{
    "data": [
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2012-08-16T20:51:49.000Z",
            "id": "236203632645767169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 reforma senten\u00e7a que anulava cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/ZvXynUhY"
        },
        {
            "author_id": "500422833",
            "created_at": "2012-08-16T20:38:22.000Z",
            "id": "236200249344024577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de profissionais do turismo deixa fechado Parque Nacional.\nLeia mais: http://t.co/aQlKF7TC http://t.co/j1SSO1e9"
        },
        {
            "author_id": "33239455",
            "created_at": "2012-08-16T20:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58921007,
                        -25.53123592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "236199811559325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz/PR est\u00e1 vivendo um per\u00edodo NEGRO, onde o Parque Nacional est\u00e1 fechado p/ visita\u00e7\u00e3o e Paraguai est\u00e1 um caos com a greve dos servidores!"
        },
        {
            "author_id": "37416349",
            "created_at": "2012-08-16T20:11:53.000Z",
            "id": "236193584645275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorilas s\u00e3o retirados de parque no Congo.\nImagem de pessoas retirando gorilas mortos do Parque Nacional de... http://t.co/4hNIPt96"
        },
        {
            "author_id": "327481781",
            "created_at": "2012-08-16T20:11:25.000Z",
            "id": "236193465715798017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Design Pia esculpida em uma \u00fanica pe\u00e7a de m\u00e1rmore e inspirada nas cascatas do Parque Nacional sueco: http://t.co/PFhNYKHf"
        },
        {
            "author_id": "54623389",
            "created_at": "2012-08-16T19:14:48.000Z",
            "id": "236179217774174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA\nhttp://t.co/0fUV4viM"
        },
        {
            "author_id": "88494183",
            "created_at": "2012-08-16T18:40:39.000Z",
            "id": "236170624266014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais de 16 esp\u00e9cies - http://t.co/powVCxZr"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-08-16T17:54:32.000Z",
            "id": "236159021143425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural\" http://t.co/1tKuCJCa"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-08-16T17:37:57.000Z",
            "id": "236154844161925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttp://t.co/QYvM0iqj http://t.co/h0zJpxvi"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-08-16T17:30:14.000Z",
            "id": "236152904954810369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional (AM) faz invent\u00e1rio de mam\u00edferos\nhttp://t.co/X0WsjB0o"
        },
        {
            "author_id": "344047999",
            "created_at": "2012-08-16T16:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "jorgevianaacre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.67300748,
                        -7.63620229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ced847c63eeeea"
            },
            "id": "236132092696739840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um bom papo sobre as causas d floresta entre @JorgeVianaAcre e Seu Ant\u00f4nio de Paula d Reserva Extrativista Alto Juru\u00e1 http://t.co/R232L5tS"
        },
        {
            "author_id": "50564915",
            "created_at": "2012-08-16T15:26:48.000Z",
            "id": "236121839586398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pera a\u00ed pera a\u00ed... Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o... como assim n\u00e3o precisa de guia!? se com guia da m*, imagina sem!!!"
        },
        {
            "author_id": "87286508",
            "created_at": "2012-08-16T15:26:35.000Z",
            "id": "236121785471483905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional n\u00e3o \u00e9 a casa da m\u00e3e joana pra entrar e sair carro a todo momento.Pelo contr\u00e1rio,\u00e9 um reserva natural e deve ser preservada"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-08-16T15:20:03.000Z",
            "id": "236120140654182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional de Itatiaia\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em http://t.co/79BCEkZ8... http://t.co/CIMswL3b"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-08-16T15:10:02.000Z",
            "id": "236117621324533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional de Itatiaia\n\nGostou? Compartilha!\n\nmais em http://t.co/79BCEkZ8... http://t.co/ya4lLZVw"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-08-16T14:58:19.000Z",
            "id": "236114672263233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/dYKNDOQf #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-08-16T14:47:47.000Z",
            "id": "236112022515896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/02zhjYC1"
        },
        {
            "author_id": "454277956",
            "created_at": "2012-08-16T14:43:50.000Z",
            "id": "236111026993651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado por causa de protesto - #CGN http://t.co/h0HekQ1q"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-08-16T14:40:31.000Z",
            "id": "236110192847224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibid... http://t.co/jM55ltwR"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-08-16T14:37:19.000Z",
            "id": "236109387817680896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/TmRtzkEb"
        },
        {
            "author_id": "359759785",
            "created_at": "2012-08-16T14:34:33.000Z",
            "id": "236108692976709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UmFodaEmUmFilme Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-08-16T14:34:32.000Z",
            "id": "236108689512230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibid... http://t.co/ejTtyXIU"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-08-16T14:34:32.000Z",
            "id": "236108685984800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibid... http://t.co/yGIBoJdL"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-08-16T14:34:31.000Z",
            "id": "236108682407075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibid... http://t.co/u3SPGUqJ"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-08-16T14:34:17.000Z",
            "id": "236108623376420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibid... http://t.co/2RPP50Sp"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-08-16T14:34:16.000Z",
            "id": "236108619844841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibid... http://t.co/2e5iKW0S"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-08-16T14:34:15.000Z",
            "id": "236108616212553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibid... http://t.co/81XdSioG"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-08-16T14:34:14.000Z",
            "id": "236108612622237697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o pro... http://t.co/ANAVbGQm"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-16T14:34:12.000Z",
            "id": "236108602430070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/tCJvqzCG G1 News"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-08-16T14:34:09.000Z",
            "id": "236108592095309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibid... http://t.co/GSkIWWeS"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:56.000Z",
            "id": "236108032378015745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/zduWDoV6"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:55.000Z",
            "id": "236108027357433857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/Q4vIVsU6"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:53.000Z",
            "id": "236108022202638336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/M4hGTFfM"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:53.000Z",
            "id": "236108021430894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas http://t.co/Vvna8Zro"
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:53.000Z",
            "id": "236108020847894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do ..."
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:53.000Z",
            "id": "236108020608819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/4XQfPfT5"
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:53.000Z",
            "id": "236108020050960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do ..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:53.000Z",
            "id": "236108019832868866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do ..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:53.000Z",
            "id": "236108019505692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do ..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:53.000Z",
            "id": "236108019400851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do ..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:53.000Z",
            "id": "236108018956255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do ..."
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:52.000Z",
            "id": "236108018729762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/9vyWSi1N"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:52.000Z",
            "id": "236108017492451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/MApijByS"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:52.000Z",
            "id": "236108016078958594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/YsAyDieT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:52.000Z",
            "id": "236108015693078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/gJwIDF6B"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:51.000Z",
            "id": "236108013369442305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/vEAWEOKt"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:51.000Z",
            "id": "236108012614455297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/dJx3U9B0"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:47.000Z",
            "id": "236107996353134593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/8QHBqhyS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:45.000Z",
            "id": "236107988031643648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/QAMhzOcG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:43.000Z",
            "id": "236107979286528001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/Gaw5atSY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:39.000Z",
            "id": "236107961666252800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/6N8zcAip #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:35.000Z",
            "id": "236107943483961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/Dln0Fclh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:20.000Z",
            "id": "236107881685057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/u5YEFkDi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:12.000Z",
            "id": "236107850953416705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/yvwWRqLI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-08-16T14:31:04.000Z",
            "id": "236107813267578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/Rk3SsHTh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-08-16T14:30:56.000Z",
            "id": "236107782133264387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/dqTh82NE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-08-16T14:30:44.000Z",
            "id": "236107732510461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/fFNvAOnC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-08-16T14:30:23.000Z",
            "id": "236107641875730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/JSnEmP9c #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-08-16T14:30:06.000Z",
            "id": "236107573416316930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/suiO09M1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-08-16T14:30:01.000Z",
            "id": "236107551484305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/esGSTMg1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-08-16T14:29:47.000Z",
            "id": "236107491082133505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/OTkMgym7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-08-16T14:29:46.000Z",
            "id": "236107488297111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/d2T42aba #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-08-16T14:29:44.000Z",
            "id": "236107479912685570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/lSJso3mg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "73101968",
            "created_at": "2012-08-16T14:29:33.000Z",
            "id": "236107434635169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o: V\u00e1rios focos de inc\u00eandio no lix\u00e3o da estrutural amea\u00e7ando o parque nacional de Bras\u00edlia, CBMDF est\u00e3o em deslocamento."
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-08-16T14:29:26.000Z",
            "id": "236107406130683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/IcnnSa1K #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-08-16T14:29:12.000Z",
            "id": "236107347091673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/g7sysxxL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-08-16T14:29:02.000Z",
            "id": "236107304011976705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/EF7fcNiD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-08-16T14:28:51.000Z",
            "id": "236107256779919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/ul4WkvFn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-08-16T14:28:40.000Z",
            "id": "236107212370628610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/B3QBDl5f #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-08-16T14:28:39.000Z",
            "id": "236107206343413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/aoRqnqZn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-08-16T14:28:37.000Z",
            "id": "236107196885241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/zmbBGJHt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-08-16T14:28:29.000Z",
            "id": "236107165184712707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/Wo4pmKBv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-08-16T14:28:23.000Z",
            "id": "236107140157284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/lZ1KhVou #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-08-16T14:28:15.000Z",
            "id": "236107106451873793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/QspTUAUf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-08-16T14:28:07.000Z",
            "id": "236107072004030466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/1ORm4kqC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-08-16T14:28:07.000Z",
            "id": "236107071458791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/rt0wSsgp"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:40.000Z",
            "id": "236106961010184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o decidiu suspend... http://t.co/zaGCFL4z"
        },
        {
            "author_id": "130692862",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:13.000Z",
            "id": "236106844567908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de motoristas deixa fechado o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/Gav3sF7C #G1"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:12.000Z",
            "id": "236106841044684801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/ROfDak4q"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:11.000Z",
            "id": "236106838108667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos de circular dentro do parque.\nDire\u00e7\u00e3o decidiu suspender as atividades ... http://t.co/Dn2Cis1t"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:10.000Z",
            "id": "236106835764056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/QKk9tATT"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:09.000Z",
            "id": "236106830865125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/unXT66nG"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:08.000Z",
            "id": "236106826620469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/nTk3KGNG"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:08.000Z",
            "id": "236106825848717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/Dw47Y5VP"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:08.000Z",
            "id": "236106825718706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas http://t.co/2WYU2v1o"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:08.000Z",
            "id": "236106825068580864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/wFBmSJCH"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:08.000Z",
            "id": "236106824322011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/fvmHlSXY"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:07.000Z",
            "id": "236106822786895872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/NR9how0a"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:06.000Z",
            "id": "236106815174213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas http://t.co/9lWDQGhZ"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:04.000Z",
            "id": "236106810443046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas: T\u00e1xis e carros de turismo est\u00e3o proibidos d... http://t.co/fUo5ITxl"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-08-16T14:27:03.000Z",
            "id": "236106806303289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas http://t.co/F7335Pox"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-08-16T14:25:08.000Z",
            "id": "236106321198460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado devido a protesto de motoristas http://t.co/rt0wSsgp"
        },
        {
            "author_id": "267356720",
            "created_at": "2012-08-16T14:16:30.000Z",
            "id": "236104148926480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve fechar nesta quinta-feira devido a protesto na BR 469 | H2FOZ http://t.co/v8S7GWIx"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-08-16T14:15:37.000Z",
            "id": "236103926448025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta a Foz do Igua\u00e7u: conviv\u00eancia com o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Bom dia Foz do Igua\u00e7u: O dia est\u00e1 chuvoso. N... http://t.co/iIinfR5n"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-08-16T14:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "blogsemdestino"
                    }
                ]
            },
            "id": "236103243208482816",
            "in_reply_to_user_id": "64737939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogsemdestino @blogfinestrino  A suspens\u00e3o da ordem que proibe o transporte de turistas no interior do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "25153007",
            "created_at": "2012-08-16T13:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "236099240412200963",
            "in_reply_to_user_id": "56441916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fund_boticario apoiando sempre as RPPN's tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-08-16T13:53:49.000Z",
            "id": "236098440319365121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quinta-feira agitada em Foz do Igua\u00e7u: opera\u00e7\u00e3o pad\u00e3o na Ponte da Amizad e protesto na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-16T13:49:18.000Z",
            "id": "236097303692333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao vivo da BR-469, Bruno Zanette acompanha o protesto dos representantes do turismo pr\u00f3ximo \u00e0 entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-08-16T13:44:32.000Z",
            "id": "236096105065111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No momento a entrada no Parque Nacional est\u00e1 fechada devido ao protesto por parte de profissionais do turismo."
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2012-08-16T13:44:29.000Z",
            "id": "236096090913505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A discuss\u00e3o sobre protesto/fechamento do parque nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aumentando hein...."
        },
        {
            "author_id": "187976972",
            "created_at": "2012-08-16T13:40:03.000Z",
            "id": "236094975945891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instalado em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, o Resort Mavsa ter\u00e1 durante o feriado de 07 de Setembro passeios de... http://t.co/eVQ1n7Ap"
        },
        {
            "author_id": "27935262",
            "created_at": "2012-08-16T13:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "garonpiceli"
                    }
                ]
            },
            "id": "236094112674230272",
            "in_reply_to_user_id": "26881364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@garonpiceli voo cancelado, Parque Nacional fechado, e Ponte da Amizade fechada com direito a granada."
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2012-08-16T13:27:50.000Z",
            "id": "236091900224995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado por causa de protesto http://t.co/rLURVRGL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-16T13:27:32.000Z",
            "id": "236091826606596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, na CBN Foz, outras informa\u00e7\u00f5es sobre o protesto na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que est\u00e1 fechado para visitas."
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-08-16T13:25:50.000Z",
            "id": "236091398913404929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado por causa de protesto http://t.co/iEeXoM1E"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-08-16T13:15:13.000Z",
            "id": "236088725413707777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve fechar nesta quinta-feira devido a protesto na BR 469 - http://t.co/vQYVrEGs"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2012-08-16T13:11:21.000Z",
            "id": "236087752511336449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i casas e parque nacional nos EUA.  Pelo menos 60 casas foram destru\u00eddas por inc\u00eandio. http://t.co/7FUYxQVe"
        },
        {
            "author_id": "56891336",
            "created_at": "2012-08-16T13:06:13.000Z",
            "id": "236086461106106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taxistas e motoristas de vans de turismo protestam na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Est\u00e1 proibida a circula\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2012-08-16T13:05:26.000Z",
            "id": "236086264988831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado por causa de protesto http://t.co/CmsRz5xR - #CGN"
        },
        {
            "author_id": "148712545",
            "created_at": "2012-08-16T13:05:24.000Z",
            "id": "236086258584133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado por causa de protesto http://t.co/CrM59Jib - #CGN"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2012-08-16T13:05:23.000Z",
            "id": "236086252586283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 fechado por causa de protesto http://t.co/Y8UaLv99 - #CGN"
        },
        {
            "author_id": "27935262",
            "created_at": "2012-08-16T13:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "236085448848584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz: Devido ao fechamento da BR 469 por parte de profissionais do turismo, visitantes n\u00e3o podem entrar no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-08-16T13:01:39.000Z",
            "id": "236085313229963265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Devido ao fechamento da BR 469 por parte de profissionais do turismo, visitantes n\u00e3o podem entrar no Parque Nacional neste momento."
        },
        {
            "author_id": "27935262",
            "created_at": "2012-08-16T13:00:25.000Z",
            "id": "236085001962278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Devido ao protesto dos trabalhadores do setor tur\u00edstico na BR-469, dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional optou pelo fechamento da unidade."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-16T12:58:51.000Z",
            "id": "236084606909153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Devido ao protesto dos trabalhadores do setor tur\u00edstico na BR-469, dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u optou pelo fechamento da unidade."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-08-16T12:54:45.000Z",
            "id": "236083575496269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido ao protesto na rodovia, o Parque Nacional est\u00e1 fechado hoje."
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-08-16T12:45:55.000Z",
            "id": "236081352808751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "407732816",
            "created_at": "2012-08-16T12:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 75,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "236080252923830272",
            "in_reply_to_user_id": "188860743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Protesto na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Na linha com @guilherme_sopa, Jacobo Schneider, presidente da Ageturfi."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-16T12:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "236080093238288384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Na linha com @guilherme_sopa, Jacobo Schneider, presidente da Ageturfi."
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-08-16T12:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 69,
                        "username": "SantyagoPI"
                    }
                ]
            },
            "id": "236076479056867329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed Sigo e indico ==&gt; @SantyagoPI &lt;== #Uni\u00e3oDoTwitterSegueEuSigoDeVolta http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-08-16T12:26:22.000Z",
            "id": "236076431724138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: Guias e motoristas realizam uma nova manifesta\u00e7\u00e3o neste momento na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2012-08-16T11:59:27.000Z",
            "id": "236069658216787969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/Y8JAYKFx"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2012-08-16T11:55:30.000Z",
            "id": "236068666154835969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profissionais do turismo fazem manifestacao no portao do Parque Nacional. Justica quer proibir circulacao de carros dentro da reserva"
        },
        {
            "author_id": "347977943",
            "created_at": "2012-08-16T10:31:00.000Z",
            "id": "236047401503322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A BR que da acesso ao parque nacional das cataratas esta interditada por manifestante, neste momento"
        },
        {
            "author_id": "261300734",
            "created_at": "2012-08-16T10:25:48.000Z",
            "id": "236046091844468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Can\u00e1rias, um inc\u00eandio devastou parte do Parque Nacional Garajonay, um santu\u00e1rio de esp\u00e9cies raras, declarado patrim\u00f4nio da Unesco."
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-08-16T10:23:03.000Z",
            "id": "236045400044355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas pode ficar fechada hoje (16/08) devido a protesto: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parqu... http://t.co/PxvFvHVB"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-08-16T09:13:03.000Z",
            "id": "236027785750122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "54623389",
            "created_at": "2012-08-16T09:12:40.000Z",
            "id": "236027688106721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA\nhttp://t.co/0fUV4viM"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-08-16T09:03:49.000Z",
            "id": "236025461564649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-08-16T08:14:34.000Z",
            "id": "236013064787460097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pela \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes.\n\nTodos os Percursos... http://t.co/z3tKpgnV"
        },
        {
            "author_id": "273076774",
            "created_at": "2012-08-16T04:04:50.000Z",
            "id": "235950216749125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos Parque Nacional #Morrocoy #Venezuela : http://t.co/fMGIhryM Excelente Parque"
        },
        {
            "author_id": "426035760",
            "created_at": "2012-08-16T00:26:17.000Z",
            "id": "235895218988257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 http://t.co/jxvoNB50"
        },
        {
            "author_id": "231260685",
            "created_at": "2012-08-15T23:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "235886098335797249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/QC5KkWNn Aventura Nautica, Parque Nacional Iguazu 02/2011"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-08-15T23:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "adilson_borges"
                    }
                ]
            },
            "id": "235881743503204353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @adilson_borges: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve fechar nesta quinta-feira devido a protesto na BR 469 | H2FOZ http://t.co/XF2s7F9q"
        },
        {
            "author_id": "74725987",
            "created_at": "2012-08-15T22:15:30.000Z",
            "id": "235862306129588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem vo na aula, to podre de cansado, fomos lha na floresta nacional com o sest ;x"
        },
        {
            "author_id": "619994873",
            "created_at": "2012-08-15T21:44:58.000Z",
            "id": "235854620948328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/08 18:31 -  PN do Igua\u00e7u (PR) pode fechar amanh\u00e3 para visita\u00e7\u00e3o: O chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Jorge ... http://t.co/uqv5eCoK"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-08-15T21:44:57.000Z",
            "id": "235854619161550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/08 18:31 -  PN do Igua\u00e7u (PR) pode fechar amanh\u00e3 para visita\u00e7\u00e3o: O chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Jorge ... http://t.co/rspJlNwI"
        },
        {
            "author_id": "436469166",
            "created_at": "2012-08-15T21:44:57.000Z",
            "id": "235854616821108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/08 18:31 -  PN do Igua\u00e7u (PR) pode fechar amanh\u00e3 para visita\u00e7\u00e3o: O chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Jorge ... http://t.co/t1jjqE9l"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-08-15T21:22:38.000Z",
            "id": "235849002392887296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve fechar nesta quinta-feira devido a protesto na BR 469 | H2FOZ http://t.co/1qGnqqAv"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-08-15T21:01:08.000Z",
            "id": "235843592587976705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti nosso trabalho no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/C4JmlTaH"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-08-15T20:45:54.000Z",
            "id": "235839756758577153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2012-08-15T20:36:13.000Z",
            "id": "235837321633751041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/iuv2mEfW via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2012-08-15T20:20:20.000Z",
            "id": "235833324462030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[HiperNoticias] Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/3B0hULhC #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "390295846",
            "created_at": "2012-08-15T20:04:14.000Z",
            "id": "235829269962555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geleira no Parque Nacional do Alaska! http://t.co/Evwz9WRk"
        },
        {
            "author_id": "73125825",
            "created_at": "2012-08-15T20:01:09.000Z",
            "id": "235828494054084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banco Norte de Cozumel pronto ser\u00e1 \u00e1rea protegida! http://t.co/IxqhL73R"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2012-08-15T19:50:04.000Z",
            "id": "235825704955179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA:  http://t.co/WnYRDCpr"
        },
        {
            "author_id": "54654562",
            "created_at": "2012-08-15T19:50:03.000Z",
            "id": "235825704229552129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Hiper Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA:  http://t.co/dGfRViCx . Espalhe por ai!"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2012-08-15T19:50:03.000Z",
            "id": "235825701650055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Hiper Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA:  http://t.co/YycL96px . Espalhe por ai!"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-08-15T19:35:09.000Z",
            "id": "235821953267662850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rally dos Sert\u00f5es n\u00e3o sera no interior do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses pelo fato de ser uma unidade... http://t.co/efvWQ10X"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2012-08-15T19:32:01.000Z",
            "id": "235821163715129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNBIO: Vaga consultor para subsidiar a realiza\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rio sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) http://t.co/sSooTRDC"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2012-08-15T19:16:08.000Z",
            "id": "235817166253985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNBIO: Vaga consultor para subsidiar a realiza\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rio sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) - http://t.co/VGy5hnfA"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2012-08-15T19:15:53.000Z",
            "id": "235817103565930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNBIO: Vaga consultor para subsidiar a realiza\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rio sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) - http://t.co/VEKahlWx"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2012-08-15T19:15:47.000Z",
            "id": "235817080530808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: FUNBIO: Vaga consultor para subsidiar a realiza\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rio sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) http://t.co/KcE5X2ho"
        },
        {
            "author_id": "106746145",
            "created_at": "2012-08-15T19:06:50.000Z",
            "id": "235814825018675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNBIO: Vaga consultor para subsidiar a realiza\u00e7\u00e3o de semin\u00e1rio sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) http://t.co/cX7kO1Ro"
        },
        {
            "author_id": "376559139",
            "created_at": "2012-08-15T18:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 129,
                        "username": "Publits"
                    }
                ]
            },
            "id": "235808782754648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Siga &amp; #Liste !! Parque Nacional Sete Cidades Piau\u00ed #UniaoDotwittersegueEusigodeVolta #TeamFollowBack #InstantF...  Lista o @Publits a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "376559139",
            "created_at": "2012-08-15T18:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "GuruCriativo"
                    }
                ]
            },
            "id": "235808781932564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MeLista?] Parque Nacional Sete Cidades Piau\u00ed #UniaoDotwittersegueEusigodeVolta #TeamFollowBack #InstantFollowBack ...  ( @GuruCriativo )"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-08-15T18:41:52.000Z",
            "id": "235808542832091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades Piau\u00ed #UniaoDotwittersegueEusigodeVolta #TeamFollowBack #InstantFollowBack #sdv #Seguindo http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-08-15T18:35:12.000Z",
            "id": "235806863919312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "40029949",
            "created_at": "2012-08-15T17:40:28.000Z",
            "id": "235793091842424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional http://t.co/4nZ9wix5"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2012-08-15T17:39:02.000Z",
            "id": "235792730272456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico Vale pesquisa e preserva a flora e a fauna da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA). Saiba mais em http://t.co/psPyzaKk"
        },
        {
            "author_id": "40029949",
            "created_at": "2012-08-15T17:38:55.000Z",
            "id": "235792703206588418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional:  http://t.co/jF3uP1Hh"
        },
        {
            "author_id": "26318018",
            "created_at": "2012-08-15T17:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "gufalei"
                    }
                ]
            },
            "id": "235783278735523840",
            "in_reply_to_user_id": "20600212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gufalei \u00c9 RPPN federal h\u00e1 bastante tempo. Foi grande a burocracia, pq resolvemos fazer pelo Ibama, as estaduais s\u00e3o mais 1 pouco + r\u00e1pidas"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2012-08-15T16:57:19.000Z",
            "id": "235782233238142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Interior da Caverna Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais\n\nVeja outros pontos... http://t.co/ho25IuaT"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-08-15T16:30:47.000Z",
            "id": "235775556854091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serengeti - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/ONyRfo6j"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-08-15T16:29:48.000Z",
            "id": "235775305904705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serengeti - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/LAwKAxt2"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2012-08-15T16:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "abranches"
                    }
                ]
            },
            "id": "235771219318808577",
            "in_reply_to_user_id": "26318018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@abranches  J\u00e1 virou RPPN ou a burocracia desanimou? Penso que seria interessante explorar mais esse tema do conserva\u00e7\u00e3o privada"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-08-15T16:07:50.000Z",
            "id": "235769778206277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda foto do Yellowstone, parque nacional dos EUA. Um lugar que prendemos ir em breve! :) http://t.co/FFeEZWWy"
        },
        {
            "author_id": "31395443",
            "created_at": "2012-08-15T15:54:37.000Z",
            "id": "235766452630724609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o - Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o\nImagem panor\u00e2mica (edi\u00e7\u00e3o de 4 imagens) publicada... http://t.co/9GwaMJnJ"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-08-15T14:27:39.000Z",
            "id": "235744569667506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhadores podem fazer nova manifesta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nOu\u00e7a a mat\u00e9ria: http://t.co/dk6YkWGK"
        },
        {
            "author_id": "47116897",
            "created_at": "2012-08-15T13:27:55.000Z",
            "id": "235729535126093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel mais luxuoso do mundo \n\nO Singita Grumeti Reserves, dentro do Parque Nacional de Serengueti, na Tanz\u00e2nia \u2013... http://t.co/LoTPmcfR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-15T13:25:39.000Z",
            "id": "235728964914667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u emite nota sobre atropelamento de animal no dia 08. Protesto para amanh\u00e3 est\u00e1 mantido."
        },
        {
            "author_id": "188133711",
            "created_at": "2012-08-15T13:00:07.000Z",
            "id": "235722538800525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no Sul do AM identifica desmate e retirada ilegal de madeira em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/pIFIUPWz #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "366671752",
            "created_at": "2012-08-15T12:57:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "235721767153434625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1 : Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/MVc69I5O"
        },
        {
            "author_id": "347251254",
            "created_at": "2012-08-15T12:42:02.000Z",
            "id": "235717988253310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segund... http://t.co/XEYXfCt3"
        },
        {
            "author_id": "41905404",
            "created_at": "2012-08-15T12:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "sigotodosvcs_"
                    }
                ]
            },
            "id": "235715186005270528",
            "in_reply_to_user_id": "520364511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sigotodosvcs_: #teamfollowback Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de ... http://t.co/rxgpGs7Z"
        },
        {
            "author_id": "620411543",
            "created_at": "2012-08-15T12:30:02.000Z",
            "id": "235714969520459779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/ZtvVAEAN"
        },
        {
            "author_id": "359759785",
            "created_at": "2012-08-15T12:30:01.000Z",
            "id": "235714964923490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UmFodaEmUmFilme Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA"
        },
        {
            "author_id": "299942222",
            "created_at": "2012-08-15T12:30:00.000Z",
            "id": "235714959089233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Gv5A1RQP Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no e... http://t.co/U2Zc2Bgj http://t.co/Gv5A1RQP"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:59.000Z",
            "id": "235714953775050753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/iE6L92ro"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:57.000Z",
            "id": "235714945801654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/XRSC9VG0"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:48.000Z",
            "id": "235714908057116674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/GEZK9SMP #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:45.000Z",
            "id": "235714896887697409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segund... http://t.co/OUqaupGd #G1"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "235714832979079168",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/gEobEqAq @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "235714829946601472",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/TzLOSsH9 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "235714824192028672",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/bPICJigm @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "235714820601683968",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/VgLkDbg4 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:26.000Z",
            "id": "235714815795015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segun... http://t.co/i1KPGbhH"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:24.000Z",
            "id": "235714807595163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/uIO1mH9r"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:21.000Z",
            "id": "235714794454413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/9kyPTaJi"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:18.000Z",
            "id": "235714784773955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/5tFc7qBu"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:18.000Z",
            "id": "235714782479659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/BVRfbh3K"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:17.000Z",
            "id": "235714781301055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/jDsk8rCr"
        },
        {
            "author_id": "227048803",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:17.000Z",
            "id": "235714779115814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/NitShsgU"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:16.000Z",
            "id": "235714777215815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segund... http://t.co/3rhS1AYz"
        },
        {
            "author_id": "448506423",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:16.000Z",
            "id": "235714775403859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/tJhiZJLd"
        },
        {
            "author_id": "184820210",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:14.000Z",
            "id": "235714767707328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/yPCbDiH8"
        },
        {
            "author_id": "585271742",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:13.000Z",
            "id": "235714764645486593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/l4bwNHXh"
        },
        {
            "author_id": "582338778",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:13.000Z",
            "id": "235714761113862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/EFq5xFKz"
        },
        {
            "author_id": "585348573",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:12.000Z",
            "id": "235714758911873025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/NFxtqV12"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:12.000Z",
            "id": "235714758056230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segund... http://t.co/K9xqQ5tF"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:11.000Z",
            "id": "235714754495250433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/6lvRyCDn"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:10.000Z",
            "id": "235714752016433153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/xS2ZIN1n"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:10.000Z",
            "id": "235714748879089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/vkd1BkbA"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:09.000Z",
            "id": "235714746924539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/IsGJCLt6 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:08.000Z",
            "id": "235714741908144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/QUvih6YM"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:08.000Z",
            "id": "235714740641484800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/clITKJyj"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:07.000Z",
            "id": "235714736212279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/wLLhhEZr"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:07.000Z",
            "id": "235714736061296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/oAo3YKzl"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:06.000Z",
            "id": "235714733188198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7o... http://t.co/rz9ys7fz #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:05.000Z",
            "id": "235714728629006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Mundo Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/IsGJCLt6"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:05.000Z",
            "id": "235714728398295041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/ccAcqMQx"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-08-15T12:29:03.000Z",
            "id": "235714721972637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/PG5Moo98"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-08-15T12:28:56.000Z",
            "id": "235714692138541057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/Mu7M6MzH http://t.co/DtldgAcz"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:49.000Z",
            "id": "235714409551503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/TsKewebk"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:49.000Z",
            "id": "235714408964321281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/XuqOxSHr"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:44.000Z",
            "id": "235714391381798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/afzfAP4O"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:42.000Z",
            "id": "235714381495812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/o5Je55XR"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:40.000Z",
            "id": "235714372687769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/mrMeLtYy"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:39.000Z",
            "id": "235714366601826305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/FkgipV61 #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:37.000Z",
            "id": "235714360507498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/3qBOTLUz"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:37.000Z",
            "id": "235714358376820736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washing... http://t.co/3LFk7ZZO #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "235714355981860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na se... http://t.co/iPur5K3u via @g1"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:33.000Z",
            "id": "235714343596085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:28.000Z",
            "id": "235714324415533058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou n... http://t.co/SN0EQQ6p"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:28.000Z",
            "id": "235714321705992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segun... http://t.co/XhsvVCDt"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:25.000Z",
            "id": "235714311991988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/TS6O1PId"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:22.000Z",
            "id": "235714299270668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na... http://t.co/myxhZh95 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:20.000Z",
            "id": "235714290072555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/hfVhPRz5"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:19.000Z",
            "id": "235714286066995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/RqEmmUgp"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-08-15T12:27:17.000Z",
            "id": "235714277783261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA: Fogo no estado de Washington come\u00e7ou na segunda.\nF... http://t.co/PMXk4TqV"
        },
        {
            "author_id": "613434619",
            "created_at": "2012-08-15T12:26:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "235714060291821570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/ee5DRZC3"
        },
        {
            "author_id": "31496702",
            "created_at": "2012-08-15T12:26:05.000Z",
            "id": "235713972546969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/S0jcZlWf"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-08-15T12:24:04.000Z",
            "id": "235713468492300288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 60 casas e parte de parque nacional nos EUA http://t.co/iUJPdB1c"
        },
        {
            "author_id": "16145670",
            "created_at": "2012-08-15T11:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "235707109084372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAM\u00c3O DE TURISTA :D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/bcKPRuO"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-08-15T03:46:03.000Z",
            "id": "235583105539387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "74725987",
            "created_at": "2012-08-15T02:51:42.000Z",
            "id": "235569427633020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois vamo ca turma lah na floresta nacional e p\u00e1 ;p"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2012-08-15T02:05:03.000Z",
            "id": "235557686706597891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um meteoro 'Perseid' com V\u00eanus, J\u00fapiter e a Lua. \nPor Robb Rosenfeld, 12 de agosto de 2012 - No Parque Nacional... http://t.co/D8dBgGx1"
        },
        {
            "author_id": "69322628",
            "created_at": "2012-08-15T01:23:50.000Z",
            "id": "235547313303609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem me convida pra ir la na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Tripui?"
        },
        {
            "author_id": "151510693",
            "created_at": "2012-08-14T21:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gotddynamite"
                    }
                ]
            },
            "id": "235492549534547969",
            "in_reply_to_user_id": "213708823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gotddynamite unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil..."
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-08-14T20:58:42.000Z",
            "id": "235480591523524610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u emite comunicado sobre morte de veado-mateiro | H2FOZ http://t.co/HCqaEFhi"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-08-14T20:40:09.000Z",
            "id": "235475922151686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja \u2013 Urubic\u00ed: O Morro da Igreja \u00e9 uma montanha pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, local... http://t.co/dXkkqeKB"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-08-14T20:16:13.000Z",
            "id": "235469900699807745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada Pedreira ajuda a garantir prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - http://t.co/X4elgvI3"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-08-14T20:13:01.000Z",
            "id": "235469092935565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/sP5TeV6u"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-08-14T19:16:19.000Z",
            "id": "235454826765508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-08-14T18:55:36.000Z",
            "id": "235449610854862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed  #Uni\u00e3oDoTwitterSegueEuSigoDeVolta http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-08-14T18:40:42.000Z",
            "id": "235445859838472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caderno \"Amanh\u00e3\" - Mat\u00e9ria sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras e as pesquisas do projeto Ilhas do Rio!! =) http://t.co/6tfGfvt0"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-08-14T18:35:23.000Z",
            "id": "235444525366140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-08-14T18:34:17.000Z",
            "id": "235444246260371456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu hoje no O Globo - caderno \"Amanh\u00e3\"  uma mat\u00e9ria sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras e as pesquisas... http://t.co/actAY63x"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-08-14T18:10:05.000Z",
            "id": "235438155199807488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as fotos do Parque Nacional de Anavilhanas (AM): http://t.co/U5t21811"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2012-08-14T18:01:55.000Z",
            "id": "235436103795105792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra oportunidade no \u00e2mbito do AFCoFII. Confira no site as tr\u00eas oportunidades abertas para manifesta\u00e7\u00e3o... http://t.co/ePp4nGuj"
        },
        {
            "author_id": "169686206",
            "created_at": "2012-08-14T18:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "235435779134980097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/UqXkpN1n Carolina Maranh\u00e3o-Parque Nacional Chapada das Mesas"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2012-08-14T17:44:38.000Z",
            "id": "235431753756602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH promove posse do Conselho Gestor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s.\nhttp://t.co/0aDL9FKL"
        },
        {
            "author_id": "146904674",
            "created_at": "2012-08-14T17:25:50.000Z",
            "id": "235427019897335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gradas de Soaso #igerszgz #igers   @ Parque Nacional de Ordesa http://t.co/WxohzukL"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-08-14T16:15:04.000Z",
            "id": "235409214032474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Profissionais do turismo podem fazer nova manifesta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 14/08/2012 - Taxistas e mot... http://t.co/mw9xWZFv"
        },
        {
            "author_id": "353174911",
            "created_at": "2012-08-14T16:12:49.000Z",
            "id": "235408645641342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se com a Euroandino em um dos mais belos parques do planeta, o Parque Nacional Torres del Paine no Chile http://t.co/gxjoEuvw"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2012-08-14T15:36:08.000Z",
            "id": "235399414024392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira ganha novo Monumento Natural http://t.co/rdCbRzku"
        },
        {
            "author_id": "747816859",
            "created_at": "2012-08-14T15:16:47.000Z",
            "id": "235394543963488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta d\u00favida para dizer o q todos sabem: Parque Nacional de Montanhas do Tumucumaque \u00e9 o maior"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2012-08-14T14:57:30.000Z",
            "id": "235389690780450817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno adquirido p/ assentamento de fam\u00edlias est\u00e1 localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tombada da Serra do Japi http://t.co/c1whcgXk"
        },
        {
            "author_id": "48438261",
            "created_at": "2012-08-14T14:45:11.000Z",
            "id": "235386594025156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Masada. Um lugar pra l\u00e1 de interessante. http://t.co/0jKuVuum"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-08-14T14:44:05.000Z",
            "id": "235386315015856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze morrem em parque nacional no Cazaquist\u00e3o http://t.co/juZZFsTn"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-08-14T14:43:32.000Z",
            "id": "235386176679329792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional Puyehue, um dos cinco Parques da regi\u00e3o dos lagos na Patag\u00f4nia Chilena\nhttp://t.co/m1OALA4v"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2012-08-14T14:34:11.000Z",
            "id": "235383823074996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no Sul do AM identifica desmate e retirada ilegal de madeira em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/0yYBU9vt"
        },
        {
            "author_id": "73965370",
            "created_at": "2012-08-14T14:23:57.000Z",
            "id": "235381249198411778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/bX3OyR0c"
        },
        {
            "author_id": "182180901",
            "created_at": "2012-08-14T14:23:28.000Z",
            "id": "235381124719853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do TAIM, muitos jacar\u00e9s e capivaras..rod entre Brasil e Uruguai! http://t.co/MNRtZ0oS"
        },
        {
            "author_id": "95427195",
            "created_at": "2012-08-14T14:17:09.000Z",
            "id": "235379537964306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de fauna bravia da \u00c1frica do Sul, cobrindo cerca de 20 000... http://t.co/0fcmEzal"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-08-14T13:59:53.000Z",
            "id": "235375190228467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze mortos em parque nacional no Cazaquist\u00e3o:  http://t.co/K8yuJRTP"
        },
        {
            "author_id": "347367829",
            "created_at": "2012-08-14T13:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 73,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "235372866248507392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze morrem em parque nacional no Cazaquist\u00e3o http://t.co/CLHy2x3A ( via @g1 )"
        },
        {
            "author_id": "309272160",
            "created_at": "2012-08-14T13:49:25.000Z",
            "id": "235372557673566209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que h\u00e1 de interessante para compartilhar sobre a c... \u2014 O parque Nacional da Serra da Capivara. s\u00f3 isso, eu ... http://t.co/mxO0Hr4Y"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2012-08-14T13:44:41.000Z",
            "id": "235371368751972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM AO PARQUE NACIONAL DOS ABROLHOS! Vai perder? Vai ser a viagem do ano!"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-08-14T13:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "235370383501557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: Pr\u00f3xima a #AltoPara\u00edso est\u00e1 o vilarejo de S\u00e3o Jorge,porta de entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #GO"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2012-08-14T13:14:07.000Z",
            "id": "235363673307234305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze mortos em parque nacional no Cazaquist\u00e3o http://t.co/wGJg7hXg"
        },
        {
            "author_id": "84772116",
            "created_at": "2012-08-14T13:14:07.000Z",
            "id": "235363673189793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze mortos em parque nacional no Cazaquist\u00e3o:  http://t.co/nuoyTIH4"
        },
        {
            "author_id": "546225795",
            "created_at": "2012-08-14T13:04:04.000Z",
            "id": "235361143844126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOL &gt; Onze mortos em parque nacional no Cazaquist\u00e3o:  http://t.co/Zq7qQ06e"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-08-14T13:01:55.000Z",
            "id": "235360605182259201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "586079469",
            "created_at": "2012-08-14T12:43:57.000Z",
            "id": "235356084544622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve Foz do Igua\u00e7u poder\u00e1 contar com VLT, desde a Unila a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, esta em fase de apresenta\u00e7\u00e3o de projeto."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-08-14T12:15:04.000Z",
            "id": "235348815039844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00f3xima a #AltoPara\u00edso est\u00e1 o vilarejo de S\u00e3o Jorge, porta de entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #GO #dicadedestino"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-08-14T12:03:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "235345979937787905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Assunto abordado ser\u00e1 os 10 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional  Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2012-08-14T11:42:11.000Z",
            "id": "235340539292168193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional estar\u00e1 no Projeto Copa da ICMBio \nhttp://t.co/cc3FCt1w http://t.co/7QtGnhNh"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-08-14T10:28:58.000Z",
            "id": "235322111328137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa de parque em Bras\u00edlia: \u00c1rea \u00e9 uma das unidades federais de conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/OndL43vN"
        },
        {
            "author_id": "560448933",
            "created_at": "2012-08-14T10:28:57.000Z",
            "id": "235322109377781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa de parque em Bras\u00edlia: \u00c1rea \u00e9 uma das unidades federais de conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/CvDbJLvz"
        },
        {
            "author_id": "560653781",
            "created_at": "2012-08-14T10:28:57.000Z",
            "id": "235322107028967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa de parque em Bras\u00edlia: \u00c1rea \u00e9 uma das unidades federais de conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/bOZiX0lx"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2012-08-14T10:28:54.000Z",
            "id": "235322096014749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa de parque em Bras\u00edlia: \u00c1rea \u00e9 uma das unidades federais de cons... http://t.co/HFiD9NjZ"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-08-14T10:28:53.000Z",
            "id": "235322092084666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa de parque em Bras\u00edlia: \u00c1rea \u00e9 uma das unidades federais de conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/JgJRuNnj"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-08-14T10:22:51.000Z",
            "id": "235320575583719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FKfhUFPe"
        },
        {
            "author_id": "394625458",
            "created_at": "2012-08-14T10:20:47.000Z",
            "id": "235320053678088193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Parque Nacional de ... - http://t.co/n75JJzCd http://t.co/IH4D34bI"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2012-08-14T10:16:32.000Z",
            "id": "235318982679347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/zRrS7Ijd"
        },
        {
            "author_id": "709786370",
            "created_at": "2012-08-14T10:15:47.000Z",
            "id": "235318794128605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/8i3YinQ7"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2012-08-14T10:11:44.000Z",
            "id": "235317776737243137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/px5GGjnf"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-08-14T10:11:44.000Z",
            "id": "235317774329712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Parque Nacional de Bras\u00edlia: \u00c1rea \u00e9 uma das unidades federais de con... http://t.co/75alE2J7"
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2012-08-14T10:10:05.000Z",
            "id": "235317361501143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/iyl90o9h"
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2012-08-14T10:06:05.000Z",
            "id": "235316354834636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capins ex\u00f3ticos amea\u00e7am vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XDcYcx2d"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-14T09:35:35.000Z",
            "id": "235308679166042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/0DbdbysE"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2012-08-14T09:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "235301408059043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os estar\u00e1 no Projeto Copa da ICMBio\u00a0 http://t.co/RCyBbvNE #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "210339339",
            "created_at": "2012-08-14T07:53:52.000Z",
            "id": "235283081215483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os estar\u00e1 no Projeto Copa da ICMBio http://t.co/JY2ux43g"
        },
        {
            "author_id": "212740538",
            "created_at": "2012-08-14T03:35:14.000Z",
            "id": "235217993171349505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Efetivas as a\u00e7\u00f5es previstas no plano de manejo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da APA da Serra do Lajeado . Capacita\u00e7\u00e3o de guias tur\u00edsticos."
        },
        {
            "author_id": "28346396",
            "created_at": "2012-08-14T03:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 131,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "235217314704941057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - not\u00edcias em Elei\u00e7\u00f5es 2012 em S\u00e3o Paulo http://t.co/kE7uxzda via @g1"
        },
        {
            "author_id": "8205502",
            "created_at": "2012-08-14T02:07:00.000Z",
            "id": "235195787238313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os estar\u00e1 no Projeto Copa da ICMBio http://t.co/kKo897t6"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-08-14T01:03:45.000Z",
            "id": "235179873587585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Praia do Sul, na Ilha Grande (RJ). http://t.co/kgwTgn6c"
        },
        {
            "author_id": "86946373",
            "created_at": "2012-08-14T00:16:11.000Z",
            "id": "235167902507077634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que h\u00e1 de interessante para compartilhar sobre a cidade onde voc\u00ea vive?... \u2014 parque nacional! http://t.co/StiHXBCC"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2012-08-13T23:25:02.000Z",
            "id": "235155029307310081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no Sul do AM identifica desmate e retirada ilegal de madeira em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/UCRaCe0z"
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2012-08-13T23:15:29.000Z",
            "id": "235152625128046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida do Amazonas (Parna Mapinguari) tem sido alvo f\u00e1cil de madeireiros ilegais. http://t.co/ghdhmLZA"
        },
        {
            "author_id": "9317652",
            "created_at": "2012-08-13T23:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "235150936828420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os estar\u00e1 no Projeto Copa da ICMBio\u00a0 http://t.co/BimxuMZP #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "157674574",
            "created_at": "2012-08-13T22:37:30.000Z",
            "id": "235143065482952707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis RJ - Ter\u00ea Total: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os estar\u00e1 no Proj... http://t.co/FoKdjYed"
        },
        {
            "author_id": "109365188",
            "created_at": "2012-08-13T22:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 131,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "235137401264144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - not\u00edcias em Elei\u00e7\u00f5es 2012 em S\u00e3o Paulo http://t.co/FyVNj0w8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "72622083",
            "created_at": "2012-08-13T22:12:20.000Z",
            "id": "235136734705364993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds correr no Parque Nacional do Igua\u00e7u (C\u00e9u Azul) e ser encarada pelo mato e secada pelo vento. Sdds."
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-08-13T22:11:08.000Z",
            "id": "235136431494926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no Sul do AM identifica desmate e retirada ilegal de madeira, em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nParna... http://t.co/ql4j66WI"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-08-13T21:11:27.000Z",
            "id": "235121411805573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tr\u00e2nsito no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/940fsn8X"
        },
        {
            "author_id": "59622623",
            "created_at": "2012-08-13T20:54:34.000Z",
            "id": "235117163957067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O tr\u00e2nsito no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A Justi\u00e7a Federal determina que carros particulares de empresas de  tur... http://t.co/SK9gUf9w"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-08-13T20:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "1001roteirinhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "235116795600703490",
            "in_reply_to_user_id": "151136308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1001roteirinhos Program\u00e3o em fam\u00edlia!Vale visitar o Parque Nacional...quatis, borboletas,sem contar as quedas d'\u00e1gua...apaixonante!"
        },
        {
            "author_id": "319171083",
            "created_at": "2012-08-13T20:25:04.000Z",
            "id": "235109739107848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 159 mil turistas em julho http://t.co/naNllBdm"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-13T20:09:06.000Z",
            "id": "235105719546961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/SUzbfI6n"
        },
        {
            "author_id": "98408718",
            "created_at": "2012-08-13T19:27:56.000Z",
            "id": "235095361688072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG est\u00e1 com 10 vagas abertas para est\u00e1gio volunt\u00e1rio em educa\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/Dhc1CbHw"
        },
        {
            "author_id": "570332001",
            "created_at": "2012-08-13T18:19:02.000Z",
            "id": "235078021072158723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O territ\u00f3rio de Suape passa a ter a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bita e Utinga, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica com 2.470,14 hectares."
        },
        {
            "author_id": "372289330",
            "created_at": "2012-08-13T18:18:56.000Z",
            "id": "235077996862648320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no Brasil\" no Academus: http://t.co/1V74uSbq"
        },
        {
            "author_id": "372289330",
            "created_at": "2012-08-13T18:15:55.000Z",
            "id": "235077235793620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"O Que \u00e9 Reserva Extrativista?\" no Academus: http://t.co/5p7rM031"
        },
        {
            "author_id": "197110362",
            "created_at": "2012-08-13T18:00:59.000Z",
            "id": "235073477638500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O fot\u00f3grafo canadense Justin Lee capturou essa incr\u00edvel cachoeira/arco-\u00edris no Parque Nacional de Yosemite, na... http://t.co/JJEVaMuO"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-08-13T17:58:17.000Z",
            "id": "235072800736559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota do Comtur que responde a publica\u00e7\u00e3o no blog Papo entre N\u00f3s: O Parque Nacional \u00e9 Casa de Quem?: Foz do Igua\u00e7... http://t.co/taDBeLSI"
        },
        {
            "author_id": "472953578",
            "created_at": "2012-08-13T17:55:05.000Z",
            "id": "235071994603925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"O Que \u00e9 Reserva Extrativista?\" no Academus: http://t.co/Eyy5dFaV"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2012-08-13T17:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "235068556956540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mauoscar: [POST NOVO] Olympic National Park. Mais um incr\u00edvel parque nacional americano  http://t.co/Tjl8sNZV"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-08-13T17:35:53.000Z",
            "id": "235067161624842242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-08-13T17:11:16.000Z",
            "id": "235060966537166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adia 90\u00ba Mutir\u00e3o de Volunt\u00e1rios para o dia 26 de agosto. Para mais informa\u00e7\u00f5es, clique em http://t.co/gww3v1Nx"
        },
        {
            "author_id": "472953578",
            "created_at": "2012-08-13T16:52:23.000Z",
            "id": "235056215930056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no Brasil\" no Academus: http://t.co/q0kGYvc3"
        },
        {
            "author_id": "70945666",
            "created_at": "2012-08-13T16:34:31.000Z",
            "id": "235051718725996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu vontade de ir no parque nacional :))"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-08-13T16:24:33.000Z",
            "id": "235049212440637440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que as Ilhas Cagarras s\u00e3o a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha do Estado do Rio de Janeiro ?... http://t.co/lhO8E9m7"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-08-13T16:23:52.000Z",
            "id": "235049039945666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que as Ilhas Cagarras s\u00e3o a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha do Estado do Rio de Janeiro ?... http://t.co/4qbZrXwV"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-13T16:20:00.000Z",
            "id": "235048066602901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Comtur fala sobre atropelamento de animal no interior do Parque Nacional http://t.co/RfSOYRaP"
        },
        {
            "author_id": "242525529",
            "created_at": "2012-08-13T14:15:28.000Z",
            "id": "235016726184599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia em Destaque: Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapuins http://t.co/EJ1yvCpQ"
        },
        {
            "author_id": "277162987",
            "created_at": "2012-08-13T14:04:53.000Z",
            "id": "235014063959191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/1GXjJNrp"
        },
        {
            "author_id": "348091671",
            "created_at": "2012-08-13T13:44:02.000Z",
            "id": "235008817262379009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIADEMA-SP Not\u00edcias. Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/H48OfBBj"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-08-13T13:42:53.000Z",
            "id": "235008524021817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer na Floresta da Tijuca, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro\n\nE voc\u00ea j\u00e1 conhece a Lojinha do... http://t.co/Uhm6Nj54"
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2012-08-13T13:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 5,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "235003265002115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai @govrj ? RT @DDalertaRio: Estra\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores e desmanche de barranco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em JPA, na E do Catonho, 147"
        },
        {
            "author_id": "206890363",
            "created_at": "2012-08-13T13:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "edutrevisan"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 22,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "235003121254944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @edutrevisan: E ai @govrj ? RT @DDalertaRio: Estra\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores e desmanche de barranco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em JPA ..."
        },
        {
            "author_id": "44410280",
            "created_at": "2012-08-13T13:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 5,
                        "username": "OsorioRj"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 19,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "234999285186433025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E ai @OsorioRJ? RT @DDalertaRio: Estra\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores e desmanche de barranco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em JPA, na E do Catonho, 147"
        },
        {
            "author_id": "44410280",
            "created_at": "2012-08-13T13:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 24,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "234999148418584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E ai @eduardopaes_ ? RT @DDalertaRio: Estra\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores e desmanche de barranco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em JPA, na E do Catonho, 147"
        },
        {
            "author_id": "44410280",
            "created_at": "2012-08-13T13:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 5,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "234998998904238081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E ai @govrj ? RT @DDalertaRio: Estra\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores e desmanche de barranco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em JPA, na E do Catonho, 147"
        },
        {
            "author_id": "44410280",
            "created_at": "2012-08-13T13:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 5,
                        "username": "gabeiracombr"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 23,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "234998789604274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai @gabeiracombr? RT @DDalertaRio: Estra\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores e desmanche de barranco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em JPA, na E do Catonho, 147"
        },
        {
            "author_id": "377498495",
            "created_at": "2012-08-13T13:02:29.000Z",
            "id": "234998357603524609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zGAOfFCQ"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-08-13T13:02:24.000Z",
            "id": "234998336627826689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/79UYWJ01"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-08-13T13:02:17.000Z",
            "id": "234998310635712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/l9TENBbY"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-08-13T13:02:14.000Z",
            "id": "234998295402000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/C4ooxjbG"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-08-13T13:02:07.000Z",
            "id": "234998268797534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wELdHuyF"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-08-13T13:02:03.000Z",
            "id": "234998251437301761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdTICA: Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/b5NhfTYq #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "210073483",
            "created_at": "2012-08-13T13:01:58.000Z",
            "id": "234998230574854145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/dwlFRpO5"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-08-13T13:01:51.000Z",
            "id": "234998199386001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/1pDUfL5N"
        },
        {
            "author_id": "220070694",
            "created_at": "2012-08-13T13:01:49.000Z",
            "id": "234998191840452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/IovRorcu #politica"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-08-13T13:01:47.000Z",
            "id": "234998183128858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6aYLo9lF"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2012-08-13T12:54:16.000Z",
            "id": "234996292294684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estra\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores e desmanche de barranco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jacarepagu\u00e1, na Estrada do Catonho, 147."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-08-13T12:44:58.000Z",
            "id": "234993949314543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wi1YTc6G"
        },
        {
            "author_id": "347367829",
            "created_at": "2012-08-13T12:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 87,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "234989385676906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BM5Lhdo1 ( via @g1 )"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-08-13T12:17:00.000Z",
            "id": "234986914820812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/85TDuWn3"
        },
        {
            "author_id": "85871775",
            "created_at": "2012-08-13T12:12:25.000Z",
            "id": "234985759671730176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/jJVUCAzX"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2012-08-13T12:12:24.000Z",
            "id": "234985754680492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/OT8KJ8tS"
        },
        {
            "author_id": "125446258",
            "created_at": "2012-08-13T12:12:23.000Z",
            "id": "234985750800769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da ... http://t.co/UYcYfrIi"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-08-13T12:12:22.000Z",
            "id": "234985747306905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/RRqowisA"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2012-08-13T12:12:22.000Z",
            "id": "234985745213956098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/e8o5sjjp"
        },
        {
            "author_id": "359759785",
            "created_at": "2012-08-13T12:04:47.000Z",
            "id": "234983839309651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UmFodaEmUmFilme Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-08-13T12:04:47.000Z",
            "id": "234983837258612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uni\u00e3oDoTwitterSegu Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/EWtrX7m8 #autofollow"
        },
        {
            "author_id": "555516482",
            "created_at": "2012-08-13T12:04:46.000Z",
            "id": "234983835169853441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/zabvviCM"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-08-13T12:04:46.000Z",
            "id": "234983834473603073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/Q828SbAy"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-08-13T12:04:45.000Z",
            "id": "234983831093010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/nz45Y7o2"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:13.000Z",
            "id": "234983446055886850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/BujISgjI"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:13.000Z",
            "id": "234983443870654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BujISgjI"
        },
        {
            "author_id": "732033589",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:12.000Z",
            "id": "234983438325792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/hrgZgvK6"
        },
        {
            "author_id": "623897574",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:08.000Z",
            "id": "234983423322763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da... http://t.co/xST8MKTd"
        },
        {
            "author_id": "620524446",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:07.000Z",
            "id": "234983418021150721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da c... http://t.co/13z46DAW"
        },
        {
            "author_id": "243780922",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:06.000Z",
            "id": "234983413357096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/zCbWeBIu"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:05.000Z",
            "id": "234983408646901761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xXdm9Tmf"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:02.000Z",
            "id": "234983396458262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/N24JJP5q"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:02.000Z",
            "id": "234983396210798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/79UYWJ01"
        },
        {
            "author_id": "568356830",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:00.000Z",
            "id": "234983389466349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/v2vzPdLP"
        },
        {
            "author_id": "563964362",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:00.000Z",
            "id": "234983388921094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da c... http://t.co/b9oIYxBr"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-08-13T12:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "234983388799459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro pr... http://t.co/vhliTFqx via @G1"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:58.000Z",
            "id": "234983379819433985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/jnvGolaV"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:57.000Z",
            "id": "234983378712150017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/FXlaK7LB"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:57.000Z",
            "id": "234983377353183233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/5uJ09jMa"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:55.000Z",
            "id": "234983369413369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/l9TENBbY"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:45.000Z",
            "id": "234983325280899075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/OfabNhYu"
        },
        {
            "author_id": "432579127",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:41.000Z",
            "id": "234983310017839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/VzJ8o21S"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:40.000Z",
            "id": "234983304628162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/kQMhhP4R"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:39.000Z",
            "id": "234983299955712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ADH5ql3T"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:38.000Z",
            "id": "234983296692539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/uZqwtlJA"
        },
        {
            "author_id": "422641511",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:38.000Z",
            "id": "234983295845273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/4ECQa8ym"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:37.000Z",
            "id": "234983292410134530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rI9V0kyv"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:36.000Z",
            "id": "234983287788011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/dPNrHe0f"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:35.000Z",
            "id": "234983283845373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/pHKaqtgD"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:24.000Z",
            "id": "234983239402532865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/frAraNMR"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:12.000Z",
            "id": "234983189465153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/8yjwdifM"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:11.000Z",
            "id": "234983185300209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/8T35Gjgh"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-08-13T12:02:06.000Z",
            "id": "234983163468857346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/Un18WnjM"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:59.000Z",
            "id": "234983133680906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/GUkXzWb2"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:58.000Z",
            "id": "234983129964769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/6VvzUS20"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:53.000Z",
            "id": "234983109626564608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/o25hy2vq"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:52.000Z",
            "id": "234983106069803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/SMlvHRTv"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:52.000Z",
            "id": "234983102617886721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/wocCl0oZ"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:51.000Z",
            "id": "234983098587176962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/iF9Yi1qU"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:48.000Z",
            "id": "234983088093007873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/nhxip2or"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:46.000Z",
            "id": "234983077070381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/5LO456sH"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:44.000Z",
            "id": "234983069696811009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/T54ruq9Z"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:43.000Z",
            "id": "234983066253287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/GlojuDZB"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "234983059294920705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema ... http://t.co/1uM770Ks Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:40.000Z",
            "id": "234983053716496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/sbMkT7dH"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:40.000Z",
            "id": "234983053708115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/dgn2UFQf"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:37.000Z",
            "id": "234983039996919809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/83W1gcTO"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:36.000Z",
            "id": "234983039237763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/1dEDTfQT"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:35.000Z",
            "id": "234983033814528001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/Lw1oqTvb"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:31.000Z",
            "id": "234983016802426881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/9tIosdoH"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:27.000Z",
            "id": "234983000994115586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/kwQG51lb"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:27.000Z",
            "id": "234983000109117441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/EmkkGimX"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:27.000Z",
            "id": "234982999211528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/iU0I90i5"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:26.000Z",
            "id": "234982997055635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/3oIBUvfB"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:26.000Z",
            "id": "234982996116131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/nQK2tubs"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:26.000Z",
            "id": "234982995298222081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/Q0ZTLE1b"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:26.000Z",
            "id": "234982994258042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/j2yTWEyr"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982994249670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 ou... http://t.co/UeiPG0Xs (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:21.000Z",
            "id": "234982972888064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/9ESTwBWL"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:16.000Z",
            "id": "234982953258741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/jk9Z045W"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:16.000Z",
            "id": "234982952344363009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/xCE3Ea3r"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:14.000Z",
            "id": "234982943729274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/g21OXOge"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:13.000Z",
            "id": "234982942672318465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/WSNRGrjO"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982935869145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/XnFghH19 #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982902964830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CIcH05sX #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-08-13T12:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982891803774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QCwnGpeF #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982883536809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DkNBMV31 #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982823910600706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kgnvfXlo #locacao #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982797469696000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TCzhqb23 #locacao #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982788774899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kuFhlDpE #locacao #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982767845322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kgnvfXlo #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982730138517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/8A0Pw0lz #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982712631508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2lK7M3S7 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:17.000Z",
            "id": "234982703844438017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/6F19gCRE"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:14.000Z",
            "id": "234982694579228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/GMnRBF05"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:12.000Z",
            "id": "234982685876056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/rc3LukmE"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:10.000Z",
            "id": "234982676287877121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/KREWMGJl"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:08.000Z",
            "id": "234982667391729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/aa8Kqtg7"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:05.000Z",
            "id": "234982657342177281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/EFq7qa27"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:03.000Z",
            "id": "234982647468789761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/W4OgCdJO"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-08-13T12:00:01.000Z",
            "id": "234982638006452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/QUywGsag"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:59.000Z",
            "id": "234982629294874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/1sraQcC6"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:57.000Z",
            "id": "234982620306485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/vPHMg5U4"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:55.000Z",
            "id": "234982611754295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro pro... http://t.co/cVqGAw2u #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:46.000Z",
            "id": "234982574580183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro pro... http://t.co/WT0CSbzw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:44.000Z",
            "id": "234982565642125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro pro... http://t.co/9nnUNBWv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982552996311043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7AER2A8x via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982549552787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/56Aps9sQ via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982545236819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/bnGbKLcf via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:38.000Z",
            "id": "234982542359535617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/O6xLvgXu"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:36.000Z",
            "id": "234982535489277953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/0P3nD47y"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:36.000Z",
            "id": "234982534218391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/GV5JxItx"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982532590997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7jA2Xv6j via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982523627786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/za4OwRox via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:33.000Z",
            "id": "234982522575020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/aio3BRNZ"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982520318472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GErV4DCZ via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982515419533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rjLHVJf6 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982513699864577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/lcfziejP via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "377498495",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:30.000Z",
            "id": "234982510155685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zGAOfFCQ #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982509245501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DK03yugS via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:29.000Z",
            "id": "234982506422738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wFLbX1XK"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982501523812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xuYFHdP7 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:27.000Z",
            "id": "234982496670998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/9Hpo5ROR"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982490169831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7AxYcJKa via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:25.000Z",
            "id": "234982487997153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/AJlV0xLR"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982483085631489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rflqMK1R via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:24.000Z",
            "id": "234982481932214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rMxnjhyA #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982480615186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/LDqqKhzM via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:22.000Z",
            "id": "234982476106305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da cidad... http://t.co/7SVANXZ6"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982475904983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/k7s1Cx26 via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:22.000Z",
            "id": "234982474034319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer ... http://t.co/Av8Kn3Df #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982472348225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema ... http://t.co/wIDzu3rV via @g1"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982468934041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CauzjmHm via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982464953647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4HDW0DTU via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982461279436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/X9EkJu5t via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:19.000Z",
            "id": "234982460767760385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982457970155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/9m96vgQL via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982454417571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/a33NKLUT via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982446985252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5mDmBlmz via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982443260710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/vd5c5i7q via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:14.000Z",
            "id": "234982443160059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro probl... http://t.co/KC04rpe8"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:14.000Z",
            "id": "234982440484085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Falta de espa\u00e7os de lazer \u00e9 outro problema da ... http://t.co/k3uvaWSC"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982436176531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/e1wNmXKP via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982432733028353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UYLXt22R via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982421400010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/l1u5gMzv via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982420028461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3L4F3R8W via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982414173229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/66vUIpik via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982410549346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/cyz5D8EN via @CanaisTVOnline"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-08-13T11:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "234982402391429121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TvOnline Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tnczJMzj via @CanaisTVOnline"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [blogsemdestino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "blogsemdestino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "blogsemdestino"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sigotodosvcs_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sigotodosvcs_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sigotodosvcs_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruzeiro do Sul, Brasil",
                "id": "99ced847c63eeeea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "500422833",
                "name": "Os Memes do Igua\u00e7u",
                "username": "OsMemesdoIguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33239455",
                "name": "Giovani Raffagnin",
                "username": "GiovaniRafagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37416349",
                "name": "Ary  Giancotti  Moro",
                "username": "arymoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327481781",
                "name": "Lojas Varal",
                "username": "lojas_varal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54623389",
                "name": "Buscar  Not\u00edcias",
                "username": "BuscarNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88494183",
                "name": "Olhares do Brasil",
                "username": "OlharesdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310881386",
                "name": "Patagonia Chilena",
                "username": "PatagoniaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344047999",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "CacaAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737350618063511552",
                "name": "JorgeVianaAcre",
                "username": "jorgevianaacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50564915",
                "name": "L\u00e8li Marques",
                "username": "alluada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87286508",
                "name": "Leticia Consalter",
                "username": "leconsalter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454277956",
                "name": "Mario Brunismann",
                "username": "MarioBrunismann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608440427",
                "name": "Tudo Aqui",
                "username": "Allheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359759785",
                "name": "Ask me a question",
                "username": "AskElvis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73101968",
                "name": "Di\u00e1rio de Ceil\u00e2ndia",
                "username": "diarioceilandia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130692862",
                "name": "Ariane Ducati",
                "username": "ariducati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267356720",
                "name": "Beduinos",
                "username": "beduinosfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25153007",
                "name": "rural2004",
                "username": "rural2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "cr\u00eavi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187976972",
                "name": "Mavsa Resort",
                "username": "mavsa_resort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27935262",
                "name": "Rodrigo Ciavaglia",
                "username": "rociavaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Portal Cantu",
                "username": "portalcantu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891336",
                "name": "Roberta Canetti",
                "username": "RobertaCanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148712545",
                "name": "Gazeta do Paran\u00e1",
                "username": "gazetadoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407732816",
                "name": "Nas Estradas.",
                "username": "NasEstradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347977943",
                "name": "Alfa Cataratas",
                "username": "HotelAlfacatara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261300734",
                "name": "Maria Luiza khaled",
                "username": "mlkhaled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273076774",
                "name": "Edgar SanchezMarcano",
                "username": "edgar_sanchezm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426035760",
                "name": "Artezano",
                "username": "lojaartezano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231260685",
                "name": "michele",
                "username": "Mimi_spereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74725987",
                "name": "l\u00e9o.",
                "username": "leodsoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619994873",
                "name": "Consultravel",
                "username": "Consultravelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436469166",
                "name": "Rodney Melo Mentor",
                "username": "rodney_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390295846",
                "name": "ViajeMe",
                "username": "Viaje_Me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73125825",
                "name": "AKUMAL DIVE SHOP",
                "username": "AKUMALDIVESHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54654562",
                "name": "kleber Lima",
                "username": "kkleberlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746624",
                "name": "Top Biologia",
                "username": "topbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748852",
                "name": "Top Eng. Florestal",
                "username": "topflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746145",
                "name": "Top Agronomia",
                "username": "topagronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376559139",
                "name": "SeguireiDeVolta",
                "username": "SeguireiDeVolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597435473",
                "name": "Publits",
                "username": "Publits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616277089",
                "name": "GuruCriativo",
                "username": "GuruCriativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40029949",
                "name": "Jornal O Di\u00e1rio",
                "username": "odiarionet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64738239",
                "name": "Thiago Cagna",
                "username": "tcagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31395443",
                "name": "Pedro Martins",
                "username": "photo_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47116897",
                "name": "Emporium Travel",
                "username": "emporiumtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188133711",
                "name": "Andr\u00e9 Gavlak",
                "username": "andre_gavlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366671752",
                "name": "vitor augusto",
                "username": "vitooraugustoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347251254",
                "name": "torcidafiel_",
                "username": "Torcidafiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41905404",
                "name": "Alberto Mart\u00ednez",
                "username": "albertojmv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620411543",
                "name": "Hitler",
                "username": "JovensCitaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299942222",
                "name": "Madagascar Surf Wear",
                "username": "Madagascar_Surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227048803",
                "name": "Lorrayne =0",
                "username": "lorray123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448506423",
                "name": "ashish joseph",
                "username": "ashishjoseph279",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184820210",
                "name": "Ash Kumar",
                "username": "Ashsachan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585271742",
                "name": "Joice",
                "username": "joice_gerw3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582338778",
                "name": "marcs",
                "username": "Marcs04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585348573",
                "name": "felipinho poc",
                "username": "felipinhopoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613434619",
                "name": "Zeck Apolin\u00e1rio",
                "username": "Sitedagalera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31496702",
                "name": "G1 - Mundo",
                "username": "g1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16145670",
                "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "imbadnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715457828",
                "name": "UniversoRacionalista",
                "username": "U_Racionalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69322628",
                "name": "Rodrigo Sena",
                "username": "_digaosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151510693",
                "name": "Larissa Takeda",
                "username": "NaomiTakeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370484337",
                "name": "amy poehler",
                "username": "gotddynamite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169686206",
                "name": "Paulo Cesar",
                "username": "paulobmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146904674",
                "name": "Cesar Artamendi",
                "username": "24Kaiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353174911",
                "name": "Euroandino Brasil",
                "username": "Euroandino_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747816859",
                "name": "Saraiva News",
                "username": "Saraiva_T0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48438261",
                "name": "Platinum Operadora",
                "username": "PlatinumBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73965370",
                "name": "Dr.Fernando Ortiz",
                "username": "DrFernandoOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182180901",
                "name": "Jair Ribeiro",
                "username": "jairjribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95427195",
                "name": "Mandala Tours",
                "username": "MandalaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347367829",
                "name": "Dyogo",
                "username": "Dyogo_NJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309272160",
                "name": "Uma Lavigneana ;3",
                "username": "Sra_BlackStar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84772116",
                "name": "Paulo Roberto Silva",
                "username": "paulosilva85_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546225795",
                "name": "DIOGRO",
                "username": "diogocaradeovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586079469",
                "name": "44hotel",
                "username": "44hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560448933",
                "name": "carol narizinho",
                "username": "Cnarizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560653781",
                "name": "Danielle (:",
                "username": "__DaaniSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394625458",
                "name": "Viva Brasilia",
                "username": "BrasiliaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709786370",
                "name": "Top Link",
                "username": "TopLinkNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210339339",
                "name": "Gest\u00e3o AmbientalTere",
                "username": "ambientaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212740538",
                "name": "Ricardo Ribeirinha",
                "username": "ricribeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28346396",
                "name": "Wagner Santana",
                "username": "wagsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205502",
                "name": "Firme e forte que nem pa\u00e7oca! IG: @magnesio",
                "username": "magnesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86946373",
                "name": "pedrinho",
                "username": "pedroedumendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157674574",
                "name": "Ter\u00ea Total",
                "username": "teresopolis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109365188",
                "name": "Wiltmar",
                "username": "Wilttonm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72622083",
                "name": "BACK, Jaqueline.",
                "username": "jaquelineback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59622623",
                "name": "Megafone",
                "username": "redemegafone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319171083",
                "name": "Engegeo",
                "username": "Engegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98408718",
                "name": "Fump_UFMG",
                "username": "Fump_UFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570332001",
                "name": "ProgramaTESuape",
                "username": "ProgramaTESuape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372289330",
                "name": "Academus Qual. de V.",
                "username": "AcademusQualdeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197110362",
                "name": "Personal CO2",
                "username": "PCO2ZERO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472953578",
                "name": "Luz Caminho da Vida",
                "username": "LuzCaminhodaVid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70945666",
                "name": "Guilherme Andrade",
                "username": "thatisgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242525529",
                "name": "Voc\u00ea \u00e9 um sucesso",
                "username": "voceeumsucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277162987",
                "name": "27 Estados",
                "username": "27estados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091671",
                "name": "SindiQ Top",
                "username": "SindiQ_Top",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124190215",
                "name": "\u10e6  RENATA PINTO \u10e6",
                "username": "RENATA_PINTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206890363",
                "name": "\u00b0o.O ReZiNhA O.o\u00b0",
                "username": "ReehPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44410280",
                "name": "Edu Trevisan",
                "username": "edutrevisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350795361858666496",
                "name": "Janus Rj Osorio",
                "username": "OsorioRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377498495",
                "name": "Agency Hot",
                "username": "agencyhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210073483",
                "name": "Pol\u00edtica Tudo Legal",
                "username": "TLPolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220070694",
                "name": "CamxNews",
                "username": "CamxNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85871775",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "mrhenrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125446258",
                "name": "ASSUNTOS POLITICOS",
                "username": "assuntopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555516482",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio18020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732033589",
                "name": "Everton Luiz",
                "username": "EvertonELR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623897574",
                "name": "Conta noticias",
                "username": "ContaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620524446",
                "name": "G1 Portal",
                "username": "G1globonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243780922",
                "name": "Raaul Mar\u00e7al \u2720",
                "username": "Locutador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568356830",
                "name": "Trabalho em Casa",
                "username": "Trabalhonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964362",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro",
                "username": "EuMais0nze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432579127",
                "name": "Paulo Reis !!",
                "username": "pauloreis_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422641511",
                "name": "Rodrigo Tim Beta Lab Blablablametro",
                "username": "RodrigoMuller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "236203632645767169",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzgnla5emx92ad6548u59mb5014l9",
        "oldest_id": "234982402391429121",
        "result_count": 485
    }
}