{
    "data": [
        {
            "author_id": "102759290",
            "created_at": "2012-08-07T16:26:33.000Z",
            "id": "232875386034352128",
            "in_reply_to_user_id": "347293743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavcruzeiro hehehe eu assisti pela 4 vez, sem duvidas a explos\u00e3o do parque nacional de yellowstone \u00e9 a melhor parte"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "pascoalg"
                    }
                ]
            },
            "id": "232875241926430720",
            "in_reply_to_user_id": "117438152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pascoalg Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP RT"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:24:51.000Z",
            "id": "232874960232804362",
            "in_reply_to_user_id": "286654813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopesmyname Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "EcoLogicalCork"
                    }
                ]
            },
            "id": "232873559993753600",
            "in_reply_to_user_id": "36346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EcoLogicalCork Precisamos sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "marcoqr"
                    }
                ]
            },
            "id": "232873297568739328",
            "in_reply_to_user_id": "87482718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcoqr Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP RT"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaDuartee"
                    }
                ]
            },
            "id": "232873059370020864",
            "in_reply_to_user_id": "98990990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarinaDuartee Precisamos sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "kizapac"
                    }
                ]
            },
            "id": "232872686286667776",
            "in_reply_to_user_id": "56093343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@kizapac Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:15:19.000Z",
            "id": "232872560654700545",
            "in_reply_to_user_id": "79875086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goSATANgo Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-08-07T16:15:04.000Z",
            "id": "232872498637725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Dicadedestino: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) que re\u00fane montanhas, cavernas, c\u00e2nions e a famosa cachoeira V\u00e9u de Noiva."
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "53anonimo"
                    }
                ]
            },
            "id": "232872357180604416",
            "in_reply_to_user_id": "300153561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@53anonimo Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:12:51.000Z",
            "id": "232871941206335488",
            "in_reply_to_user_id": "58187539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ONossoPlaneta Precisamos sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pfl1976"
                    }
                ]
            },
            "id": "232871633914822656",
            "in_reply_to_user_id": "51566870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pfl1976 Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP RT"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "NunoSarandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "232871442180612098",
            "in_reply_to_user_id": "10178322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NunoSarandes Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "lgs09"
                    }
                ]
            },
            "id": "232870313673781248",
            "in_reply_to_user_id": "61006088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lgs09 Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "greensavers"
                    }
                ]
            },
            "id": "232870052477677571",
            "in_reply_to_user_id": "141266003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@greensavers Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:04:07.000Z",
            "id": "232869739712634881",
            "in_reply_to_user_id": "132887730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NOCTULA_pt Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "quercusancn"
                    }
                ]
            },
            "id": "232869458610380800",
            "in_reply_to_user_id": "30547095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quercusancn Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T16:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Novos_Rurais"
                    }
                ]
            },
            "id": "232869020427239425",
            "in_reply_to_user_id": "19179355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Novos_Rurais Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T15:59:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Nnnn1990"
                    }
                ]
            },
            "id": "232868596043378689",
            "in_reply_to_user_id": "106843686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nnnn1990 Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP RT"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T15:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "CEAI"
                    }
                ]
            },
            "id": "232867646469713921",
            "in_reply_to_user_id": "47582897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CEAI Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP RT"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T15:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Bruxinhadepapel"
                    }
                ]
            },
            "id": "232867396006838272",
            "in_reply_to_user_id": "27330186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruxinhadepapel Precisamos sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T15:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "andrefrias"
                    }
                ]
            },
            "id": "232866860163534848",
            "in_reply_to_user_id": "39762698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefrias Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T15:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "cerejadovale"
                    }
                ]
            },
            "id": "232866692966019072",
            "in_reply_to_user_id": "58291972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cerejadovale Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "397458630",
            "created_at": "2012-08-07T15:51:25.000Z",
            "id": "232866543745249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "::. Caf\u00e9 &amp; Cia .::: Vivo \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o por torre em reserva extrativista no Amap\u00e1:... http://t.co/HuzshPWi"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-07T15:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Naturlink"
                    }
                ]
            },
            "id": "232866376983924736",
            "in_reply_to_user_id": "50067816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Naturlink Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP RT"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-08-07T15:31:36.000Z",
            "id": "232861557556641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 159 mil turistas em julho e tem alta 21% na visita\u00e7\u00e3o http://t.co/eKpR0HBT"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-08-07T15:10:24.000Z",
            "id": "232856221605044224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/lV4c2Cna"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2012-08-07T15:02:07.000Z",
            "id": "232854139011481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Nacional Grande Ser\u00e3o Veredas http://t.co/x9RadUs4 #BlogdoHiram"
        },
        {
            "author_id": "80689449",
            "created_at": "2012-08-07T14:36:17.000Z",
            "id": "232847638217768961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/3QnzdVcK"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-08-07T14:16:20.000Z",
            "id": "232842617879138304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari - http://t.co/ubaytxBf"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2012-08-07T14:14:03.000Z",
            "id": "232842043137875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/KAI5Ytru Continua a pol\u00eamica envolvendo taxistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "130182853",
            "created_at": "2012-08-07T14:10:49.000Z",
            "id": "232841226829848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos falar sobre os taxistas, guias e operadores de turismo que fecharam o acesso aos port\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2012-08-07T14:06:36.000Z",
            "id": "232840168132993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es do Congresso Brasileiro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (CBUC) j\u00e1 est\u00e3o abertas. Saiba mais aqui: http://t.co/h622iYic"
        },
        {
            "author_id": "576371073",
            "created_at": "2012-08-07T14:04:16.000Z",
            "id": "232839578363523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ e _+Mtros quadrado de mata derrubada no parque nacional Noel Kempff Mercado\"bolivia\"...me parte o cora\u00e7\u00e3o/ oq estara acontecendo?"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-08-07T13:58:55.000Z",
            "id": "232838235703889921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2012-08-07T13:55:36.000Z",
            "id": "232837397195419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semades colabora com plano para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Jalap\u00e3o\nhttp://t.co/t3mKx2mm"
        },
        {
            "author_id": "465796428",
            "created_at": "2012-08-07T13:52:56.000Z",
            "id": "232836726102577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/eBHlbZkW - Comunidades do Rio Ja\u00fa, FVA e ICMBio construindo o Termo de Compromisso do Parque Nacional do Ja\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2012-08-07T13:08:42.000Z",
            "id": "232825594205851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, apresentado por Rui Reininho! http://t.co/7ydukHPK"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-08-07T12:59:59.000Z",
            "id": "232823404493950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quinta, palestra \u201cParque Nacional da Serra do Gandarela: uma proposta in\u00e9dita no Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero\u201d  http://t.co/4ABEwFDp"
        },
        {
            "author_id": "143988782",
            "created_at": "2012-08-07T12:21:31.000Z",
            "id": "232813720202514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA move a\u00e7\u00e3o contra Vivo por antena em reserva extrativista. tele.s\u00edntese, Redacci\u00f3n http://t.co/LmZkjBrk #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-08-07T12:15:04.000Z",
            "id": "232812098487476225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/xhPkIpEU"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2012-08-07T11:32:51.000Z",
            "id": "232801476148334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portal Integra\u00e7\u00e3o Serra da Capivara \u00e9 destaque em s\u00e9rie documental: O Parque Nacional Serra d... http://t.co/dRDeAK7c Noticias de Oeiras"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-08-07T10:58:29.000Z",
            "id": "232792825119522817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio_Homem\n\nParque Nacional da Peneda Geres. http://t.co/9oiiREAj"
        },
        {
            "author_id": "261293926",
            "created_at": "2012-08-07T01:37:52.000Z",
            "id": "232651741957591040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia eu vou trabalhar no parque nacional do igua\u00e7u, escrevam o que t\u00f4 dizendo"
        },
        {
            "author_id": "62770258",
            "created_at": "2012-08-06T23:52:15.000Z",
            "id": "232625161961086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O VOLUNT\u00c1RIO NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO UATUM\u00c3-AM, \nPROJETO ARIRANHA. http://t.co/ocpXMGON"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-08-06T23:35:38.000Z",
            "id": "232620983360552962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "177677737",
            "created_at": "2012-08-06T23:26:22.000Z",
            "id": "232618651197526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Claudia25 criar\u00e1 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Cachoeira do Por\u00e3o: no turismo com sustentabilidade ambiental #EuAcredito"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-08-06T22:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "232609794937204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/21u87kjZ via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "32429083",
            "created_at": "2012-08-06T22:42:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.39797974,
                        17.07162666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25530ba03b7d90c6"
            },
            "id": "232607509532254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#guatemala #maya #jungle #pyramid #sunset #peten #ancient #river #trea  @ Templo 216 - Parque Nacional Yaxh\u00e1 http://t.co/7NWVjvL4"
        },
        {
            "author_id": "51913812",
            "created_at": "2012-08-06T22:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "telesintese"
                    }
                ]
            },
            "id": "232602593086562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA move a\u00e7\u00e3o contra Vivo por antena em reserva extrativista http://t.co/FUtleuiu via @telesintese"
        },
        {
            "author_id": "42462474",
            "created_at": "2012-08-06T22:22:34.000Z",
            "id": "232602592356745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA move a\u00e7\u00e3o contra Vivo por antena em reserva extrativista http://t.co/git6WyQ1 via site"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-08-06T21:06:39.000Z",
            "id": "232583490510675970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n\nN\u00f3s temos um destino que \u00e9 a sua... http://t.co/2HgwGpbv"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2012-08-06T20:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_AP"
                    }
                ]
            },
            "id": "232573605001695233",
            "in_reply_to_user_id": "150733706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari: http://t.co/lYRc9S25"
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-06T20:11:56.000Z",
            "id": "232569719314599938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do Seringal, o Parque Ambiental Ant\u00f4nio Dan\u00fabio tamb\u00e9m \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-06T20:11:36.000Z",
            "id": "232569632916131841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seringal foi inclu\u00eddo na categoria \u201c\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\u201d e no grupo \u201cuso sustent\u00e1vel\u201d."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-06T20:11:25.000Z",
            "id": "232569586606829569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o paraense a ser reconhecida pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-06T20:11:17.000Z",
            "id": "232569553677324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Museu Parque Seringal, em Ananindeua, \u00e9 a mais nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "226185278",
            "created_at": "2012-08-06T20:00:47.000Z",
            "id": "232566913002254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional do Viru\u00e1? Ele \u00e9 um de nossos Roteiros em Destaque! Saiba mais. http://t.co/n94CSNyS..."
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2012-08-06T19:44:30.000Z",
            "id": "232562815142096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari: A empresa instalou antena sem aut... http://t.co/qxc1ZCC4 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-08-06T19:35:45.000Z",
            "id": "232560612343967745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite T\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Easycoop http://t.co/gIPUpqXD"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-08-06T19:15:33.000Z",
            "id": "232555528562290690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite T\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Easycoop http://t.co/mL5XDclX"
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2012-08-06T19:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 98,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "232555032862683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica http://t.co/w6StSKhM v\u00eda @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "27995735",
            "created_at": "2012-08-06T19:11:03.000Z",
            "id": "232554396662251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro de Parque Nacional \u00e9 autorizado - http://t.co/uIlke9Hf"
        },
        {
            "author_id": "178421312",
            "created_at": "2012-08-06T19:05:13.000Z",
            "id": "232552924969062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Visita el Parque Nacional Eduardo Ru\u00edz: Una Maravilla Natural que te sorprender\u00e1  #EnUruapan #EsMichoac\u00e1n\" http://t.co/9yGiFy5M"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2012-08-06T19:04:29.000Z",
            "id": "232552742583934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari: A empresa instalou antena sem aut... http://t.co/FwG4P7Cu"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-08-06T19:04:28.000Z",
            "id": "232552740704886786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari: A empresa instalou antena sem autoriza... http://t.co/1UdQgDIl"
        },
        {
            "author_id": "57392183",
            "created_at": "2012-08-06T18:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "232548103494979585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/8JHM3eS6"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-08-06T18:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "232547352118968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropa da Elite  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/K7MHNoiR"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-08-06T18:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "232547195746926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadriga do Gurgel  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uE0AyFYa"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-08-06T18:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "232546979404722176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte Retrato de Caravvagio  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/S9MPuxpl"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-08-06T18:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "232546798252744705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionistas Estao Chegando  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/DyjioTkE"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-08-06T18:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "trip2gether"
                    }
                ]
            },
            "id": "232541082863427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @trip2gether: Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza test drive com \u00f4nibus h\u00edbrido. http://t.co/lEcSNB56 #fozdoigua\u00e7u #brasil"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2012-08-06T18:15:30.000Z",
            "id": "232540417424494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza test drive com \u00f4nibus h\u00edbrido. http://t.co/EY1rlnx9 #fozdoigua\u00e7u #brasil"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-08-06T18:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "232540064213770240",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj BandNews: Comit\u00ea de gest\u00e3o compartilhada \u00e9 instalado na Floresta Nacional da Tijuca http://t.co/r5HXBW6P"
        },
        {
            "author_id": "90952014",
            "created_at": "2012-08-06T18:13:33.000Z",
            "id": "232539924887371779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Aquiraz Riviera tem uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de 58 hectares para prote\u00e7\u00e3o da fauna e flora locais?"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2012-08-06T18:08:54.000Z",
            "id": "232538754106142721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Para os \"especialistas em nutri\u00e7\u00e3o animal\" do final de semana do Parque Nacional da serra dos org\u00e3os. - N\u00c3O... http://t.co/579SgvED"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-08-06T18:00:36.000Z",
            "id": "232536668698210306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangues ser\u00e3o recuperados em APA do Rio de Janeiro \nhttp://t.co/PieLLLMq"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2012-08-06T17:45:00.000Z",
            "id": "232532740820570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Furna Feia deve ser aberto ao p\u00fablico at\u00e9 2014 http://t.co/et3A9ACz"
        },
        {
            "author_id": "96114119",
            "created_at": "2012-08-06T17:44:10.000Z",
            "id": "232532532313341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite T\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turi... http://t.co/C6EDl06i"
        },
        {
            "author_id": "290364142",
            "created_at": "2012-08-06T17:31:18.000Z",
            "id": "232529295858343937",
            "in_reply_to_user_id": "228070091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jumbkie foi lindo! eu tb visitei o parque nacional das aves e a usina hidreletrica de itaipu"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2012-08-06T17:30:10.000Z",
            "id": "232529008800169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte dos terrenos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Capit\u00e3o Eduardo abrigar\u00e1 moradias populares. Veja: http://t.co/ssfEMC7J"
        },
        {
            "author_id": "366031799",
            "created_at": "2012-08-06T17:10:10.000Z",
            "id": "232523976302264321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 12\u00ba destino mais visitado do mundo \u00e9 o Parque Nacional Great Smoky Mountain na Carolina do Norte, EUA.\no... http://t.co/8IAvj26I"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-06T16:55:00.000Z",
            "id": "232520160639078401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal Regional da 4\u00aa Regi\u00e3o autoriza entrada de Ve\u00edculos de Turismo dentro do Parque Nacional at\u00e9 15 de agosto http://t.co/60Fqmpjr"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-06T16:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "schwarz3_engel"
                    }
                ]
            },
            "id": "232518436012568576",
            "in_reply_to_user_id": "182939550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@schwarz3_engel Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-06T16:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "rparaujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "232518326834847746",
            "in_reply_to_user_id": "19731103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rparaujo Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-06T16:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Anabacalhau"
                    }
                ]
            },
            "id": "232518163768672256",
            "in_reply_to_user_id": "21195770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anabacalhau Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2012-08-06T15:20:17.000Z",
            "id": "232496322584915969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do\u2026 http://t.co/2LQ1lWgA"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2012-08-06T15:20:17.000Z",
            "id": "232496320743612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do\u2026 http://t.co/FXflI0m4"
        },
        {
            "author_id": "502015099",
            "created_at": "2012-08-06T15:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GrupoLobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "232494970131578880",
            "in_reply_to_user_id": "64466884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GrupoLobo Precisamos de sua assinatura para impedir a matan\u00e7a de lobos no Parque Nacional Picos de Europa Obrigado! http://t.co/XJHxe1PP"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2012-08-06T14:29:17.000Z",
            "id": "232483487708499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Verde: conhe\u00e7a o Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique http://t.co/LqlU0Chz"
        },
        {
            "author_id": "595042896",
            "created_at": "2012-08-06T14:20:28.000Z",
            "id": "232481268766494720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha Conhecer Goi\u00e2nia!\nO Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia, com um milh\u00e3o de metros... http://t.co/rVRNJUjA"
        },
        {
            "author_id": "595042896",
            "created_at": "2012-08-06T14:20:27.000Z",
            "id": "232481265360699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha Conhecer Goi\u00e2nia!\nO Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia, com um milh\u00e3o de metros... http://t.co/sImn6lQV"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-08-06T13:52:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "232474151493963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos preparativos dos 10 anos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Oh beleza!"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2012-08-06T13:51:41.000Z",
            "id": "232474024322686977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais noticias sobre o PNI  http://t.co/YygAvs9K"
        },
        {
            "author_id": "518072431",
            "created_at": "2012-08-06T12:47:04.000Z",
            "id": "232457762897006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Vale dos Dinossauros, em Sousa, est\u00e3o suspensas por causa de revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. Veja detalhes - http://t.co/i9LUMonm"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-08-06T12:19:15.000Z",
            "id": "232450763127939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada do Araripe completa 15 anos de cria\u00e7\u00e3o. #MEIOAMBIENTE #CEOPOVO"
        },
        {
            "author_id": "67593856",
            "created_at": "2012-08-06T12:03:14.000Z",
            "id": "232446734343741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semades ajuda elaborar plano para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Jalap\u00e3o: http://t.co/xC0tEeiQ"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2012-08-06T12:00:12.000Z",
            "id": "232445968417697793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mar \u00e9 o grande cart\u00e3o-postal da Cro\u00e1cia, mas d\u00ea uma chance ao conjunto de lagos que forma o parque nacional de... http://t.co/SuC9R2fW"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-08-06T11:20:27.000Z",
            "id": "232435964356739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 dia 15\nhttp://t.co/Yjy0JOKO"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-08-06T10:30:54.000Z",
            "id": "232423496582590466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grutas de Cacahuamilpa \u2013 M\u00e9xico: As Grutas de Cacahuamilpa fazem parte de um parque nacional localizado em Guerr... http://t.co/sp0NEztP"
        },
        {
            "author_id": "138193713",
            "created_at": "2012-08-06T09:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6631746,
                        -23.6488606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "232411052816621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na montanha! #mountain #sky #lindo #climbing #fashion #shoes #c\u00e9u #natureza #  @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/g9CJ8zE4"
        },
        {
            "author_id": "94672253",
            "created_at": "2012-08-06T08:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 8,
                        "username": "verdegaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "232397074807812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galiza @Verdegaia pede que Cies, Ons e S\u00e1lvora deixem de ser parque 'nacional' se continuam pr\u00e1ticas destrutivas http://t.co/KjPb1E56"
        },
        {
            "author_id": "252807460",
            "created_at": "2012-08-06T04:34:02.000Z",
            "id": "232333686215954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 uma \u00e1rea protegida no deserto de Nevada onde os Es... \u2014 prefiro acredita que \u00e9 o local onde mandam os seques... http://t.co/SkpfkR1a"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2012-08-06T00:03:21.000Z",
            "id": "232265567602618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas\u2026como?\n\nEsse \u00e9 o Grand Prismatic Spring, no parque nacional de Yellowstone, nos EUA. \n\nA magn\u00edfica mistura... http://t.co/5P12YDUI"
        },
        {
            "author_id": "727341007",
            "created_at": "2012-08-05T23:19:01.000Z",
            "id": "232254410410041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea fosse uma placa de tr\u00e2nsito, o que diria? \u2014 \"Area protegida pelo proprietario\" ;) OS FORTES ENTENDEM... http://t.co/DO1OStiR"
        },
        {
            "author_id": "144643873",
            "created_at": "2012-08-05T23:16:30.000Z",
            "id": "232253778651398145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado CONTRA A DESTRUI\u00c7\u00c3O DO PONTAL DA BARRA (PELOTAS) E PELA CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO LOCAL: http://t.co/kNm0auLn"
        },
        {
            "author_id": "138390681",
            "created_at": "2012-08-05T23:15:34.000Z",
            "id": "232253544873488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado CONTRA A DESTRUI\u00c7\u00c3O DO PONTAL DA BARRA (PELOTAS) E PELA CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO LOCAL: http://t.co/Q2yiBAK4"
        },
        {
            "author_id": "529668420",
            "created_at": "2012-08-05T22:06:32.000Z",
            "id": "232236170552160257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional corcovado http://t.co/CraBNOP6"
        },
        {
            "author_id": "58047027",
            "created_at": "2012-08-05T21:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 65,
                        "username": "samara_gois"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 80,
                        "username": "AlinnyAna"
                    }
                ]
            },
            "id": "232230992339927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de 9h de trilha no Parque Nacional Serra de Itabaiana com @samara_gois e @alinnyana , \u00e9 descansar, afinal a semana come\u00e7ou muito bem!"
        },
        {
            "author_id": "222872537",
            "created_at": "2012-08-05T21:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11018068,
                        -4.1552193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "232229459309244418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que visual maravilhoso!!!!   @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/WOdcmHi5"
        },
        {
            "author_id": "382164958",
            "created_at": "2012-08-05T21:07:38.000Z",
            "id": "232221348510986241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discovery Channel lan\u00e7a document\u00e1rio gravado no PI: ANDR\u00c9 PESSOAO Parque Nacional Serra da Capivara, mundialment... http://t.co/sDrc4juj"
        },
        {
            "author_id": "73231650",
            "created_at": "2012-08-05T20:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "SIConline"
                    }
                ]
            },
            "id": "232212519282946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @@SIConline est\u00e1 mais uma vez de parab\u00e9ns pela Grande Reportagem sobre o parque nacional de #Gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "204422438",
            "created_at": "2012-08-05T19:11:24.000Z",
            "id": "232192098332467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Peneda Ger\u00eas  http://t.co/0nnpjOs1"
        },
        {
            "author_id": "45197654",
            "created_at": "2012-08-05T19:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "232191283769257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/5ugI5CQn"
        },
        {
            "author_id": "18920770",
            "created_at": "2012-08-05T19:08:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14163862,
                        -29.04919542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "232191279474307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/WV0g7tSx"
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2012-08-05T17:49:01.000Z",
            "id": "232171362469437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara \u00e9 destaque no Discovery Channel: O Parque Nacional Serra da Capivara, mundialmente conhecido e... http://t.co/qXMlTITQ"
        },
        {
            "author_id": "170140656",
            "created_at": "2012-08-05T17:46:41.000Z",
            "id": "232170778815254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o contra a explora\u00e7\u00e3o madeireira na Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/Vp1MQGy2"
        },
        {
            "author_id": "324968294",
            "created_at": "2012-08-05T17:27:20.000Z",
            "id": "232165908125196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara \u00e9 destaque na s\u00e9rie Desafio em Dose Dupla: -   \t\t\t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t\t   \tO Parque Nacional... http://t.co/MpBvo2Df"
        },
        {
            "author_id": "400407528",
            "created_at": "2012-08-05T16:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.31387615,
                        41.88461304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "232158307517886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Porta do Mezio - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas   @ Parque do Mesio http://t.co/F6qflRKI"
        },
        {
            "author_id": "196307438",
            "created_at": "2012-08-05T16:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14163862,
                        -29.04919542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "232150673435815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho: visibilidade ZERO!! (@ Parque Nacional dos Aparados da Serra) http://t.co/fbmZ8foo"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2012-08-05T15:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 67,
                        "username": "edsonsombra"
                    }
                ]
            },
            "id": "232135495096860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia pede socorro! http://t.co/SShpu7ia via @edsonsombra"
        },
        {
            "author_id": "67349309",
            "created_at": "2012-08-05T15:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 105,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "232129026767081473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais de 16 esp\u00e9cies http://t.co/tbWI3ijq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "63856844",
            "created_at": "2012-08-05T14:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96104288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "232122624728252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trail + cross country = 1:07:49 *-*  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Yg5Y5t4t"
        },
        {
            "author_id": "255498632",
            "created_at": "2012-08-05T14:32:42.000Z",
            "id": "232121957934563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/Xs8RNWSy"
        },
        {
            "author_id": "347393633",
            "created_at": "2012-08-05T14:31:15.000Z",
            "id": "232121595789987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos... Parque Nacional \u00e0s 12h.. Gra\u00e7as ao Kenneth! Hehe #Fam\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "61462501",
            "created_at": "2012-08-05T13:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51694941,
                        -2.7957352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "232113320931491841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo pra todos!! \ud83c\udfc4 #jericoacoara   @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/O1p5MJgu"
        },
        {
            "author_id": "75536859",
            "created_at": "2012-08-05T13:32:56.000Z",
            "id": "232106917047197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de natureza mas n\u00e3o quer suar a camisa nas trilhas pode conhecer as paisagens do Parque Nacional de S\u00e3o... http://t.co/O1U1t3SS"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-08-05T13:15:06.000Z",
            "id": "232102431109033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/7Mwa6hNg"
        },
        {
            "author_id": "218995409",
            "created_at": "2012-08-05T12:16:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "232087643503067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/8fzz75F"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2012-08-05T11:57:39.000Z",
            "id": "232082939708583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "EXPLOSIVA Parque Nacional de Bras\u00edlia pede socorro! : Blog do Cafezinho\nhttp://t.co/VuoKOr9q"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2012-08-05T11:57:04.000Z",
            "id": "232082793331556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia pede socorro! : Blog do Cafezinho\nhttp://t.co/VuoKOr9q"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-08-05T09:34:03.000Z",
            "id": "232046801912492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definida nova data para proibi\u00e7\u00e3o da entrada de t\u00e1xis no Parque Nacional: Justi\u00e7a Federal de... http://t.co/3LoqKqQa"
        },
        {
            "author_id": "33004995",
            "created_at": "2012-08-05T08:30:02.000Z",
            "id": "232030689883717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito show este Papel de Parede &amp;quot;Parque Nacional Noosa&amp;quot; -  http://t.co/fhdjOGtP"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:47:11.000Z",
            "id": "231929313254060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/3DakySBV"
        },
        {
            "author_id": "18761275",
            "created_at": "2012-08-05T01:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.352989,
                        -5.114392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbbcb83795234f5b"
            },
            "id": "231927538547580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da Ponta do Tubar\u00e3o (@ Ponta do Tubar\u00e3o) http://t.co/OIuMQczI"
        },
        {
            "author_id": "18761275",
            "created_at": "2012-08-05T01:35:13.000Z",
            "id": "231926299554369538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da Ponta do Tubar\u00e3o http://t.co/eT5cbKz9"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:24:45.000Z",
            "id": "231923665204289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/xDXdWiwZ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:23:27.000Z",
            "id": "231923337364922370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/eEIb9mxk"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:22:41.000Z",
            "id": "231923147195166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/MngBhhD4"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:22:15.000Z",
            "id": "231923035505041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/wxRWTUgf"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:21:49.000Z",
            "id": "231922928810356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/oukumAFd"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:21:26.000Z",
            "id": "231922831267598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/w0Dow9Pf"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:21:05.000Z",
            "id": "231922741014585345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/bPHk7KTX"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:20:39.000Z",
            "id": "231922635712364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/B95nGfaz"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:20:16.000Z",
            "id": "231922538161258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/Ysnbe0cR"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:19:49.000Z",
            "id": "231922425334464514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/mj9fu2sk"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:19:33.000Z",
            "id": "231922356187168771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/I9AvNY1z"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:19:09.000Z",
            "id": "231922257381949441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/8GARFJrQ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:18:46.000Z",
            "id": "231922158253793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/1A3efHoV"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:18:25.000Z",
            "id": "231922073344278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/ZoVAeRdp"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:18:12.000Z",
            "id": "231922019166457857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/Iio82B30"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:17:52.000Z",
            "id": "231921932747038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/FCJXyTMU"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:17:38.000Z",
            "id": "231921874366509057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/PBI8QZzo"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:14:55.000Z",
            "id": "231921191198285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/KdAPyGUy"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:13:45.000Z",
            "id": "231920897873825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/SLwpXTNS"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-08-04T22:47:10.000Z",
            "id": "231884007753805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, dirige o carro-madrinha da prova."
        },
        {
            "author_id": "374373151",
            "created_at": "2012-08-04T21:57:47.000Z",
            "id": "231871580731486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No m\u00e1s matanzas pfv! \nhttp://t.co/pmdk7TGJ"
        },
        {
            "author_id": "23090716",
            "created_at": "2012-08-04T20:07:56.000Z",
            "id": "231843937927692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyoning no Rio Carcerelha, uma aventura no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/bL0abKLJ"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-08-04T19:07:51.000Z",
            "id": "231828814332846081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semades ajuda elaborar plano para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Jalap\u00e3o http://t.co/oyyfYsat"
        },
        {
            "author_id": "288442321",
            "created_at": "2012-08-04T16:59:02.000Z",
            "id": "231796396402040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Baleia / Sahy - Cria\u00e7\u00e3o \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \nhttp://t.co/8CZyplAd http://t.co/mTwEqbOx"
        },
        {
            "author_id": "133701422",
            "created_at": "2012-08-04T16:20:53.000Z",
            "id": "231786797053644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Love #Falls #boattrip  @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/68AWJXgb"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-08-04T16:18:52.000Z",
            "id": "231786289505124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 15... http://t.co/FaIJbjht"
        },
        {
            "author_id": "18111257",
            "created_at": "2012-08-04T15:18:54.000Z",
            "id": "231771197933752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nAWexv3q"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-08-04T14:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 51,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "231762998673408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Converso na @cbnfoz com Presidente do Fundo Igua\u00e7u @GilmarPiolla sobre volta do transito de t\u00e1xis e vei\u00e7ulos no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2012-08-04T14:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "231759155424292866",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Teve em Arraial do Cabo por esses dias? Viu a fabrica flutuante de cimento dentro da reserva extrativista? O que achou?"
        },
        {
            "author_id": "97065140",
            "created_at": "2012-08-04T14:26:29.000Z",
            "id": "231758008206635009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FrasesParaRomperElHielo parque nacional, 85 o ascensor?"
        },
        {
            "author_id": "112032215",
            "created_at": "2012-08-04T14:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "231755832252051457",
            "in_reply_to_user_id": "38790549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_IBAMA INVADIRAM AREA PROTEGIDA PELO IBAMA RUA DOM\u00caNICO DELPANE COM RUA ELEASAR CARPENTRAS! SAPOPEMBA PERTO BATALH\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "139565432",
            "created_at": "2012-08-04T14:09:06.000Z",
            "id": "231753632847122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeee!!! =D  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CEhWyBGf"
        },
        {
            "author_id": "112032215",
            "created_at": "2012-08-04T14:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "sigageraldoluis"
                    }
                ]
            },
            "id": "231752882465169410",
            "in_reply_to_user_id": "138172915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigageraldoluis Geraldo um pessoal invadiu area protegida do ibama,construindo um monte de barracos,"
        },
        {
            "author_id": "607283583",
            "created_at": "2012-08-04T14:05:37.000Z",
            "id": "231752756065628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o incr\u00edvel Parque Nacional da Tijuca, um lugar lindo e um enorme contato c/ a natureza, vale a pena conhecer! http://t.co/c5ocFHLc"
        },
        {
            "author_id": "56891336",
            "created_at": "2012-08-04T13:59:51.000Z",
            "id": "231751303120973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1xis e carros de empresas de turismo s\u00e3o liberados para circular no Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 dia 15 de agosto. http://t.co/P03tnH1O"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-08-04T13:57:35.000Z",
            "id": "231750736042676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1xis e carros de empresas de turismo s\u00e3o liberados para circular no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eflawz2Z"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-08-04T13:49:43.000Z",
            "id": "231748756742209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/RnZcORae"
        },
        {
            "author_id": "259370650",
            "created_at": "2012-08-04T13:32:26.000Z",
            "id": "231744403989999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/BB2GDapZ"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-08-04T13:26:17.000Z",
            "id": "231742858644840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1-Online http://t.co/yaiRZ6bk"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2012-08-04T13:06:02.000Z",
            "id": "231737760975826947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admir\u00e1vel Mundo\nBa\u00eda Wineglass| Parque Nacional Freycinet| Tasm\u00e2nia |Austr\u00e1lia| \n\nA beleza da ba\u00eda de... http://t.co/P8TPnATv"
        },
        {
            "author_id": "40266381",
            "created_at": "2012-08-04T13:04:44.000Z",
            "id": "231737434231152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/eOUCaOwQ"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2012-08-04T12:49:08.000Z",
            "id": "231733507536326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do ... http://t.co/2uKtkHiE #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "56374092",
            "created_at": "2012-08-04T12:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "dansteixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "231733165935456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@dansteixeira pira com a qtde de bicho. (@ Estacao Ecologica Do Taim) http://t.co/mJzU1J2X"
        },
        {
            "author_id": "316734235",
            "created_at": "2012-08-04T12:14:55.000Z",
            "id": "231724899583004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turi... http://t.co/vZo4lnpf"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2012-08-04T12:14:55.000Z",
            "id": "231724898807074817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6psJA9qf"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-08-04T12:10:47.000Z",
            "id": "231723857889861633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o mapeia polui\u00e7\u00e3o no rio Araras[]: Localizado no cora\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica, o Rio Araras, que f... http://t.co/XevoniuA"
        },
        {
            "author_id": "17921776",
            "created_at": "2012-08-04T12:09:46.000Z",
            "id": "231723601353658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do ... - H2FOZ http://t.co/Z54mjsNu #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-08-04T12:07:52.000Z",
            "id": "231723122414460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o mapeia polui\u00e7\u00e3o no rio Araras: Localizado no cora\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica, o Rio Araras, que fic... http://t.co/t4Apu6fn"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-08-04T12:07:52.000Z",
            "id": "231723121579798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o mapeia polui\u00e7\u00e3o no rio Araras: Localizado no cora\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica, o Rio Araras, que fic... http://t.co/XkOFsdPV"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-08-04T12:07:51.000Z",
            "id": "231723120032088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o mapeia polui\u00e7\u00e3o no rio Araras: Localizado no cora\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica, o Rio Araras, que fic... http://t.co/CrXUOdtz"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-08-04T12:07:51.000Z",
            "id": "231723119398756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o mapeia polui\u00e7\u00e3o no rio Araras: Localizado no cora\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica, o Rio Araras, que fic... http://t.co/nJHBsshk"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-08-04T11:59:44.000Z",
            "id": "231721075128537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1-Online http://t.co/FMgpudy8"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-08-04T11:09:02.000Z",
            "id": "231708317808984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 dia 15: 04/08/2012 - O desembargador fe... http://t.co/t47g5qQQ"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-08-04T10:56:57.000Z",
            "id": "231705278687621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 dia 15 | H2FOZ http://t.co/8B80yj7b"
        },
        {
            "author_id": "14395087",
            "created_at": "2012-08-04T10:52:34.000Z",
            "id": "231704172574158849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do ... - H2FOZ http://t.co/dIC2S707 #turismo"
        },
        {
            "author_id": "213791734",
            "created_at": "2012-08-04T09:15:02.000Z",
            "id": "231679629130342401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de revitaliza\u00e7\u00e3o suspendem visitas ao Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/m3mYSKVl"
        },
        {
            "author_id": "42217065",
            "created_at": "2012-08-04T04:31:28.000Z",
            "id": "231608267179175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o, pr\u00f3xima parada Parque Nacional de Triglav, n\u00e9? ....n\u00e9??! #Eslov\u00eania"
        },
        {
            "author_id": "440022434",
            "created_at": "2012-08-04T03:21:30.000Z",
            "id": "231590656966021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9, sem d\u00favida, o mais importante.VIVA AO PIAU\u00cd..."
        },
        {
            "author_id": "40542794",
            "created_at": "2012-08-04T01:45:56.000Z",
            "id": "231566607837716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela fala \"parque nacional\" e eu escuto \"parto natural\". normal"
        },
        {
            "author_id": "356609326",
            "created_at": "2012-08-04T01:28:39.000Z",
            "id": "231562261339197442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puts , tenho que fazer uma maquete, sobre o parque nacional do Igua\u00e7u --'"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-08-04T01:27:59.000Z",
            "id": "231562093499920386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do ... - http://t.co/gSOaAAsj http://t.co/VoHrrZVb"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-08-04T01:11:16.000Z",
            "id": "231557884339707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do ... - http://t.co/Mw2OVCxC http://t.co/8izrp6kW"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-08-04T00:49:03.000Z",
            "id": "231552292145491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zh7XW3Lp #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-08-04T00:49:03.000Z",
            "id": "231552291575050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Fed... http://t.co/hdvS3j1d"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-08-04T00:44:58.000Z",
            "id": "231551263995752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares que carrego na mem\u00f3ria...\n\nRio Floriano, Parque Nacional Do Igua\u00e7u, acesso por Capanema, PR...... http://t.co/G21R0oPH"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-08-04T00:37:12.000Z",
            "id": "231549309844324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/18QQUhCi"
        },
        {
            "author_id": "342712245",
            "created_at": "2012-08-04T00:28:55.000Z",
            "id": "231547225547894784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aff, Que prova!  gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-08-04T00:22:21.000Z",
            "id": "231545572694323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/fFiDj9WY"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-08-04T00:22:20.000Z",
            "id": "231545569527607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/K4dX4ydK"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-08-04T00:22:19.000Z",
            "id": "231545565052280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/P3YbmJZS"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-08-04T00:22:01.000Z",
            "id": "231545489227661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/43oFwX6I"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-08-04T00:22:00.000Z",
            "id": "231545484790075394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/vth2dSSu"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:59.000Z",
            "id": "231545481275265025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/pwWMStDn"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:58.000Z",
            "id": "231545476737007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa pr... http://t.co/wyzk6As4"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:53.000Z",
            "id": "231545456373669889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/s3LibeaK G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:52.000Z",
            "id": "231545450908499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/L5b5dsB5"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:50.000Z",
            "id": "231545446240235521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/Xrm3xgpP"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:50.000Z",
            "id": "231545445707558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/xAy4tKZf"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:00.000Z",
            "id": "231545236306931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/zh2fdoWP"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:59.000Z",
            "id": "231545231827410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/9J79zCr1"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:59.000Z",
            "id": "231545228606201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/MlBHWOlM"
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:59.000Z",
            "id": "231545228593610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545227813462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/srKapcYF"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545227234660353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545227104620545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545226978811905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/JcpyAtEk"
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545226819416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545226655846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545226542592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545224764194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/2BFqakWl"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:57.000Z",
            "id": "231545224084733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/ldSZHfU0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:57.000Z",
            "id": "231545224084729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/PNP6hFmN"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:57.000Z",
            "id": "231545223048736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/sl9ERYG1"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:57.000Z",
            "id": "231545221379391490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/czG00VpM"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:57.000Z",
            "id": "231545220674764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/HM7BTa5X"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:53.000Z",
            "id": "231545207110393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/G7m6qUbq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:50.000Z",
            "id": "231545193961230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/A5FwgtKm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:38.000Z",
            "id": "231545141255626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/q9CE8HY0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:22.000Z",
            "id": "231545073723121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/T7RtdBe5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:12.000Z",
            "id": "231545034326020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/snklnxmW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:06.000Z",
            "id": "231545007406993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/LCaBizrJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:04.000Z",
            "id": "231544999081291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/yemyDGPG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:02.000Z",
            "id": "231544992273940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/UJPLR82T #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:00.000Z",
            "id": "231544980936736771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/njWquO2u #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:57.000Z",
            "id": "231544971684098049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/5bYtD4ff #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:55.000Z",
            "id": "231544963182256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/OTltVoch #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:53.000Z",
            "id": "231544954277728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/rQUI6STe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:51.000Z",
            "id": "231544945507446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/Gbuauk4C #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:49.000Z",
            "id": "231544936472928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/W3Hr2hFQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:47.000Z",
            "id": "231544927400624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/yUUmfFq6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:45.000Z",
            "id": "231544918559031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/sRdhcfDu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:42.000Z",
            "id": "231544909495169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/unO3m5Ew #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:40.000Z",
            "id": "231544899718246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/fAQqWwIH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:34.000Z",
            "id": "231544872069382145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/PqxtgMNv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:27.000Z",
            "id": "231544845766885377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/C9WYYAfQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:24.000Z",
            "id": "231544833955753986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/ZWicAMwS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:23.000Z",
            "id": "231544825902665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/qg7OM6vX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:20.000Z",
            "id": "231544814905221121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/WTOyMFqs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:17.000Z",
            "id": "231544802729144321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/SFTrYc6S #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:13.000Z",
            "id": "231544784135802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA partir de quinta-fe... http://t.co/NILv0Qfw"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:08.000Z",
            "id": "231544763944411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA partir de quinta-feira (15) ser\u00e3o pe... http://t.co/F10L7tMt"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:07.000Z",
            "id": "231544761511714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/nLJN0WsA"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:06.000Z",
            "id": "231544757426458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/8WodH1up"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:05.000Z",
            "id": "231544752707866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/5sfLD5v2"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:05.000Z",
            "id": "231544751671869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/hpWrY9pg"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:05.000Z",
            "id": "231544751491538945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bpUkfVWe"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:05.000Z",
            "id": "231544751005003777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/auk8tIC0"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:05.000Z",
            "id": "231544750241640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/4tYFPU7s"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:04.000Z",
            "id": "231544748752650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/Aa2Zw1d5"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:01.000Z",
            "id": "231544733921587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/7t36LOh2"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:00.000Z",
            "id": "231544731191083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XNePHf1X"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-08-04T00:17:04.000Z",
            "id": "231544244807012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/opCcBA0Q"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-08-04T00:15:05.000Z",
            "id": "231543743642234881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MfSa8rmK"
        },
        {
            "author_id": "65603282",
            "created_at": "2012-08-03T23:41:06.000Z",
            "id": "231535194958602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caw Motorway  -  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  -  Montalegre  -  Portugal  ____ http://t.co/TkCZYSK7 ____"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-08-03T23:22:21.000Z",
            "id": "231530476966391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Minist\u00e9rio P\u00fablico abre inva\u00e7\u00e3o de 120 fam\u00edlias no Parque Nacional http://t.co/BkFwJO8C #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-08-03T23:22:21.000Z",
            "id": "231530474349158401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico abre inva\u00e7\u00e3o de 120 fam\u00edlias no Parque Nacional:  http://t.co/eATQljJB"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2012-08-03T23:15:55.000Z",
            "id": "231528854894833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semades ajuda elaborar plano para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Jalap\u00e3o: A Semades \u2013 Secretaria do Meio Ambiente e Desenv... http://t.co/xTGEXKWn"
        },
        {
            "author_id": "735668017",
            "created_at": "2012-08-03T22:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "APEATUNAC"
                    }
                ]
            },
            "id": "231523438207066112",
            "in_reply_to_user_id": "735668017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@APEATUNAC \nA reportagem sobre a Reserva Extrativista de Arraial foi ve\u00edculada de com informa\u00e7\u00f5es erradas."
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2012-08-03T22:46:18.000Z",
            "id": "231521401385910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 15/8  http://t.co/j4GE1eYr"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-08-03T22:15:38.000Z",
            "id": "231513684709605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#4cantos MP pede que GDF apure ocupa\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional  http://t.co/8r9GYogm"
        },
        {
            "author_id": "20083226",
            "created_at": "2012-08-03T22:07:39.000Z",
            "id": "231511674648154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fins de Semana e F\u00e9rias na natureza em Territ\u00f3rio do Lobo: Venha usufruir da natureza no Parque Nacional da Pene... http://t.co/v6BV4y9C"
        },
        {
            "author_id": "67096043",
            "created_at": "2012-08-03T22:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "PretaGil"
                    }
                ]
            },
            "id": "231510377958084609",
            "in_reply_to_user_id": "35693211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PretaGil Vamos ganhar o novo ecosport com uma hist\u00f3ria do cora\u00e7\u00e3o do brasi. Nascente do araguaia e parque nacional das emas. Gutemberg."
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-08-03T22:01:10.000Z",
            "id": "231510044838092801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede que GDF apure ocupa\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional: \nA Promotoria de Justi\u00e7a de Defesa do Meio Ambiente... http://t.co/vmhfaFqD"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2012-08-03T20:36:56.000Z",
            "id": "231488845718364161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: Obras de revitaliza\u00e7\u00e3o suspendem visitas ao Monumento Natural Vale dos Dinossa... http://t.co/I859Qg8T #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2012-08-03T20:32:16.000Z",
            "id": "231487671049007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obras de revitaliza\u00e7\u00e3o suspendem visitas ao Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/klQEVfPM"
        },
        {
            "author_id": "255588053",
            "created_at": "2012-08-03T20:13:47.000Z",
            "id": "231483019330981889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 barreira de prote\u00e7\u00e3o para prevenir queimadas: http://t.co/eHJzeMEg"
        },
        {
            "author_id": "108929801",
            "created_at": "2012-08-03T19:57:22.000Z",
            "id": "231478890982408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPDFT investiga ocupa\u00e7\u00e3o irregular do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/miimnU44\u2026"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2012-08-03T19:57:03.000Z",
            "id": "231478811445833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClicaBras\u00edlia: MPDFT investiga ocupa\u00e7\u00e3o irregular do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/pVMZSroz"
        },
        {
            "author_id": "67096043",
            "created_at": "2012-08-03T19:39:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "rios_mariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "231474404205412354",
            "in_reply_to_user_id": "141429203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rios_mariana Veja minha hist\u00f3ria, do Cora\u00e7\u00e3o do Brasil, Parque Nacional das Emas, patrimonio da humanidade, Gutemberg, no fronteiraecosport"
        },
        {
            "author_id": "103463532",
            "created_at": "2012-08-03T19:14:55.000Z",
            "id": "231468206714392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida de bi\u00f3logo... (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/RiioTw44"
        },
        {
            "author_id": "101560772",
            "created_at": "2012-08-03T18:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 7,
                        "username": "Ale_Lameira"
                    }
                ]
            },
            "id": "231459710358937601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ RT @Ale_Lameira Cheguei do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Lugar lindo demais. S\u00f3 demostra a beleza do Criador!"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-08-03T18:35:16.000Z",
            "id": "231458229496983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Lugar lindo demais. S\u00f3 demostra a beleza do Criador!"
        },
        {
            "author_id": "207938038",
            "created_at": "2012-08-03T18:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "231455372920094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba, eu quero ir: Parque Nacional de Ubajara, que vi no aplicativo 1001 Lugares, do @guia4rodas Mais dicas em http://t.co/sVduzhcn"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2012-08-03T18:12:04.000Z",
            "id": "231452388198862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede que GDF apure ocupa\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional  http://t.co/cWPr49eh"
        },
        {
            "author_id": "333679421",
            "created_at": "2012-08-03T17:39:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "PanamaTrails"
                    }
                ]
            },
            "id": "231444169057521666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TurismoPTY: RT\"@PanamaTrails: Parque Nacional Coiba, Isla Coiba, reserva marina m\u00e1s grande del mundo, Veraguas, Pac... http://t.co/O4glv6rQ\""
        },
        {
            "author_id": "397655935",
            "created_at": "2012-08-03T17:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "231443002789359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/smn0s1Fo"
        },
        {
            "author_id": "48047708",
            "created_at": "2012-08-03T17:06:42.000Z",
            "id": "231435938763530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hotel Salto Chico, tem vista para o parque nacional Torres Del Paine, na Patag\u00f4nia. #VISTASDETIRAROF\u00d4LEGO http://t.co/hMdy53K0"
        },
        {
            "author_id": "186202640",
            "created_at": "2012-08-03T16:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ARMAMEDEIROS"
                    }
                ]
            },
            "id": "231429576650289152",
            "in_reply_to_user_id": "251249547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ARMAMEDEIROS Gostei.E os 2 casos  q \u00f1 audi\u00eancia pub:RoseBerg (Reserva Biol\u00f3gica) \u00f1 ouve ninguem(\u00f1 aud pub), qdo est\u00e1 na ESTA\u00c7\u00c3O(ecol\u00f3gica)"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2012-08-03T15:59:43.000Z",
            "id": "231419082656845825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u, principal cart\u00e3o postal do Paran\u00e1\nhttp://t.co/btTCcTkj http://t.co/T3hDFTo7"
        },
        {
            "author_id": "142080403",
            "created_at": "2012-08-03T15:57:39.000Z",
            "id": "231418563322335233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"1000 LUGARES PARA CONHECER ANTES DE MORRER\" - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o, Brasil - Um... http://t.co/HtXnENuN"
        },
        {
            "author_id": "32321769",
            "created_at": "2012-08-03T15:35:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "231413051352571906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/Ln1bn8EY"
        },
        {
            "author_id": "734981832",
            "created_at": "2012-08-03T15:26:12.000Z",
            "id": "231410647945072641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, andar pelos pontos tur\u00edsticos da cidade, fotografar, curtir a cidade. http://t.co/JGmohZe1"
        },
        {
            "author_id": "251249547",
            "created_at": "2012-08-03T14:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "dantasbreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "231403399155961858",
            "in_reply_to_user_id": "186202640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dantasbreno Grave: GICA-GICA foi ao PARQUE, onde tinha um MONUMENTO natural, onde os animais buscavam REF\u00daGIO na vida silvestre"
        },
        {
            "author_id": "251249547",
            "created_at": "2012-08-03T14:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "dantasbreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "231403041495068672",
            "in_reply_to_user_id": "186202640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dantasbreno 1. ESTA\u00c7\u00c3O ecol\u00f3GICA;2. RESERVA biol\u00f3GICA;3. PARQUE NACIONAL;4. MONUMENTO NATURAL e 5. REF\u00daGIO DE VIDA SILVESTRE"
        },
        {
            "author_id": "159592889",
            "created_at": "2012-08-03T14:52:16.000Z",
            "id": "231402108874813441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita express no Parque Nacional da Tijuca. Que del\u00edcia sentir o frescor da Cascatinha Taunay. #Arpuro Simplesmente amo!"
        },
        {
            "author_id": "72059624",
            "created_at": "2012-08-03T14:08:14.000Z",
            "id": "231391028446380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another shot #sun #sunrise #sunshine  #summer  #verano #sol  #soleil  #palmera  @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/nuM0euNO"
        },
        {
            "author_id": "239551278",
            "created_at": "2012-08-03T14:05:55.000Z",
            "id": "231390444288892929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/r2Y33dnC"
        },
        {
            "author_id": "93017282",
            "created_at": "2012-08-03T13:16:29.000Z",
            "id": "231378004759175169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa empresa de telefonia por danos em reserva extrativista no AP: http://t.co/aZdi3ZIg"
        },
        {
            "author_id": "11956492",
            "created_at": "2012-08-03T13:01:40.000Z",
            "id": "231374276073250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir ao Parque Nacional da Gorongosa. #mo\u00e7ambique #bucketlist"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-08-03T12:57:17.000Z",
            "id": "231373172484759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Uatum\u00e3 busca volunt\u00e1rio para projeto com ariranha: A Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3\u2026 http://t.co/11bphNXn"
        },
        {
            "author_id": "50350313",
            "created_at": "2012-08-03T10:57:15.000Z",
            "id": "231342963400269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas em alerta na Floresta Nacional do Araripe - Neste 2\u00ba semestre aumenta o perigo de inc\u00eandios.\nhttp://t.co/ccisOU9s"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-08-03T10:38:36.000Z",
            "id": "231338268967456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que j\u00e1 leu? \"Ocupa 3...\" http://t.co/bdgXakxX"
        },
        {
            "author_id": "248601901",
            "created_at": "2012-08-03T09:42:02.000Z",
            "id": "231324036020453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amiga conscienciada contra ca\u00e7a legal de llops a Ast\u00faries - veure tuit anterior- em demana ress\u00f2 x recollida de firmes http://t.co/YSnsfsct"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2012-08-03T08:10:05.000Z",
            "id": "231300896707997698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admir\u00e1vel Mundo\nParque Nacional de Skaftafell | Isl\u00e2ndia \n\nEsta magnifica gruta de \"cristal\" \u00e9 o resultado de... http://t.co/bcMllado"
        },
        {
            "author_id": "181396987",
            "created_at": "2012-08-03T05:17:42.000Z",
            "id": "231257513432084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \u00f1 vai conseguir um consenso. A extens\u00e3o das APP teria repercuss\u00f5es sociais,al\u00e9m dos impactos ambientais. PAREMOS BELO http://t.co/5z97IxYo"
        },
        {
            "author_id": "279752486",
            "created_at": "2012-08-03T02:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "231217371858223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edssa, Morze e Pipe.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ykNFNBzF"
        },
        {
            "author_id": "119451082",
            "created_at": "2012-08-03T02:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "kamillapessoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "231208805470466048",
            "in_reply_to_user_id": "84763540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamillapessoa Aqui no Rio, Parque Nacional da Pedra Branca, Zona Oeste. Localiza\u00e7\u00e3o Geografica.  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk voce mora aonde?"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2012-08-03T01:30:35.000Z",
            "id": "231200359685689345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se estiver no Maranh\u00e3o, n\u00e3o deixe de visitar o paradis\u00edaco Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! http://t.co/P4JEn4ks"
        },
        {
            "author_id": "136361770",
            "created_at": "2012-08-02T23:51:21.000Z",
            "id": "231175383066750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "firmada http://t.co/59bHi5A"
        },
        {
            "author_id": "422771226",
            "created_at": "2012-08-02T23:44:04.000Z",
            "id": "231173553821732864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "App BTK - Tom: Qu\u00e3o belo \u00e9 isso?: \n\n... Floresta Nacional Los Padres!\n http://t.co/hGTOnzvD"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2012-08-02T23:37:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.066564,
                        0.034457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "231171909943971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/uoIyAv08"
        },
        {
            "author_id": "253351193",
            "created_at": "2012-08-02T22:53:48.000Z",
            "id": "231160903079432194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tom: Qu\u00e3o bonito \u00e9 isso? \u2026 Floresta Nacional de Los Padres! Bill: CRUZ \u2026 Whitney: G\u00eameos, seu\u2026 http://t.co/2FV7kpCF"
        },
        {
            "author_id": "260703738",
            "created_at": "2012-08-02T22:35:36.000Z",
            "id": "231156324002562050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BTKapp - \"Tom: Que bonito \u00e9 isso? \n\u2026 Floresta Nacional de Los Padres!\" ~~ \u00e9 um nas fotos religiosas digamos... http://t.co/yRD0DaAY"
        },
        {
            "author_id": "67629075",
            "created_at": "2012-08-02T22:06:44.000Z",
            "id": "231149059291881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, restaurante Os Esquilos, Rio de Janeiro http://t.co/elHpI09J"
        },
        {
            "author_id": "368641337",
            "created_at": "2012-08-02T21:55:05.000Z",
            "id": "231146127058145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa \u00e9 demolida em \u00e1rea protegida de Piratininga: Casa \u00e9 demolida em \u00e1rea protegida de Piratininga http://t.co/keT72UiJ"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2012-08-02T21:51:38.000Z",
            "id": "231145258216484866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa \u00e9 demolida em \u00e1rea protegida de Piratininga: Casa \u00e9 demolida em \u00e1rea protegida de Piratininga http://t.co/df5Vp4ul"
        },
        {
            "author_id": "433792689",
            "created_at": "2012-08-02T21:51:22.000Z",
            "id": "231145189316648961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa \u00e9 demolida em \u00e1rea protegida de Piratininga http://t.co/BfDDDUDs"
        },
        {
            "author_id": "545447124",
            "created_at": "2012-08-02T21:42:02.000Z",
            "id": "231142840531574785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/j74bqSz9 Casa \u00e9 demolida em \u00e1rea protegida de Piratininga"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-08-02T21:41:33.000Z",
            "id": "231142720318623744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa \u00e9 demolida em \u00e1rea protegida de Piratininga: RIO \u2014 A Coordenadoria de Combate aos Crimes Ambientais (Cicca)... http://t.co/Cob5j8bI"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-08-02T21:41:33.000Z",
            "id": "231142719450398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa \u00e9 demolida em \u00e1rea protegida de Piratininga: RIO \u2014 A Coordenadoria de Combate aos Crimes Ambientais (Cicca)... http://t.co/j99mBaoJ"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-08-02T21:41:33.000Z",
            "id": "231142718120800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa \u00e9 demolida em \u00e1rea protegida de Piratininga: RIO \u2014 A Coordenadoria de Combate aos Crimes Ambientais (Cicca)... http://t.co/AHFUXNmi"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-08-02T21:41:32.000Z",
            "id": "231142716719898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa \u00e9 demolida em \u00e1rea protegida de Piratininga: RIO \u2014 A Coordenadoria de Combate aos Crimes Ambientais (Cicca)... http://t.co/LmqHGIoX"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2012-08-02T21:39:09.000Z",
            "id": "231142115390935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Casa \u00e9 demolida em \u00e1rea protegida de Piratininga"
        },
        {
            "author_id": "50045948",
            "created_at": "2012-08-02T21:37:08.000Z",
            "id": "231141608291201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito transportistas, vans,taxis,agentes contra Parque Nacional Igua\u00e7u\nhttp://t.co/9dMvckr3"
        },
        {
            "author_id": "50045948",
            "created_at": "2012-08-02T21:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "231140055220097024",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Sugiro que MTur se intere do conflito Turismo + Parque Nacional Igua\u00e7u em Foz do Igua\u00e7u / Turismo Vs Ecoturismo/ PPP"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2012-08-02T20:48:47.000Z",
            "id": "231129441093447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/4aYdyrmq"
        },
        {
            "author_id": "67168706",
            "created_at": "2012-08-02T20:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "231129388341686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/hzGh7yC"
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-02T20:27:50.000Z",
            "id": "231124167712440322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Seringal foi inclu\u00eddo na categoria \u201c\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\u201d e no grupo \u201cUso Sustent\u00e1vel\u201d."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-02T20:27:43.000Z",
            "id": "231124139673518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A outra Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 o Parque Ant\u00f4nio Dan\u00fabio, tamb\u00e9m no munic\u00edpio de Ananindeua."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-02T20:27:35.000Z",
            "id": "231124106358169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque \u00e9 a segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o paraense a ser reconhecida pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-02T20:27:26.000Z",
            "id": "231124069829984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Par\u00e1 ganhou mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: o Museu Parque Seringal, localizado em Ananindeua."
        },
        {
            "author_id": "89936973",
            "created_at": "2012-08-02T20:19:03.000Z",
            "id": "231121960090861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Reuni\u00e3o busca solucionar caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/GgO8b0Dy"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-08-02T19:43:09.000Z",
            "id": "231112923701972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SECRETARIA DO AMBIENTE DEMOLE CASA EM \u00c1REA PROTEGIDA EM PIRATININGA http://t.co/BAyCeBNJ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-02T19:22:00.000Z",
            "id": "231107601830662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o busca solucionar caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/46HdvxHF"
        },
        {
            "author_id": "46624815",
            "created_at": "2012-08-02T18:48:59.000Z",
            "id": "231099293690380289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 aumenta prazo para instala\u00e7\u00e3o de controladores de velocidade na estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JJ4Qj5uu"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-08-02T17:41:45.000Z",
            "id": "231082370357403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Brigadistas fazem aceiro no Parque Nacional para a preven\u00e7\u00e3o de queimadas http://t.co/xTyz6RGc #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-08-02T17:41:44.000Z",
            "id": "231082369858301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiro no Parque Nacional para a preven\u00e7\u00e3o de queimadas:  http://t.co/GOFHjgKT"
        },
        {
            "author_id": "733154532",
            "created_at": "2012-08-02T17:41:27.000Z",
            "id": "231082295258398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Milton Fries criou a RPPN Nascentes do Rio Araguaia para preservar, pesquisar e conectar o Parque Nacional das Emas com o Rio Araguaia"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2012-08-02T17:40:19.000Z",
            "id": "231082012834930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiro no Parque Nacional de Bras\u00edlia -  http://t.co/W6uz95s5 #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "220085799",
            "created_at": "2012-08-02T16:59:15.000Z",
            "id": "231071677658836993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para firmar...... http://t.co/u6WzTe0w"
        },
        {
            "author_id": "425356056",
            "created_at": "2012-08-02T16:50:23.000Z",
            "id": "231069443634126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protejamos al lobo !!! http://t.co/OlycwoCj"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-08-02T16:30:05.000Z",
            "id": "231064334959276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pau Brasil (BA) prepara-se para o p\u00fablico\nhttp://t.co/A3DJ9vO5"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-08-02T16:25:09.000Z",
            "id": "231063093348798465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/iCS8GHYc"
        },
        {
            "author_id": "57819375",
            "created_at": "2012-08-02T16:18:13.000Z",
            "id": "231061350011523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kadu Maciel, Isaura Ribeiro, \u00c9rica Daniele Cunha Carmo... http://t.co/wRcfm4LE"
        },
        {
            "author_id": "31214318",
            "created_at": "2012-08-02T16:16:58.000Z",
            "id": "231061035728117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda Belo Monte.um caminho sem volta... custo R$ 30 bilh\u00f5es !!!????? ? E adeus Parque Nacional do... http://t.co/2jq6UA89"
        },
        {
            "author_id": "31214318",
            "created_at": "2012-08-02T16:06:59.000Z",
            "id": "231058523612651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda Belo Monte.um caminho sem volta... custo R$ 30 bilh\u00f5es !!!????? ? E adeus Parque Nacional do... http://t.co/RBRLnujD"
        },
        {
            "author_id": "31214318",
            "created_at": "2012-08-02T16:04:39.000Z",
            "id": "231057938029096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda Belo Monte.um caminho sem volta... custo R$  24 bilh\u00f5es !!!????? ? E adeus Parque Nacional do... http://t.co/YV1RRCZs"
        },
        {
            "author_id": "324422912",
            "created_at": "2012-08-02T15:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 118,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "231045861147295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM - not\u00edcias em Amazonas http://t.co/dJPMl2Df via @g1"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-08-02T15:04:19.000Z",
            "id": "231042752853450753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu defendo a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro do Santo In\u00e1cio. A ideia \u00e9 assegurar a prote\u00e7\u00e3o de 9,5 milh\u00f5es... http://t.co/qpzYYP6G"
        },
        {
            "author_id": "96316494",
            "created_at": "2012-08-02T14:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "231040421621559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/3vPqLuWn #Travel #Photo #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2012-08-02T14:49:10.000Z",
            "id": "231038939014770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para visita\u00e7\u00e3o: conhe\u00e7a atrativos\nhttp://t.co/27lKYRL4"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-08-02T14:33:33.000Z",
            "id": "231035010809991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: Pre http://t.co/yOWLct5h"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2012-08-02T14:29:00.000Z",
            "id": "231033865123270658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e trade tur\u00edstico buscam solu\u00e7\u00e3o para acesso de ve\u00edculos ao Parque Nacional: [nggallery... http://t.co/ksdY1PLW"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2012-08-02T14:28:47.000Z",
            "id": "231033810651848705",
            "in_reply_to_user_id": "137391659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia mesmo, @monalisasilveri. A ind\u00fastria se comprometeu a tirar d sua cadeia desmatamento, trab escravo e invas\u00e3o d \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "586737798",
            "created_at": "2012-08-02T13:40:02.000Z",
            "id": "231021543910690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\n\nLago Louise Banff - Parque Nacional - Canad\u00e1 http://t.co/91pQU56l"
        },
        {
            "author_id": "718596349",
            "created_at": "2012-08-02T13:30:15.000Z",
            "id": "231019079144726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental destruida durante a Rio +20.http://t.co/1aNZzInT"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-08-02T13:24:22.000Z",
            "id": "231017597632643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/xIqGCcbn"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-08-02T13:24:01.000Z",
            "id": "231017509929758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/agtcgZ3G"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-08-02T13:23:29.000Z",
            "id": "231017377247133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/sPtAXEPI"
        },
        {
            "author_id": "457572939",
            "created_at": "2012-08-02T13:09:38.000Z",
            "id": "231013891906355201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Blog do Helder Parque do Seringal agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental ! http://t.co/tPHwWzkH"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:54.000Z",
            "id": "231012196681920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/4QCemMQI"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:53.000Z",
            "id": "231012192420511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/B1PMg5Dn"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:52.000Z",
            "id": "231012188733714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis ... http://t.co/sUK30gzK #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:49.000Z",
            "id": "231012176662503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/Oc2MwqEI"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:47.000Z",
            "id": "231012168672362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/gtiuVK4C"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:46.000Z",
            "id": "231012165086232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/9o2cMIwo"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:46.000Z",
            "id": "231012161743360002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/EvHXnrNR"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:45.000Z",
            "id": "231012158287261697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/yLT35myZ"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:43.000Z",
            "id": "231012149839929345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/f00qAlQQ"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:40.000Z",
            "id": "231012137361887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/gfw68k4a"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:39.000Z",
            "id": "231012133834473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/AxcDwRs0"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:37.000Z",
            "id": "231012125823348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/UjLwZlBX"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:35.000Z",
            "id": "231012118273589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/j0ZeMumd"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:34.000Z",
            "id": "231012114062532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/oSRLjgN2"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:33.000Z",
            "id": "231012109792727041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/cwmBQZv4"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:30.000Z",
            "id": "231012097780232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/wmFqfBLn"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:29.000Z",
            "id": "231012094303141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/8n0lf8o9"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:28.000Z",
            "id": "231012087378345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/gLJxKQf0"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:16.000Z",
            "id": "231012039764615169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/VY9yqPuy"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:16.000Z",
            "id": "231012036258193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/bdiL0NoU"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:15.000Z",
            "id": "231012032550408193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/L4MEpqcJ"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:13.000Z",
            "id": "231012027383029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/8V9S21aQ"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:06.000Z",
            "id": "231011997624451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/r94BiSPT"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:06.000Z",
            "id": "231011994168328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/m9O7ipFS"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:06.000Z",
            "id": "231011994118004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/lkGakHKA"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:05.000Z",
            "id": "231011991240728577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/GsnZFYxQ"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:02.000Z",
            "id": "231011980310360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/M323uv7v #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:01.000Z",
            "id": "231011975323332609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolun... http://t.co/F1PBtSp4 #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-08-02T13:02:00.000Z",
            "id": "231011969195458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/fUbVf284"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-02T13:01:58.000Z",
            "id": "231011963071766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \n... http://t.co/9tEYJ4t9"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-08-02T13:01:52.000Z",
            "id": "231011935452295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM: Projeto ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de seis meses. \nVolunt\u00e1ri... http://t.co/ZX9fkXlF"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-02T13:01:51.000Z",
            "id": "231011933699076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/zeFj9UD3"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-08-02T12:56:04.000Z",
            "id": "231010478963433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/aUHz6TnM"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2012-08-02T12:55:06.000Z",
            "id": "231010234108366849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 abre sele\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios, no AM http://t.co/2kknxDq2"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2012-08-02T12:44:18.000Z",
            "id": "231007516576854016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisador franc\u00eas visita a Reserva do Lami: Nos \u00faltimos 7 anos, a Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenbe... http://t.co/5c3HQLTy #poa"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-08-02T12:09:10.000Z",
            "id": "230998673369219073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhadores do turismo protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ou\u00e7a a mat\u00e9ria: http://t.co/TNGq86pw"
        },
        {
            "author_id": "58541236",
            "created_at": "2012-08-02T11:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "radiobandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "230996308222169088",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radiobandnewsfm Por favor leiam o meu email sobre Constru\u00e7\u00f5es se Shopping  em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio"
        },
        {
            "author_id": "42444781",
            "created_at": "2012-08-02T09:35:31.000Z",
            "id": "230960008127447041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 http://t.co/1HgOerKL"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2012-08-02T09:33:04.000Z",
            "id": "230959390402957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 http://t.co/uh6evxoQ"
        },
        {
            "author_id": "76577329",
            "created_at": "2012-08-02T09:21:11.000Z",
            "id": "230956401302839297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 http://t.co/uaYfY4Z6"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2012-08-02T07:54:08.000Z",
            "id": "230934494767611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Profissionais do turismo fec... http://t.co/EXVhIBR0"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-08-02T07:51:19.000Z",
            "id": "230933782759342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/406LgWt6"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-08-02T07:51:18.000Z",
            "id": "230933779408093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4jM6snmC"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2012-08-02T07:46:07.000Z",
            "id": "230932474438483969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/AcLbcBZz"
        },
        {
            "author_id": "545447124",
            "created_at": "2012-08-02T07:44:08.000Z",
            "id": "230931979107962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/7lD5KV4l Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2012-08-02T07:41:33.000Z",
            "id": "230931328500117505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QxxfpEun"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-08-02T07:40:48.000Z",
            "id": "230931136308727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Profissionais do turismo fec... http://t.co/l9TWYjWs"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-08-02T07:40:47.000Z",
            "id": "230931135360798721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Profissionais do turismo fec... http://t.co/yW2IYiR9"
        },
        {
            "author_id": "560653781",
            "created_at": "2012-08-02T07:40:47.000Z",
            "id": "230931134903615489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retweet Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Profissionais do tu... http://t.co/5RYpTsbl"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-08-02T07:40:47.000Z",
            "id": "230931134014447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Profissionais do turismo fec... http://t.co/8sDpcBIT"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-08-02T07:40:46.000Z",
            "id": "230931130717704193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Profissionais do turismo fec... http://t.co/3Bc7pkmp"
        },
        {
            "author_id": "371212947",
            "created_at": "2012-08-02T07:40:46.000Z",
            "id": "230931129820147713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5gtPPvKp"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-08-02T07:40:45.000Z",
            "id": "230931126728921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7mqsYJ3x"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2012-08-02T07:40:45.000Z",
            "id": "230931125860708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Profissionais do turismo fec... http://t.co/Q83ewn2g"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2012-08-02T07:39:39.000Z",
            "id": "230930850731134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profissionais do turismo fecharam na manh\u00e3 de ontem a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR... http://t.co/K0hGMYLi"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-08-02T07:39:29.000Z",
            "id": "230930808091844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Profissionais do turismo fec... http://t.co/1kgBfshH"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-08-02T07:39:28.000Z",
            "id": "230930804237279233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Profissionais do turismo fec... http://t.co/rQvPz52"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2012-08-02T07:39:27.000Z",
            "id": "230930796607860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias tur\u00edsticos protestam contra veto a t\u00e1xis e vans no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Profissionais do turismo fec... http://t.co/fceK9hbD"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2012-08-02T02:06:41.000Z",
            "id": "230847055986323456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Profissionais do turismo protestam em frente ao Parque Nacional do ... http://t.co/Zhq7qWlL #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "118503194",
            "created_at": "2012-08-02T01:27:54.000Z",
            "id": "230837295949950977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria q explora servi\u00e7os transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u vai testar \u00f4nibus h\u00edbrido movido a diesel/biodiesel e eletricidade"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-08-02T00:26:52.000Z",
            "id": "230821934772932609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/tVazA3RF"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-08-02T00:26:43.000Z",
            "id": "230821898198601728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional http://t.co/7dHEAMG9"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-08-02T00:26:31.000Z",
            "id": "230821846558339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/WMiwNqdv"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-08-02T00:26:28.000Z",
            "id": "230821833925095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/1rotoBFo"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-08-02T00:26:25.000Z",
            "id": "230821822919241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional http://t.co/kZxf3wnM #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-08-02T00:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "230821789507407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso d... http://t.co/ngY6LjTL via @g1"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-08-02T00:26:13.000Z",
            "id": "230821772646309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/cfwKnoCt"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-08-02T00:25:52.000Z",
            "id": "230821683316019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/h6zoZqn3"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-08-02T00:25:10.000Z",
            "id": "230821507226542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/lAI1CdtD"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-08-02T00:25:08.000Z",
            "id": "230821499303522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/LTzc4g9b"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-08-02T00:24:57.000Z",
            "id": "230821450905419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/07duzhGo"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-08-02T00:24:42.000Z",
            "id": "230821388053798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/cegNq9zb"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-08-02T00:24:21.000Z",
            "id": "230821303102353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/oqQ2JILO"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-08-02T00:24:19.000Z",
            "id": "230821295556804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/nlux4BU5"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-08-02T00:24:18.000Z",
            "id": "230821287893803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/4JXMgyEY"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-08-02T00:24:16.000Z",
            "id": "230821280000118785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/wTED9JH8"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-08-02T00:24:10.000Z",
            "id": "230821256411373570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/8K4VRglK"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-08-02T00:23:59.000Z",
            "id": "230821208285929473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/lFtXXkkV"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-08-02T00:23:55.000Z",
            "id": "230821192855089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/sLZZTDaz"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-08-02T00:23:53.000Z",
            "id": "230821185317904385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/ykeKzwS2"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-08-02T00:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "230821169916411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso d... http://t.co/Ks3palhD Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-08-02T00:23:47.000Z",
            "id": "230821158197547008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional http://t.co/JXJ0Cc4R"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-08-02T00:23:27.000Z",
            "id": "230821074110132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:45.000Z",
            "id": "230820897446055937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de i... http://t.co/vnb4YyPA"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "230820865762271234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional http://t.co/Fkuc3ZzI #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "230820830232313857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional http://t.co/sob4Et6a #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "230820812335239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional http://t.co/mAK7cHKv #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:22.000Z",
            "id": "230820802369560578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/Z7KUOfMb"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:20.000Z",
            "id": "230820793225990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/BEGaRTVr"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:18.000Z",
            "id": "230820783977537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/RTN0gped"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:15.000Z",
            "id": "230820774833954816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/t0bgv1M5"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:13.000Z",
            "id": "230820766093037569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/mdjuHqwE"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:11.000Z",
            "id": "230820757045919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/6fTl2Ih0"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:09.000Z",
            "id": "230820748133011457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/58UKnwZg"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-08-02T00:22:01.000Z",
            "id": "230820716772204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/PaTVHdFX"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-08-02T00:21:59.000Z",
            "id": "230820707771219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/twL9n79z"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-08-02T00:21:57.000Z",
            "id": "230820698908680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/KWx2tWmH"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-08-02T00:21:55.000Z",
            "id": "230820690192920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em ... http://t.co/M4tUlCDr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-08-02T00:21:49.000Z",
            "id": "230820665220026369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe ... http://t.co/wVsziV97 #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-02T00:21:38.000Z",
            "id": "230820618831011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em ... http://t.co/LRAfzTqq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-08-02T00:21:36.000Z",
            "id": "230820610161405954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em ... http://t.co/zap7Rjqd #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-08-02T00:21:33.000Z",
            "id": "230820599260389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/VAIwV98x"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-08-02T00:21:27.000Z",
            "id": "230820573649981442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em cas... http://t.co/UrAtqxWZ #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-08-02T00:21:21.000Z",
            "id": "230820544898011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional http://t.co/Dkl90pqE"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-08-02T00:21:18.000Z",
            "id": "230820536454897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe em caso de inc\u00eand... http://t.co/B6cPqLOm"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-08-02T00:17:38.000Z",
            "id": "230819612386791425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional: Aceiros evitam que fogo se espalhe e... http://t.co/lMJjyEkf"
        },
        {
            "author_id": "706292556",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:09.000Z",
            "id": "230818736200904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/soesLTiE"
        },
        {
            "author_id": "509935614",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:09.000Z",
            "id": "230818735479484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/SlhrGflN"
        },
        {
            "author_id": "299942222",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:09.000Z",
            "id": "230818735089389568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Gv5A1RQP Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00ed... http://t.co/2b5f1nvE http://t.co/Gv5A1RQP"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:09.000Z",
            "id": "230818735018090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/9RENvXk3"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:08.000Z",
            "id": "230818730895085570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/KMnQ6JVp"
        },
        {
            "author_id": "73909552",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:08.000Z",
            "id": "230818730865741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem queimadas controladas no Parque Nacional http://t.co/kUsQUFB0"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:07.000Z",
            "id": "230818727061499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/N6JOfsz2"
        },
        {
            "author_id": "378244386",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:05.000Z",
            "id": "230818719511756800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/hwnxlrad"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:03.000Z",
            "id": "230818711467081728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/KrwDLVEa"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:03.000Z",
            "id": "230818710452060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/fq7kxrll"
        },
        {
            "author_id": "150304440",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:03.000Z",
            "id": "230818708589793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/RvPSnwSd"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:02.000Z",
            "id": "230818706614263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/V7UlQ1BX"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:02.000Z",
            "id": "230818705842528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/FYkUAddx"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "M\u00e9xico",
                "id": "25530ba03b7d90c6",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guamar\u00e9, Brasil",
                "id": "fbbcb83795234f5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "102759290",
                "name": "Maiquison Fernandes",
                "username": "Mk_Fernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502015099",
                "name": "Kuk\u00fasim",
                "username": "LonePercy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117438152",
                "name": "Pascoal Gomes",
                "username": "pascoalg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36346176",
                "name": "EcoLogicalCork",
                "username": "EcoLogicalCork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87482718",
                "name": "Morretes",
                "username": "marcoqr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98990990",
                "name": "marina",
                "username": "MarinaDuartee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56093343",
                "name": "Cristina Lopes",
                "username": "kizapac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300153561",
                "name": "Eopovopa",
                "username": "53anonimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51566870",
                "name": "pfl1976\u2122",
                "username": "pfl1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10178322",
                "name": "Nuno Sarandes",
                "username": "NunoSarandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006088",
                "name": "Luis Sarmento",
                "username": "lgs09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19179355",
                "name": "Novos_Rurais",
                "username": "Novos_Rurais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106843686",
                "name": "Nuno Silva",
                "username": "Nnnn1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47582897",
                "name": "CEAI",
                "username": "CEAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27330186",
                "name": "S\u00edlvia Alves",
                "username": "Bruxinhadepapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39762698",
                "name": "Andr\u00e9 Frias",
                "username": "andrefrias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174482324110696448",
                "name": "Cerejadovale",
                "username": "cerejadovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397458630",
                "name": "Caf\u00e9 & Cia",
                "username": "Cafe_Cia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50067816",
                "name": "Naturlink",
                "username": "Naturlink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80689449",
                "name": "\u00c2mbito Jur\u00eddico",
                "username": "ambito_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130182853",
                "name": "G' Block T\u00e1buas",
                "username": "destaquefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576371073",
                "name": "oziel oliveira",
                "username": "ozielramoniac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465796428",
                "name": "F Vit\u00f3ria Amaz\u00f4nica",
                "username": "FVA_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143988782",
                "name": "DPL News",
                "username": "dpl_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91649817",
                "name": "Portal Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "integracaopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261293926",
                "name": "bela",
                "username": "blamethegenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62770258",
                "name": "Hora Brasil",
                "username": "HoraBrNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177677737",
                "name": "Mairton Fran\u00e7a",
                "username": "mairtonfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32429083",
                "name": "Mario Ren\u00e9 Esp\u00f3sito",
                "username": "espositomr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51913812",
                "name": "Lelo Morais",
                "username": "lelomorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42462474",
                "name": "Telesintese",
                "username": "telesintese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106480080",
                "name": "Pref. de Ananindeua",
                "username": "PrefAnanindeua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226185278",
                "name": "Roraima Adventures",
                "username": "rradventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27995735",
                "name": "Jornal da Ordem",
                "username": "jornaldaordem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178421312",
                "name": "OCV Michoac\u00e1n",
                "username": "OCVMichoacan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57392183",
                "name": "J\u00falio Prata G Pais",
                "username": "julio_prata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90952014",
                "name": "Aquiraz Riviera",
                "username": "AquirazRiviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96114119",
                "name": "EasyCoop",
                "username": "EasyCoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290364142",
                "name": "Suellen",
                "username": "fuckingrint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366031799",
                "name": "English Experience",
                "username": "englishexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182939550",
                "name": "schwarze_engel",
                "username": "schwarz3_engel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19731103",
                "name": "Rui Ara\u00fajo",
                "username": "rparaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336192591",
                "name": "\u270c\ufe0f",
                "username": "Anabacalhau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466884",
                "name": "Grupo Lobo",
                "username": "GrupoLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595042896",
                "name": "Hotel Fortaleza - GO",
                "username": "hotel_fortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94371524",
                "name": "Tucano",
                "username": "tucanotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518072431",
                "name": "ParaibaTotal",
                "username": "paraiba_total",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593856",
                "name": "Vitrine do Tocantins",
                "username": "vitrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138193713",
                "name": "Priscila Amaral",
                "username": "PriscilaAmaral_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94672253",
                "name": "Di\u00e1rio Liberdade",
                "username": "diarioliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388226721",
                "name": "Verdegaia Compostela",
                "username": "verdegaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252807460",
                "name": "Jihassannin",
                "username": "jihadkadri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727341007",
                "name": "mavi",
                "username": "WHOSPINOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144643873",
                "name": "Biologia Unilasalle",
                "username": "biounilasalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138390681",
                "name": "Jairo Luis Candido",
                "username": "jairocandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529668420",
                "name": "MarketCR",
                "username": "MarketCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58047027",
                "name": "Henrique",
                "username": "euheinrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010698245",
                "name": "Samara_gois",
                "username": "samara_gois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110692463402987520",
                "name": "Ana Alinny",
                "username": "AlinnyAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222872537",
                "name": "Camila Portal",
                "username": "milaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382164958",
                "name": "Folha de Parna\u00edba",
                "username": "folhadeparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73231650",
                "name": "Micael Carvalho",
                "username": "MicaelMCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665572",
                "name": "SIC",
                "username": "SIConline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204422438",
                "name": "O Moralista",
                "username": "pGuedes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45197654",
                "name": "carlos",
                "username": "crlspimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18920770",
                "name": "Alan Abatti",
                "username": "alanabatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170140656",
                "name": "Ad\u00e3o Galo",
                "username": "adaogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324968294",
                "name": "Piaui em Pauta",
                "username": "Piauiempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400407528",
                "name": "Paulo Vilaverde",
                "username": "paulo_vilaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196307438",
                "name": "Vitor Gugel Santos",
                "username": "vitorgugel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67349309",
                "name": "Claudio Luis",
                "username": "claudioluisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63856844",
                "name": "May Faria",
                "username": "ImMayFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255498632",
                "name": "virginia",
                "username": "vikiibobadilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347393633",
                "name": "Keila Ierardi",
                "username": "KeilaIerardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61462501",
                "name": "Adriano Pizzonia",
                "username": "AdrianoPizzonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75536859",
                "name": "D!Lucca",
                "username": "dluccadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218995409",
                "name": "Marcelo Barzotto",
                "username": "MarceloBarzotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302146529",
                "name": "docafezinho",
                "username": "docafezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33004995",
                "name": "Open4Downloads",
                "username": "open4downloads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18761275",
                "name": "George Harrison",
                "username": "georgevale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374373151",
                "name": "Equo Huesca",
                "username": "EquoHuesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23090716",
                "name": "Portal Aventuras",
                "username": "PortalAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288442321",
                "name": "\u267bApoema Consultoria",
                "username": "ApoemaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133701422",
                "name": "Hostel Nature",
                "username": "HostelNature",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18111257",
                "name": "Eduardo Ribeiro",
                "username": "asdrub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94142663",
                "name": "Davi Vianna",
                "username": "davivianna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97065140",
                "name": "Pelimaldita",
                "username": "Pelimaldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112032215",
                "name": "Raquel Deotti",
                "username": "PanthereFlamme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139565432",
                "name": "Xubirabirom \ud83d\udc0a",
                "username": "ju_maika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138172915",
                "name": "Geraldo Lu\u00eds",
                "username": "sigageraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607283583",
                "name": "Expresso Brasileiro",
                "username": "brexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891336",
                "name": "Roberta Canetti",
                "username": "RobertaCanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259370650",
                "name": "portalextra",
                "username": "portalextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40266381",
                "name": "Rodrigo Queiroz",
                "username": "queirozr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56374092",
                "name": "Daniel Santos",
                "username": "danielozcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47735523",
                "name": "Daniel Teixeira",
                "username": "dansteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316734235",
                "name": "Marcos Padela",
                "username": "marcospadella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17921776",
                "name": "Turistas de Sof\u00e1",
                "username": "Turistas_Sofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14395087",
                "name": "Turismedia   Agency",
                "username": "Turismedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213791734",
                "name": "Jos\u00e9lio Carneiro",
                "username": "JCAEditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42217065",
                "name": "marcela;\ud83c\udf66",
                "username": "_mchast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440022434",
                "name": "Marcos2050",
                "username": "cesarimperador1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40542794",
                "name": "Robinn Senpai",
                "username": "oldrobinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356609326",
                "name": "Tauani Carolini",
                "username": "_taauzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342712245",
                "name": "Jaqueline Ramos",
                "username": "Jaquelineramos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65603282",
                "name": "VitorJK",
                "username": "VitorJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735668017",
                "name": "APEATUNAC",
                "username": "APEATUNAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343837929",
                "name": "Not\u00edcias de Alagoas",
                "username": "Newsearly_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20083226",
                "name": "Escapadelas",
                "username": "escapadelascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67096043",
                "name": "Gutemberg Oliveira",
                "username": "gutembergolivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35693211",
                "name": "Preta Gil",
                "username": "PretaGil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255588053",
                "name": "Ser Sustent\u00e1vel",
                "username": "SustentavelCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108929801",
                "name": "\ud83c\udf10Gazeta Bras\u00edlia",
                "username": "gazetabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141429203",
                "name": "Mariana Rios",
                "username": "rios_mariana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103463532",
                "name": "Cyro de Luna",
                "username": "cyroluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101560772",
                "name": "Junior Tumucumaq",
                "username": "JuniorTumucumaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207938038",
                "name": "Teste app",
                "username": "testeapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333679421",
                "name": "Quantico News \u00ae",
                "username": "Quanticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235016836",
                "name": "Panama Trails",
                "username": "PanamaTrails",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397655935",
                "name": "M\u00f4nica Oliveira",
                "username": "moliveira73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48047708",
                "name": "Flores Online",
                "username": "_floresonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186202640",
                "name": "Breno Dantas",
                "username": "dantasbreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251249547",
                "name": "AlissonRenato",
                "username": "ARMAMEDEIROS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228890258",
                "name": "BTG Viagens",
                "username": "btgviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142080403",
                "name": "Venice Turismo",
                "username": "veniceturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32321769",
                "name": "POHA ZENDI!",
                "username": "allzender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734981832",
                "name": "Portais de Turismo",
                "username": "Portalsantamari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159592889",
                "name": "Simone Silva",
                "username": "SimoneSilvaPsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72059624",
                "name": "\u2728diva virtual\u2728",
                "username": "kuki_sanban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93017282",
                "name": "Jornal do Dia",
                "username": "jdia_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11956492",
                "name": "Cate \ud83c\udf39",
                "username": "cateistweeting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50350313",
                "name": "Yalan Warner",
                "username": "yalanwarner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248601901",
                "name": "Juanjo Su\u00f1er",
                "username": "juanjosunyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181396987",
                "name": "Ana Mend\u00edvil",
                "username": "Pythaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279752486",
                "name": "Felipe Weber",
                "username": "pipeweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119451082",
                "name": "Ruze",
                "username": "ruzeamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706840977",
                "name": "Zzzz",
                "username": "kamillapessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136361770",
                "name": "teresa gil",
                "username": "terencia7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422771226",
                "name": "Tokio Hotel Archive",
                "username": "TH_Archive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253351193",
                "name": "Tokio Hotel",
                "username": "GreatTokioHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260703738",
                "name": "TokioHotel Music BR",
                "username": "RadioHysteriaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67629075",
                "name": "Flavio Monteiro",
                "username": "flaviomon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368641337",
                "name": "djfrankwilem",
                "username": "djfrankwilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433792689",
                "name": "Jeremias Santos",
                "username": "JeremiasSantos6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545447124",
                "name": "News-Flow.net Brazil",
                "username": "NewsFlowBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50045948",
                "name": "Jackson  Lima",
                "username": "limajac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67168706",
                "name": "Paloma Eufrasio",
                "username": "palomaeufrasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89936973",
                "name": "Grupo Foz",
                "username": "grupofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46624815",
                "name": "Jornal do Oeste",
                "username": "jornaldooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733154532",
                "name": "NascentesdoAraguaia",
                "username": "nascentesdoarag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220085799",
                "name": "\ud83d\udc9a Iv\u00e1n P\u00e9rez Marinas",
                "username": "IvanPzMarinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425356056",
                "name": "Juan Monz\u00f3n Ferreres",
                "username": "Jumonfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57819375",
                "name": "Rodrigo Gomes Tinoco",
                "username": "RodrigoTinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31214318",
                "name": "AM_Paula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alluapsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324422912",
                "name": "Vanilson Fontes",
                "username": "vanilson76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96316494",
                "name": "Lori Pascal",
                "username": "TravelMoments",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "586737798",
                "name": "Jojoba Cosm\u00e9ticos",
                "username": "JojobaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718596349",
                "name": "SOS Desmatamento",
                "username": "SOSDesmatamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457572939",
                "name": "Melhores Blogs",
                "username": "MelhoresBlogs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58541236",
                "name": "Charles Domingues",
                "username": "charlesdomingue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42444781",
                "name": "Shalanda Deboer",
                "username": "giga7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76577329",
                "name": "Messias do Jornal",
                "username": "messiasdojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560653781",
                "name": "Danielle (:",
                "username": "__DaaniSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371212947",
                "name": "Guilherme Fujii Yudi",
                "username": "guifujiiyudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118503194",
                "name": "engenheironline",
                "username": "engenheironline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706292556",
                "name": "OJornalDo'dia",
                "username": "DodiaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509935614",
                "name": "Boy Loukov",
                "username": "BOYLOUKOV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299942222",
                "name": "Madagascar Surf Wear",
                "username": "Madagascar_Surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73909552",
                "name": "Radio Cida Baba\u00e7u Fm",
                "username": "radiocida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378244386",
                "name": "Noticias",
                "username": "exbatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150304440",
                "name": "Sarha Perez",
                "username": "sarhaperez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "232875386034352128",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzglwlitji1m9pi1jvnrr0xquapod",
        "oldest_id": "230818705842528256",
        "result_count": 485
    }
}