{
    "data": [
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:02.000Z",
            "id": "230818704575823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/vi7pO1mo"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:02.000Z",
            "id": "230818703665684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/n1Yg7ZG6"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:01.000Z",
            "id": "230818702780661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/kxtUL5zX"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-08-02T00:14:01.000Z",
            "id": "230818700683538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/NQ2pCnkY"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:54.000Z",
            "id": "230818672086745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/WWau6UZn"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:54.000Z",
            "id": "230818670845247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/x0yx387G"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 101,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "230818669712789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ErNxmnAe (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:53.000Z",
            "id": "230818667913412609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/4YqomBSc"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:53.000Z",
            "id": "230818667447873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/pxpWXDju"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:52.000Z",
            "id": "230818663878492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/rZSy7hAu"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:52.000Z",
            "id": "230818662070747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/ZpCfLXUo"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:51.000Z",
            "id": "230818657939386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/JInw3Azq"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:50.000Z",
            "id": "230818653438869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta v... http://t.co/jIivMdyf"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:48.000Z",
            "id": "230818647046754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/AF0NVwRX"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:44.000Z",
            "id": "230818632085692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/esbwoOWp G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:43.000Z",
            "id": "230818625358024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/T3EyBaxq"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:42.000Z",
            "id": "230818620077391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/rDY2j2iF"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-08-02T00:13:41.000Z",
            "id": "230818619389513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Trabalho iniciado nesta quarta vai d... http://t.co/8Jtqq7Fs"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2012-08-02T00:07:08.000Z",
            "id": "230816969958518786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas fazem aceiros em \u00e1rea de 100 km do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wYf6rJTn"
        },
        {
            "author_id": "244923907",
            "created_at": "2012-08-01T23:16:44.000Z",
            "id": "230804283690467329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BTK - Tom: Qu\u00e3o belo \u00e9 isso? Floresta Nacional de Los Padres\nhttp://t.co/YNZKKpEh"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-08-01T22:47:44.000Z",
            "id": "230796987744788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mountain Bike\" - Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/vOyIG83G"
        },
        {
            "author_id": "581249149",
            "created_at": "2012-08-01T22:45:56.000Z",
            "id": "230796530888622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BTK Tom \u2018Isto n\u00e3o \u00e9 lindo?Floresta Nacional de Los Padres.\u2018 http://t.co/EcTcutJQ"
        },
        {
            "author_id": "194962750",
            "created_at": "2012-08-01T22:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "publico_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "230793111738138624",
            "in_reply_to_user_id": "17676713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@publico_es\nhttp://t.co/WiynID8L MAS DE 18.000 FIRMAS"
        },
        {
            "author_id": "194962750",
            "created_at": "2012-08-01T22:29:35.000Z",
            "id": "230792421066285057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/edfiGO7o de 18.000 firmas"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-08-01T22:26:20.000Z",
            "id": "230791603676135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00e9dico veterin\u00e1rio La\u00e9rzio Chiezorin Neto atua como gestor do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim Ca... http://t.co/CaDmWIg7 #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2012-08-01T21:58:52.000Z",
            "id": "230784687893782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es e tratores apreendidos em Reserva Extrativista - Gente de Opini\u00e3o: http://t.co/FpE4ZS6L"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2012-08-01T21:00:48.000Z",
            "id": "230770077425864705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profissionais do turismo protestam em frente ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira - Notici http://t.co/z7EC2s5a"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-08-01T20:55:21.000Z",
            "id": "230768704055570433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Federal de Medicina Veterin\u00e1ria tem representante do AM\n\nGestor do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim... http://t.co/NhnndsvN"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2012-08-01T19:54:13.000Z",
            "id": "230753319604334593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motoristas e guias protestam contra restri\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-08-01T19:47:46.000Z",
            "id": "230751697574715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo protesta contra proibi\u00e7\u00e3o da entrada de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00d4nibus e t\u00e1xis podem deixar o... http://t.co/mr8Yyes0"
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-01T19:38:26.000Z",
            "id": "230749349322305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do Seringal, o Parque Ambiental Ant\u00f4nio Dan\u00fabio tamb\u00e9m \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-01T19:38:06.000Z",
            "id": "230749266480615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seringal foi inclu\u00eddo na categoria \u201c\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\u201d e no grupo \u201cuso sustent\u00e1vel\u201d."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-01T19:37:54.000Z",
            "id": "230749215855362050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o paraense a ser reconhecida pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-01T19:37:45.000Z",
            "id": "230749176672186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Museu Parque Seringal, em Ananindeua, \u00e9 a mais nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "356242628",
            "created_at": "2012-08-01T19:26:29.000Z",
            "id": "230746340869681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo protesta contra proibi\u00e7\u00e3o da entrada de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00d4nibus e t\u00e1xis podem deixar o... http://t.co/JtPimEAo"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2012-08-01T19:26:28.000Z",
            "id": "230746336977367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo protesta contra proibi\u00e7\u00e3o da entrada de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00d4nibus e t\u00e1xis podem deixar o... http://t.co/9SY3GElr"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-08-01T19:26:28.000Z",
            "id": "230746336289492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo protesta contra proibi\u00e7\u00e3o da entrada de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00d4nibus e t\u00e1xis podem deixar o... http://t.co/en5fofiT"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-08-01T19:26:28.000Z",
            "id": "230746335362547713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo protesta contra proibi\u00e7\u00e3o da entrada de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00d4nibus e t\u00e1xis podem deixar o... http://t.co/nGYZftUM"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-08-01T19:26:27.000Z",
            "id": "230746333710012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo protesta contra proibi\u00e7\u00e3o da entrada de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00d4nibus e t\u00e1xis podem deix... http://t.co/GHOPXuaW #R7"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2012-08-01T19:26:27.000Z",
            "id": "230746332137136129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo protesta contra proibi\u00e7\u00e3o da entrada de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/d7OmqExK"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-08-01T19:26:27.000Z",
            "id": "230746331063414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo protesta contra proibi\u00e7\u00e3o da entrada de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00d4nibus e t\u00e1xis podem deixar o... http://t.co/KTjexGvJ"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-08-01T19:26:26.000Z",
            "id": "230746328752332800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo protesta contra proibi\u00e7\u00e3o da entrada de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00d4nibus e t\u00e1xis podem deixar o... http://t.co/OMQNrQDv"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-08-01T19:26:25.000Z",
            "id": "230746322788040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo protesta contra proibi\u00e7\u00e3o da entrada de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00d4nibus e t\u00e1xis podem deixar o... http://t.co/hM8iQ5cq"
        },
        {
            "author_id": "148573588",
            "created_at": "2012-08-01T18:57:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40504261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "230738931510026241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/hKeosTC3"
        },
        {
            "author_id": "401690524",
            "created_at": "2012-08-01T18:47:17.000Z",
            "id": "230736474419650561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quito, 31 de julio de 2012\n\nOFICIO N\u00b0 0087-FG.AN-2012\n\nBi\u00f3logo\n\nEdwin Naula G.\n\nDIRECTOR PARQUE NACIONAL... http://t.co/BPYjiee6"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-08-01T18:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "FolhaEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "230730464703438848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @folhaeco: Parque Nacional do Igua\u00e7u faz teste com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/0fMREY3h"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-08-01T18:22:08.000Z",
            "id": "230730148331261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz teste com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/006aIk23"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-08-01T18:01:20.000Z",
            "id": "230724913613381633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u anuncia mudan\u00e7as no acesso para visita\u00e7\u00e3o http://t.co/Qehgq3ty"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-08-01T18:00:11.000Z",
            "id": "230724622583230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u faz teste com \u00f4nibus h\u00edbrido\nhttp://t.co/fz7bUvAl"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-08-01T17:58:32.000Z",
            "id": "230724209226162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa!\n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais pesquisada em 2011, seguro... http://t.co/lS4zUqS2"
        },
        {
            "author_id": "600560049",
            "created_at": "2012-08-01T17:55:41.000Z",
            "id": "230723489559089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente fecha cemit\u00e9rio clandestino de carros em \u00e1rea protegida em Campo Grande http://t.co/pNxp2vFj"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-08-01T17:49:53.000Z",
            "id": "230722029907750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em andamento projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, a\u00e7\u00e3o que... http://t.co/1pjd3pP2"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-01T17:41:10.000Z",
            "id": "230719836492283904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do turismo fecham a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/MokxQiVo"
        },
        {
            "author_id": "44054485",
            "created_at": "2012-08-01T17:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "230716250148462593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/FaUh5IfF"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2012-08-01T17:23:49.000Z",
            "id": "230715470628667393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Motoristas de t\u00e1xis e de vans protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego no Parque do Igua\u00e7u http://t.co/NZnAdBtA #UOL"
        },
        {
            "author_id": "256528981",
            "created_at": "2012-08-01T17:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "230715112980377601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/rjtPbMkJ"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-08-01T17:13:20.000Z",
            "id": "230712832654729218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motoristas de t\u00e1xis e de vans protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego no Parque do Igua\u00e7u http://t.co/zrtOZ5Es"
        },
        {
            "author_id": "546225795",
            "created_at": "2012-08-01T17:05:19.000Z",
            "id": "230710813537751041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOL &gt; T\u00e1xis e van protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego no Parque Nacional do Igua\u00e7u:  http://t.co/KDwxplc1"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2012-08-01T17:05:16.000Z",
            "id": "230710804733898752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOL &gt; T\u00e1xis e van protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de tr\u00e1fego no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/k1YBWheq"
        },
        {
            "author_id": "17921776",
            "created_at": "2012-08-01T16:55:08.000Z",
            "id": "230708251950465028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profissionais do turismo protestam em frente ao Parque Nacional do ... - H2FOZ http://t.co/kt3OPwW5 #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-08-01T16:45:30.000Z",
            "id": "230705829404360705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U FAZ TESTE COM \u00d4NIBUS H\u00cdBRIDO... http://t.co/BZnyvplj"
        },
        {
            "author_id": "14395087",
            "created_at": "2012-08-01T16:41:33.000Z",
            "id": "230704834255392769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profissionais do turismo protestam em frente ao Parque Nacional do ... - H2FOZ http://t.co/c09IkzeQ #turismo"
        },
        {
            "author_id": "54268600",
            "created_at": "2012-08-01T16:32:58.000Z",
            "id": "230702672519503872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa http://t.co/1rsngsy3"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-08-01T16:28:43.000Z",
            "id": "230701606688141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quem interessar, farei outro boletim sobre o protesto no Parque Nacional. \u00c0s 14h, dentro do CBN Total."
        },
        {
            "author_id": "92042530",
            "created_at": "2012-08-01T15:56:48.000Z",
            "id": "230693572947607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Vale do Jamari Caminh\u00f5es e tratores s\u00e3o apreendidos em Reserva Extrativista Jacy Paran\u00e1: Policiais Mili... http://t.co/sjljPGA3"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-08-01T15:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "230692257836179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @gazetadopovo: Restri\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u gera protesto http://t.co/qphYfpcz"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2012-08-01T15:50:03.000Z",
            "id": "230691873050738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Restri\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u gera protesto http://t.co/eRoSO88z"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-08-01T14:50:02.000Z",
            "id": "230676771345940482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais pesquisada em 2011... http://t.co/VpxKFVSi"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-08-01T14:14:25.000Z",
            "id": "230667807363330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comecei agosto bem, com entrada em rede nacional na CBN. Pena que a liga\u00e7\u00e3o estava cortando: http://t.co/HwPzoHWc"
        },
        {
            "author_id": "274583910",
            "created_at": "2012-08-01T14:08:12.000Z",
            "id": "230666243470925825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser regulamentada. http://t.co/wG4FZqOB"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-01T12:49:31.000Z",
            "id": "230646443004817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Presidente do ICVB Mauro Sebastiany falando sobre a Pol\u00eamica do Parque Nacional e a pro\u00edbi\u00e7\u00e3o da entrada de ve\u00edculos no PNI. Ou\u00e7a 1320 AM"
        },
        {
            "author_id": "155989041",
            "created_at": "2012-08-01T12:04:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "rafaperez_"
                    }
                ]
            },
            "id": "230635214102204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto a @rafaperez_  atravesamos el Parque Nacional Dovre http://t.co/yYs85cea #CaminodeNidaros #Noruega"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-08-01T12:04:25.000Z",
            "id": "230635090311532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u entra hoje em vigor.\n\nOu\u00e7a a mat\u00e9ria: http://t.co/R0vHgcsM"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-08-01T11:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 2,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "230630997597757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @clickfoz est\u00e1 acompanhando em tempo real o fechamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que d\u00e1 acesso \u00e0s Cataratas. Vale a pena seguir."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-08-01T11:29:09.000Z",
            "id": "230626217508876289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrada de turistas ainda est\u00e1 permitida, mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel ir de carro at\u00e9 o CRV do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-08-01T11:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "230622489309499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/3Icwqh8o"
        },
        {
            "author_id": "206846337",
            "created_at": "2012-08-01T07:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "230562046230548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/zRI7HHu3 v\u00eda @tribunadonorte"
        },
        {
            "author_id": "65431198",
            "created_at": "2012-08-01T01:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "230476188475342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/dbIADoG9"
        },
        {
            "author_id": "65431198",
            "created_at": "2012-08-01T01:29:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "230475414429134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Obgi51Lp"
        },
        {
            "author_id": "73540523",
            "created_at": "2012-08-01T01:21:50.000Z",
            "id": "230473382074908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 29 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional 07/2012\" http://t.co/sh5ZXkJC"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2012-07-31T22:30:22.000Z",
            "id": "230430229347303425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO), na Amaz\u00f4nia Legal http://t.co/khx0rIZ6"
        },
        {
            "author_id": "174775950",
            "created_at": "2012-07-31T22:10:04.000Z",
            "id": "230425120823468032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura condenada por autorizar f\u00e1brica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Fiscal de Posturas http://t.co/W68uvH2p"
        },
        {
            "author_id": "41287405",
            "created_at": "2012-07-31T21:52:55.000Z",
            "id": "230420804008042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria que institui GT sobre regulamenta\u00e7\u00e3o da categoria de manejo Reserva Extrativista  do Snuc: DOU de ... http://t.co/92pZvTpv #ayk"
        },
        {
            "author_id": "550616606",
            "created_at": "2012-07-31T21:25:11.000Z",
            "id": "230413825189478402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Imagem do dia -\n\nCurumins pulando no rio Carabinani, que corta o Parque Nacional do Ja\u00fa em Novo Air\u00e3o,... http://t.co/LA2iS0Pm"
        },
        {
            "author_id": "555516482",
            "created_at": "2012-07-31T21:22:44.000Z",
            "id": "230413210065461249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em \u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, SP: As mudas estavam na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da cidade... http://t.co/ry4sK468"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-07-31T21:22:44.000Z",
            "id": "230413209025257473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em \u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, SP: As mudas estavam na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da cidade... http://t.co/YNuvAn6U"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-07-31T21:22:40.000Z",
            "id": "230413192189321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 encontrada em \u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, SP: As mudas estavam na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da cidade... http://t.co/2LD6v4qD"
        },
        {
            "author_id": "161305305",
            "created_at": "2012-07-31T21:18:11.000Z",
            "id": "230412064810749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado | Jornal Correio do Brasil: http://t.co/pgeYQbxH"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-07-31T21:05:51.000Z",
            "id": "230408957913624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio solicita maior prazo para entrega de projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela - http://t.co/D2ukVFp5"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-07-31T20:47:33.000Z",
            "id": "230404356523048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Takakkaw \u2013 Canad\u00e1: Takakkaw Falls \u00e9 uma cachoeira localizada no Parque Nacional Yoho, pr\u00f3ximo de Campo... http://t.co/Bgabc51u"
        },
        {
            "author_id": "123401159",
            "created_at": "2012-07-31T20:47:13.000Z",
            "id": "230404269017292803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43  @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XBxf2ZtG"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2012-07-31T20:12:38.000Z",
            "id": "230395565765169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Grota do Angico sedia a XV Missa do Canga\u00e7o: O Mona preserva a identidade dos sertanejos na me... http://t.co/kNN7L1uV"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-07-31T20:08:53.000Z",
            "id": "230394624529793025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Grota do Angico sedia a XV Missa do Canga\u00e7o: O Mona preserva a identidade dos sertanejos na me... http://t.co/zHK20zvu"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-07-31T19:44:35.000Z",
            "id": "230388509419139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio-Homem-Parque-Nacional-da-Peneda-Geres #foto #portugal #turismo #photo http://t.co/FBUAfcHl"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-07-31T18:55:03.000Z",
            "id": "230376043788238851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Sancho ser\u00e1 interditado, pois as obras de reforma do Parque Nacional Marinho seguem a topo vapor. Saiba mais: http://t.co/DrUYqAlI"
        },
        {
            "author_id": "66795873",
            "created_at": "2012-07-31T18:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 97,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "230366006311260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba, eu quero ir: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que vi no aplicativo 1001 Lugares, do @guia4rodas Mais dicas em teste"
        },
        {
            "author_id": "255588053",
            "created_at": "2012-07-31T18:15:07.000Z",
            "id": "230365992612663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser regulamentada: http://t.co/uELMwojk"
        },
        {
            "author_id": "304674319",
            "created_at": "2012-07-31T18:13:53.000Z",
            "id": "230365683316293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho, no Arquip\u00e9lago do Bailique\n\nA Secretaria de... http://t.co/9yP0piT2"
        },
        {
            "author_id": "17014891",
            "created_at": "2012-07-31T17:59:58.000Z",
            "id": "230362180170698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posts no blog por C\u00e9lio Cavalcante Guardi\u00e3o da ARQ: Posts no blog por C\u00e9lio Cavalcante Guard... http://t.co/0UIzYY6B arqueologia digital"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2012-07-31T17:56:54.000Z",
            "id": "230361409396015105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2013 ICMBio ter\u00e1 at\u00e9 dezembro para concluir projeto do Parque Nacional do Gandarela: Bruno\u2026 http://t.co/4pMdqRxq"
        },
        {
            "author_id": "17014891",
            "created_at": "2012-07-31T17:44:45.000Z",
            "id": "230358352918634497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00cdTIO ARQUEOL\u00d3GICO \u00c9 DESCOBERTO EM RESERVA EXTRATIVISTA NO CEAR\u00c1: Foi descoberto, no interio... http://t.co/GoovfP5g arqueologia digital"
        },
        {
            "author_id": "83692524",
            "created_at": "2012-07-31T17:34:08.000Z",
            "id": "230355678500364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil monta estrutura para receber visitantes\nhttp://t.co/5ILfsBCW"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-07-31T17:23:24.000Z",
            "id": "230352978240995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Transporte interno s\u00f3 da Concession\u00e1ria:  \u00a0Agora \u00e9 para valer. A partir d... http://t.co/JvBuFBED"
        },
        {
            "author_id": "95416948",
            "created_at": "2012-07-31T17:15:19.000Z",
            "id": "230350945651937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloque o Parque Nacional Zhangjiajie, na China, na sua lista de lugares para visitar antes de morrer. Lindo! http://t.co/OFTDL1Ge"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-07-31T17:08:32.000Z",
            "id": "230349236405940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2013 ICMBio ter\u00e1 at\u00e9 dezembro para concluir projeto do Parque Nacional do Gandarela  http://t.co/RP5rNNZ8"
        },
        {
            "author_id": "107426697",
            "created_at": "2012-07-31T17:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 114,
                        "username": "CIENCIAemPAUTA_"
                    }
                ]
            },
            "id": "230348603695194113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CI\u00caNCIAemPAUTA Estudo identifica 11 esp\u00e9cies de primatas na Floresta Nacional de Tef\u00e9. http://t.co/ZvQwfg8k Siga @CIENCIAemPAUTA_"
        },
        {
            "author_id": "85306377",
            "created_at": "2012-07-31T16:46:38.000Z",
            "id": "230343726436847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove edifica\u00e7\u00f5es s\u00e3o derrubadas em \u00e1rea que faz limite com Parque Nacional  - http://t.co/1v1vSYv1"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2012-07-31T16:30:34.000Z",
            "id": "230339683031347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser regulamentada http://t.co/ahCOTA6T"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2012-07-31T16:29:31.000Z",
            "id": "230339420384014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser regulamentada http://t.co/ZvteeDB1"
        },
        {
            "author_id": "151112325",
            "created_at": "2012-07-31T16:27:45.000Z",
            "id": "230338974315606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputados da FPA indignados com ministra Izabella Meio Ambiente. Mapa excluido do GT sobre categoria de manejo reserva extrativista do SNUC"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2012-07-31T16:25:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 97,
                        "username": "SondaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "230338460190400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser regulamentada... http://t.co/lKCXP7VI via @SondaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "543003693",
            "created_at": "2012-07-31T16:01:52.000Z",
            "id": "230332459198337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil receber\u00e1 visitas em 2013: O Parque Nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro, come\u00e7o... http://t.co/HElsJy5Q"
        },
        {
            "author_id": "399399320",
            "created_at": "2012-07-31T15:54:20.000Z",
            "id": "230330564106919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como o Brasil \u00e9 aben\u00e7oado, n\u00e9? Temos tantas esp\u00e9cies de animais lindos por a\u00ed e nem nos damos conta disso! http://t.co/ERxeb4eR"
        },
        {
            "author_id": "196812446",
            "created_at": "2012-07-31T15:50:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "230329524091498497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sun   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/GUOSPqar"
        },
        {
            "author_id": "313169327",
            "created_at": "2012-07-31T15:49:47.000Z",
            "id": "230329419183570946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o para ficar no Ger\u00eas\nA Pousada de S\u00e3o Bento situa-se no interior do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, com... http://t.co/l88dCPnL"
        },
        {
            "author_id": "282082807",
            "created_at": "2012-07-31T15:48:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "230329132385439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mturismo: Outra #dicadedestino no Centro-Oeste \u00e9 o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Voc\u00ea j\u00e1 conhece?"
        },
        {
            "author_id": "196812446",
            "created_at": "2012-07-31T15:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "230329023010570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega\u00ea...  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/84iHzvrS"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-07-31T15:46:05.000Z",
            "id": "230328488496885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manifestantes pretendem fechar a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u nesta quarta-feira (1\u00ba), das 8h \u00e0s 12h."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-07-31T14:55:07.000Z",
            "id": "230315662537539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Outra #dicadedestino no Centro-Oeste \u00e9 o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Voc\u00ea j\u00e1 conhece?"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2012-07-31T14:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "aventuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "230309700237918208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @aventuras Na 5\u00aa passada, 19/07, uma equipe do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os encontrou o estudante perdido... http://t.co/YXB09nQJ"
        },
        {
            "author_id": "378579275",
            "created_at": "2012-07-31T13:38:48.000Z",
            "id": "230296457385742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho, no Arquip\u00e9lago do Bailique"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-07-31T13:36:35.000Z",
            "id": "230295897454555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Noronha administra a visita\u00e7\u00e3o e promove melhorias no Parque Nacional!\n\nQuer ver pessoalmente como ficou?!... http://t.co/NOo29OZz"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2012-07-31T13:36:26.000Z",
            "id": "230295861308055553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho, no Arquip\u00e9lago do Bailique http://t.co/OplMQ0Jg"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-07-31T13:30:13.000Z",
            "id": "230294295524044801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n\nN\u00f3s temos um destino que \u00e9 a sua... http://t.co/4MiFFHka"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-07-31T13:05:35.000Z",
            "id": "230288098716700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/yV5MBRJS #portugal #peneda #geres"
        },
        {
            "author_id": "333799830",
            "created_at": "2012-07-31T12:57:56.000Z",
            "id": "230286171371089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, uma das 7 novas maravilhas naturais. Um parque nacional que bem que poderia ter o nome de... http://t.co/RE0uIahs"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-07-31T12:53:08.000Z",
            "id": "230284963700953088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais pol\u00eamica sobre liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u.: R\u00e1dio Capital FM | http://t.co/GWS2E0m2"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-07-31T12:34:46.000Z",
            "id": "230280342542630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua pol\u00eamica sobre transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nOu\u00e7a a mat\u00e9ria: http://t.co/Ky7dnNjt"
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2012-07-31T12:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "230272272915636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio ter\u00e1 at\u00e9 dezembro para concluir projeto do Parque Nacional do Gandarela - Economia e Neg\u00f3cios  http://t.co/FhhYTvMS v\u00eda @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-07-31T12:01:23.000Z",
            "id": "230271940483481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio ter\u00e1 at\u00e9 dezembro para concluir projeto do Parque Nacional do Gandarela http://t.co/RJ886J2G"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-07-31T11:43:10.000Z",
            "id": "230267355958239232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proibi\u00e7\u00e3o da entrada de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u entra em vigor amanh\u00e3 (01/08): http://t.co/7YaOnbVA"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-07-31T10:21:37.000Z",
            "id": "230246834948415489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "365318145",
            "created_at": "2012-07-31T08:42:42.000Z",
            "id": "230221941959704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #aqu\u00e1tico #Rio Grande do Sul Ilustre visitante em Matinhos \u00ab Parque Nacional de Saint-Hilaire ... http://t.co/OYzaWCZd"
        },
        {
            "author_id": "227029671",
            "created_at": "2012-07-31T08:40:02.000Z",
            "id": "230221267565961217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordesa est\u00e1 de aniversario http://t.co/mtxHQS7f"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2012-07-31T04:06:38.000Z",
            "id": "230152464207323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre a Gorongosa no NorteShopping (Porto - Portugal): http://t.co/uW8inyoo"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-07-31T00:29:00.000Z",
            "id": "230097697389027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Nove edifica\u00e7\u00f5es s\u00e3o derrubadas em \u00e1rea que faz limite com Parque Nacional http://t.co/INlSNqyS #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-07-31T00:29:00.000Z",
            "id": "230097696663433216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nove edifica\u00e7\u00f5es s\u00e3o derrubadas em \u00e1rea que faz limite com Parque Nacional:  http://t.co/hPbiiySG"
        },
        {
            "author_id": "128625971",
            "created_at": "2012-07-30T22:25:26.000Z",
            "id": "230066600659808257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pr\u00f3xima http://t.co/GS0ytJq5 hehehehe *-*"
        },
        {
            "author_id": "19067906",
            "created_at": "2012-07-30T22:08:24.000Z",
            "id": "230062313502294017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o Gorongosa mostra projeto de reabilita\u00e7\u00e3o do Parque ... - Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es - Naturlink http://t.co/9u45qtme"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-07-30T22:05:50.000Z",
            "id": "230061667675938817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 aumenta prazo para instala\u00e7\u00e3o de controladores de velocidade na estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u (30/07... http://t.co/2hSlXy37"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2012-07-30T22:05:44.000Z",
            "id": "230061643944587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMiss\u00e3o Gorongosa\u201d mostra projeto de recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa no NorteShopping (Porto) http://t.co/VyUSiIy7"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-07-30T21:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "230058981824020481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser regulamentada http://t.co/1TBiHGaR via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "107480764",
            "created_at": "2012-07-30T21:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "230051840245522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @blogboaviagem Tikal, a capital do Imp\u00e9rio Maia - Visitar a Guatemala e conhecer seu Parque Nacional de Tikal fo... http://t.co/phRTVi1t"
        },
        {
            "author_id": "383655041",
            "created_at": "2012-07-30T21:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 105,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "230050390366908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais de 16 esp\u00e9cies http://t.co/JrFSmpFR via @g1"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2012-07-30T21:19:53.000Z",
            "id": "230050102625046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO SEGURO:Parque Nacional Pau Brasil monta estrutura para receber visitantes http://t.co/JwN474zQ"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:32.000Z",
            "id": "230045738615316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra da Canastra sem autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBi... http://t.co/pPHSxCwm"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:32.000Z",
            "id": "230045737734529025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra da Canastra sem autoriza\u00e7\u00e3o do... http://t.co/O38MwFS0"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:32.000Z",
            "id": "230045736790790145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra da Canastra sem autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBi... http://t.co/yGpTGpDu"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045702057754627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/l3pYfhtd #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045697620193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/UYhMFQI8 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045695309131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/aimoS7eZ #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045693056798721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/e8A0LF8t #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045690989002754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/ZDeO2MX7 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045689189654529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/Fh3NdIHl #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045687490961409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/n0vjNk6a #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045685695799297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/WX1gX3W7 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045683896438785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/UGBe3CsQ #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045681992204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/ZXiEOqzu #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045637780066305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/6IpPx1IG #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045619685822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/90R0d11p #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045611452403716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/tDXrhcVg #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2012-07-30T21:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "230045605555208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/dRm54sxD #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-07-30T21:01:41.000Z",
            "id": "230045525355929602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra da Canastra sem aut... http://t.co/poQoyp4t #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2012-07-30T21:01:39.000Z",
            "id": "230045516162031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra da Canastra sem aut... http://t.co/TOnPKT9w #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-07-30T21:01:37.000Z",
            "id": "230045508121530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra da Canastra sem autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBi... http://t.co/TWrWGDRg"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-07-30T21:01:37.000Z",
            "id": "230045507102322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral evita plantio irregular de soja no Parque Nacional da Serra da Canastra sem a... http://t.co/elQqWIvs #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-07-30T20:20:10.000Z",
            "id": "230035075595661314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser regulamentada http://t.co/O6QoeXNa"
        },
        {
            "author_id": "401008589",
            "created_at": "2012-07-30T20:15:07.000Z",
            "id": "230033804381798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Templo Popju-sa, construido recentemente. Encontra-se rodeado das inacredit\u00e1veis vistas do Parque Nacional Sogri-san."
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-07-30T19:54:49.000Z",
            "id": "230028694989705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional de Queulat e todos os seus encantos!\n http://t.co/1LxyT3mx"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-07-30T19:43:21.000Z",
            "id": "230025808595525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais pol\u00eamica sobre liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/1zxT9Dyc"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-07-30T19:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "230021691286355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensal\u00e3o dos 101 Milhoes  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/BVx1hiT7"
        },
        {
            "author_id": "446346710",
            "created_at": "2012-07-30T18:04:06.000Z",
            "id": "230000834468003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais pol\u00eamica sobre liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/Dyu9B2id"
        },
        {
            "author_id": "93915246",
            "created_at": "2012-07-30T17:44:53.000Z",
            "id": "229995998435487747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina: ICMBio engajado em pensar solu\u00e7\u00f5es - http://t.co/33xTpvBk"
        },
        {
            "author_id": "66795873",
            "created_at": "2012-07-30T17:42:13.000Z",
            "id": "229995323987202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba, eu quero ir: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, que vi no aplicativo 1001 Lugares"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-07-30T17:41:10.000Z",
            "id": "229995061620916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais pol\u00eamica sobre liminar que restringe ve\u00edculos no Parque ... - H2FOZ http://t.co/RVKCVHff"
        },
        {
            "author_id": "50350313",
            "created_at": "2012-07-30T17:30:59.000Z",
            "id": "229992499186380801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariri-CE: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA do Araripe chega aos 15 anos de cria\u00e7\u00e3o. #SoldadinhoDoAraripe\nhttp://t.co/dsRSL5Kz"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-07-30T17:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "229989443547832320",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj OGlobo: Blitz ambiental interdita cemit\u00e9rio de carros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://t.co/JxMAuCAZ"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2012-07-30T16:31:34.000Z",
            "id": "229977546987544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/hPiBKCFd Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-07-30T16:29:01.000Z",
            "id": "229976904906711040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais pol\u00eamica sobre liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 30/07/2012 - A liminar que pro\u00ed... http://t.co/yFcfYkHT"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-07-30T16:09:28.000Z",
            "id": "229971983293616129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vai dar pano pra manga... - Mais pol\u00eamica sobre liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/bG4Jiy6s"
        },
        {
            "author_id": "26490398",
            "created_at": "2012-07-30T15:39:26.000Z",
            "id": "229964427800227841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado Del Ruiz http://t.co/aYopPZOx"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-07-30T15:34:59.000Z",
            "id": "229963305849081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio-Homem-Parque-Nacional-da-Penda-Geres\n\nAgua limpia, clara y refrescante. http://t.co/OKpy78aq"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-07-30T15:34:56.000Z",
            "id": "229963292494409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio-Homem-Parque-Nacional-da-Penda-Geres\n\nAgua limpia, clara y refrescante. http://t.co/2MqkZjNp"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2012-07-30T15:27:41.000Z",
            "id": "229961469268197377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional Pau Brasil monta estrutura para receber visitantes: O Parque Nacional do Pau Brasi... http://t.co/749GSFTF"
        },
        {
            "author_id": "54239362",
            "created_at": "2012-07-30T15:26:59.000Z",
            "id": "229961295389147137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer no Parque Nacional do Serengueti. http://t.co/wr07Bzg6"
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2012-07-30T15:25:55.000Z",
            "id": "229961026676871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional Pau Brasil monta estrutura para receber visitantes http://t.co/glYtOTmR"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2012-07-30T15:25:54.000Z",
            "id": "229961022851649537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional Pau Brasil monta estrutura para receber visitantes http://t.co/Dm5s9AIA"
        },
        {
            "author_id": "449552040",
            "created_at": "2012-07-30T15:00:14.000Z",
            "id": "229954560565858305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova entrada em http://t.co/FzqSJbZh: Onde \u00e9 poss\u00edvel encostar em um glaciar por Isis N\u00f3bile Diniz - Conhe\u00e7a o Parque Nacional El M"
        },
        {
            "author_id": "52501514",
            "created_at": "2012-07-30T14:57:16.000Z",
            "id": "229953815577759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Foto do Dia] A Via L\u00e1ctea sobre Lago Jackson e as montanhas Tetons no Parque nacional Grand Teton, em 23 de... http://t.co/voMWxfLq"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2012-07-30T14:28:20.000Z",
            "id": "229946532324052992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Parque Nacional Pau Brasil monta estrutura para receber visitantes: O Parque Nacional do Pau Brasi... http://t.co/wV2hPWCf"
        },
        {
            "author_id": "86403063",
            "created_at": "2012-07-30T14:00:45.000Z",
            "id": "229939593665978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Alcatrazes - futuro Parque Nacional Marinho no Litoral Norte de SP. http://t.co/UdSs07LK"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2012-07-30T13:46:37.000Z",
            "id": "229936036619378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista o programa sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 que foi ao ar no programa Terra de Minas. #EstradaReal http://t.co/SHALLgCg"
        },
        {
            "author_id": "50743751",
            "created_at": "2012-07-30T13:40:35.000Z",
            "id": "229934517450838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional de Itatiaia, Abrigo Rebou\u00e7as a Visconde de Mau\u00e1. A ess\u00eancia da vida est\u00e1 em viver... http://t.co/R7edChDG"
        },
        {
            "author_id": "74203703",
            "created_at": "2012-07-30T13:33:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "transamericafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "229932836646424577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @transamericafoz: Cai liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nOu\u00e7a a mat\u00e9ria: http://t.co/tohKXVQz"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-07-30T13:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "alexandrepalmar"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "transamericafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "229932800709627905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt; RT @alexandrepalmar: RT @transamericafoz: Cai liminar que restringe ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/2XZ1h8qn"
        },
        {
            "author_id": "50756361",
            "created_at": "2012-07-30T12:33:10.000Z",
            "id": "229917550157385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional de Itatiaia, Abrigo Rebou\u00e7as a Visconde de Mau\u00e1. A ess\u00eancia da vida est\u00e1 em viver... http://t.co/cIY1V8SR"
        },
        {
            "author_id": "239551278",
            "created_at": "2012-07-30T12:16:17.000Z",
            "id": "229913303441358849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/Ma7zOCrC"
        },
        {
            "author_id": "24682957",
            "created_at": "2012-07-30T11:47:29.000Z",
            "id": "229906053893079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querida CONTROLAR, favor providenciar \u00e1rea protegida do vento gelado e \u00famido! Grata! :-O"
        },
        {
            "author_id": "124584687",
            "created_at": "2012-07-30T08:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "joaonalim"
                    }
                ]
            },
            "id": "229853975183228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @joaonalim: Dedo de Deus #dedodeDeus #Teresopolis #climb #Parnaso   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/djKB6ca"
        },
        {
            "author_id": "69405917",
            "created_at": "2012-07-30T05:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "camillafiuza"
                    }
                ]
            },
            "id": "229804429203890177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria garantida! Te amo! @camillafiuza \u2764  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/kW9jfJUb"
        },
        {
            "author_id": "40558576",
            "created_at": "2012-07-30T04:02:08.000Z",
            "id": "229788946828251141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta cozamigos, s\u00e1bado acampamento no Park Way, e hoje ainda fui curar a ressaca no Parque Nacional \"\u00c1gua Mineral\""
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-30T02:50:30.000Z",
            "id": "229770919395078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) [pic]: http://t.co/lo5KxazW"
        },
        {
            "author_id": "49876253",
            "created_at": "2012-07-30T02:27:30.000Z",
            "id": "229765130286665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me divirto com eles!  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/SOWI3bY0"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-07-30T01:35:14.000Z",
            "id": "229751976974512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "142029551",
            "created_at": "2012-07-30T01:27:14.000Z",
            "id": "229749962584502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de Itatiaia ser uma bosta l\u00e1 no parque nacional vlh \u00e9 uma das coisas mais linda daqui e tipo fiquei orgulha de ver falarem"
        },
        {
            "author_id": "54685483",
            "created_at": "2012-07-30T01:23:23.000Z",
            "id": "229748995587702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia no Fant\u00e1stico! Que saudade e vontade de voltar a escalar!"
        },
        {
            "author_id": "33573158",
            "created_at": "2012-07-30T01:22:43.000Z",
            "id": "229748828465684481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"parque nacional DO itatiaia\""
        },
        {
            "author_id": "45769859",
            "created_at": "2012-07-30T01:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96104288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "229744544407773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno defensor da Natureza  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/mzKoQISD"
        },
        {
            "author_id": "93010677",
            "created_at": "2012-07-29T22:14:04.000Z",
            "id": "229701351653920771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Los Nevados http://t.co/yLjfIoma"
        },
        {
            "author_id": "39576329",
            "created_at": "2012-07-29T22:00:31.000Z",
            "id": "229697940506157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf40\ud83c\udf3e  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/jM9qW6hk"
        },
        {
            "author_id": "39576329",
            "created_at": "2012-07-29T21:56:51.000Z",
            "id": "229697017402773505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfca  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/714JumoF"
        },
        {
            "author_id": "69242910",
            "created_at": "2012-07-29T20:43:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54872083,
                        -25.57865265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "229678575433957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas del Iguaz\u00f9. 2,5 km di cascate all'incrocio dei confini   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/bZN2Phzd"
        },
        {
            "author_id": "46120255",
            "created_at": "2012-07-29T20:36:53.000Z",
            "id": "229676893115396098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino Bahia Ballena\nA new destination for Seascape, Costa Rica??? http://t.co/JoiOr04v"
        },
        {
            "author_id": "44099947",
            "created_at": "2012-07-29T20:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "229667839223668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus #dedodeDeus #Teresopolis #climb #Parnaso   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/KhISulZv"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2012-07-29T19:41:20.000Z",
            "id": "229662915756695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dificulta consenso sobre C\u00f3digo Florestal http://t.co/4YzBHm4c"
        },
        {
            "author_id": "44099947",
            "created_at": "2012-07-29T19:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "229658659200856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#climb #cartaopostal #parnaso #SerradosOrgaos   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/zEwdqGDC"
        },
        {
            "author_id": "584324922",
            "created_at": "2012-07-29T18:06:48.000Z",
            "id": "229639126654259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem s\u00f3: http://t.co/dtx2wbqV"
        },
        {
            "author_id": "712227354",
            "created_at": "2012-07-29T17:09:48.000Z",
            "id": "229624779752222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai lutar com vigor para defender e resolver a situa\u00e7\u00e3o desesperadora das cerca de 350 fam\u00edlias que vivem na  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia."
        },
        {
            "author_id": "435954226",
            "created_at": "2012-07-29T16:59:48.000Z",
            "id": "229622263463436290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Conselho Consultivo do Parque Nacional Montanhas d... http://t.co/mqKZ6KxY"
        },
        {
            "author_id": "68168272",
            "created_at": "2012-07-29T16:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "jamarifranca"
                    }
                ]
            },
            "id": "229608370628333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jamarifranca: Prainha no Rio Jamari em Candeias do Jamari, Rond\u00f4nia. Do outro lado do rio a Floresta Nacional do Jamari // ai, tu \u00e9 rei!"
        },
        {
            "author_id": "45572489",
            "created_at": "2012-07-29T16:02:38.000Z",
            "id": "229607878426775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha no Rio Jamari em Candeias do Jamari, Rond\u00f4nia. Do outro lado do rio a Floresta Nacional do Jamari http://t.co/SU4J4NBJ"
        },
        {
            "author_id": "594142995",
            "created_at": "2012-07-29T16:00:07.000Z",
            "id": "229607244801662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Saia e comu arame farpado protege a Area mas vc tem boa visao da Area protegida!"
        },
        {
            "author_id": "135626211",
            "created_at": "2012-07-29T15:08:37.000Z",
            "id": "229594283160788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino a Parque Nacional Armando Bermudez #Jarabacoa :)"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-07-29T14:33:46.000Z",
            "id": "229585514800480257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado fogo no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/m4iyDH33"
        },
        {
            "author_id": "18514090",
            "created_at": "2012-07-29T04:17:07.000Z",
            "id": "229430328387846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional. #igerscanarias #igerstenerife #forest #bosque #quemado #burn #teide #tenerife... http://t.co/2invQXxN"
        },
        {
            "author_id": "39475333",
            "created_at": "2012-07-29T03:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9082447,
                        -6.06755365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "229421791041429505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paralelas que se cruzam em Belem do Para. (@ Floresta Nacional De Caraj\u00e1s) http://t.co/5AGSJIPk"
        },
        {
            "author_id": "358941626",
            "created_at": "2012-07-29T00:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "229374220331802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/2IsMMJrx via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "236844423",
            "created_at": "2012-07-29T00:27:06.000Z",
            "id": "229372442353729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Ecol\u00c3\u00b3gico pelas Cachoeiras, montanhas ou grutas do http://t.co/sbj4yTtl #compra coletiva"
        },
        {
            "author_id": "107625718",
            "created_at": "2012-07-29T00:23:12.000Z",
            "id": "229371462346211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Balboa :)"
        },
        {
            "author_id": "588503108",
            "created_at": "2012-07-29T00:12:31.000Z",
            "id": "229368767677878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vista linda linda linda linda do parque nacional de itatiaia http://t.co/AwmMIhg2"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-07-28T23:18:51.000Z",
            "id": "229355268713103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VSsd9n6Q Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "33488147",
            "created_at": "2012-07-28T23:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "essemundoenosso"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "chicademochila"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 33,
                        "username": "penelophy"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 44,
                        "username": "camilanavarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "229354822996992000",
            "in_reply_to_user_id": "64270856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@essemundoenosso @chicademochila @penelophy @camilanavarro O parque Nacional de Cajas eh lindo! Adorei! #tripequador"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2012-07-28T23:16:07.000Z",
            "id": "229354580037730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vis\u00e3o da Sa\u00edda do T\u00fanel do Parque Nacional de Yosemite #REDEMIS #twitciencia #Earth #Geology #Climate - http://t.co/Cg40wbMM"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2012-07-28T23:14:18.000Z",
            "id": "229354121273171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vis\u00e3o da Sa\u00edda do T\u00fanel do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/gItuH77Y"
        },
        {
            "author_id": "588503108",
            "created_at": "2012-07-28T22:39:45.000Z",
            "id": "229345426896195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viictorgustavoda sim, a gente foi na casa do papai noel, fabrica de chocolate e no parque nacional la, deu pra aproveitar bastante at\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "73540523",
            "created_at": "2012-07-28T22:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67023849,
                        -20.77090835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "229344363711455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira top!  @ Cachoeira Bonita - Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/wGD38fYE"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-07-28T21:15:23.000Z",
            "id": "229324193626464257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Derrubada a liminar que impedia o tr\u00e1fego de ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ela entraria em vigor em 1\u00ba de agosto."
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-07-28T21:10:21.000Z",
            "id": "229322927500312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: PARQUE NACIONAL PAU BRASIL MONTA ESTRUTURA PARA RECEBER VISITANTES... http://t.co/ZpXkxN7W"
        },
        {
            "author_id": "612653892",
            "created_at": "2012-07-28T20:47:54.000Z",
            "id": "229317279672856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hehe my life \ud83d\ude1c\u2764\ud83d\udea5 #me #my #brother #daddy #motocapital #brasilia #first #day #  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/yH1XGFgZ"
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-28T19:30:00.000Z",
            "id": "229297676171223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boaaaaa Tardeeeeee... (@ Parque Nacional de Itatiaia) [pic]: http://t.co/H8tuWiRH"
        },
        {
            "author_id": "51659466",
            "created_at": "2012-07-28T19:13:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40504261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "229293416461238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, n\u00f3s tamb\u00e9m temos um Grand Canyon   @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/zH8Xcj4M"
        },
        {
            "author_id": "92608333",
            "created_at": "2012-07-28T19:00:18.000Z",
            "id": "229290200864526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado Patrim\u00f4nio Mundial - Parque Nacional Los Glaciares \u00e9 o cen\u00e1rio de glaciais que descendem do gelo continental. http://t.co/uaFJnjnf"
        },
        {
            "author_id": "321628882",
            "created_at": "2012-07-28T18:10:10.000Z",
            "id": "229277586063253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ZDX4nQK1"
        },
        {
            "author_id": "73540523",
            "created_at": "2012-07-28T17:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.83816987,
                        -20.40963045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca1ac90b0cff479a"
            },
            "id": "229266409543303169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3  @ Terreir\u00e3o - Pico Da Bandeira http://t.co/zAHa7WPN"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-07-28T17:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 76,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "229260465178542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Parque Nacional S\u00e3o Joaquim (PARNA SJ) http://t.co/vZgQj5TY Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2012-07-28T16:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60585758,
                        -15.59568124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "229258462364835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas (ESECAE) (Planaltina, DF) http://t.co/5WxXq0Tg"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2012-07-28T16:32:36.000Z",
            "id": "229253030518861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional de Anavilhanas\n\nDestino Anavilhanas (Parque e Entorno) possui oferta tur\u00edstica... http://t.co/mWLxZSHt"
        },
        {
            "author_id": "477827458",
            "created_at": "2012-07-28T16:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "vilacafabiana"
                    }
                ]
            },
            "id": "229250940132270080",
            "in_reply_to_user_id": "173527347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vilacafabiana Terra de Minas mostra um pedacinho do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/D5eeBWuH"
        },
        {
            "author_id": "16669871",
            "created_at": "2012-07-28T16:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96104288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "229249595622965248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/2OXv8Spx"
        },
        {
            "author_id": "41653930",
            "created_at": "2012-07-28T16:18:51.000Z",
            "id": "229249571715440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Bras\u00edlia! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/DYujiJPj"
        },
        {
            "author_id": "477827458",
            "created_at": "2012-07-28T15:58:03.000Z",
            "id": "229244335898636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas mostra um pedacinho do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/D5eeBWuH"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2012-07-28T15:35:52.000Z",
            "id": "229238752072069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7ao do Parque Nacional Marinho dos Alcatrazes! Entrei de cabe\u00e7a na campanha. Esta imagem fiz num di http://t.co/EkW36xkF"
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-28T15:30:38.000Z",
            "id": "229237436503441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saraaaaaa... Brasilllllllll... Ouro... Mulher no Poder... (@ Parque Nacional de Itatiaia) [pic]: http://t.co/ZcoxqWG5"
        },
        {
            "author_id": "73540523",
            "created_at": "2012-07-28T15:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.83456753,
                        -20.41224123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "229236928250257409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tempo real no parque nacional do capara\u00f3  @ Trilha Para O Terreirao - Pico Da Bandeira http://t.co/JD1w7rh7"
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-28T15:28:02.000Z",
            "id": "229236781214756865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouroooooo... Brasilllllllll...  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cK5SW9YD"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2012-07-28T14:30:09.000Z",
            "id": "229222215676223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 leu? Nossa nova propriedade no #Serengeti, \u00e9 a primeira de tr\u00eas a serem abertas na #Africa Subsaariana: http://t.co/bSEql6Jw #resort"
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-28T14:16:38.000Z",
            "id": "229218813034504194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bommmmmmm Diaaaaaaaa... (@ Parque Nacional de Itatiaia) [pic]: http://t.co/jXZLgVqJ"
        },
        {
            "author_id": "56225154",
            "created_at": "2012-07-28T14:12:05.000Z",
            "id": "229217669788864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graxaim Ecoturismo e Aventuras: Novas normas para visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (Serra http://t.co/T9w1toK7"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-07-28T12:56:14.000Z",
            "id": "229198578852188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "337952802",
            "created_at": "2012-07-28T12:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "229196412980719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/qUB8692N"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2012-07-28T12:44:19.000Z",
            "id": "229195581829029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vis\u00e3o da Sa\u00edda do T\u00fanel do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/gItuH77Y"
        },
        {
            "author_id": "55691790",
            "created_at": "2012-07-28T12:00:23.000Z",
            "id": "229184524167303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bommmmmmm diaaaaaaaa ... (@ Parque Nacional de Itatiaia) [pic]: http://t.co/Z5sELBBP"
        },
        {
            "author_id": "35335713",
            "created_at": "2012-07-28T11:38:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96104288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "229178984053735426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/rKOylJVW"
        },
        {
            "author_id": "127355727",
            "created_at": "2012-07-28T11:15:13.000Z",
            "id": "229173154252201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional da Cabreira - Vieira do Minho. http://t.co/FFoOGQ7o"
        },
        {
            "author_id": "127355727",
            "created_at": "2012-07-28T11:04:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "piscina"
                    }
                ]
            },
            "id": "229170340977328129",
            "in_reply_to_user_id": "18427192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Piscina do Parque Nacional da Cabreira. (@ Vieira do Minho) http://t.co/50TUHaqQ"
        },
        {
            "author_id": "65431198",
            "created_at": "2012-07-28T10:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "229155614033580033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) http://t.co/hCSka8Xn"
        },
        {
            "author_id": "213872808",
            "created_at": "2012-07-28T10:00:39.000Z",
            "id": "229154391188459521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Ecolgico pelas Cachoeiras, montanhas ou grutas do Parque Nacional\u2026 http://t.co/jYtbfUza #comprascoletivas"
        },
        {
            "author_id": "411659062",
            "created_at": "2012-07-28T08:19:37.000Z",
            "id": "229128967511232512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Zinave recebe mais 67 animais para repovoamento [VIDEO] http://t.co/fByQN88v"
        },
        {
            "author_id": "483378150",
            "created_at": "2012-07-28T02:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "kamostaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "229044365190918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nice trip with @kamostaro   @ Parque nacional de tijuca,alto da boa vista http://t.co/CGttNyFS"
        },
        {
            "author_id": "338077171",
            "created_at": "2012-07-28T01:25:07.000Z",
            "id": "229024653023260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u . @1_Monyq : nasceu pra ser linda ! http://t.co/qOU13wDt"
        },
        {
            "author_id": "60989046",
            "created_at": "2012-07-28T01:06:05.000Z",
            "id": "229019865321717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando sobre o turismo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... Centro-Oeste n\u00e3o \u00e9 um lugar legal para turismo..."
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-07-28T00:43:31.000Z",
            "id": "229014185852428288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente fecha cemit\u00e9rio clandestino de carros em \u00e1rea protegida em Campo Grande http://t.co/R7WhrzA4"
        },
        {
            "author_id": "80046724",
            "created_at": "2012-07-28T00:18:59.000Z",
            "id": "229008012671586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/6gPY1FW8"
        },
        {
            "author_id": "297207775",
            "created_at": "2012-07-27T21:32:59.000Z",
            "id": "228966237953200129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Document\u00e1rio sobre a Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 (por educachico) Siga os blogs:... http://t.co/nYbe3b8g"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-07-27T21:11:33.000Z",
            "id": "228960843239391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Fazenda Morim \u00e9 a 11\u00b0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Estado de Pernambuco http://t.co/WgGqW4qH"
        },
        {
            "author_id": "321628882",
            "created_at": "2012-07-27T20:35:01.000Z",
            "id": "228951647538257920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/b17vHmXV"
        },
        {
            "author_id": "321628882",
            "created_at": "2012-07-27T20:32:35.000Z",
            "id": "228951036348469250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/tSMA4arw"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-07-27T20:19:10.000Z",
            "id": "228947661691187201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/LG8tfFKM"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-07-27T20:19:10.000Z",
            "id": "228947661435310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/MX6AGw6f"
        },
        {
            "author_id": "368590534",
            "created_at": "2012-07-27T20:19:08.000Z",
            "id": "228947650119090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/m4s7QGVF"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-07-27T20:19:00.000Z",
            "id": "228947618338848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/n9Nmz6fM"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:52.000Z",
            "id": "228947585082220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/Tw7kAhlL"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:41.000Z",
            "id": "228947540354142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/tA47vrm8"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:40.000Z",
            "id": "228947532330446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/BAYaCRt3"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:33.000Z",
            "id": "228947505927311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/XaYX7top"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:32.000Z",
            "id": "228947499350630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/zKo77CPA"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:30.000Z",
            "id": "228947491373056002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3... http://t.co/3YsEj2wO #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "228947488734851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem nov... http://t.co/yaA9ZTts via @g1"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:26.000Z",
            "id": "228947475942236161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/NZphJ6DA"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:16.000Z",
            "id": "228947432526974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/GOtfomhE"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:02.000Z",
            "id": "228947376650461185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/VL3EpClq"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-07-27T20:18:02.000Z",
            "id": "228947374037405698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/y8JbjTsk"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:56.000Z",
            "id": "228947349362323458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/iZKCHkGS"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:48.000Z",
            "id": "228947317775020033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/ZXzFJvZ2"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:42.000Z",
            "id": "228947292781178881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/3UhAbcKt"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:42.000Z",
            "id": "228947290054877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/1W7KqZlM"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:41.000Z",
            "id": "228947288091934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/tWTtpWrG"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:40.000Z",
            "id": "228947282542866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/BO4NmZXU"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:37.000Z",
            "id": "228947270077403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/aRrPVl77"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:34.000Z",
            "id": "228947258270445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/R06eHGGq"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:32.000Z",
            "id": "228947250397708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/8pMi1fDG"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:31.000Z",
            "id": "228947246392172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/9Q0tLNSz"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "228947238582374401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem nov... http://t.co/yginF8VA Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "228947235755401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem nov... http://t.co/aaHtdp0e Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-07-27T20:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "228947151173083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Jo... http://t.co/AKFGBIbd (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-07-27T20:16:59.000Z",
            "id": "228947109204869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem... http://t.co/jCKEOogW"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-07-27T20:16:58.000Z",
            "id": "228947105966866433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas ... http://t.co/GsM2tTXz"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-07-27T20:14:19.000Z",
            "id": "228946441182257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/r1HPW0C1"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-07-27T20:14:16.000Z",
            "id": "228946427005513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem ... http://t.co/iz264hsL #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-07-27T20:14:15.000Z",
            "id": "228946421297065985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/P35RjuUn"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-07-27T20:14:14.000Z",
            "id": "228946419472556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes estabelece novas normas para Parque de SC: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim tem novas regra... http://t.co/G1bRGg0O"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-07-27T20:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "fabojano"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "228943196288344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @fabojano: Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/lpvJpGoq Parque Nacional do Igua\u00e7u - Iguassu National Park - Foz do I"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-07-27T20:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "ItsLuizaGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "228943097361489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ItsLuizaGomes: Every teardrop is a waterfall.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/p3AU4ma2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-07-27T20:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "ItsLuizaGomes"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "BeatrizBiebs"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 35,
                        "username": "callmemaybeeee"
                    }
                ]
            },
            "id": "228943055623946241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ItsLuizaGomes: @beatrizbiebs ( @CallMeMaybeeee )  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/G2oBIKjp"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-07-27T19:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "shes_got_spies"
                    }
                ]
            },
            "id": "228942706439778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @shes_got_spies: Iguassu falls on Brazilian side #iguassu #iguacufalls #waterfall #brazil Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Sj3ku4ST"
        },
        {
            "author_id": "515495642",
            "created_at": "2012-07-27T19:40:00.000Z",
            "id": "228937804925779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior floresta nacional do Pa\u00eds http://t.co/NxmKA6I0 via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2012-07-27T19:26:05.000Z",
            "id": "228934301595623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena foi registrada por bi\u00f3logo em parque nacional.\nFilhote tentou agarrar sua m\u00e3e antes de cair na poeira. http://t.co/OAOlVZVL"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-07-27T19:21:17.000Z",
            "id": "228933094806282241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na TV:Entre raridades e mitos\nhttp://t.co/ZaTXWjrX"
        },
        {
            "author_id": "245802963",
            "created_at": "2012-07-27T19:17:57.000Z",
            "id": "228932253760233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 05 de Novembro de 1975, na Floresta Nacional de Apache-Sitgreaves, Arizona \u2013 EUA, o lenhador Travis Walton... http://t.co/77q0wWyD"
        },
        {
            "author_id": "181710601",
            "created_at": "2012-07-27T19:17:41.000Z",
            "id": "228932188509446144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena foi registrada por bi\u00f3logo em parque nacional.\nFilhote tentou agarrar sua m\u00e3e antes de cair na poeira. http://t.co/4IrVbsOh"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-07-27T19:01:23.000Z",
            "id": "228928087415472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Fiordland, na Nova Zel\u00e2ndia, \u00e9 um dos roteiros mais instigantes para os amantes da Truta. http://t.co/imv8qq5w"
        },
        {
            "author_id": "84153202",
            "created_at": "2012-07-27T18:49:01.000Z",
            "id": "228924971517366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Estoraques. http://t.co/jLRJ0DCr"
        },
        {
            "author_id": "169911906",
            "created_at": "2012-07-27T18:08:11.000Z",
            "id": "228914697200607233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/oIjbKHBL"
        },
        {
            "author_id": "322246155",
            "created_at": "2012-07-27T18:03:54.000Z",
            "id": "228913621298733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem post novinho no Blog!! \nAlgodoal A Ilha escondida no Par\u00e1... Todo o charme de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental.... http://t.co/fjmM5Ezf"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-07-27T17:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "username": "EcoNoronha"
                    }
                ]
            },
            "id": "228910808271310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno, gerente administrativo da @EcoNoronha, passou a \u00faltima semana no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em #FozdoIguacu http://t.co/tyDaPDuJ"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-07-27T17:34:45.000Z",
            "id": "228906282277564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado fogo no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/TVPB6d2I"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-07-27T17:10:25.000Z",
            "id": "228900159977824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado http://t.co/EDiqaUwz"
        },
        {
            "author_id": "587886469",
            "created_at": "2012-07-27T17:05:21.000Z",
            "id": "228898883101659137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Carsten Peter acompanhou uma expedi\u00e7\u00e3o ao vulc\u00e3o Nyiragongo, no parque nacional de Virungo, na \u00c1frica... http://t.co/yTitw4LP"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-07-27T16:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 120,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "228896859991719937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande (PR) - Estado de Minas http://t.co/TSbvFu2M via @em_com #rio20uai"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-07-27T16:42:19.000Z",
            "id": "228893086707761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o - Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida e Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros - O Pinchas\u2026 http://t.co/lPltw6RH"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2012-07-27T16:26:20.000Z",
            "id": "228889066488360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva apaga foco de queimada no Parque Nacional de Ilha Grande, em Alt\u00f4nia (PR); http://t.co/P4SC92gx"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-07-27T16:25:49.000Z",
            "id": "228888933688299521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o - Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida e Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros - O Pinchas participou. http://t.co/gd4DQBfY"
        },
        {
            "author_id": "303300635",
            "created_at": "2012-07-27T15:48:21.000Z",
            "id": "228879508487413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando disputas pol\u00edticas v\u00e3o valer mais do que nosso patrim\u00f4nio ambiental? http://t.co/Uj15zcSi #VetaTudoDilma"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-07-27T15:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 76,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "228871856705376258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado fogo no Parque Nacional de Ilha Grande  http://t.co/YEOobL56 via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "30971122",
            "created_at": "2012-07-27T14:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "228867053174538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de 120 metros  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/iojmhc5n"
        },
        {
            "author_id": "30971122",
            "created_at": "2012-07-27T14:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "228865948109635585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/i6PGmfsQ"
        },
        {
            "author_id": "595497623",
            "created_at": "2012-07-27T14:40:11.000Z",
            "id": "228862351120687106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PONTAL : Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande - Mozilla Firefox http://t.co/HieyXqEV"
        },
        {
            "author_id": "23090716",
            "created_at": "2012-07-27T14:14:57.000Z",
            "id": "228856003964317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picos da Europa: Esta \u00e9 uma travessia na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Picos da Europa, a norte na Espanha. Uma... http://t.co/u7vqohgP"
        },
        {
            "author_id": "587840387",
            "created_at": "2012-07-27T14:12:56.000Z",
            "id": "228855496084439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande ~ Revista Com Ci\u00eancia Ambiental: http://t.co/mVVERti0"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-07-27T14:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 97,
                        "username": "revistambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "228854992495333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/hhIDLpjI via @revistambiental"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-07-27T13:24:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "228843410889523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande. http://t.co/3Ayznz7Y"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-07-27T12:42:09.000Z",
            "id": "228832648863297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande: Curitiba - Um inc\u00eandio que atinge desde... http://t.co/HimMPQLI"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-07-27T12:24:14.000Z",
            "id": "228828138279407617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande: Curitiba - Um inc\u00eandio que atinge desde... http://t.co/AsaIEV6x"
        },
        {
            "author_id": "333109775",
            "created_at": "2012-07-27T12:23:49.000Z",
            "id": "228828033740587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/NkpqaOkS"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2012-07-27T12:13:04.000Z",
            "id": "228825327126859777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de #IlhaGrande.\n\nhttp://t.co/mbprbNZg"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-07-27T11:41:54.000Z",
            "id": "228817487624540161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio clandestino de carros em \u00e1rea protegida de Campo Grande \u00e9 fechado http://t.co/C2hKX1Ld"
        },
        {
            "author_id": "17024864",
            "created_at": "2012-07-27T10:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.76971365,
                        42.2622931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ed85d45d3c65f13"
            },
            "id": "228793112510738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Illas Cies (Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas) http://t.co/ldqfB17q"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2012-07-27T10:02:09.000Z",
            "id": "228792384752861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio clandestino de autom\u00f3veis \u00e9 fechado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Oeste e mais de 30 carca\u00e7as s\u00e3o encontradas."
        },
        {
            "author_id": "630612056",
            "created_at": "2012-07-27T02:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_prof"
                    }
                ]
            },
            "id": "228678728589406209",
            "in_reply_to_user_id": "251318944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiano_prof Professor, qual ente federativo \u00e9 respons\u00e1vel pelo licenciamento e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-07-27T02:07:08.000Z",
            "id": "228672839824318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande: Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado n... http://t.co/1dpBvqWU"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-07-27T01:35:14.000Z",
            "id": "228664811838386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/BDGuR4K4"
        },
        {
            "author_id": "20434329",
            "created_at": "2012-07-27T01:19:41.000Z",
            "id": "228660899366457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu falls on Brazilian side #iguassu #iguacufalls #waterfall #brazil   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cZzYs70J"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-07-27T00:51:58.000Z",
            "id": "228653925451067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria que deu origem ao parecer que fundamentou o pedido de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico... http://t.co/RTHsbnoE"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-07-27T00:51:50.000Z",
            "id": "228653891057770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado http://t.co/GiIKN0MI"
        },
        {
            "author_id": "92387678",
            "created_at": "2012-07-27T00:44:38.000Z",
            "id": "228652078191497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lola Mountain Bike - Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/KRFEtbRW"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-07-26T23:45:16.000Z",
            "id": "228637139938729986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/tuXHirSe"
        },
        {
            "author_id": "412500206",
            "created_at": "2012-07-26T23:36:40.000Z",
            "id": "228634974809645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Pedra Bela - Teixeira - Arado - Pedra Bela) http://t.co/ieW0M6u7"
        },
        {
            "author_id": "212658443",
            "created_at": "2012-07-26T23:36:20.000Z",
            "id": "228634891112312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Kilauea em atividade no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed http://t.co/ign6WZKh"
        },
        {
            "author_id": "123994463",
            "created_at": "2012-07-26T23:32:40.000Z",
            "id": "228633966515716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 em um parque nacional !!! http://t.co/M5GTVynV"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-07-26T23:26:35.000Z",
            "id": "228632437125685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SUA FOTO. Vulc\u00e3o Kilauea em atividade no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no Hava\u00ed. Foto de Jimmy Duarte. http://t.co/iXoHbsd7"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-07-26T22:50:37.000Z",
            "id": "228623385217871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande:  http://t.co/2bvXGynl"
        },
        {
            "author_id": "49064653",
            "created_at": "2012-07-26T22:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "228616920281280515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jornalodia: Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/sRD5zbI4"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2012-07-26T22:24:45.000Z",
            "id": "228616876685660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/tKsKnal8"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-07-26T22:18:34.000Z",
            "id": "228615321370632192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, #inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/jGCsi9cL #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-07-26T22:18:34.000Z",
            "id": "228615318468190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: Ambiente fecha cemit\u00e9rio clandestino de #carros em \u00e1rea protegida em Campo Grande http://t.co/fewJquDH"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-07-26T22:17:44.000Z",
            "id": "228615110481039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande\u00a0:  http://t.co/w9fHlqpB #brasil"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2012-07-26T22:15:44.000Z",
            "id": "228614607298785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/XD1USS4e"
        },
        {
            "author_id": "575382110",
            "created_at": "2012-07-26T22:13:03.000Z",
            "id": "228613931189538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande\u00a0 http://t.co/SVcTmUyD"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-07-26T22:08:35.000Z",
            "id": "228612806226886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande:  http://t.co/8A7iav7t"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-07-26T22:08:34.000Z",
            "id": "228612805794873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/QiDdCrVv #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2012-07-26T22:08:34.000Z",
            "id": "228612802976313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande:  http://t.co/1d7B28Pq"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-07-26T22:05:29.000Z",
            "id": "228612028858777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio que atinge desde o \u00faltimo s\u00e1bado (21) o Parque Nacional de Ilha Grande, localizado na divisa dos est... http://t.co/rs0J8PdW"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-07-26T22:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "portalmaisal"
                    }
                ]
            },
            "id": "228612021346762753",
            "in_reply_to_user_id": "115806350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalmaisal Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande  http://t.co/QMLmmtFJ"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2012-07-26T22:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 114,
                        "username": "portalmaisal"
                    }
                ]
            },
            "id": "228611999733534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desastre: Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/42IMkBV #maisal via @portalmaisal"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2012-07-26T22:00:03.000Z",
            "id": "228610658952966144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apos seis dias, incendio e controlado no Parque Nacional de Ilha Grande  http://t.co/NS23s9fB"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-07-26T21:57:26.000Z",
            "id": "228610002661806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande  | Ag\u00eancia Brasil: Fernando C\u00e9sar Olivei... http://t.co/HCkSzPyK"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-07-26T21:57:25.000Z",
            "id": "228609997632839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande  | Ag\u00eancia Brasil: Fernando C\u00e9sar Olivei... http://t.co/1bHwkoBD"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-07-26T21:57:24.000Z",
            "id": "228609994784903169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande  | Ag\u00eancia Brasil: Fernando C\u00e9sar Olivei... http://t.co/zzVhygTm"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-07-26T21:57:23.000Z",
            "id": "228609988283744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande  | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/yY1CHypr"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-07-26T21:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "228609985100279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande  | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/JwnIGO1y Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "115806350",
            "created_at": "2012-07-26T21:48:38.000Z",
            "id": "228607786106363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais.al | Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/O3pXqCvu"
        },
        {
            "author_id": "115806350",
            "created_at": "2012-07-26T21:48:30.000Z",
            "id": "228607753113976833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande: Um inc\u00eandio que atinge desde o ... http://t.co/B6CSZQ0Y #maisal"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-07-26T21:47:45.000Z",
            "id": "228607565662150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande:  http://t.co/2BjuZcXW http://t.co/qRklNw6k"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-07-26T21:46:31.000Z",
            "id": "228607253769515009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/I6UdbLEG"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-07-26T21:46:31.000Z",
            "id": "228607252788039681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RJ: Ambiente fecha cemit\u00e9rio clandestino de carros em \u00e1rea protegida em Campo Grande http://t.co/hSqAwrgp"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-07-26T21:34:24.000Z",
            "id": "228604207287123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL : Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande: Um inc\u00eandio que ating... http://t.co/JbRzL1YS #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2012-07-26T21:33:47.000Z",
            "id": "228604051514867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/tKsKnal8 #UOL"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-07-26T21:28:32.000Z",
            "id": "228602729122119681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar\u2026 http://t.co/HXrucis0"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2012-07-26T21:28:25.000Z",
            "id": "228602701787824129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar\u2026 http://t.co/o6iPslnP"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-07-26T21:25:10.000Z",
            "id": "228601882212442112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/wtpgvUnP"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-07-26T21:25:06.000Z",
            "id": "228601867096170496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Ap\u00f3s seis dias, i http://t.co/YNjVVi72"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-07-26T21:22:22.000Z",
            "id": "228601175560298497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/4gACHkWY"
        },
        {
            "author_id": "68781663",
            "created_at": "2012-07-26T20:55:01.000Z",
            "id": "228594295987380226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas ajudam a p\u00f4r fim em inc\u00eandio no Parque Nacional http://t.co/Yb7zJlJm"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-07-26T20:46:33.000Z",
            "id": "228592161581588480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov-RJ: Secretaria do Ambiente fecha cemit\u00e9rio clandestino de carros em \u00e1rea protegida em Campo Grande: \n    Not... http://t.co/pRxfDJsq"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-07-26T20:46:32.000Z",
            "id": "228592160923074561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Secretaria do Ambiente fecha cemit\u00e9rio clandestino de carros em \u00e1rea protegida em Campo Grande: \n    Not\u00ed... http://t.co/pRxfDJsq"
        },
        {
            "author_id": "47173176",
            "created_at": "2012-07-26T20:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "228586927853559809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfalls.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yu9ePs7f"
        },
        {
            "author_id": "47173176",
            "created_at": "2012-07-26T20:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "BeatrizBiebs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "228586736526168065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio divo com a @beatrizbiebs :-)  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JahRO9Ew"
        },
        {
            "author_id": "47173176",
            "created_at": "2012-07-26T20:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BeatrizBiebs"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "callmemaybeeee"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "228583769693618178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizbiebs ( @CallMeMaybeeee )  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DMlgOLuy"
        },
        {
            "author_id": "177017803",
            "created_at": "2012-07-26T20:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 106,
                        "username": "consultorialynx"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "jvoliva"
                    }
                ]
            },
            "id": "228583669554610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @_agenciacross Empresas poder\u00e3o associar suas marcas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JFQkc80Q @consultorialynx @jvoliva"
        },
        {
            "author_id": "47173176",
            "created_at": "2012-07-26T20:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "228583478575370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Every teardrop is a waterfall.  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QSOdcOdp"
        },
        {
            "author_id": "592733741",
            "created_at": "2012-07-26T20:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 113,
                        "username": "consultorialynx"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 130,
                        "username": "jvoliva"
                    }
                ]
            },
            "id": "228583363097804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresas privadas ter\u00e3o a oportunidade de associar suas marcas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zIQcoG37 @consultorialynx @jvoliva"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2012-07-26T20:01:20.000Z",
            "id": "228580784544567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu o belo report fotogr\u00e1fico feito no Parque Nacional Torres del Paine no Chile. Trekking by Tiago Korb do... http://t.co/pY18MNJp"
        },
        {
            "author_id": "125981197",
            "created_at": "2012-07-26T19:01:26.000Z",
            "id": "228565710224371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria no site do ICMBio sobre as reuni\u00f5es abertas da elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... http://t.co/qxnHFfER"
        },
        {
            "author_id": "102983022",
            "created_at": "2012-07-26T17:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "BlogdoLago"
                    }
                ]
            },
            "id": "228538948673212416",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Boca_Maldita @alvarodias_ @blogdolago Peti\u00e7\u00e3o contra a constr Usina pr\u00f3ximo Parque Nacional do Igua\u00e7u,divulgue!\nhttp://t.co/0E3T68HU"
        },
        {
            "author_id": "50661505",
            "created_at": "2012-07-26T17:10:21.000Z",
            "id": "228537755469242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz defender\u00e1 circula\u00e7\u00e3o de carros no Parque Nacional junto ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente; http://t.co/a9gwsHRM"
        },
        {
            "author_id": "31016724",
            "created_at": "2012-07-26T16:28:05.000Z",
            "id": "228527118940766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a Natureza D\u00e1 Uma Caprichada! (Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia) http://t.co/JAGDlisD"
        },
        {
            "author_id": "148230148",
            "created_at": "2012-07-26T15:35:41.000Z",
            "id": "228513930094452737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe me dizer se ja terminaram de fazer o Plano de Manejo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque?"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2012-07-26T13:46:26.000Z",
            "id": "228486437354491905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em S\u00e3o Raimundo Nonato n\u00e3o atingiu o Parque Nacional Serra da Capivara: O inc\u00eandio que atinge a cidade ... http://t.co/zcaU1LuO"
        },
        {
            "author_id": "178409345",
            "created_at": "2012-07-26T13:38:38.000Z",
            "id": "228484472918654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os carros soh podem ir ate um certo ponto..pq eh uma area protegida. e soh pode ir os carros de turismo. Mt foda...porem, 30 min no MIN a p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "321503300",
            "created_at": "2012-07-26T13:09:32.000Z",
            "id": "228477152692150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Joshua Tree \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos localizado no estado da Calif\u00f3rnia. http://t.co/jsR7Eeje"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2012-07-26T13:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 119,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "228476721731612673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 o maior dos \u00faltimos tr\u00eas anos - Vida e Cidadania http://t.co/v6zyAVQf via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-07-26T10:53:11.000Z",
            "id": "228442836150915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "483378150",
            "created_at": "2012-07-26T06:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "kamostaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "228376843223433216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nice trip with @kamostaro $wag candy http://t.co/nv5leExp  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/5rSUcFjp"
        },
        {
            "author_id": "483378150",
            "created_at": "2012-07-26T06:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "kamostaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "228376391954071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nice trip with @kamostaro $wag candy http://t.co/nv5leExp  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/dQrh55oW"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-07-26T04:16:21.000Z",
            "id": "228342973216215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares que carrego na mem\u00f3ria...\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, Capanema, PR, Brasil - um passeio de helic\u00f3ptero... http://t.co/eG2NMlFF"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-07-26T04:13:08.000Z",
            "id": "228342163254165505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares que carrego na mem\u00f3ria...\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, Capanema, PR, Brasil - o p\u00f4r-do-sol mais... http://t.co/Apy4yAsl"
        },
        {
            "author_id": "229327994",
            "created_at": "2012-07-26T03:38:05.000Z",
            "id": "228333341672361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o tem poucas aldeias ind\u00edgenas: Localizada na Floresta Nacional Itaituba 2, com o\u2026 http://t.co/mRNy4c6D"
        },
        {
            "author_id": "30941470",
            "created_at": "2012-07-26T03:22:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "228329489023782914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/3rkrz66C Parque Nacional do Igua\u00e7u - Iguassu National Park - Foz do I"
        },
        {
            "author_id": "104237140",
            "created_at": "2012-07-26T03:15:03.000Z",
            "id": "228327545702080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Lx4SM9Un"
        },
        {
            "author_id": "169913609",
            "created_at": "2012-07-26T02:43:24.000Z",
            "id": "228319582014812160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1997 a ci\u00eancia declarou a fal\u00e9sia como monumento natural por nela estarem impressos pegadas de\u2026dinossauros"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2012-07-26T01:52:18.000Z",
            "id": "228306722303913985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00ea Total-Teres\u00f3polis Rj: Brigadistas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/jBnH3mQl"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-07-26T01:18:17.000Z",
            "id": "228298159963639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo discute a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/ynoFhHQi"
        },
        {
            "author_id": "335310629",
            "created_at": "2012-07-25T23:54:26.000Z",
            "id": "228277059816935425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "valdir correia: \n\nInc\u00eandio volta a castigar o Parque Nacional de ... http://t.co/KswpbJCT"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-07-25T23:16:54.000Z",
            "id": "228267614332387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/uiISgoWe"
        },
        {
            "author_id": "389852108",
            "created_at": "2012-07-25T23:13:04.000Z",
            "id": "228266647411118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Engenheiro Ambiental e Gerente local da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Corumb\u00e1 (EEC), Jos\u00e9 Wilson Neves, presidiu a 1\u00aa... http://t.co/zV4kW1Z6"
        },
        {
            "author_id": "14079550",
            "created_at": "2012-07-25T22:46:09.000Z",
            "id": "228259875581468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, AL, \u00e9 abrigo para 20 esp\u00e9cies raras retratadas em livro http://t.co/H3PEAP0e"
        },
        {
            "author_id": "412500206",
            "created_at": "2012-07-25T22:24:20.000Z",
            "id": "228254381928243201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS ::\n(Vista para o vale/prado da Teixeira) http://t.co/cg1ODs1f"
        },
        {
            "author_id": "716827261",
            "created_at": "2012-07-25T21:52:32.000Z",
            "id": "228246380664205313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o no parque nacional de Ilha Grande http://t.co/GUoUT75a"
        },
        {
            "author_id": "288934646",
            "created_at": "2012-07-25T21:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloBrito8"
                    }
                ]
            },
            "id": "228237192491843585",
            "in_reply_to_user_id": "309701378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloBrito8 O problema n\u00e3o s\u00e3o os pescadores Brito, mas sim a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Carij\u00f3s que pode ser afetada"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-07-25T20:09:54.000Z",
            "id": "228220553780162561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 75 mil KM de mata j\u00e1 foram queimados no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/V1rmisTB"
        },
        {
            "author_id": "113081312",
            "created_at": "2012-07-25T20:02:07.000Z",
            "id": "228218595128274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Loreto, B.C.S. http://t.co/VjG5HZqI"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-07-25T19:58:48.000Z",
            "id": "228217759702609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes do Ibama tentam controlar inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/NRD2tRiX"
        },
        {
            "author_id": "220814685",
            "created_at": "2012-07-25T19:22:19.000Z",
            "id": "228208575829401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas, vira ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas:  http://t.co/bGSZpFE2"
        },
        {
            "author_id": "494218945",
            "created_at": "2012-07-25T18:48:41.000Z",
            "id": "228200113246461953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i dois mil hectares do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/fUcCnDha"
        },
        {
            "author_id": "68781663",
            "created_at": "2012-07-25T17:40:02.000Z",
            "id": "228182836836978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 2 mil hectares do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/Q81qJLr3"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-07-25T17:37:39.000Z",
            "id": "228182239001837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Conselho do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma composi\u00e7\u00e3o mista, com representantes do Poder P\u00fablico ..."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-07-25T17:34:41.000Z",
            "id": "228181493007138816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...  Parque Nacional deve dispor de um Conselho Consultivo, presidido pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade \u2013 ICMBio,"
        },
        {
            "author_id": "612309628",
            "created_at": "2012-07-25T17:34:41.000Z",
            "id": "228181492122148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA E CIDADANIA: Inc\u00eandio atinge 2 mil hectares do Parque Nacional de Ilha Grande: Fogo come\u00e7ou no domingo e se... http://t.co/ZcsEA3bb"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-07-25T17:34:41.000Z",
            "id": "228181491190988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA E CIDADANIA: Inc\u00eandio atinge 2 mil hectares do Parque Nacional de Ilha Grande: Fogo come\u00e7ou no domingo e se... http://t.co/Jc6GZs0k"
        },
        {
            "author_id": "413581446",
            "created_at": "2012-07-25T17:34:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 60,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "228181418621169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Xingu http://t.co/eqbrXZNe via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-07-25T17:27:44.000Z",
            "id": "228179742426271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde sua cria\u00e7\u00e3o, o Conselho Consultivo tem contribu\u00eddo na administra\u00e7\u00e3o desta importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o,..."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-07-25T17:26:15.000Z",
            "id": "228179369057722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Shahla Lotti deseja transformar o espa\u00e7o em Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN),..."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-07-25T17:24:34.000Z",
            "id": "228178943109369857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A realiza\u00e7\u00e3o da 17\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque ..."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-07-25T17:19:47.000Z",
            "id": "228177740493385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1) O chefe do PNMT, Christoph Jaster, apresentar\u00e1 as atividades do 1\u00ba semestre de 2012 da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o;"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-07-25T17:15:29.000Z",
            "id": "228176660418134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...  a 17\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (CPMT)."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-07-25T17:14:59.000Z",
            "id": "228176531892084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) e os conselheiros da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), ..."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-07-25T17:14:10.000Z",
            "id": "228176325897244674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque realiza 17\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "388947975",
            "created_at": "2012-07-25T17:10:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 105,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "228175414303027202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais de 16 esp\u00e9cies http://t.co/464dygq4 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "16909667",
            "created_at": "2012-07-25T16:49:10.000Z",
            "id": "228170036538380289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Al\u00e9m de #BeloMonte, governo quer usina no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, maior mosaico de biodiversidade do planeta. http://t.co/xH0tlI9k"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-07-25T16:39:11.000Z",
            "id": "228167524473270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i dois mil hectares do Parque Nacional de Ilha Grande\nhttp://t.co/jAKijmMX http://t.co/8BGeGC6P"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-07-25T16:05:14.000Z",
            "id": "228158979971358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo discute a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/ynoFhHQi"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2012-07-25T15:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96104288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "228142805170679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/9cv7aTwe"
        },
        {
            "author_id": "65938837",
            "created_at": "2012-07-25T14:57:15.000Z",
            "id": "228141872143548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/nirI5xeg"
        },
        {
            "author_id": "65938837",
            "created_at": "2012-07-25T14:54:47.000Z",
            "id": "228141251885674496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta. #igersrio #iphone4only   @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/tXpBsDbE"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-07-25T14:37:38.000Z",
            "id": "228136935468716034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande ainda n\u00e3o foi controlado http://t.co/hYZKl9sq"
        },
        {
            "author_id": "266026687",
            "created_at": "2012-07-25T14:33:16.000Z",
            "id": "228135834736545793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina testa nova ferramenta para o seu monitoramento http://t.co/phJ8aO0W"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2012-07-25T13:50:50.000Z",
            "id": "228125157317824513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Pico da Bandeira? http://t.co/qAAps6nA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-07-25T13:50:03.000Z",
            "id": "228124959728336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 o cart\u00e3o de visita do Cerrado mato-grossense. E o estado de Bruna Benites, #Futebolfeminino"
        },
        {
            "author_id": "425880780",
            "created_at": "2012-07-25T13:10:52.000Z",
            "id": "228115100790312960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos situados na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jenipab\u00fa, a natureza para seu bem estar. #ReisMagos http://t.co/KTcMxKzP"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2012-07-25T12:58:16.000Z",
            "id": "228111927337955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo discute a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/eCOlotri"
        },
        {
            "author_id": "412500206",
            "created_at": "2012-07-25T12:53:09.000Z",
            "id": "228110640886194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: VIDEO :: Percurso Pedestre no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/lAkRYNJ5"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2012-07-25T12:30:53.000Z",
            "id": "228105037115691008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelo do Bispo, no Colorado na floresta nacional Santa Isabel. http://t.co/CiTD9uz7"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-07-25T12:29:24.000Z",
            "id": "228104665085116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio | Fogo destr\u00f3i dois mil hectares do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/3XWvIhE4"
        },
        {
            "author_id": "45737179",
            "created_at": "2012-07-25T12:15:14.000Z",
            "id": "228101098530041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Photo: Tags: I taimbezinho, RS, Parque Nacional dos Aparados da Serra on Flickr. http://t.co/l86bqq87"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2012-07-25T12:10:03.000Z",
            "id": "228099792969019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Qualificar a produ\u00e7\u00e3o e aumentar a \u00e1rea protegida s\u00e3o a\u00e7\u00f5es fundamentais para a preserva\u00e7\u00e3o do Cerrado. http://t.co/ADIx6o54"
        },
        {
            "author_id": "45737179",
            "created_at": "2012-07-25T11:53:09.000Z",
            "id": "228095540930441217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Tags: I taimbezinho, RS, Parque Nacional dos Aparados da Serra on Flickr. http://t.co/s9Boasxq"
        },
        {
            "author_id": "54989739",
            "created_at": "2012-07-25T11:50:56.000Z",
            "id": "228094985009000449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 Digital - Conselho Consultivo discute a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: http://t.co/zAr45Dz1"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2012-07-25T11:26:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "228088811811397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar um inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande que j\u00e1 destruiu 50 km\u00b2 de mata  http://t.co/I58YkVIe"
        },
        {
            "author_id": "267232571",
            "created_at": "2012-07-25T10:48:54.000Z",
            "id": "228079370814767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo invade reserva extrativista. Entrevista especial com Osmarino Am\u00e2ncio http://t.co/FKoVD1i8"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-07-25T06:53:45.000Z",
            "id": "228020193648058369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo discute a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/ynoFhHQi"
        },
        {
            "author_id": "309343281",
            "created_at": "2012-07-25T02:49:39.000Z",
            "id": "227958761136992258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/lA4TWB3Q"
        },
        {
            "author_id": "552947672",
            "created_at": "2012-07-25T02:43:08.000Z",
            "id": "227957126474108928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIZ-POREM,NO BRASIL TEMOS GRANDES AREAS DE PRESERVACAO EX;AREA DE PROTECAO AMBIENTAL DOS TAPAJOS,PARQUE NACIONAL MAPIGUARI,E OUTROS PARQUES."
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-07-25T02:05:19.000Z",
            "id": "227947608696573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 atingido por inc\u00eandio: Quase dois mil hectares da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque ... http://t.co/aFDFb59y #espiala"
        },
        {
            "author_id": "289150468",
            "created_at": "2012-07-25T01:53:28.000Z",
            "id": "227944627469180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/yKYu6WDj"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2012-07-25T01:53:25.000Z",
            "id": "227944611883122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/d5gUjHAC"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2012-07-25T01:53:23.000Z",
            "id": "227944605331628034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/7jlerDQD"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2012-07-25T01:53:15.000Z",
            "id": "227944571064180737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/2ITsyqWR"
        },
        {
            "author_id": "290381296",
            "created_at": "2012-07-25T01:50:56.000Z",
            "id": "227943989607813120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/ylXInLol"
        },
        {
            "author_id": "546328949",
            "created_at": "2012-07-25T01:50:55.000Z",
            "id": "227943985103110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/GC08eKxO"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2012-07-25T01:02:15.000Z",
            "id": "227931735273398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia: Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/KnjfCSZi"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-07-25T00:36:15.000Z",
            "id": "227925193895575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/8vP2AesD #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "275283706",
            "created_at": "2012-07-25T00:35:03.000Z",
            "id": "227924893109460993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas - Janeiro 1982 http://t.co/bRwNEOGW"
        },
        {
            "author_id": "393512027",
            "created_at": "2012-07-24T23:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "VoeGOLoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "227915522392600577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u com @voegoloficial  http://t.co/zOWAVXUp"
        },
        {
            "author_id": "56370214",
            "created_at": "2012-07-24T23:49:21.000Z",
            "id": "227913390125875201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dica para quem quer conhecer o outro lado do Cear\u00e1! Parque Nacional de Ubajara. #Ecoturismo #Ubajara http://t.co/2cY3r5bo via @voucontigo"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-07-24T23:34:47.000Z",
            "id": "227909726376189952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu dois mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o, desde s\u00e1bado (21..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-07-24T23:34:47.000Z",
            "id": "227909726313271298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu dois mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o, desde s\u00e1bado (21..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-07-24T23:34:47.000Z",
            "id": "227909726296502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu dois mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o, desde s\u00e1bado (21..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-07-24T23:34:47.000Z",
            "id": "227909726200004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu dois mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o, desde s\u00e1bado (21..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-07-24T23:34:47.000Z",
            "id": "227909726145478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu dois mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o, desde s\u00e1bado (21..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-07-24T23:34:47.000Z",
            "id": "227909726111928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu dois mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o, desde s\u00e1bado (21..."
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-07-24T23:34:46.000Z",
            "id": "227909723012345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu dois mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o, desde s\u00e1bado (21).\nReserva fi... http://t.co/pkYzK545 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-07-24T23:34:42.000Z",
            "id": "227909704880357377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu dois mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o, desde s\u00e1bado (21).\nReserva fi... http://t.co/DtW8lR7J #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-07-24T23:34:40.000Z",
            "id": "227909696030375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu dois mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o, desde s\u00e1bado (21).\nReserva fi... http://t.co/NqcQXypj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-07-24T23:34:38.000Z",
            "id": "227909686706458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu dois mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o, desde s\u00e1bado (21).\nReserva fi... http://t.co/Rzp9TdOo #garraseguros"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventuras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventuras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventuras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil",
                "id": "246e1d0ed5e0ff7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "id": "ca1ac90b0cff479a",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Cangas, Espa\u00f1a",
                "id": "0ed85d45d3c65f13",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244923907",
                "name": "TH South America \u00ae",
                "username": "THsouthamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275301146",
                "name": "TLMELO",
                "username": "_TLMELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581249149",
                "name": "Tokio Hotel",
                "username": "AliensAround",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194962750",
                "name": "Mery",
                "username": "perssea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17676713",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "publico_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480080",
                "name": "Pref. de Ananindeua",
                "username": "PrefAnanindeua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356242628",
                "name": "RN Em Foco",
                "username": "rnemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148573588",
                "name": "Atila \ud83d\uddfe",
                "username": "atilaontheroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401690524",
                "name": "Asamblea Santa Cruz",
                "username": "AsambleaSCGPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4152959500",
                "name": "FOLHA ECO",
                "username": "FolhaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290730082",
                "name": "Coluna Pol\u00edtica",
                "username": "Coluna_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600560049",
                "name": "Blog do Rodrigo Abel",
                "username": "rodrigoabelrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44054485",
                "name": "Ren\u00e9 Ramirez",
                "username": "palinetes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256528981",
                "name": "caets",
                "username": "balalaicaets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546225795",
                "name": "DIOGRO",
                "username": "diogocaradeovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17921776",
                "name": "Turistas de Sof\u00e1",
                "username": "Turistas_Sofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14395087",
                "name": "Turismedia   Agency",
                "username": "Turismedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54268600",
                "name": "Elton Astur Keller",
                "username": "EltonKeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92042530",
                "name": "Site Ariquemesagora",
                "username": "ariquemes_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274583910",
                "name": "Advoc. Santos C\u00e2mara",
                "username": "advsantoscamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155989041",
                "name": "\u00d2scar Dom\u00ednguez",
                "username": "deepwildphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119560952",
                "name": "rafaperez_",
                "username": "rafaperez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206846337",
                "name": "Pollyana Soares",
                "username": "pollyana_mona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65431198",
                "name": "Z\u00e9 Renato Cella",
                "username": "zecella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73540523",
                "name": "Ithalo Gouv\u00eaa",
                "username": "ithalogouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174775950",
                "name": "Fiscal de Posturas",
                "username": "fiscaldepostura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41287405",
                "name": "AYK Sociedade",
                "username": "agenda_soccivil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550616606",
                "name": "JD Amazonas",
                "username": "JDAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555516482",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio18020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161305305",
                "name": "Denise Silva",
                "username": "Denise_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123401159",
                "name": "LABRUJA",
                "username": "thayreines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66795873",
                "name": "Dan Sudia",
                "username": "kestrilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255588053",
                "name": "Ser Sustent\u00e1vel",
                "username": "SustentavelCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304674319",
                "name": "Osias Lima",
                "username": "Osiaslima_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17014891",
                "name": "Arqueologia Digital",
                "username": "arqueodigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83692524",
                "name": "Sul Bahia News",
                "username": "SulBahiaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95416948",
                "name": "eco_cosmeticos",
                "username": "eco_cosmeticos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107426697",
                "name": "SECTI-AM",
                "username": "sectam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848490445",
                "name": "CIENCIAemPAUTA",
                "username": "CIENCIAemPAUTA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85306377",
                "name": "Crea-DF",
                "username": "creadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151112325",
                "name": "FPA",
                "username": "fpagropecuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593873262",
                "name": "Sonda Brasil",
                "username": "SondaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543003693",
                "name": "portalsuldabahia",
                "username": "portalsuldabahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399399320",
                "name": "Consciencia Jeans",
                "username": "Consciencia_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196812446",
                "name": "Igor Gon\u00e7alves",
                "username": "iggorsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313169327",
                "name": "BookPortugal.com",
                "username": "BookPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282082807",
                "name": "Fernanda Castro",
                "username": "ferpi87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378579275",
                "name": "Brito Neto",
                "username": "BritonetoAp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333799830",
                "name": "Estudando Geologia",
                "username": "EGeologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365318145",
                "name": "Rio Grande do Sul",
                "username": "RioSul_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227029671",
                "name": "Casas Rurales Ordesa",
                "username": "casasordesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128625971",
                "name": "Mariah Martins",
                "username": "MariahMartiins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19067906",
                "name": "Helder Be\u00e7a",
                "username": "HelderBeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107480764",
                "name": "Luiz Jr. Fernandes",
                "username": "luizjrfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383655041",
                "name": "juan segura carrillo",
                "username": "juanseguracarri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401008589",
                "name": "RIP Haruma Miura",
                "username": "Dreamskpop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446346710",
                "name": "Capital FM 104,9 MHz",
                "username": "CapitalFM1049",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93915246",
                "name": "BR AdventureSociety",
                "username": "BrAdvenSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50350313",
                "name": "Yalan Warner",
                "username": "yalanwarner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26490398",
                "name": "Climb More",
                "username": "clmbmore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239362",
                "name": "Paulo Gottardi",
                "username": "paulogottardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310468197",
                "name": "Eun\u00e1polis Online",
                "username": "EunapolisOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449552040",
                "name": "DivulgarCiencia.com",
                "username": "DivulgCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52501514",
                "name": "Physics ACT",
                "username": "physicsact",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86403063",
                "name": "Maitaca Ecoturismo",
                "username": "maitacaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50743751",
                "name": "Eco Sistema",
                "username": "eco_sistema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74203703",
                "name": "Dicas Foz",
                "username": "dicas_foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82780701",
                "name": "Alexandre Palmar",
                "username": "alexandrepalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50756361",
                "name": "Demetrius Alexandre",
                "username": "dmtriusalexandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24682957",
                "name": "Monica Notton",
                "username": "MoniNotton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124584687",
                "name": "Lucienne Guberman #Crist\u00e3 #Direita #Anti-aborto",
                "username": "LucienneGuberma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44099947",
                "name": "Jo\u00e3o Augusto \uf8ff",
                "username": "joaonalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69405917",
                "name": "Camila Alves",
                "username": "_camilaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377615",
                "name": "Camilla Fiuza",
                "username": "camillafiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40558576",
                "name": "ela \ud83c\udf19",
                "username": "daniiponciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55691790",
                "name": "JANAINA FONSECA",
                "username": "tiajanapink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49876253",
                "name": "Dudu Coutinho",
                "username": "duducoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142029551",
                "name": "Ana Gabriela",
                "username": "_Faalagabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54685483",
                "name": "Georgia Hyath",
                "username": "Gegehyath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33573158",
                "name": "pack do pezinho de maracuj\u00e1",
                "username": "_MissAntropa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45769859",
                "name": "Daniel Oliveira",
                "username": "danielmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93010677",
                "name": "Bellezas Colombianas",
                "username": "fycolombianas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39576329",
                "name": "mauro bedaque",
                "username": "mauro_bedaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69242910",
                "name": "Un UomoCinghiale",
                "username": "FratelloUser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46120255",
                "name": "Seascape Kayak Tours",
                "username": "SeascapeKayak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584324922",
                "name": "Regis Maksud",
                "username": "regismaksud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712227354",
                "name": "zedopiovereador",
                "username": "zedopiovereador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435954226",
                "name": "Marcio Batista",
                "username": "MarcioBatista30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68168272",
                "name": "tom leao",
                "username": "tomleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45572489",
                "name": "jamari franca",
                "username": "jamarifranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594142995",
                "name": "Ta tudo pirando...",
                "username": "ShalytoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135626211",
                "name": "Nico",
                "username": "PekeNico10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95436211",
                "name": "Grupo Solu\u00e7\u00f5es LCA Com",
                "username": "GrupoSolucoesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18514090",
                "name": "Tom\u00e1s Rodr\u00edguez",
                "username": "trsuarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39475333",
                "name": "B\u00e1rbara Lima",
                "username": "blbarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358941626",
                "name": "Silvia M\u00aa Camaratta",
                "username": "mariasilvia989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236844423",
                "name": "Comune Rio",
                "username": "ComuneRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107625718",
                "name": "Luis S\u00e1nchez \u00ae",
                "username": "_sanmart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588503108",
                "name": "Bea",
                "username": "blaabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33488147",
                "name": "Lu Malheiros",
                "username": "LuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64270856",
                "name": "Esse Mundo \u00c9 Nosso",
                "username": "essemundoenosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50197848",
                "name": "Camila Camargo",
                "username": "chicademochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314013520",
                "name": "Natie Soares",
                "username": "penelophy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28988191",
                "name": "Camila",
                "username": "camilanavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612653892",
                "name": "Sofi",
                "username": "sofiarabboni88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51659466",
                "name": "guto dufrayer",
                "username": "gutodufrayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92608333",
                "name": "CLAUDIO LAMEDICA",
                "username": "BARDOARGENTINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321628882",
                "name": "eu",
                "username": "vinifalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232168430",
                "name": "Rafael Oliveira",
                "username": "rafasentinela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477827458",
                "name": "Juliano",
                "username": "JulianoMO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173527347",
                "name": "Vila\u00e7a Fabiana \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "vilacafabiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16669871",
                "name": "Dessaaa",
                "username": "Dessaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41653930",
                "name": "B\u00e1rbara Thomazelli",
                "username": "babitmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56225154",
                "name": "Juliano Sant'Ana \ud83c\udfaf\ud83d\udca1\u00ae\ufe0f",
                "username": "julianopsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337952802",
                "name": "Andy Perdiguero",
                "username": "andyperdiguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35335713",
                "name": "leoncinha \ud83d\udc2f",
                "username": "camilaleoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127355727",
                "name": "Miguel Martins",
                "username": "martins_thereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18427192",
                "name": "piscina",
                "username": "piscina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213872808",
                "name": "mitila",
                "username": "mitila_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411659062",
                "name": "TVM STV TIM Miramar",
                "username": "MocambiqueTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483378150",
                "name": "ThorvsHulk",
                "username": "thorvshulk25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27182075",
                "name": "k.",
                "username": "kamostaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338077171",
                "name": "Ana",
                "username": "aapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60989046",
                "name": "Vitor Duran Monteiro",
                "username": "vitordmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80046724",
                "name": "Joelma de Cassia",
                "username": "JoelmadCassia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297207775",
                "name": "Anisia Nascimento",
                "username": "Anisiasn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368590534",
                "name": "POSITIVIDADE \u262e",
                "username": "IPeaceLove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30941470",
                "name": "Fabiano Coelho",
                "username": "fabojano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47173176",
                "name": "luiza gomes",
                "username": "ItsLuizaGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192349810",
                "name": "Beatriz Fernandes",
                "username": "BeatrizBiebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768647412",
                "name": "lolvhjf",
                "username": "callmemaybeeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20434329",
                "name": "She's Got Spies",
                "username": "shes_got_spies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515495642",
                "name": "are green expo",
                "username": "aregreen_expo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245802963",
                "name": "RobsonOficial2019",
                "username": "Malakalhaq2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181710601",
                "name": "Paulo Ventura",
                "username": "PauloVentura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84153202",
                "name": "Rutas por Colombia",
                "username": "rutascolombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169911906",
                "name": "Cotidianas",
                "username": "CotidianasITJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322246155",
                "name": "Comi Perninha",
                "username": "ComiPerninhadeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587886469",
                "name": "ComunidadeFoto",
                "username": "ComunidadeFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303300635",
                "name": "Agrha Consultoria",
                "username": "agrhac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30971122",
                "name": "nao sou banqueiro",
                "username": "guedessssssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595497623",
                "name": "No Pontal",
                "username": "nopontal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23090716",
                "name": "Portal Aventuras",
                "username": "PortalAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587840387",
                "name": "Revista CCA",
                "username": "revcca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133532025",
                "name": "ComCi\u00eancia Ambiental",
                "username": "revistambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333109775",
                "name": "Joci",
                "username": "jocimartc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17024864",
                "name": "Sergio Gomes",
                "username": "sergiomgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "630612056",
                "name": "Virg\u00ednia",
                "username": "Virgnia16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92387678",
                "name": "bongdibongdatso",
                "username": "bongdibongdatso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412500206",
                "name": "100atalhos",
                "username": "100atalhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212658443",
                "name": "Portosul Turismo",
                "username": "PortosulTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123994463",
                "name": "Segue o login",
                "username": "1_Idiotah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49064653",
                "name": "Folhaovento",
                "username": "Folhaovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575382110",
                "name": "bbbrasilll",
                "username": "bbbrasilll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343837929",
                "name": "Not\u00edcias de Alagoas",
                "username": "Newsearly_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115806350",
                "name": "Mais.al",
                "username": "portalmaisal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68781663",
                "name": "Vida e Cidadania - Gazeta do Povo",
                "username": "vidaecidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177017803",
                "name": "Holding Clube",
                "username": "HoldingClube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205799313",
                "name": "Lynx Consultoria",
                "username": "consultorialynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150242761",
                "name": "Jos\u00e9 Victor Oliva",
                "username": "jvoliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592733741",
                "name": "Cross Networking",
                "username": "CrossNetworking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125981197",
                "name": "AMANE",
                "username": "amane_ong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102983022",
                "name": "Ronald Albanez",
                "username": "ronaldalbanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50661505",
                "name": "Roteiro Mais",
                "username": "roteiromais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31016724",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alexandre_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148230148",
                "name": "Eterna Viajante \ud83c\udf3b",
                "username": "turismologa_lap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178409345",
                "name": "Daflon",
                "username": "juliaadaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321503300",
                "name": "Rol\u00e9PeloMundo",
                "username": "RolePeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229327994",
                "name": "eduardo calderini",
                "username": "ecalderini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104237140",
                "name": "Alfred Myers",
                "username": "AlfredMyers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169913609",
                "name": "Sandra",
                "username": "sasealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335310629",
                "name": "valdir correia",
                "username": "valdircorreia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389852108",
                "name": "ANEAM",
                "username": "ANEAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14079550",
                "name": "Andr\u00e9 Moraes",
                "username": "morax_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716827261",
                "name": "maria dolores ortega",
                "username": "dolorisortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288934646",
                "name": "Apriscila",
                "username": "apriscila2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309701378",
                "name": "Paulo Brito",
                "username": "PauloBrito8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113081312",
                "name": "\ud83d\udc0bCABE\u00d1O AVIADA BCS\u00ae\ud83c\udf35\ud83e\udd20 (@jolerio )",
                "username": "Jolerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220814685",
                "name": "paulofilho",
                "username": "paulofilho79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494218945",
                "name": "Brand\u00e3o Junior",
                "username": "RedeBJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612309628",
                "name": "Ricardo Oliveira",
                "username": "Ricardo16845453",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413581446",
                "name": "sunshine",
                "username": "72_sunshine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388947975",
                "name": "RS Biodiversidade",
                "username": "ProjetoBio_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16909667",
                "name": "Ibase (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "Ibasenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65938837",
                "name": "Celso Fonseca",
                "username": "CelsoFonseca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266026687",
                "name": "Chapada Diamantina",
                "username": "Portal_Chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425880780",
                "name": "Minera\u00e7\u00e3o Reis Magos",
                "username": "GrupoReisMagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45737179",
                "name": "LAGiron",
                "username": "lagiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54989739",
                "name": "Amap\u00e1 Digital.net",
                "username": "Amapadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267232571",
                "name": "PSOL DF",
                "username": "psol_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309343281",
                "name": "Valeria Benitez",
                "username": "valeriaabenitez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552947672",
                "name": "JPrimo Santos",
                "username": "JPrimoSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289150468",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "voluvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362419207",
                "name": "luiz henrique",
                "username": "lhsm2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290381296",
                "name": "LUIZ H MARTINS",
                "username": "luiz_h_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546328949",
                "name": "voluveis",
                "username": "voluveis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275283706",
                "name": "DOMINGOS SANTOS",
                "username": "domingosdosine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393512027",
                "name": "Poliana Canha",
                "username": "PolianaCanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60586908",
                "name": "GOL Linhas A\u00e9reas",
                "username": "VoeGOLoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56370214",
                "name": "\u00c1tila Ximenes",
                "username": "atila_ximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "230818704575823872",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzdp2uvnb37ia393sk1oqz6ckf6v1",
        "oldest_id": "227909686706458624",
        "result_count": 494
    }
}