{
    "data": [
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-07-17T19:14:56.000Z",
            "id": "225307617868791809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso com espingarda e muni\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama:  http://t.co/2pstvqqD #R7"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-07-17T19:14:55.000Z",
            "id": "225307613435404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso com espingarda e muni\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama:  http://t.co/fNC0zvvt"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-07-17T19:14:54.000Z",
            "id": "225307606539968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso com espingarda e muni\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama:  http://t.co/HyppNzwZ"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-07-17T19:14:49.000Z",
            "id": "225307589305581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso com espingarda e muni\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/jQVyvCR5"
        },
        {
            "author_id": "283570316",
            "created_at": "2012-07-17T19:14:24.000Z",
            "id": "225307483990790145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso com espingarda e muni\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/2JNTiY6B"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-07-17T19:14:11.000Z",
            "id": "225307428898611202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso com espingarda e muni\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/svicvhtI"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-07-17T19:13:58.000Z",
            "id": "225307374599151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso com espingarda e muni\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama:  http://t.co/hm2BcIjU"
        },
        {
            "author_id": "95704865",
            "created_at": "2012-07-17T19:03:17.000Z",
            "id": "225304685391781890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim n\u00e3o companheiro... http://t.co/K2Nhskv9"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-07-17T18:52:17.000Z",
            "id": "225301917046292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso com espingarda e muni\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama: Um homem foi preso em flagrante, na ... http://t.co/FlOJo5NT"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-07-17T18:52:17.000Z",
            "id": "225301915305648129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso com espingarda e muni\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama: Um homem foi preso em flagrante, na ... http://t.co/ROgEdTXh"
        },
        {
            "author_id": "181259521",
            "created_at": "2012-07-17T18:52:16.000Z",
            "id": "225301913263026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um homem foi preso em flagrante, na madrugada de sexta-feira (13), quando ca\u00e7ava dentro da Reserva Biol\u00f3gica de ... http://t.co/iucbq7SQ"
        },
        {
            "author_id": "356835077",
            "created_at": "2012-07-17T18:25:28.000Z",
            "id": "225295167186411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Instituto Menino Deus completa 2 anos http://t.co/xTxGFduC"
        },
        {
            "author_id": "67817230",
            "created_at": "2012-07-17T18:25:06.000Z",
            "id": "225295075230498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Instituto Menino Deus completa 2 anos http://t.co/03bOKxbh"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2012-07-17T18:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "225291229133410304",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista \u00e9 parceiro do instituto,  sempre esteve a favor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e  preserva 18 mil hectares na regi\u00e3o, o  dobro da"
        },
        {
            "author_id": "174071309",
            "created_at": "2012-07-17T17:47:11.000Z",
            "id": "225285532119339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais de 16 esp\u00e9cies http://t.co/K5K8mNCG"
        },
        {
            "author_id": "58908173",
            "created_at": "2012-07-17T17:35:21.000Z",
            "id": "225282554490654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/SuFe12pQ"
        },
        {
            "author_id": "58908173",
            "created_at": "2012-07-17T17:34:58.000Z",
            "id": "225282457291862017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/Qt8JXeIQ"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-07-17T16:43:40.000Z",
            "id": "225269551103873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/g4fixl1O"
        },
        {
            "author_id": "148365474",
            "created_at": "2012-07-17T16:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "225268221371088896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/TdVwjFAm via @g1"
        },
        {
            "author_id": "418684336",
            "created_at": "2012-07-17T16:33:07.000Z",
            "id": "225266894385594370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida. http://t.co/A5PNClOI"
        },
        {
            "author_id": "23795942",
            "created_at": "2012-07-17T16:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Marcos_Amado"
                    }
                ]
            },
            "id": "225266019248242689",
            "in_reply_to_user_id": "140072752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcos_Amado olha a gra\u00e7a, o parque nacional da tijuca capacita os anfitrioes do cosme velho mas nao fiscaliza o que fazem nas paineiras"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-07-17T16:25:12.000Z",
            "id": "225264899901767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional\n http://t.co/eZiGChTu"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-07-17T16:25:05.000Z",
            "id": "225264870780698626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: \nAnimais de diversas esp\u00e9cies foram \u201cfl... http://t.co/Cae7LRal"
        },
        {
            "author_id": "153858933",
            "created_at": "2012-07-17T16:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "carlos_koji"
                    }
                ]
            },
            "id": "225263994569621504",
            "in_reply_to_user_id": "356596840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@cataratas_sa: Uma \u00f3tima ter\u00e7a-feira no Parque Nacional do Igua\u00e7u &gt; \n@carlos_koji  @_agenciacross imposs\u00edvel de n\u00e3o ser perfeito, obrigada"
        },
        {
            "author_id": "153858933",
            "created_at": "2012-07-17T16:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 85,
                        "username": "MarianaGholmia"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 116,
                        "username": "ta"
                    }
                ]
            },
            "id": "225263590876262400",
            "in_reply_to_user_id": "620420907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@cataratas_sa: Uma \u00f3tima ter\u00e7a-feira no Parque Nacional do Igua\u00e7u &gt; @idiahumbert\n@marianagholmia @_agenciacross @ta"
        },
        {
            "author_id": "142082856",
            "created_at": "2012-07-17T16:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "username": "Promoview"
                    }
                ]
            },
            "id": "225261100613120001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u gera protesto via @Promoview http://t.co/YThAdiZM"
        },
        {
            "author_id": "49965262",
            "created_at": "2012-07-17T16:09:40.000Z",
            "id": "225260993503170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia de Teresopolis - Petropolis  pelo Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, foi magnifico. Ja ja explano alguma fotos do rol\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "135483528",
            "created_at": "2012-07-17T16:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "rosamariaartal"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "el_pais"
                    }
                ]
            },
            "id": "225260625973096449",
            "in_reply_to_user_id": "80899853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosamariaartal @el_pais Ser\u00e1 Parque NACIONAL no??? http://t.co/OpxmyOaQ"
        },
        {
            "author_id": "145274513",
            "created_at": "2012-07-17T16:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.192534,
                        19.295684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a376531dff3d76a"
            },
            "id": "225258720920215553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "exercise time :D (@ Parque Nacional Pedregal) http://t.co/xZtHeUSQ"
        },
        {
            "author_id": "305157568",
            "created_at": "2012-07-17T15:32:55.000Z",
            "id": "225251744848953345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SURPREENDENTE E LINDO!!\n\nUm arco-\u00edris aparece na n\u00e9voa espalhada de uma cachoeira no Parque Nacional de... http://t.co/JYVrUSTp"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2012-07-17T15:07:05.000Z",
            "id": "225245244671791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u gera protesto http://t.co/jskqXRYk"
        },
        {
            "author_id": "163846474",
            "created_at": "2012-07-17T15:06:17.000Z",
            "id": "225245041550036995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta registram imagens de 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/HwSUpCdH"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-07-17T15:05:21.000Z",
            "id": "225244808430632961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Mirador \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Maranh\u00e3o. Sua biodiversidade atrai pesquisadores do mundo todo! #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "593025999",
            "created_at": "2012-07-17T15:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "PainelFlorestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "225244181046628353",
            "in_reply_to_user_id": "62067124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#absurdo #DiadeProte\u00e7\u00e3oaFlorestas Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional - http://t.co/AFrLiE66 via @PainelFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "487616988",
            "created_at": "2012-07-17T15:02:17.000Z",
            "id": "225244036263444483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veraguas - Panam\u00e1: El Parque Nacional Coiba: http://t.co/J7oPknNi"
        },
        {
            "author_id": "132602131",
            "created_at": "2012-07-17T15:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "225244014595682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/u2ipZ2kd via @estadao #ConsultorSocial"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2012-07-17T15:01:12.000Z",
            "id": "225243764006977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional - http://t.co/MkrOUYJO http://t.co/FBWBi1c8"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2012-07-17T15:00:28.000Z",
            "id": "225243579344371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional - http://t.co/2hkUHsMG"
        },
        {
            "author_id": "68629836",
            "created_at": "2012-07-17T14:55:28.000Z",
            "id": "225242319396417538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Telef\u00e9rico do Parque Nacional de Ubajara - http://t.co/UyarBvDA"
        },
        {
            "author_id": "121584650",
            "created_at": "2012-07-17T14:53:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "225241769581871104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/xSmDmVZp"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-07-17T14:44:59.000Z",
            "id": "225239679497281537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As incr\u00edveis imagens do Acadia National Park http://t.co/EnY2gaFU"
        },
        {
            "author_id": "214150051",
            "created_at": "2012-07-17T14:42:18.000Z",
            "id": "225239004260483075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/XO9QV5bT"
        },
        {
            "author_id": "121584650",
            "created_at": "2012-07-17T14:37:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "225237840630525953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/vqVHEXn5"
        },
        {
            "author_id": "282108150",
            "created_at": "2012-07-17T14:26:27.000Z",
            "id": "225235017465466882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil est\u00e1 atrasado na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o mar\u00edtima - Pa\u00eds tem apenas 1% de \u00e1rea protegida atualmente. At\u00e9 2020, preci... http://t.co/RCqvcRtt"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-07-17T14:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "225234306166042625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Qual deputado do Par\u00e1 \u00e9 lobista pela redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia? Veja aqui http://t.co/kIim6AlR @Estadao"
        },
        {
            "author_id": "23090716",
            "created_at": "2012-07-17T14:23:24.000Z",
            "id": "225234248041381890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picos da Europa: Esta \u00e9 uma travessia no Parque Nacional dos Picos da Europa, a norte na Espanha. ... http://t.co/WYAHuT46"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2012-07-17T14:16:25.000Z",
            "id": "225232492184080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norma da Reserva Extrativista causa pol\u00eamica entre os pescadores ~ Rio das Ostras Jornal http://t.co/j5XTCyk8"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2012-07-17T14:13:42.000Z",
            "id": "225231809003270146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior #Floresta Nacional http://t.co/TdzOVrCm"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-07-17T14:05:23.000Z",
            "id": "225229715420618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABAV Nacional apoia manifesta\u00e7\u00e3o contra monop\u00f3lio no Parque ... - Revista Hoteis http://t.co/2kgibnxs"
        },
        {
            "author_id": "325556497",
            "created_at": "2012-07-17T13:51:00.000Z",
            "id": "225226094587035649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e9 horrible! O lume xa chegou \u00f3 Parque Nacional del Teide."
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-07-17T13:50:56.000Z",
            "id": "225226081358196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "BOM DIA da prote\u00e7\u00e3o das FLORESTAS! Logo na semana em que o governo quer diminuir a \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na AM, menos florestas."
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2012-07-17T13:48:53.000Z",
            "id": "225225562766057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida ~ Rio das Ostras Jornal http://t.co/HUjnqncT"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-07-17T13:46:00.000Z",
            "id": "225224838883721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida:... http://t.co/8GFEs3No"
        },
        {
            "author_id": "25625727",
            "created_at": "2012-07-17T13:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "225224491557601280",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig O que vc achou da mat\u00e9ria  do @Estadao sobre a inten\u00e7\u00e3o do gov de \u201ctirar\u201d 3 cidades de SP da Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "333386318",
            "created_at": "2012-07-17T13:37:07.000Z",
            "id": "225222600379473921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias &gt; Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional (17/07/2012):  http://t.co/0C7M1Ert"
        },
        {
            "author_id": "286415074",
            "created_at": "2012-07-17T13:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "225222508448722946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 9\u00b0C   @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/04VKS62k"
        },
        {
            "author_id": "62499681",
            "created_at": "2012-07-17T13:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "225221251524853761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/KZa854Qv via @g1"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-07-17T13:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 40,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "225221238866448385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dados do SAD foram usados em mat\u00e9ria do @Estadao sobre a possibilidade de diminui\u00e7\u00e3o da Flona do Jamanxi pelo Governo http://t.co/NWAHsFIF"
        },
        {
            "author_id": "353136622",
            "created_at": "2012-07-17T13:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "225218658677432321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/2TOvOHT via @g1 Amaz\u00f4nia precisa de prote\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "67771806",
            "created_at": "2012-07-17T13:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "225218335950897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo vejam! Natureza - Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/ISQw2R2D via @g1"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2012-07-17T13:15:26.000Z",
            "id": "225217146974781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABAV Nacional apoia manifesta\u00e7\u00e3o contra monop\u00f3lio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kKASPQ2i"
        },
        {
            "author_id": "182915633",
            "created_at": "2012-07-17T13:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "RetroGamesBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "225216970520412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras pretende levar adiante projeto para utiliza\u00e7\u00e3o do Terminal de Reg\u00eancia, no Esp\u00edrit... http://t.co/wisJMOiV (via @retrogamesbr)"
        },
        {
            "author_id": "589826031",
            "created_at": "2012-07-17T13:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "PaterGH13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "cac6b24dc2c4232b"
            },
            "id": "225216552973238274",
            "in_reply_to_user_id": "330858323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaterGH13 http://t.co/8A3Bx7Xw que   pena de Naturaleza"
        },
        {
            "author_id": "14910183",
            "created_at": "2012-07-17T13:02:05.000Z",
            "id": "225213787844780033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega floresta nacional ao eucalipto http://t.co/0UwSnrN8 | Mais uma asneirada deste governo! Haja paci\u00eancia..."
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-07-17T12:59:05.000Z",
            "id": "225213031594999810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Curia\u00fa participaram nesse s\u00e1bado,14, no Centro Cultural do local, do projeto \u201cTambor no Quilombo:"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-07-17T12:59:05.000Z",
            "id": "225213031062319105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/3Q3vQldC"
        },
        {
            "author_id": "113097703",
            "created_at": "2012-07-17T12:38:21.000Z",
            "id": "225207814077947905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge floresta patrim\u00f3nio da humanidade - Um inc\u00eandio florestal atingiu os limites do Parque Nacional de Teide... http://t.co/QaS6xf6l"
        },
        {
            "author_id": "407226274",
            "created_at": "2012-07-17T12:30:35.000Z",
            "id": "225205858789892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/J5Xcd74y"
        },
        {
            "author_id": "236409632",
            "created_at": "2012-07-17T12:16:00.000Z",
            "id": "225202189155565568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo!: Embaixador do Parque Nacional http://t.co/sMy6wp9i"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-07-17T12:05:04.000Z",
            "id": "225199438044479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim: Apenas 4% dos posseiros de terra moram no local http://t.co/HDGQl7NR"
        },
        {
            "author_id": "59135814",
            "created_at": "2012-07-17T11:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "225197121987559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @patcardio http://t.co/2QQjIVVX"
        },
        {
            "author_id": "138413219",
            "created_at": "2012-07-17T11:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "225196987534938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/7mnmrEuY"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-07-17T11:55:04.000Z",
            "id": "225196919889199105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim em at\u00e9 1/3 http://t.co/XrgdVeEr"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2012-07-17T11:49:00.000Z",
            "id": "225195391962984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abav protesta contra medida que impede ag\u00eancias de viagens explorarem o Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/XZLU5vAe"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-07-17T11:35:44.000Z",
            "id": "225192053334749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas fotogr\u00e1fica... http://t.co/LFAr5YZz #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-07-17T11:35:40.000Z",
            "id": "225192040118501378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/3Q5REDSP"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2012-07-17T11:33:03.000Z",
            "id": "225191381935718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal estuda reduzir \u00e1reas de floresta nacional : http://t.co/OPe1C1cc"
        },
        {
            "author_id": "315443495",
            "created_at": "2012-07-17T11:28:57.000Z",
            "id": "225190350178893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas fotogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/R3WijHmF"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-07-17T11:28:52.000Z",
            "id": "225190327949074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas fotogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/nxKjeo3U"
        },
        {
            "author_id": "136361063",
            "created_at": "2012-07-17T11:28:52.000Z",
            "id": "225190326388785153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas fotogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/uhuAEgjX"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-07-17T11:28:50.000Z",
            "id": "225190320520970241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas fotogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/B651cdEs"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-07-17T11:28:49.000Z",
            "id": "225190314783150081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas fotogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/UpOjOx7V"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2012-07-17T11:28:44.000Z",
            "id": "225190293673218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas captaram movimenta\u00e7\u00e3o de 16 esp\u00e9cies.\nObjetivo de projeto realizado no Amazonas \u00e9 monito... http://t.co/DrsKQ4Ia"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-07-17T11:28:39.000Z",
            "id": "225190273037250561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia&amp;Sa\u00fade: Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/ZBzHKray"
        },
        {
            "author_id": "247729587",
            "created_at": "2012-07-17T11:23:58.000Z",
            "id": "225189092567158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/wXk8VEI8"
        },
        {
            "author_id": "261155253",
            "created_at": "2012-07-17T11:21:51.000Z",
            "id": "225188561572466689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea ... - http://t.co/MW2qnDpe http://t.co/UYuxuk8y http://t.co/A4zyKdtf"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-07-17T11:19:38.000Z",
            "id": "225188002907955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge floresta patrim\u00f3nio da humanidade: Um inc\u00eandio florestal atingiu os limites do Parque Nacional de Te... http://t.co/3uaoqtSm"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-07-17T11:13:23.000Z",
            "id": "225186431226753025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/zRM7dek0 http://t.co/YH8Irukw"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-07-17T11:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "225185276736192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza - Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/v7ejRTEl via @g1"
        },
        {
            "author_id": "109359487",
            "created_at": "2012-07-17T11:07:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.473363,
                        -1.1652489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "225184857658114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/HrpAXRHq\""
        },
        {
            "author_id": "113009731",
            "created_at": "2012-07-17T11:05:20.000Z",
            "id": "225184405646360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 n\u00d3is na fita! #Amaz\u00f4nia C\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/HP95vDGx"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2012-07-17T11:04:03.000Z",
            "id": "225184080227082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/cW7tYse4"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:55.000Z",
            "id": "225184049021460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/nwi3HE66"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:55.000Z",
            "id": "225184048362954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/iUYeDtpL"
        },
        {
            "author_id": "585270533",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:55.000Z",
            "id": "225184047578624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/2hlnpNy5"
        },
        {
            "author_id": "555516482",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:54.000Z",
            "id": "225184045938655233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/WIi5GDzW"
        },
        {
            "author_id": "444006142",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:54.000Z",
            "id": "225184045116559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/RTIXdPwF"
        },
        {
            "author_id": "443968384",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:54.000Z",
            "id": "225184044365778945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/Ljlw2yqT"
        },
        {
            "author_id": "443215983",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:54.000Z",
            "id": "225184043539496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/HWtiISHX"
        },
        {
            "author_id": "442409497",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:54.000Z",
            "id": "225184042880995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/PvAy2jl8"
        },
        {
            "author_id": "442436634",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:54.000Z",
            "id": "225184042159579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/jO5Rie3N"
        },
        {
            "author_id": "181710601",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:53.000Z",
            "id": "225184040481853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movimenta\u00e7\u00e3o de 16 esp\u00e9cies.\nObjetivo de projeto realizado no Amazonas \u00e9 monito... http://t.co/7EESnPsc"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:52.000Z",
            "id": "225184037688455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/1eRRCSe6"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:52.000Z",
            "id": "225184033846476801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida: Armadilhas forogr\u00e1ficas captaram movime... http://t.co/RPDhX6ER"
        },
        {
            "author_id": "31475618",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:06.000Z",
            "id": "225183843068551170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/YxZ8zOib"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2012-07-17T11:03:06.000Z",
            "id": "225183841353072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/khyWcA82"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-07-17T11:02:03.000Z",
            "id": "225183578839982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais em \u00e1rea protegida http://t.co/iwPGt54H"
        },
        {
            "author_id": "227256664",
            "created_at": "2012-07-17T10:52:39.000Z",
            "id": "225181211197308929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega floresta nacional ao eucalipto | http://t.co/5lDwjiPM http://t.co/HndYoYe9"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2012-07-17T10:45:22.000Z",
            "id": "225179382145224707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial do Cabo: norma da Reserva Extrativista causa pol\u00eamica entre os pescadores. http://t.co/IS1Zujom"
        },
        {
            "author_id": "428228198",
            "created_at": "2012-07-17T10:42:40.000Z",
            "id": "225178702063992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norma da Reserva Extrativista causa pol\u00eamica entre os pescadores: A norma que limita em 30kg o volume de pescado... http://t.co/nWytC3Z0"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-07-17T10:30:51.000Z",
            "id": "225175725467107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica com alunos do curso de guia de turismo em atrativos naturais do Senac RJ ao Parque Lage setor B do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "173646760",
            "created_at": "2012-07-17T10:11:18.000Z",
            "id": "225170808224497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/tZSI5hRz"
        },
        {
            "author_id": "61283500",
            "created_at": "2012-07-17T09:55:13.000Z",
            "id": "225166760960212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embora a Imprensa Nacional veja com vis\u00e3o equivocada, a desafeta\u00e7\u00e3o de parte da #FLONAJAMNXIM \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o... http://t.co/rqyiRnmv"
        },
        {
            "author_id": "305996109",
            "created_at": "2012-07-17T09:48:55.000Z",
            "id": "225165174317920257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA 3 dias / 2 noites\n- 1o Dia (22/SETEMBRO): \nPuerto Natales \u2013 Parque Nacional Torres del Paine + Full Day... http://t.co/f47GV3Au"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2012-07-17T09:19:42.000Z",
            "id": "225157822214713345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u gera protesto http://t.co/lM3BfIYr"
        },
        {
            "author_id": "338288039",
            "created_at": "2012-07-17T07:16:05.000Z",
            "id": "225126711870763008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esc\u00e1pate a #PenedaGer\u00eas! D\u00faas noites con almorzos, visita o parque nacional Peneda-Ger\u00eas e StarCanyoning 44.50\u20ac/persoa!\nhttp://t.co/QA7uPiTt"
        },
        {
            "author_id": "133316906",
            "created_at": "2012-07-17T03:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "225075821012992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/X6MCCJ9N via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "198154287",
            "created_at": "2012-07-17T03:43:58.000Z",
            "id": "225073331836170242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea de maior floresta nacional at\u00e9 1/3 - Not\u00edcias Segunda-Feira, 16 de julho de 2012... http://t.co/djlLW5RZ"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2012-07-17T03:30:58.000Z",
            "id": "225070061377961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Floresta Nacional do Jamanxim: Governo estuda reduzir maior Flona do pa\u00eds... http://t.co/ldc34hMx"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-07-17T02:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "225059977910427650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @CimiNacional Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: http://t.co/JAG1pFXX"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2012-07-17T01:13:02.000Z",
            "id": "225035345673199617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PAr\u00e1: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/3myXGidX"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2012-07-17T01:11:14.000Z",
            "id": "225034893338476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dilma quer reduzir \u00e1rea de floresta conservada em 1/3 da Floresta Nacional do Jamanxim para resolver disputa de terras no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-07-17T00:41:15.000Z",
            "id": "225027349488480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para resolver disputa de terras no sul do Par\u00e1, Dilma Rousseff pretende tirar de unidade de conserva\u00e7\u00e3o uma \u00e1rea... http://t.co/0JLEYGaT"
        },
        {
            "author_id": "81988232",
            "created_at": "2012-07-17T00:38:54.000Z",
            "id": "225026758196461569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lindo! http://t.co/xBkacxOP a maior reserva de mata atl\u00e2ntica, num dos munic\u00edpios mais pobres do #ES. s\u00f3 R$1000,00. #playgrounddebiologo?"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-07-17T00:29:42.000Z",
            "id": "225024444287033345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Japeri estuda Zona de Amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/X9FBGybq"
        },
        {
            "author_id": "318498627",
            "created_at": "2012-07-17T00:15:24.000Z",
            "id": "225020843833561089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um desgra\u00e7a em nome do interesse privado...:( http://t.co/UIPD254h"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-07-17T00:10:02.000Z",
            "id": "225019492118441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins: Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo http://t.co/mFyycjTu"
        },
        {
            "author_id": "278737651",
            "created_at": "2012-07-17T00:05:14.000Z",
            "id": "225018283437469698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias | #florestafazadiferenca  - Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional. http://t.co/d45nydkt"
        },
        {
            "author_id": "76173964",
            "created_at": "2012-07-16T23:59:12.000Z",
            "id": "225016768345808899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias | #florestafazadiferenca  - Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional. http://t.co/984wXBfh"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2012-07-16T23:55:07.000Z",
            "id": "225015737448796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norma da Reserva Extrativista causa pol\u00eamica entre os pescadores http://t.co/qSb85tto"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2012-07-16T23:44:55.000Z",
            "id": "225013171826589699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Medida pol\u00eamica serviria para resolver confl... http://t.co/3ExptStm #fb"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-07-16T23:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PainelNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "225013171117760513",
            "in_reply_to_user_id": "149272656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PainelNoticias Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds  http://t.co/UCYitJkq"
        },
        {
            "author_id": "374306808",
            "created_at": "2012-07-16T23:38:09.000Z",
            "id": "225011470377828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E acho que nem d\u00e1 pra gravar dentro do Caldeir\u00e3o que \u00e9 \u00e1rea protegida, se n\u00e3o me engano."
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-07-16T23:29:12.000Z",
            "id": "225009215503216641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norma da Reserva Extrativista causa pol\u00eamica entre os pescadores http://t.co/si5XfNjj"
        },
        {
            "author_id": "95693215",
            "created_at": "2012-07-16T23:11:26.000Z",
            "id": "225004746610716677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds http://t.co/YNqSX1Mz"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2012-07-16T23:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 110,
                        "username": "Florestafaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "225003418597593089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Not\u00edcia importante! GOVERNO ESTUDA REDUZIR \u00c1REA DA MAIOR FLORESTA NACIONAL EM AT\u00c9 1/3  http://t.co/ubY2PhHO   @Florestafaz"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-07-16T22:59:59.000Z",
            "id": "225001864012374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras pretende levar adiante projeto para utiliza\u00e7\u00e3o do Tereg na Reserva Biol\u00f3gica de Comboios http://t.co/cx3dnDPY"
        },
        {
            "author_id": "303914265",
            "created_at": "2012-07-16T22:47:06.000Z",
            "id": "224998624298405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/NafKMcdA"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2012-07-16T22:30:04.000Z",
            "id": "224994333823213569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confira v\u00eddeo de lapso de tempo no Parque Nacional Arches, em Utah, e veja o melhor q esse estado tem a oferecer: http://t.co/2jpzkpyq"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2012-07-16T21:58:09.000Z",
            "id": "224986303295520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abav protesta contra medida que impede ag\u00eancias de viagens explorarem o Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/XZLU5vAe"
        },
        {
            "author_id": "600185532",
            "created_at": "2012-07-16T21:46:09.000Z",
            "id": "224983281748291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional | Amaz\u00f4nia:http://t.co/Meex8UQB"
        },
        {
            "author_id": "50400579",
            "created_at": "2012-07-16T21:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "username": "ricardotripoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "224979529142251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o de um ter\u00e7o da Floresta Nacional \u00e9 retrocesso, lamenta @ricardotripoli http://t.co/0fnvD0lR"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2012-07-16T21:30:07.000Z",
            "id": "224979249851932673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil: \n\nNo in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presidente... http://t.co/1gJZOJM3"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2012-07-16T21:30:07.000Z",
            "id": "224979247956107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil: \n\nNo in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presidente... http://t.co/kad2h8Wr"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-07-16T21:30:00.000Z",
            "id": "224979219854262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em um ter\u00e7o http://t.co/zAZaeHnA"
        },
        {
            "author_id": "50645986",
            "created_at": "2012-07-16T21:26:38.000Z",
            "id": "224978372713914370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo Dilma revela sua face desenvolvimentista. Se analisarmos atentamente a hist\u00f3ria dos planos para a... http://t.co/LVG8LXAi"
        },
        {
            "author_id": "471844922",
            "created_at": "2012-07-16T20:59:32.000Z",
            "id": "224971552070959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional | Amaz\u00f4nia:http://t.co/OYBuAo6K"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2012-07-16T20:56:01.000Z",
            "id": "224970667769077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/d4jhjiCQ"
        },
        {
            "author_id": "221789506",
            "created_at": "2012-07-16T20:38:03.000Z",
            "id": "224966146347118594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Politicando: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do ... http://t.co/Ae2m6rQr"
        },
        {
            "author_id": "595993732",
            "created_at": "2012-07-16T20:31:16.000Z",
            "id": "224964437872869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- CAPA -\nGoverno estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3\n\nLeia mat\u00e9ria completa em nosso site. http://t.co/UTgL2Z2Q"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2012-07-16T20:21:58.000Z",
            "id": "224962100336922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins: Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo | Portal EcoDebate: http://t.co/9LTKXbuL"
        },
        {
            "author_id": "509551078",
            "created_at": "2012-07-16T20:20:18.000Z",
            "id": "224961680470327298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo pode reduzir \u00e1rea de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/RuUN5h1f #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "11547242",
            "created_at": "2012-07-16T19:46:50.000Z",
            "id": "224953257259307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este governo \u00e9 lament\u00e1vel. V\u00e3o desregular a planta\u00e7\u00e3o de Eucaliptos? V\u00e3o arruinar a floresta nacional."
        },
        {
            "author_id": "452110392",
            "created_at": "2012-07-16T19:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "224952824184848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3  http://t.co/bfvAMczt via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "44743638",
            "created_at": "2012-07-16T19:44:38.000Z",
            "id": "224952703409860610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega floresta \u00e0s empresas de celulose | Esquerda http://t.co/nVQFMLNc"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-07-16T19:39:07.000Z",
            "id": "224951316567425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior floresta nacional do Pa\u00eds http://t.co/n21cZIUN via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "226398708",
            "created_at": "2012-07-16T19:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 68,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224948909657690113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Responsabilidade ambiental n\u00e3o pertence a esse governo #SalveASelva @VEJA: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "436666570",
            "created_at": "2012-07-16T19:29:17.000Z",
            "id": "224948838497128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nas telas: governo pode reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 para resolver a disputa de terras na regi\u00e3o do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "463351884",
            "created_at": "2012-07-16T19:28:05.000Z",
            "id": "224948537413214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/VICh4fDE"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2012-07-16T19:22:40.000Z",
            "id": "224947173551374337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil - http://t.co/mBX8buSF"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2012-07-16T19:13:30.000Z",
            "id": "224944866654830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BlogdoPlaneta: Governo pode reduzir \u00e1rea de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/0GosyyYc"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2012-07-16T19:13:10.000Z",
            "id": "224944784266117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/foFDMeCK"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-07-16T19:10:33.000Z",
            "id": "224944125852651521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal amea\u00e7a parque nacional nas Ilhas Can\u00e1rias http://t.co/ZLwieC32"
        },
        {
            "author_id": "473178829",
            "created_at": "2012-07-16T19:10:18.000Z",
            "id": "224944061990191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheiro de nova pol\u00eamica ambiental no ar:  Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/kRX6Z7in"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-07-16T19:08:47.000Z",
            "id": "224943681394835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mundo: Inc\u00eandio florestal atinge limite de um parque nacional nas Can\u00e1rias:  http://t.co/fX9CAq5B"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2012-07-16T18:56:29.000Z",
            "id": "224940584119439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge limite de um parque nacional nas Can\u00e1rias http://t.co/IgsOYeLg"
        },
        {
            "author_id": "215972542",
            "created_at": "2012-07-16T18:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 90,
                        "username": "exame_com"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "224939910065422338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional #absurdo http://t.co/2W93w3W3 \u2026 by @exame_com @andretrig"
        },
        {
            "author_id": "226200149",
            "created_at": "2012-07-16T18:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224939188947132417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzes! Governo estuda reduzir \u00e1rea da   maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3   http://t.co/UTBS8Sry via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2012-07-16T18:50:46.000Z",
            "id": "224939148539203584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o pesquisa on\u00e7a-pintada em Reserva Biol\u00f3gica no Norte do Esp\u00edrito Santo http://t.co/HwFK2KVV"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2012-07-16T18:42:50.000Z",
            "id": "224937151857569792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca CONCORDA QUE ESTA SERIA A MEDIDA CERTA? http://t.co/FTW462ul"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2012-07-16T18:42:48.000Z",
            "id": "224937140797194241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca CONCORDA QUE ESTA SERIA A MEDIDA CERTA? http://t.co/LyztZGVh"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-07-16T18:40:24.000Z",
            "id": "224936536771276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins - Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo http://t.co/stgtbS9T"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-07-16T18:35:35.000Z",
            "id": "224935325934436353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge limite de um parque nacional nas Can\u00e1rias http://t.co/iQ9UnLIu"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2012-07-16T18:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224934440483291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da   maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3   http://t.co/Kzf5N0yP via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "240062402",
            "created_at": "2012-07-16T18:29:54.000Z",
            "id": "224933897350287361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/89UPcR2B"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2012-07-16T18:29:21.000Z",
            "id": "224933756623003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge limite de um parque nacional nas Can\u00e1rias: Um inc\u00eandio florestal\u2026 http://t.co/Whfv6t7o"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-07-16T18:29:14.000Z",
            "id": "224933729741713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge limite de um parque nacional nas Can\u00e1rias: Um inc\u00eandio florestal\u2026 http://t.co/rZPsNEFq"
        },
        {
            "author_id": "36213472",
            "created_at": "2012-07-16T18:24:02.000Z",
            "id": "224932420762341377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual a sua opini\u00e3o sobre a redu\u00e7\u00e3o pretendida pelo governo das APA's? Responda e Retweet! http://t.co/PtJNLhcP"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-07-16T18:19:04.000Z",
            "id": "224931170159312897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge limite de um parque nacional nas Can\u00e1rias http://t.co/LpKpSK21"
        },
        {
            "author_id": "180812739",
            "created_at": "2012-07-16T18:12:24.000Z",
            "id": "224929491003244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior floresta nacional em at\u00e9 1/3. http://t.co/XiMIbCzJ"
        },
        {
            "author_id": "207069021",
            "created_at": "2012-07-16T18:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 43,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "224928696614662144",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo Governo vai fazer a Lei de Los M\u00e9dios? @RevistaEpoca\nGoverno pode reduzir \u00e1rea de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "39389750",
            "created_at": "2012-07-16T18:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 1,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224928338530152450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@VEJA: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/sn7gCBJw\u201d #indignacao"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2012-07-16T18:05:43.000Z",
            "id": "224927809120894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo pode reduzir \u00e1rea de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/SoO23BWQ"
        },
        {
            "author_id": "609549106",
            "created_at": "2012-07-16T17:58:15.000Z",
            "id": "224925931205169153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea de maior floresta nacional at\u00e9 1/3: http://t.co/kJ9OmurQ"
        },
        {
            "author_id": "199497938",
            "created_at": "2012-07-16T17:42:54.000Z",
            "id": "224922068158910465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 - vida - http://t.co/XNaUmCcx http://t.co/upXtNQf1"
        },
        {
            "author_id": "39775300",
            "created_at": "2012-07-16T17:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 38,
                        "username": "VEJA"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "Suderland"
                    }
                ]
            },
            "id": "224921592680022017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkk &gt;@Sen_Cristovam: V.acredita?\u201c@VEJA: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/ZNZZXETP\u201d cc @Suderland"
        },
        {
            "author_id": "241741095",
            "created_at": "2012-07-16T17:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 1,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224916972666757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@VEJA: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/0gR4CyOB\" ...PATRIA AMADA BRASIL!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "33718966",
            "created_at": "2012-07-16T17:21:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 82,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224916697696583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/dyCMRnuL via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "186205017",
            "created_at": "2012-07-16T17:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "224916534076780544",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj O que vc acha das flonas serem destru\u00eddas? http://t.co/31Q10TUo"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-07-16T17:18:38.000Z",
            "id": "224915962674155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana passada, depois das montanhas o manguezal. Fotografando as atividades na Reserva Extrativista de... http://t.co/JvH2a8QU"
        },
        {
            "author_id": "63323800",
            "created_at": "2012-07-16T17:15:55.000Z",
            "id": "224915276347621377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no Par\u00e1 em at\u00e9 1/3 http://t.co/Ux5oI6Wl"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-07-16T17:13:27.000Z",
            "id": "224914654521081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/KA6IdJCT"
        },
        {
            "author_id": "560448933",
            "created_at": "2012-07-16T17:13:26.000Z",
            "id": "224914652444893185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/x41JSXgr"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-07-16T17:13:26.000Z",
            "id": "224914651060772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/A1Lv7KQj"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-07-16T17:13:25.000Z",
            "id": "224914646396710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/G2j7SnxP"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2012-07-16T17:13:24.000Z",
            "id": "224914643540393987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/A9X8g6Cw"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-07-16T17:13:21.000Z",
            "id": "224914633113354241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R7: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no s... http://t.co/yO72T13J"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-07-16T17:13:21.000Z",
            "id": "224914630970052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/UbQQW47N"
        },
        {
            "author_id": "191977820",
            "created_at": "2012-07-16T17:13:18.000Z",
            "id": "224914619624468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds http://t.co/o5yuKD19"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-07-16T17:13:17.000Z",
            "id": "224914615132368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds http://t.co/4I5WBqAO"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-07-16T17:13:13.000Z",
            "id": "224914599034621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds http://t.co/0vFMlvx3"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-07-16T17:12:59.000Z",
            "id": "224914538338861058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no s... http://t.co/dlEL2c8U #R7"
        },
        {
            "author_id": "369788142",
            "created_at": "2012-07-16T17:12:57.000Z",
            "id": "224914531552477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds http://t.co/7HIRaNqw"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-07-16T17:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 127,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "224914529988001794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de flo... http://t.co/ghA7JNpL Via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-07-16T17:12:56.000Z",
            "id": "224914525646884866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/65nJbhgO"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-07-16T17:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "224914510442545153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea... http://t.co/Vxwr1Rbc (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "263719777",
            "created_at": "2012-07-16T17:12:32.000Z",
            "id": "224914427336601601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/CT6QEJ1J #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-07-16T17:12:29.000Z",
            "id": "224914412161597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/hWIvVkvM"
        },
        {
            "author_id": "70464029",
            "created_at": "2012-07-16T17:11:57.000Z",
            "id": "224914277520261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/5I5LMlbr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2012-07-16T17:11:45.000Z",
            "id": "224914226714640384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/Z7AfmoVU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "492326694",
            "created_at": "2012-07-16T17:11:08.000Z",
            "id": "224914074616594432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente - Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/RM2jQo78"
        },
        {
            "author_id": "167769399",
            "created_at": "2012-07-16T17:11:08.000Z",
            "id": "224914071697375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds http://t.co/WsyVfpDD"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-07-16T17:11:08.000Z",
            "id": "224914071537975297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/MxL41Qzo"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2012-07-16T17:11:07.000Z",
            "id": "224914067716980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds http://t.co/er2K1LxG #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-07-16T17:11:06.000Z",
            "id": "224914064688689154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/AJJgCzAk"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-07-16T17:10:20.000Z",
            "id": "224913873659109377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no s... http://t.co/avNKna6w"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-07-16T17:10:20.000Z",
            "id": "224913870639206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de floresta no sul do Par\u00e1 http://t.co/yWjqm3rm"
        },
        {
            "author_id": "14190498",
            "created_at": "2012-07-16T17:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 112,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "224913818785038336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/8XclKX2h #pnpg #geres #portugal #turismo via @TurismPortugal"
        },
        {
            "author_id": "61569344",
            "created_at": "2012-07-16T17:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 4,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224912121778024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \"@VEJA: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/raV31T18\""
        },
        {
            "author_id": "138823481",
            "created_at": "2012-07-16T17:01:47.000Z",
            "id": "224911720718680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/Ga9pjcVg"
        },
        {
            "author_id": "163285900",
            "created_at": "2012-07-16T17:01:24.000Z",
            "id": "224911624811720705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/kjwOTG7x"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2012-07-16T17:00:12.000Z",
            "id": "224911322389811203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional. http://t.co/n4x63XNa"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-07-16T16:59:20.000Z",
            "id": "224911103933693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R7 : Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional do Pa\u00eds: Governo estuda reduzir \u00e1rea de ... http://t.co/LppC2m3R #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-07-16T16:58:46.000Z",
            "id": "224910960857583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choca-de-asa-vermelha (Thamnophilus torquatus) f\u00eamea\nLocal onde esta foto foi tirada: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/9kblrPt3"
        },
        {
            "author_id": "241715228",
            "created_at": "2012-07-16T16:57:14.000Z",
            "id": "224910573949812736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15/07/2012 08h05 Nenhum coment\u00e1rio\nMaior apreens\u00e3o de corais \u00e9 feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nExtra\u00e7\u00e3o... http://t.co/Nm4JEl4P"
        },
        {
            "author_id": "73445640",
            "created_at": "2012-07-16T16:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 1,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224908776711528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@VEJA: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/Q7wZanU1\u201d J\u00e1 n\u00e3o esta reduzida?"
        },
        {
            "author_id": "463021855",
            "created_at": "2012-07-16T16:48:06.000Z",
            "id": "224908278084284419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o pesquisa on\u00e7a-pintada em Reserva Biol\u00f3gica no Norte do ES: Come\u00e7a nesta segunda-feira (16) uma expedi\u00e7... http://t.co/zcfrFFUY"
        },
        {
            "author_id": "53555688",
            "created_at": "2012-07-16T16:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 34,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224903513476562945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE ABSURDO! MESQUINHEZ BURRA! RT @VEJA: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/BAzwlY6p"
        },
        {
            "author_id": "10410562",
            "created_at": "2012-07-16T16:28:43.000Z",
            "id": "224903399458603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O q foram esses 10 ultimos dias em #Borneo! Foda demais! Vi o parque nacional + sensacional e um dos melhores festivais de musica do mundo!"
        },
        {
            "author_id": "82269627",
            "created_at": "2012-07-16T16:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 1,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224902522874241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@VEJA: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/t3QERzvM\u201dvergonha pura!"
        },
        {
            "author_id": "20242549",
            "created_at": "2012-07-16T16:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 12,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224902170359762945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "V.acredita?\u201c@VEJA: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/s2RS0xXT\u201d"
        },
        {
            "author_id": "153930732",
            "created_at": "2012-07-16T16:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 1,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224901223667609601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@VEJA: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/lXr0vYlo\" Como assim Bial???"
        },
        {
            "author_id": "241947783",
            "created_at": "2012-07-16T16:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 94,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224901222782611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RETROCEDER? Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/cWWMq4wJ via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "244722916",
            "created_at": "2012-07-16T16:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 82,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224900931601436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/c3LJjMSI v\u00eda @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-07-16T16:18:38.000Z",
            "id": "224900861715939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da Patag\u00f4nia boceja no parque nacional d... http://t.co/futMbz3Q"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-07-16T16:18:38.000Z",
            "id": "224900860088557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da Patag\u00f4nia boceja no parque nacional d... http://t.co/PNCNQI0S"
        },
        {
            "author_id": "260328196",
            "created_at": "2012-07-16T16:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 28,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "224900754077519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos ficar sem oxig\u00eanio!RT @VEJA: Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/rL13iUBG"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2012-07-16T16:15:02.000Z",
            "id": "224899953967902721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/mWhWtRQL"
        },
        {
            "author_id": "20085701",
            "created_at": "2012-07-16T16:10:08.000Z",
            "id": "224898722889347073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela defesa da paisagem, contra um verdadeiro cancro nacional !!! http://t.co/6YzjIUcm"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2012-07-16T16:09:44.000Z",
            "id": "224898622821629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: http://t.co/wG1IwCaW"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2012-07-16T16:06:08.000Z",
            "id": "224897715522383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Governo desmonta o pr\u00f3prio plano de mitiga\u00e7\u00e3o de impactos do asfaltamento da BR 163. Quem acredita nos planos futuros? http://t.co/7YvdWoKc"
        },
        {
            "author_id": "211600217",
            "created_at": "2012-07-16T16:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 101,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "224897513897984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional - Meio Ambiente - iG http://t.co/jFDOmUSJ via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "67093213",
            "created_at": "2012-07-16T16:01:41.000Z",
            "id": "224896597874581505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E assim v\u00e3o acabando com tudo aos poucos...Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "415504248",
            "created_at": "2012-07-16T16:00:42.000Z",
            "id": "224896346451214337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tambopata Candamo http://t.co/z1VdAIIu"
        },
        {
            "author_id": "17715048",
            "created_at": "2012-07-16T16:00:02.000Z",
            "id": "224896182047088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Governo estuda reduzir maior Floresta Nacional do Brasil http://t.co/Tdf1NBF3"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2012-07-16T15:59:16.000Z",
            "id": "224895986311495682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da Patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/uMm53eOP"
        },
        {
            "author_id": "186205017",
            "created_at": "2012-07-16T15:56:36.000Z",
            "id": "224895315227054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai mais um golpe do governo Dilma no Meio Ambiente! Agora ela vai reduzir as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/31Q10TUo"
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-07-16T15:55:38.000Z",
            "id": "224895071374409729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da Patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/v95sVv20"
        },
        {
            "author_id": "266026687",
            "created_at": "2012-07-16T15:55:25.000Z",
            "id": "224895019352465409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Vozes na Chapada: A cidade de Mucug\u00ea, no sul do Parque Nacional da Chapada Diamantina, se prepara para ... http://t.co/8hKvYnK9"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2012-07-16T15:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 33,
                        "username": "paulogbarreto"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224894304693395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmate. Madeira, \u00e9 tudo free RT @paulogbarreto Grilagem recompensada \u201c@Estadao: Governo estuda reduzir Floresta Nacional em at\u00e9 1/3"
        },
        {
            "author_id": "61184948",
            "created_at": "2012-07-16T15:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224893911099908097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/PIOyUh6r via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "292612079",
            "created_at": "2012-07-16T15:49:02.000Z",
            "id": "224893413118574594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/BJ68L2Kx"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-07-16T15:49:02.000Z",
            "id": "224893412132925442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/sxBR5v6"
        },
        {
            "author_id": "388560986",
            "created_at": "2012-07-16T15:49:02.000Z",
            "id": "224893411843518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/6xBJJv4E"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-07-16T15:49:02.000Z",
            "id": "224893410971107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/NJ4OhjWU"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-07-16T15:48:58.000Z",
            "id": "224893395057913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/pQVtWMdh"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2012-07-16T15:48:57.000Z",
            "id": "224893392621015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/9C5hHV9b"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-07-16T15:48:57.000Z",
            "id": "224893390884573187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/pzcp6lmq"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-07-16T15:48:53.000Z",
            "id": "224893376376471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/nFPDDLQK"
        },
        {
            "author_id": "583903468",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:08.000Z",
            "id": "224892934951157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/byoZy8EW"
        },
        {
            "author_id": "599592246",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:08.000Z",
            "id": "224892932698800129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/nMm9yQDB"
        },
        {
            "author_id": "498914701",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:07.000Z",
            "id": "224892931646042113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/rgreAWFv"
        },
        {
            "author_id": "73510049",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:06.000Z",
            "id": "224892923899154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/aWGHb6iI"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:05.000Z",
            "id": "224892922825416706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/EvhKE2gC"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:05.000Z",
            "id": "224892921860726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/zDZxrTLE"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:05.000Z",
            "id": "224892919935541250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/WGOGP0V2"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:04.000Z",
            "id": "224892918433976321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/wxxWv4ns"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:04.000Z",
            "id": "224892916957581313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/nnN3uthx"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:03.000Z",
            "id": "224892914088677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/Tst5Q0U1"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:02.000Z",
            "id": "224892909005180929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional... http://t.co/msvnDjrT"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2012-07-16T15:47:02.000Z",
            "id": "224892908023713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/EQYw5nSZ"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-07-16T15:46:59.000Z",
            "id": "224892897315667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/dnlCvcGA"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-07-16T15:46:59.000Z",
            "id": "224892895239479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: frio e sono: National GeographicUma \u00a0tranquila raposa da patag\u00f4nia boceja no parque nacional de Tor... http://t.co/zXoDi4Nc"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-07-16T15:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 23,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224891004635975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Grilagem recompensada \u201c@Estadao: Governo estuda reduzir Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/0jvxKqHb"
        },
        {
            "author_id": "35568011",
            "created_at": "2012-07-16T15:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224888861791232002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov sabia do desafio de implementa\u00e7\u00e3o, mas \u00f1 teve pulso \u201c@Estadao: Governo estuda reduzir Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/eLBGXCjM\u201d"
        },
        {
            "author_id": "278283609",
            "created_at": "2012-07-16T15:30:09.000Z",
            "id": "224888661601304577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/KS8G3iHy"
        },
        {
            "author_id": "93915246",
            "created_at": "2012-07-16T15:26:43.000Z",
            "id": "224887797767618560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional - http://t.co/fg0UEoOp"
        },
        {
            "author_id": "66791170",
            "created_at": "2012-07-16T15:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224887026816786434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Estadao: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/dHhBdqr8\""
        },
        {
            "author_id": "33659858",
            "created_at": "2012-07-16T15:21:56.000Z",
            "id": "224886592798605314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "425880780",
            "created_at": "2012-07-16T15:10:35.000Z",
            "id": "224883736662118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Minera\u00e7\u00e3o est\u00e1 situada na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jenipab\u00fa, a natureza para seu bem estar http://t.co/mvEQnd6M"
        },
        {
            "author_id": "219714470",
            "created_at": "2012-07-16T15:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 18,
                        "username": "RevistaISTOE"
                    }
                ]
            },
            "id": "224883696241623040",
            "in_reply_to_user_id": "29913589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito!!!Rt:@RevistaISTOE Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/lRGZFJkM"
        },
        {
            "author_id": "17452941",
            "created_at": "2012-07-16T15:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 81,
                        "username": "RevistaISTOE"
                    }
                ]
            },
            "id": "224883481082204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/cPDux28X (via @RevistaISTOE)"
        },
        {
            "author_id": "329540379",
            "created_at": "2012-07-16T15:09:34.000Z",
            "id": "224883478431408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/h5VKNBpK"
        },
        {
            "author_id": "242613598",
            "created_at": "2012-07-16T15:09:15.000Z",
            "id": "224883398727049218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/CEWHZwTy"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2012-07-16T15:07:40.000Z",
            "id": "224883002918961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/bseFuKsp"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2012-07-16T15:00:54.000Z",
            "id": "224881297464639488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PF prende ca\u00e7ador na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/PuXaiwvZ"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2012-07-16T14:57:18.000Z",
            "id": "224880392044421121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo pode extinguir mais de 1/3 da Floresta Nacional do Jamanxim no Par\u00e1, criada h\u00e1 6 anos mas ocupada por pastagens http://t.co/0nUNHoJY"
        },
        {
            "author_id": "67614895",
            "created_at": "2012-07-16T14:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 121,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224879876862246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem de Marta Salomon - Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/xtxzTs8d via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2012-07-16T14:53:08.000Z",
            "id": "224879345028698115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista ISTO\u00c9 - Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: O governo de Dilma Rousseff estuda tirar... http://t.co/3ZMVIzun"
        },
        {
            "author_id": "108009891",
            "created_at": "2012-07-16T14:50:42.000Z",
            "id": "224878732203130883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: E o controle do desmatamento? N\u00e3o d\u00e1 para levar a s\u00e9rio os governos.... http://t.co/i6ZMtGb8"
        },
        {
            "author_id": "370138839",
            "created_at": "2012-07-16T14:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "224878563642441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 - vida - http://t.co/moa3Jno | @scoopit http://t.co/gDrxmXW"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-07-16T14:47:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "viagemeviagens"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 114,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "224877838166274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @viagemeviagens: Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d http://t.co/w50S0kKd via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2012-07-16T14:46:11.000Z",
            "id": "224877594762416130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/ma66GMjv"
        },
        {
            "author_id": "473403317",
            "created_at": "2012-07-16T14:46:01.000Z",
            "id": "224877554274799616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INFO Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/9UNJjRZp"
        },
        {
            "author_id": "17596355",
            "created_at": "2012-07-16T14:45:57.000Z",
            "id": "224877536566460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso no pa\u00eds de Alice: \"Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3\" http://t.co/oSxGkI0H #Vergonha"
        },
        {
            "author_id": "224776256",
            "created_at": "2012-07-16T14:45:57.000Z",
            "id": "224877535169744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega floresta nacional ao eucalipto | http://t.co/tYRvkpyT http://t.co/pCRrYWIa"
        },
        {
            "author_id": "97869642",
            "created_at": "2012-07-16T14:45:44.000Z",
            "id": "224877482527031297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presi... http://t.co/uSMqtHJf"
        },
        {
            "author_id": "231461954",
            "created_at": "2012-07-16T14:45:42.000Z",
            "id": "224877472867553281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presi... http://t.co/ca1phnz9"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-07-16T14:45:41.000Z",
            "id": "224877468694216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presi... http://t.co/ls9JIfyY"
        },
        {
            "author_id": "282092037",
            "created_at": "2012-07-16T14:45:26.000Z",
            "id": "224877406115213313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZEUS TI - Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006... http://t.co/vUM4wRsf #ti #informatica"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-07-16T14:44:46.000Z",
            "id": "224877239269986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presi... http://t.co/ozoYEIai"
        },
        {
            "author_id": "48147373",
            "created_at": "2012-07-16T14:44:43.000Z",
            "id": "224877227798573056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presi... http://t.co/PXE9dJ7Z"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-07-16T14:44:42.000Z",
            "id": "224877223344209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Info: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/fLlmA0Up"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-07-16T14:44:28.000Z",
            "id": "224877163202093057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o ... http://t.co/KbQfanTC"
        },
        {
            "author_id": "115123253",
            "created_at": "2012-07-16T14:44:11.000Z",
            "id": "224877090330251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdigital Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/E4stmqiw"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-07-16T14:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "224877089088737281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um d... http://t.co/oNeFLqhA (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-07-16T14:44:10.000Z",
            "id": "224877087864012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presi... http://t.co/Y5IoTrK9"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2012-07-16T14:43:20.000Z",
            "id": "224876880384360449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/cTFwwIb0"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-07-16T14:42:36.000Z",
            "id": "224876694887071745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campo Comprido tem a primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de Curitiba http://t.co/4o9hvxQK"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-07-16T14:40:03.000Z",
            "id": "224876052462313473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo do Instituto Chico Mendes revela que ocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Jamanxim \u00e9 voltada principalmente \u00e0 pecu\u00e1ria de corte. #cidades"
        },
        {
            "author_id": "595993732",
            "created_at": "2012-07-16T14:36:24.000Z",
            "id": "224875132496257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PODE -\n\nGOVERNO ESTUDA REDUZIR \u00c1REA DA MAIOR FLORESTA NACIONAL EM AT\u00c9 1/3\n\nLeia a mat\u00e9ria em nosso site.... http://t.co/fO90Bn4X"
        },
        {
            "author_id": "30195861",
            "created_at": "2012-07-16T14:33:16.000Z",
            "id": "224874343438618625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional que fica no Par\u00e1. http://t.co/KCNgCXTX"
        },
        {
            "author_id": "266026687",
            "created_at": "2012-07-16T14:33:13.000Z",
            "id": "224874331900096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Mucug\u00ea, no sul do Parque Nacional da Chapada Diamantina, se prepara para receber pela quarta vez o... http://t.co/TVTO5V6T"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2012-07-16T14:30:07.000Z",
            "id": "224873550543208449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PA Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/QiGuO8QO"
        },
        {
            "author_id": "582743213",
            "created_at": "2012-07-16T14:29:47.000Z",
            "id": "224873469651861504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras.Planalto do Parque Nacional de Itatiaia. http://t.co/n5hfdfWi"
        },
        {
            "author_id": "334313489",
            "created_at": "2012-07-16T14:25:05.000Z",
            "id": "224872285717278721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presi... http://t.co/es4fgL5x"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-07-16T14:25:04.000Z",
            "id": "224872283192295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Info: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/T01wundk"
        },
        {
            "author_id": "97072887",
            "created_at": "2012-07-16T14:25:04.000Z",
            "id": "224872281451675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/tZzbfDti"
        },
        {
            "author_id": "33663031",
            "created_at": "2012-07-16T14:25:04.000Z",
            "id": "224872279966892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/YKFAbXxl"
        },
        {
            "author_id": "57651038",
            "created_at": "2012-07-16T14:23:46.000Z",
            "id": "224871955650707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Update from the U.S. Embassy - Conhe\u00e7a o parque nacional Yellowstone e Grand Teton e hospede-se em um aut\u00eantico ... http://t.co/JSp7i0U0"
        },
        {
            "author_id": "227782819",
            "created_at": "2012-07-16T14:23:18.000Z",
            "id": "224871837052575745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No #JornalTCM de hoje ser\u00e1 exibida mat\u00e9ria especial sobre a Reserva de Desenvolvimento  Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2012-07-16T14:22:02.000Z",
            "id": "224871519506018304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/jZLDC5mO"
        },
        {
            "author_id": "578148365",
            "created_at": "2012-07-16T14:20:30.000Z",
            "id": "224871131528699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presi... http://t.co/1hVJzZWu"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-07-16T14:20:29.000Z",
            "id": "224871129830010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presi... http://t.co/fEg8hC8w"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2012-07-16T14:20:29.000Z",
            "id": "224871126520692738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presi... http://t.co/CrGcTn4b"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-07-16T14:20:26.000Z",
            "id": "224871114361417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: S\u00e3o Paulo - No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o ... http://t.co/mMTPU2S4"
        },
        {
            "author_id": "612796986",
            "created_at": "2012-07-16T14:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "EXAME_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "224869561411964930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @exame_ambiente: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/JTTYjWpd"
        },
        {
            "author_id": "94123566",
            "created_at": "2012-07-16T14:09:29.000Z",
            "id": "224868361711001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o pesquisa on\u00e7a-pintada em Reserva Biol\u00f3gica no Norte do Esp\u00edrito Santo - Folha Vit\u00f3ria http://t.co/fkxzR3kk"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2012-07-16T14:06:11.000Z",
            "id": "224867531263975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim comemora 51 anos de funda\u00e7\u00e3o: O Parque Nacional\u2026 http://t.co/OF7fkKhK Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "158015384",
            "created_at": "2012-07-16T14:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "EXAME_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "224867368881504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @EXAME_ambiente Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/dET9WNht"
        },
        {
            "author_id": "15917347",
            "created_at": "2012-07-16T14:01:26.000Z",
            "id": "224866333114904578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/i5GsSDlg  \"resolver a disputa de terras na regi\u00e3o.\" #Absurdo"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2012-07-16T13:59:02.000Z",
            "id": "224865729613271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim comemora 51 anos de funda\u00e7\u00e3o http://t.co/vjhi3q2Z"
        },
        {
            "author_id": "56139682",
            "created_at": "2012-07-16T13:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 26,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "exame_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "224865359201697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E vc ainda vota no PT? RT @andretrig Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional #absurdo http://t.co/rES5SFOI via @exame_com"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2012-07-16T13:56:56.000Z",
            "id": "224865199994318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional - http://t.co/8ZzTf71U"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-07-16T13:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224864531829096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viva a grilagem \u201c@Estadao: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/0jvxKqHb \u201d"
        },
        {
            "author_id": "523381934",
            "created_at": "2012-07-16T13:54:03.000Z",
            "id": "224864477030526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/w7PENWgg #EconomiaMeioAmbienteeEnergia"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2012-07-16T13:51:09.000Z",
            "id": "224863747645255680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional. http://t.co/4JpD53uN"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-07-16T13:50:21.000Z",
            "id": "224863543982436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/ymjr8Gvc"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2012-07-16T13:50:01.000Z",
            "id": "224863462512271361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/UN1IBzI9"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2012-07-16T13:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 90,
                        "username": "exame_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "224862796771360771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional  #absurdo http://t.co/uzgHkCxe via @exame_com"
        },
        {
            "author_id": "298004517",
            "created_at": "2012-07-16T13:47:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 107,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "224862741503033345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias - Gazeta Online - Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/btYs4om4 via @gazetaonline"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2012-07-16T13:45:38.000Z",
            "id": "224862359699730433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/pP1XqwL8"
        },
        {
            "author_id": "494932231",
            "created_at": "2012-07-16T13:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224861392921034755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/hvK6Uuqf via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "145256462",
            "created_at": "2012-07-16T13:40:14.000Z",
            "id": "224860999201722369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/b0LOSeum"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:57.000Z",
            "id": "224860926745128961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/d7fdSpl"
        },
        {
            "author_id": "331883120",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:55.000Z",
            "id": "224860918880800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/n1v7IEn7"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:53.000Z",
            "id": "224860911947620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/9pIeAqUV"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:53.000Z",
            "id": "224860908734783489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/rOFelcH5"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860904511123457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/WSDs4VfS"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860904435621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/bnPwXfaM"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860903684845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/0bV7lidw"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860903189905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/Rvy04nPw"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860903064084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/6nnNFpDP"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860902791454721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/RVy3CsWS"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860902204256257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/wATEfkj6"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860902007119874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/w8wiAa1n"
        },
        {
            "author_id": "275537286",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860901705138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/psZWV8v7"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860901449269250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/QzPlQ7R6"
        },
        {
            "author_id": "275534109",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860901419925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/AP7GZ6Pl"
        },
        {
            "author_id": "275535227",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860901126311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/BsY3Obp9"
        },
        {
            "author_id": "274804181",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860900606230530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/YGfCobBP"
        },
        {
            "author_id": "275531204",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860900539117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/gFven7rt"
        },
        {
            "author_id": "275529777",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860900446842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/YbQyfmcw"
        },
        {
            "author_id": "274801334",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "224860899834462211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terra... http://t.co/1qQS1AO9"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:48.000Z",
            "id": "224860887935229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/SAb3yz9M"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:47.000Z",
            "id": "224860886165233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/yB6HAcJU #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-07-16T13:39:40.000Z",
            "id": "224860857778176000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/ndY2Lt4r"
        },
        {
            "author_id": "493093346",
            "created_at": "2012-07-16T13:38:41.000Z",
            "id": "224860607940272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[estradas pelo mundo]\nO Parque Nacional de Canyonlands, em Utah, tem como entorno c\u00e2nions e forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas... http://t.co/jSrr9l5s"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2012-07-16T13:38:23.000Z",
            "id": "224860535110377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/PUfts4iw"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2012-07-16T13:38:10.000Z",
            "id": "224860479066095617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/b82lqsGK"
        },
        {
            "author_id": "583903468",
            "created_at": "2012-07-16T13:37:01.000Z",
            "id": "224860191315853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/GQBmarSZ"
        },
        {
            "author_id": "498914701",
            "created_at": "2012-07-16T13:37:01.000Z",
            "id": "224860188270788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/T5X4mpAv"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2012-07-16T13:36:58.000Z",
            "id": "224860178158329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/iporou0Y"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2012-07-16T13:36:58.000Z",
            "id": "224860176258314241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/7QxC0ySt"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2012-07-16T13:36:57.000Z",
            "id": "224860174194704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/c8Sra4St"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2012-07-16T13:36:57.000Z",
            "id": "224860171539709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/eKxsDdQX"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2012-07-16T13:36:56.000Z",
            "id": "224860169350299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/ODd41VMx"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2012-07-16T13:36:56.000Z",
            "id": "224860167135698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/B028Jm8e"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2012-07-16T13:36:55.000Z",
            "id": "224860163503439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/Bl8iwxHh"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2012-07-16T13:36:54.000Z",
            "id": "224860161666326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no ... http://t.co/OKYkHhHe"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-07-16T13:36:52.000Z",
            "id": "224860150664667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/q3RIkbD4"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-07-16T13:36:51.000Z",
            "id": "224860147707691008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/L8RdwhcC"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-07-16T13:36:51.000Z",
            "id": "224860146805911552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de ... http://t.co/5xVlV48Q"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2012-07-16T13:34:00.000Z",
            "id": "224859429181464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o pesquisa on\u00e7a-pintada em Reserva Biol\u00f3gica no Norte do Esp\u00edrito Santo http://t.co/PmHz8i5e"
        },
        {
            "author_id": "256053610",
            "created_at": "2012-07-16T13:28:59.000Z",
            "id": "224858168684068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que tanto \"estudo\" se gov. vai acabar cedendo? Interessante seria estudos para manter a \u00e1rea! &gt; http://t.co/TKrZ5tSy #in"
        },
        {
            "author_id": "62579862",
            "created_at": "2012-07-16T13:27:28.000Z",
            "id": "224857785945423874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Mais do que a ter\u00e7a parte da maior floresta, de pouco ma... http://t.co/rdI2anWX"
        },
        {
            "author_id": "96981090",
            "created_at": "2012-07-16T13:27:28.000Z",
            "id": "224857784326430723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/Eg643fLQ"
        },
        {
            "author_id": "27552695",
            "created_at": "2012-07-16T13:27:26.000Z",
            "id": "224857778588618756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Mais do que a ter\u00e7a parte da maior floresta, de pouco ma... http://t.co/VFBv1lqu"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-07-16T13:27:26.000Z",
            "id": "224857777900756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Mais do que a ter\u00e7a parte da maior floresta, de pouco ma... http://t.co/sjN0jKH9"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-07-16T13:27:17.000Z",
            "id": "224857739871006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Peda\u00e7o de \u00e1rea que pode ser retirada da floresta para re... http://t.co/cWUY0npK"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2012-07-16T13:27:08.000Z",
            "id": "224857703665770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/ZmhEEn7Z"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2012-07-16T13:26:07.000Z",
            "id": "224857448270397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo pode ter impacto sobre banco de algas calc\u00e1reas http://t.co/T8cq8z8J"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-07-16T13:24:15.000Z",
            "id": "224856976046297089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Peda\u00e7o de \u00e1rea que pode ser retirada da floresta para re... http://t.co/nbCrcrFX"
        },
        {
            "author_id": "41820086",
            "created_at": "2012-07-16T13:21:29.000Z",
            "id": "224856281872220161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que tanto \"estudo\" se gov. vai acabar cedendo? Interessante seria estudos para manter a \u00e1rea! &gt; http://t.co/1AjEfSqi #in"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2012-07-16T13:21:19.000Z",
            "id": "224856239178387457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Ag\u00eancia EstadoPara resolver disputa de terras no sul do ... http://t.co/QtPY4EYo"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2012-07-16T13:18:55.000Z",
            "id": "224855633185349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Peda\u00e7o de \u00e1rea que pode ser retirada da floresta para re... http://t.co/tbCWoXM3"
        },
        {
            "author_id": "64468848",
            "created_at": "2012-07-16T13:18:55.000Z",
            "id": "224855632342286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Peda\u00e7o de \u00e1rea que pode ser retirada da floresta para re... http://t.co/w7zdQPBI"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-07-16T13:18:14.000Z",
            "id": "224855462842085377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R7 : Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional:  http://t.co/qi5hiRWZ #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "165897433",
            "created_at": "2012-07-16T13:18:05.000Z",
            "id": "224855426271936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional\". Por que, mesmo, h\u00e1 um Minist\u00e9rio do Meio Ambiente?"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-07-16T13:15:02.000Z",
            "id": "224854655417581570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "zerohora: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: Peda\u00e7o de \u00e1rea que pode ser retirada da flores... http://t.co/U01DglP5"
        },
        {
            "author_id": "545447124",
            "created_at": "2012-07-16T13:14:03.000Z",
            "id": "224854408800903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/dJT84NiP Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:41.000Z",
            "id": "224853812135989252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional:  http://t.co/IxBsd8du"
        },
        {
            "author_id": "560448933",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:40.000Z",
            "id": "224853808461791233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional:  http://t.co/MjzB3lGb"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:39.000Z",
            "id": "224853804674322434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional:  http://t.co/zGWmFkSZ"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:36.000Z",
            "id": "224853794394079233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional:  http://t.co/szCyI9En"
        },
        {
            "author_id": "191977820",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:34.000Z",
            "id": "224853786735280130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/3u5175op"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:32.000Z",
            "id": "224853775205150721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional:  http://t.co/5p8V5lYt #R7"
        },
        {
            "author_id": "369788142",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:30.000Z",
            "id": "224853767152091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/paddBsos"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:27.000Z",
            "id": "224853755080876034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional:  http://t.co/HD2oojtR"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:14.000Z",
            "id": "224853700802387969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional:  http://t.co/aVeQ8LXz"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:13.000Z",
            "id": "224853696838766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/02YOawCb #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:12.000Z",
            "id": "224853690585059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional:  http://t.co/ZH5TT7Pr"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:11.000Z",
            "id": "224853689742012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional:  http://t.co/TcSWTl0N"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-07-16T13:11:10.000Z",
            "id": "224853683140177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional:  http://t.co/ypevoTv8"
        },
        {
            "author_id": "50027508",
            "created_at": "2012-07-16T13:10:01.000Z",
            "id": "224853395343810563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: http://t.co/USeruKkL"
        },
        {
            "author_id": "44114185",
            "created_at": "2012-07-16T13:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224852906355081218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve seremos os 'sem floresta' \"Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/WeThnwF8\" via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "232184014",
            "created_at": "2012-07-16T13:05:07.000Z",
            "id": "224852162621091841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/H4vYZJDg"
        },
        {
            "author_id": "38432405",
            "created_at": "2012-07-16T13:00:52.000Z",
            "id": "224851091186122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/L2xM0vyk"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2012-07-16T13:00:15.000Z",
            "id": "224850935728439297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o da Flona do Jamanxim, no Par\u00e1, tem o apoio do deputado federal Z\u00e9 Geraldo, do PT, que antes defendia a unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2012-07-16T12:59:23.000Z",
            "id": "224850719239446529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma vergonha o governo da tia Dilma querer reduzir em 1/3 a Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, Onde est\u00e3o as ongs, que nada falam?"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2012-07-16T12:58:07.000Z",
            "id": "224850400526876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: No in\u00edcio de 2006, um decreto do\u2026 http://t.co/3qirSc9o"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-07-16T12:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224849712241577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/wwcGh15v via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "20765143",
            "created_at": "2012-07-16T12:55:15.000Z",
            "id": "224849678892675073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Picos da Europa \u00bb Travessia pedestre confirmada a 26 de Agosto!!!\nEsta travessia vai... http://t.co/hAOXLKN4"
        },
        {
            "author_id": "415648375",
            "created_at": "2012-07-16T12:53:01.000Z",
            "id": "224849114804924416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso e falta de vergonha  na cara do nosso Pais, quem tem como foco a copa do Brasil  http://t.co/2TOkSMqo"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2012-07-16T12:52:49.000Z",
            "id": "224849065698004993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/uBOem8aE #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "9061872",
            "created_at": "2012-07-16T12:52:46.000Z",
            "id": "224849055157714946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "valeu ai Dilma. Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 // http://t.co/ynGNRcBy"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2012-07-16T12:51:06.000Z",
            "id": "224848633202360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional: No in\u00edcio de 2006, um decreto do ent\u00e3o presidente Luiz I... http://t.co/rdyIg9ox"
        },
        {
            "author_id": "433792689",
            "created_at": "2012-07-16T12:51:02.000Z",
            "id": "224848618933321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/Ke3pAz0k"
        },
        {
            "author_id": "93738437",
            "created_at": "2012-07-16T12:48:07.000Z",
            "id": "224847884946907137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra deixar o governo mais rico, vale at\u00e9 acabar com aquilo que o Brasil \u00e9 mais invejado, suas florestas. \n\nQuando... http://t.co/HmSuxSkO"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2012-07-16T12:47:08.000Z",
            "id": "224847635520028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOL &gt; Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional http://t.co/gqZyqHu1"
        },
        {
            "author_id": "28597597",
            "created_at": "2012-07-16T12:43:50.000Z",
            "id": "224846805295304705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 - vida - http://t.co/IctxWOy9 http://t.co/nZpaCWnd"
        },
        {
            "author_id": "36460401",
            "created_at": "2012-07-16T12:42:58.000Z",
            "id": "224846586709151745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que n\u00e3o fico surpreso com estas barb\u00e1ries???... http://t.co/WhltVlvb"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2012-07-16T12:35:43.000Z",
            "id": "224844763675897858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior Floresta Nacional do pa\u00eds pode ter \u00e1rea reduzida em 1/3, o que equivale a tr\u00eas vezes o tamanho da cidade de SP\nhttp://t.co/690st3OO"
        },
        {
            "author_id": "74247205",
            "created_at": "2012-07-16T12:31:02.000Z",
            "id": "224843582903820289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Dilma estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/7Ma8EaFn"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-07-16T12:20:21.000Z",
            "id": "224840894166204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3. http://t.co/TDo9cFpp"
        },
        {
            "author_id": "13330722",
            "created_at": "2012-07-16T12:18:52.000Z",
            "id": "224840522638958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/0Lm7YDNI"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2012-07-16T12:18:20.000Z",
            "id": "224840387905323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas impuseram redu\u00e7\u00e3o a UCs - Ainda que a redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim se limite aos 220 ... http://t.co/5giIFGag"
        },
        {
            "author_id": "504554669",
            "created_at": "2012-07-16T12:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224839942654791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/slW0XHtT via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-07-16T12:10:02.000Z",
            "id": "224838299364229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins: Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo http://t.co/11YbwGrY"
        },
        {
            "author_id": "22522099",
            "created_at": "2012-07-16T12:06:44.000Z",
            "id": "224837468791390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 se v\u00e3o as florestas...\n\nComo quase tudo no governo antecessor foi muito mau feito, e feito de forma... http://t.co/b2LJt538"
        },
        {
            "author_id": "118216874",
            "created_at": "2012-07-16T12:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224837336939241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/pv3ynrg0 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-07-16T12:05:43.000Z",
            "id": "224837213102419970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Expedi\u00e7\u00e3o pesquisa on\u00e7a-pintada em Reserva Biol\u00f3gica no Norte do Esp\u00edrito Santo: Come\u00e7a nesta segunda-feira... http://t.co/DikDjnaK"
        },
        {
            "author_id": "609335466",
            "created_at": "2012-07-16T12:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224836632858202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Estadao: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/dA4p56Zt\u201d N\u00f3s estamos abandonados."
        },
        {
            "author_id": "59872883",
            "created_at": "2012-07-16T11:57:32.000Z",
            "id": "224835154097602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo Fundo - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Instituto Menino Deus completa 2 anos."
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2012-07-16T11:55:40.000Z",
            "id": "224834683626717186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Novo Progresso: governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/KuvC8p4N"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-07-16T11:51:52.000Z",
            "id": "224833727379935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o pesquisa on\u00e7a-pintada em Reserva Biol\u00f3gica no Norte do Esp\u00edrito Santo: Come\u00e7a nesta segunda-feira (16)... http://t.co/F1Nf9wHD"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-07-16T11:51:51.000Z",
            "id": "224833724607512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o pesquisa on\u00e7a-pintada em Reserva Biol\u00f3gica no Norte do Esp\u00edrito Santo: Come\u00e7a nesta segunda-feira (16)... http://t.co/SMsygVHW"
        },
        {
            "author_id": "38465537",
            "created_at": "2012-07-16T11:50:42.000Z",
            "id": "224833432688140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 - http://t.co/dBulgVg4"
        },
        {
            "author_id": "384856915",
            "created_at": "2012-07-16T11:48:11.000Z",
            "id": "224832802376523777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Rio +20 nem esfriou! :-( - Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/Y4a9iyNQ"
        },
        {
            "author_id": "20141710",
            "created_at": "2012-07-16T11:44:00.000Z",
            "id": "224831745902653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estad\u00e3o: \"Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3\".Enquanto houver um caule em p\u00e9, ser\u00e1 derrubado.N\u00e3o descansar\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "43140862",
            "created_at": "2012-07-16T11:37:24.000Z",
            "id": "224830085260263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras, D... http://t.co/azdr8mmK"
        },
        {
            "author_id": "118110182",
            "created_at": "2012-07-16T11:37:23.000Z",
            "id": "224830082378776577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/lSZykQFV"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-07-16T11:36:57.000Z",
            "id": "224829971984695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o par... http://t.co/9dngBZFN #estadao.com"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-07-16T11:36:56.000Z",
            "id": "224829968306282497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras, D... http://t.co/ZCfiFpjC"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-07-16T11:36:55.000Z",
            "id": "224829963520573441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras, D... http://t.co/fUfRQPcB"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-07-16T11:36:52.000Z",
            "id": "224829952753799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras, D... http://t.co/qiNwCbYm"
        },
        {
            "author_id": "255094249",
            "created_at": "2012-07-16T11:36:52.000Z",
            "id": "224829951831056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras, D... http://t.co/lv7Q2cEs"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-07-16T11:36:52.000Z",
            "id": "224829950916698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras, D... http://t.co/k9IPUI9i"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-07-16T11:36:51.000Z",
            "id": "224829950094622721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras, D... http://t.co/40ikIXpI"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-07-16T11:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 4,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "224829949138305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @Geands Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/GFtLDkSw"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2012-07-16T11:35:24.000Z",
            "id": "224829585248894980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/uIBjgXCU"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2012-07-16T11:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224829310836543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Semana come\u00e7a c not\u00edcia q o governo Dilma estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 @estadao http://t.co/UJAGr7c4"
        },
        {
            "author_id": "221356032",
            "created_at": "2012-07-16T11:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 114,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224828017027977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hr de protestar mesmo: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/WSzlNbTC via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2012-07-16T11:26:55.000Z",
            "id": "224827447957393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/7sYq4LUi"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2012-07-16T11:07:59.000Z",
            "id": "224822683811053569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma quer reduzir \u00e1rea de floresta conservada em 1/3 da Floresta Nacional do Jamanxim para resolver disputa de terras no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-07-16T10:50:27.000Z",
            "id": "224818269863944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Laboreiro... Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Aproveite este Ver\u00e3o para conhecer alguns trilhos a p\u00e9. http://t.co/DAvf9sLf"
        },
        {
            "author_id": "587765730",
            "created_at": "2012-07-16T10:21:20.000Z",
            "id": "224810942414856193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: BRAS\u00cdLIA - No in\u00edcio de 2006, um decreto do e... http://t.co/REUKcsg2"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-07-16T10:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224810596518993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viva a grilarem \u201c@Estadao: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/0jvxKqHb\u201d"
        },
        {
            "author_id": "89682911",
            "created_at": "2012-07-16T10:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224810455166754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/Zknp5x81 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "159526070",
            "created_at": "2012-07-16T10:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 1,
                        "username": "_ihu"
                    }
                ]
            },
            "id": "224810248807006211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@_ihu: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 . http://t.co/N6gWbyBH\" De que serviu a Rio+20 a este governo?"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-07-16T10:08:23.000Z",
            "id": "224807683407093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 . http://t.co/zAZaeHnA"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-07-16T09:17:09.000Z",
            "id": "224794793312653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/mYVJaAXP #pnpg #geres #portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2012-07-16T09:16:15.000Z",
            "id": "224794566312734721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega floresta \u00e0s empresas de celulose | Esquerda: http://t.co/OshzAMAH"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2012-07-16T09:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224792637985669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/8HSvw3Mg via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2012-07-16T09:01:50.000Z",
            "id": "224790938755661825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se a politica ambiental \u00e9 ruim,porque n\u00e3o piora-la?RT:Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/UfKaTy9r"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-07-16T07:59:35.000Z",
            "id": "224775270333284354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "314037705",
            "created_at": "2012-07-16T07:51:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224773349774077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/JTELrZ7r via @estadao"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [PaterGH13].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaterGH13",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaterGH13"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Tlalpan, Distrito Federal",
                "id": "2a376531dff3d76a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "And\u00fajar, Espa\u00f1a",
                "id": "cac6b24dc2c4232b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283570316",
                "name": "ThiagoMorais",
                "username": "digitethm_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95704865",
                "name": "Newton Lima",
                "username": "newtonsrgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181259521",
                "name": "Any Nellson",
                "username": "AnyNellson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356835077",
                "name": "Meu Passo Fundo",
                "username": "MeuPassoFundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67817230",
                "name": "Passo Fundo",
                "username": "VamooInter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174071309",
                "name": "Al\u00f4 Terra",
                "username": "aloterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908173",
                "name": "Gustavo Duval Leite",
                "username": "gdleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148365474",
                "name": "Kenya Peixoto Passos",
                "username": "Kenyapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418684336",
                "name": "Marconi Higieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "MHigienizacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23795942",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "debyzinhaaaaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140072752",
                "name": "Marcos Amado",
                "username": "Marcos_Amado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153858933",
                "name": "Tatianna Oliva",
                "username": "tati_oliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356596840",
                "name": "Carlos Koji",
                "username": "carlos_koji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620420907",
                "name": "Mariana Gholmia",
                "username": "MarianaGholmia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566191",
                "name": "Theo Armour",
                "username": "ta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142082856",
                "name": "Jorge Olveria",
                "username": "Jorgeolveria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418713",
                "name": "Promoview",
                "username": "Promoview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49965262",
                "name": "Felipe Brilhante",
                "username": "FBrilhante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135483528",
                "name": "David Saavedra",
                "username": "Davidsossna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80899853",
                "name": "Rosa Mar\u00eda Artal",
                "username": "rosamariaartal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7996082",
                "name": "EL PA\u00cdS",
                "username": "el_pais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145274513",
                "name": "Sunshine \u2661",
                "username": "karlanayely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305157568",
                "name": "\u262fLuciana\u2748\u2742G\u272ayaz",
                "username": "LucianaGoyaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163846474",
                "name": "MGiora Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "mgioracomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593025999",
                "name": "Ecoar Ambiental",
                "username": "Ecoar_Ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487616988",
                "name": "Veraguas Panam\u00e1",
                "username": "Veraguas09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132602131",
                "name": "Consultor Social",
                "username": "consultorsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68629836",
                "name": "Flavio R. Cavalcanti",
                "username": "frc_vfco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121584650",
                "name": "Ana \ud83d\udc9b",
                "username": "srtaquereclama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214150051",
                "name": "Tv Natureza",
                "username": "Tv_Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282108150",
                "name": "CASSIO TRUNKL",
                "username": "cassiotrunkl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23090716",
                "name": "Portal Aventuras",
                "username": "PortalAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325556497",
                "name": "Gilmore Girl",
                "username": "Donha_Sio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25625727",
                "name": "Emerson Rodrigues",
                "username": "emersonsea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333386318",
                "name": "Remade",
                "username": "portalremade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286415074",
                "name": "Anderson Neg\u00e3o",
                "username": "derotaviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62499681",
                "name": "heber alvarenga",
                "username": "heber_alvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353136622",
                "name": "Kely Abrussezze",
                "username": "kelyabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67771806",
                "name": "Domingos Galante",
                "username": "Domingosgalante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182915633",
                "name": "Meio Orc",
                "username": "meioorc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255957058",
                "name": "Forum Retrogames BR",
                "username": "RetroGamesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589826031",
                "name": "LOLA MATA \ud83d\udc8e",
                "username": "MDoloresMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14910183",
                "name": "Lu\u00eds Madeira",
                "username": "lcmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "AMAP\u00c1 EM 1MINUTO.",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113097703",
                "name": "Nuno Nunes",
                "username": "NunoNunes360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407226274",
                "name": "Nem Imagina",
                "username": "BlogNemImagina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236409632",
                "name": "Tudo Marketing",
                "username": "estacaotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59135814",
                "name": "Adriano Fritz",
                "username": "adrianofritz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138413219",
                "name": "Patricia Addeo Fritz",
                "username": "PattFritz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315443495",
                "name": "Felipe C. Carvalho",
                "username": "ColesteroI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136361063",
                "name": "Marcelo Abreu",
                "username": "Marcelo_Abreu10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247729587",
                "name": "C.M\u00e9dico Jardins",
                "username": "cmjardins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261155253",
                "name": "Ligado na TV",
                "username": "ligadonatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109359487",
                "name": "Jo\u00e3o Silva",
                "username": "joaoreissilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113009731",
                "name": "Crazy Monkey Jr.",
                "username": "micomalaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585270533",
                "name": "candiotto",
                "username": "candiotto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555516482",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio18020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444006142",
                "name": "Jorge Augusto",
                "username": "JorgeAugusto63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443968384",
                "name": "Carlos David",
                "username": "CarlosDavid12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443215983",
                "name": "Abreu Silva",
                "username": "AbreuSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442409497",
                "name": "MasterKame",
                "username": "KameMasterkame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442436634",
                "name": "eike.junior",
                "username": "eikejunior2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181710601",
                "name": "Paulo Ventura",
                "username": "PauloVentura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31475618",
                "name": "G1 - Ci\u00eancia e Sa\u00fade",
                "username": "g1cienciaesaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227256664",
                "name": "Tudo Sobre Jardins",
                "username": "tsjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428228198",
                "name": "Gota D`\u00c1gua Not\u00edcias",
                "username": "gotadaguanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173646760",
                "name": "claudio moraes",
                "username": "guarunegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61283500",
                "name": "Mauro Bresciani",
                "username": "rato_vereador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305996109",
                "name": "Extreme Tours",
                "username": "Extreme_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338288039",
                "name": "Buydeal",
                "username": "BuydealGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133316906",
                "name": "Mov Ronaldo Caiado",
                "username": "MovimentoCaiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198154287",
                "name": "Samira I. O. Soares",
                "username": "SamiraIasbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81988232",
                "name": "capixaba puto da cara",
                "username": "jplizoton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318498627",
                "name": "Paulo Hoffman",
                "username": "paulo_hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278737651",
                "name": "rogerio machado",
                "username": "potatodem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76173964",
                "name": "Luciano Marcelino",
                "username": "Marcelino1RP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343837929",
                "name": "Not\u00edcias de Alagoas",
                "username": "Newsearly_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374306808",
                "name": "kaonashi \ud83d\udc7b",
                "username": "Gabi_Cambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95693215",
                "name": "SaoMiguelPoint",
                "username": "SaoMiguelPoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347364531",
                "name": "Floresta faz",
                "username": "Florestafaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290730082",
                "name": "Coluna Pol\u00edtica",
                "username": "Coluna_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303914265",
                "name": "Obras Sustent\u00e1veis",
                "username": "ObrSustentaveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "600185532",
                "name": "hidroflora",
                "username": "hidrofloraAPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50400579",
                "name": "PSDB na C\u00e2mara",
                "username": "PSDBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43107330",
                "name": "Ricardo Tripoli",
                "username": "ricardotripoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645986",
                "name": "Evandro Ladislau",
                "username": "EvandroLadislau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471844922",
                "name": "Francisco Williams R",
                "username": "ROliveira2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221789506",
                "name": "V\u00e2nia Silveira \u2020",
                "username": "VaniahBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595993732",
                "name": "Pa24hs Digital",
                "username": "Pa_24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509551078",
                "name": "Instituto Caracol",
                "username": "iCaracol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11547242",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f",
                "username": "rodrigoantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452110392",
                "name": "Claudia Accioly",
                "username": "ClaudiaAccioly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44743638",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo",
                "username": "j_edzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226398708",
                "name": "Jorge Martiniano",
                "username": "jorgemartiniano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "436666570",
                "name": "redealooh",
                "username": "redealooh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463351884",
                "name": "AmbientalistasEmRede",
                "username": "4mbientalistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473178829",
                "name": "Portal Ehco",
                "username": "PortalEhco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215972542",
                "name": "Mr. Fly",
                "username": "MrFlyModa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294413281",
                "name": "Exame",
                "username": "exame_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226200149",
                "name": "Flavia Leite",
                "username": "agualuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240062402",
                "name": "Luciano Souza",
                "username": "lucsouza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36213472",
                "name": "eXGM Tech Ventures",
                "username": "eXGM_Ventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180812739",
                "name": "OPA!",
                "username": "opaong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207069021",
                "name": "MestresAscensionados",
                "username": "MestresAscensio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39389750",
                "name": "Dani Rabelo",
                "username": "daniellerabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609549106",
                "name": "SBPC 2012",
                "username": "sbpc2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199497938",
                "name": "EcoGreens",
                "username": "EcoGreensBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39775300",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "rudrige",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31155743",
                "name": "Suderland",
                "username": "Suderland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241741095",
                "name": "Gustavo Vieira de Melo Monteiro",
                "username": "gmonteiro71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33718966",
                "name": "Roberto Belleza",
                "username": "RobertoBelleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186205017",
                "name": "Filipe Arruda",
                "username": "biofilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63323800",
                "name": "Mariana Winandy",
                "username": "MariLee_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560448933",
                "name": "carol narizinho",
                "username": "Cnarizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191977820",
                "name": "Phellipe K.",
                "username": "PheIIipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369788142",
                "name": "Portal R7",
                "username": "portal_r7com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263719777",
                "name": "calebe_tibu",
                "username": "calebe_tibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70464029",
                "name": "Server BH",
                "username": "azulseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492326694",
                "name": "Lacaz Martins ADV",
                "username": "lacaz_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167769399",
                "name": "R7 DESENV",
                "username": "r7desenv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14190498",
                "name": "Almeida Viajes",
                "username": "AlmeidaViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61569344",
                "name": "Wenderson",
                "username": "wenderson_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138823481",
                "name": "ClicFolha",
                "username": "clicfolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163285900",
                "name": "Jo\u00e3o Victor",
                "username": "MyCommunicator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241715228",
                "name": "RONALDO",
                "username": "ronaldopc2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73445640",
                "name": "Alex yog \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alexandroamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463021855",
                "name": "Oficina de noticias",
                "username": "Oficinadenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53555688",
                "name": "\u00c9rica \ud83d\udc36\ud83d\udcda\ud83d\udc7d",
                "username": "ericaCSI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10410562",
                "name": "Fabio Mesquita",
                "username": "fabiompalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82269627",
                "name": "TAKAYAMA KAWAI",
                "username": "sanaekawai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153930732",
                "name": "Jenneth Pinheiro",
                "username": "JennethPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241947783",
                "name": "Coronel Adriana",
                "username": "TenCelBMAdriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244722916",
                "name": "Luis Ren\u00e9 Baptista C",
                "username": "lrbaptistac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260328196",
                "name": "daiane c dos santos",
                "username": "dayanne26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20085701",
                "name": "projecto270",
                "username": "projecto270",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211600217",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Dias",
                "username": "profjabiorritmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67093213",
                "name": "Sharon Acioly",
                "username": "SharonAxeMoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415504248",
                "name": "Madre de Dios - Peru",
                "username": "MadredeDiosPeru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550242935",
                "name": "Invictvs",
                "username": "JDR_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266026687",
                "name": "Chapada Diamantina",
                "username": "Portal_Chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61184948",
                "name": "NOOLHAR",
                "username": "ONGNOOLHAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292612079",
                "name": "Nicole Santos",
                "username": "MyNicoleDs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388560986",
                "name": "arquivo21",
                "username": "arquivo21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583903468",
                "name": "Ana Sex Shop",
                "username": "AnaCartoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599592246",
                "name": "Bibliografia F\u00e1cil",
                "username": "Bibliografacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498914701",
                "name": "Cart\u00f5es Pr\u00e9-Pagos",
                "username": "AdultoPrePago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73510049",
                "name": "Mundo Enem",
                "username": "mundoenem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35568011",
                "name": "Brenda Brito",
                "username": "brenda_brito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278283609",
                "name": "Escolha Tecnologia",
                "username": "escolhatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93915246",
                "name": "BR AdventureSociety",
                "username": "BrAdvenSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66791170",
                "name": "Barbara Ramos",
                "username": "BabiLane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33659858",
                "name": "Luis Vidal TV",
                "username": "luis_vidalserna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425880780",
                "name": "Minera\u00e7\u00e3o Reis Magos",
                "username": "GrupoReisMagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219714470",
                "name": "Rosana Gois",
                "username": "Rosanacris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17452941",
                "name": "Ideia Casada",
                "username": "IdeiaCasada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329540379",
                "name": "_, ssa_",
                "username": "20SeguirDeVolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242613598",
                "name": "@AntiAlone *-*",
                "username": "AntiAlone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67614895",
                "name": "Luciana Constantino",
                "username": "lucconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108009891",
                "name": "Julio Jacovenko",
                "username": "jacovenko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370138839",
                "name": "Rudolf Rosas Flunger",
                "username": "RROSASFLUNGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473403317",
                "name": "Alcom Infostore",
                "username": "acminfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17596355",
                "name": "Akminarrah Quadrinista Antifa",
                "username": "akminarrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224776256",
                "name": "Passear",
                "username": "PassearPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97869642",
                "name": "Jony Ferreira",
                "username": "jonyfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231461954",
                "name": "Por dentro do PC",
                "username": "pordentrodopc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282092037",
                "name": "ZEUS TI",
                "username": "zeusti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48147373",
                "name": "AmericaData",
                "username": "AmericaData",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115123253",
                "name": "foz digital",
                "username": "foz_digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30195861",
                "name": "Salom\u00e3o Mendes",
                "username": "salomao_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582743213",
                "name": "Remorini Aventuras",
                "username": "RemoriniA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334313489",
                "name": "Brasil Mundial",
                "username": "BrasillSUB20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97072887",
                "name": "#portalf9",
                "username": "f9noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33663031",
                "name": "Daniel Conde",
                "username": "condeadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57651038",
                "name": "Inter Americano",
                "username": "interamericano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227782819",
                "name": "Daniele Silveira",
                "username": "DDaniSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578148365",
                "name": "Tecnologia Simples",
                "username": "tecsimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612796986",
                "name": "Encruzilhada",
                "username": "encruzilhadanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96981090",
                "name": "EXAME Meio Ambiente",
                "username": "EXAME_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94123566",
                "name": "Mais um na multid\u00e3o",
                "username": "wilpmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158015384",
                "name": "GreenpeaceBras\u00edlia",
                "username": "GreenpeaceBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15917347",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio (Bran)",
                "username": "jadomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56139682",
                "name": "\ud83c\udf0aTuca \u0646",
                "username": "cris_larsen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523381934",
                "name": "Gest\u00e3o de Empresas",
                "username": "feed_gestao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298004517",
                "name": "Patricia Neves",
                "username": "PatriciaNeves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494932231",
                "name": "Coop Cidade Limpa",
                "username": "CoopCidadeLimpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145256462",
                "name": "Import Delivery",
                "username": "importdelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331883120",
                "name": "isahgatinh",
                "username": "isahgatinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276076580",
                "name": "braviturturismo",
                "username": "braviturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275538453",
                "name": "saojose_turismo",
                "username": "saojose_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275537286",
                "name": "saojoseturismo",
                "username": "saojoseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275536069",
                "name": "saojose_viagens",
                "username": "saojose_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275534109",
                "name": "abc_viagens",
                "username": "abc_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275535227",
                "name": "saojoseviagens",
                "username": "saojoseviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274804181",
                "name": "express_vip",
                "username": "express_vip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275531204",
                "name": "abcviagens",
                "username": "abcviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275529777",
                "name": "braviturviagens",
                "username": "braviturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274801334",
                "name": "expressvip",
                "username": "expressvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493093346",
                "name": "Rede Anunes",
                "username": "RedeAnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256053610",
                "name": "EscolhaSuaFoto",
                "username": "escolhasuafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62579862",
                "name": "Rui Ventura",
                "username": "rsventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27552695",
                "name": "Francine Carvalho",
                "username": "francinecarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41820086",
                "name": "Paulo Prado",
                "username": "PauloAPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64468848",
                "name": "IZ Commerce",
                "username": "IZCOMMERCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165897433",
                "name": "iserhard",
                "username": "RFIserhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545447124",
                "name": "News-Flow.net Brazil",
                "username": "NewsFlowBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50027508",
                "name": "Daniela Prioli",
                "username": "DaniPrioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44114185",
                "name": "Cl\u00e1udia Cruz",
                "username": "ClaudiaCruzBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232184014",
                "name": "Anderson Fernandes",
                "username": "jornalistaferna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20765143",
                "name": "PT Nature Trails",
                "username": "PTNatureTrails",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415648375",
                "name": "Bruna dantas",
                "username": "BrunyIlove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9061872",
                "name": "felipe tofani",
                "username": "ftrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433792689",
                "name": "Jeremias Santos",
                "username": "JeremiasSantos6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93738437",
                "name": "Nerd Pride",
                "username": "nerdpridebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28597597",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "Ma_Maths",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36460401",
                "name": "Lenny\u2620\u21c6",
                "username": "ileniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74247205",
                "name": "Tomaz",
                "username": "josetomazfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13330722",
                "name": "Marcos",
                "username": "MarcosTrujillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504554669",
                "name": "Dextra by Paulo Moura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dextrabypmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22522099",
                "name": "J\u00f3sa",
                "username": "endorfinese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118216874",
                "name": "Conex\u00e3oLegal",
                "username": "ConexaoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609335466",
                "name": "TRT22Ambiental",
                "username": "SAmbientalTrt22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59872883",
                "name": "R\u00e1dio Maisnova FM",
                "username": "maisnovafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38465537",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Aleluia",
                "username": "jcaleluia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384856915",
                "name": "Jean Pierre",
                "username": "ganpir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20141710",
                "name": "Nei Ducl\u00f3s",
                "username": "neiduclos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43140862",
                "name": "Anderson Jose",
                "username": "anderson_jose51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118110182",
                "name": "All Not\u00edcias",
                "username": "AllNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255094249",
                "name": "Neto Fernandes",
                "username": "netofernandespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221356032",
                "name": "Patricia Basseto",
                "username": "patriciabasseto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587765730",
                "name": "Tribuna do Maranh\u00e3o",
                "username": "Tribuna_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89682911",
                "name": "Alana Paladini Fagundes",
                "username": "alana_paladini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159526070",
                "name": "Carlos Rittl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosrittl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314037705",
                "name": "F\u00e1bio Lol",
                "username": "FABIOALOL",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "225307617868791809",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzdnt9ugj4j7rzcfvjfd6o45x8ewt",
        "oldest_id": "224773349774077952",
        "result_count": 477
    }
}