{
    "data": [
        {
            "author_id": "39654240",
            "created_at": "2012-07-16T07:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224768078062419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/8CgRYEE3 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "148587215",
            "created_at": "2012-07-16T06:31:16.000Z",
            "id": "224753046037598208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/47o7Qvun"
        },
        {
            "author_id": "67774491",
            "created_at": "2012-07-16T04:12:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 39,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224718247461793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erro do tamanho da Flona Jamanxim. RT \u201c@Estadao: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/949UlQvy\u201d"
        },
        {
            "author_id": "134868027",
            "created_at": "2012-07-16T03:47:44.000Z",
            "id": "224711889454764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! &gt;&gt;&gt; Dilma quer reduzir \u00e1rea da Flona do Jamanxim em at\u00e9 1/3: http://t.co/pK7gss7p"
        },
        {
            "author_id": "62560471",
            "created_at": "2012-07-16T03:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224710454776315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/P7Uj1JQt v\u00eda @estadao"
        },
        {
            "author_id": "93776314",
            "created_at": "2012-07-16T03:23:37.000Z",
            "id": "224705822826037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(POR QUE?)Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/4YzUfm3P"
        },
        {
            "author_id": "76373253",
            "created_at": "2012-07-16T03:23:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "224705770338533377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/auPFxbTh - joga logo uma bomba nuclear e mata todo mundo !"
        },
        {
            "author_id": "160611259",
            "created_at": "2012-07-16T03:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 45,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224705458844344320",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+20 foi s\u00f3 gastar o dinheiro do povo //RT @Estadao Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/YeHVQ33b"
        },
        {
            "author_id": "67726027",
            "created_at": "2012-07-16T03:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224704337014833154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/cE9qAXhY via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "258586316",
            "created_at": "2012-07-16T03:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224704143665790976",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo! RT: \" @Estadao : Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/LrsFjDh6 \""
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2012-07-16T03:15:16.000Z",
            "id": "224703721932718080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/gVXLg8FX"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2012-07-16T03:01:57.000Z",
            "id": "224700367512944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00daltimasNot\u00edcias Caatinga: unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o em Piranhas http://t.co/hCu8lnhb"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-07-16T02:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "224696509944446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Caatinga: unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o em Piranhas: Estudos indicam ... http://t.co/segkLjQO via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "90379963",
            "created_at": "2012-07-16T02:45:33.000Z",
            "id": "224696240368132098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/B5btU66Q"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-07-16T02:02:16.000Z",
            "id": "224685351262896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras na... http://t.co/PBMfLWTS"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-07-16T02:02:16.000Z",
            "id": "224685350319177730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras na... http://t.co/1QtAWJXl"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-07-16T01:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 94,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "224684462171099137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d http://t.co/Ra1OZUHU via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-07-16T01:57:04.000Z",
            "id": "224684043164327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras na... http://t.co/GP02RkdX"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-07-16T01:57:04.000Z",
            "id": "224684039313960963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para dis... http://t.co/uG1agg8k #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "329540379",
            "created_at": "2012-07-16T01:57:02.000Z",
            "id": "224684032187838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/2fpu44Jz"
        },
        {
            "author_id": "242613598",
            "created_at": "2012-07-16T01:57:00.000Z",
            "id": "224684024218648578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/rhONR7jt"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-07-16T01:56:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "224683994669776896",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/fCYVFXgi @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-07-16T01:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "224683990777479169",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/PIij5IkN @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-07-16T01:56:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "224683987413630977",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/ShDOkgHN @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-07-16T01:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "224683983097696258",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/8017L6jv @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-07-16T01:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "224682859041005570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/r6tiwqqd via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2012-07-16T01:46:29.000Z",
            "id": "224681377969348609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/2u8xjY6h #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2012-07-16T01:29:34.000Z",
            "id": "224677119043698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/3EpxWBxW ##climate"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-07-16T01:28:02.000Z",
            "id": "224676735063568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras na... http://t.co/vDNRYCm9"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-07-16T01:28:01.000Z",
            "id": "224676731993337859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/2SGJYa2c"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-07-16T01:28:00.000Z",
            "id": "224676727899684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o par... http://t.co/ImCl39N1 #estadao.com"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-07-16T01:27:58.000Z",
            "id": "224676718806446080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras na... http://t.co/nUqCd1YE"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-07-16T01:27:57.000Z",
            "id": "224676714826051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras na... http://t.co/Zdy93LwJ"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-07-16T01:27:56.000Z",
            "id": "224676711315423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras na... http://t.co/d63fEfi1"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-07-16T01:27:55.000Z",
            "id": "224676703472066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras na... http://t.co/y9CfuF5B"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-07-16T01:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 4,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "224676680441139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @Geands Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3 http://t.co/XckK1Bg7"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-07-16T01:21:21.000Z",
            "id": "224675052837289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras na... http://t.co/0sARwMBB"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-07-16T01:21:21.000Z",
            "id": "224675051327328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras na... http://t.co/nimGKnTP"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2012-07-16T01:21:20.000Z",
            "id": "224675050534600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reduzir \u00e1rea da maior Floresta Nacional em at\u00e9 1/3: Na busca de solu\u00e7\u00e3o para disputa de terras na... http://t.co/EW3lvVvA"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-07-15T21:47:09.000Z",
            "id": "224621147419967490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Something between us\" -  Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/Ptcs59Sp"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2012-07-15T20:40:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "224604361127493632",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da J... http://t.co/JY7wiuus #P76"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2012-07-15T20:40:25.000Z",
            "id": "224604353053466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins,... http://t.co/pnDqG7hu"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2012-07-15T20:40:23.000Z",
            "id": "224604343750492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins, no litoral sul de S\u00e3o Paulo, come\u00e7aram a receber as cita\u00e7\u00f5e... http://t.co/rOOVn6Pp"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-07-15T20:40:18.000Z",
            "id": "224604323080978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins,... http://t.co/YAPFlWw2"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-07-15T20:40:17.000Z",
            "id": "224604320589557762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins,... http://t.co/L29DHYy"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2012-07-15T20:40:15.000Z",
            "id": "224604311253037057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins,... http://t.co/esQxfcBL"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2012-07-15T20:37:13.000Z",
            "id": "224603548208463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins,... http://t.co/PTplkKDr"
        },
        {
            "author_id": "585983375",
            "created_at": "2012-07-15T20:35:51.000Z",
            "id": "224603205517058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins,... http://t.co/c9dIyvzE"
        },
        {
            "author_id": "560653781",
            "created_at": "2012-07-15T20:35:51.000Z",
            "id": "224603204594319361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retweet Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia... http://t.co/NpawhnEi"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-07-15T20:35:50.000Z",
            "id": "224603202132250626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins,... http://t.co/9TQSKRAU"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2012-07-15T20:35:50.000Z",
            "id": "224603199724720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins,... http://t.co/9eaoSd0f"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-07-15T20:23:20.000Z",
            "id": "224600055938682882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 17h30m na TV Cultura programa Rep\u00f3rter Eco Estaremos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ct7hTlmE"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-07-15T20:20:04.000Z",
            "id": "224599231372083205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins,... http://t.co/RCdWva7T"
        },
        {
            "author_id": "227782819",
            "created_at": "2012-07-15T20:09:17.000Z",
            "id": "224596517837746178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o terminando... Fim de semana com viagem maravilhosa a reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o... =)"
        },
        {
            "author_id": "25913180",
            "created_at": "2012-07-15T19:36:24.000Z",
            "id": "224588244405321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Tamar protege tartaruga oliva na Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel http://t.co/KmrVnuhl"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-07-15T19:24:24.000Z",
            "id": "224585222254112768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins,... http://t.co/fxEx5r9B"
        },
        {
            "author_id": "134254748",
            "created_at": "2012-07-15T19:18:16.000Z",
            "id": "224583681388457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Esp\u00edrito Santo. Monumento Natural Frade e Freira http://t.co/Fvrr5d1A"
        },
        {
            "author_id": "19577678",
            "created_at": "2012-07-15T19:05:37.000Z",
            "id": "224580497710383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega floresta \u00e0s empresas de celulose http://t.co/9jzfYiph"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-07-15T19:02:29.000Z",
            "id": "224579708484993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG http://t.co/znzbmOzA"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-07-15T18:58:18.000Z",
            "id": "224578653311348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras tentam evitar despejo no litoral sul de S\u00e3o Paulo: \n\tOs moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatin... http://t.co/zCUKoiFr"
        },
        {
            "author_id": "14333754",
            "created_at": "2012-07-15T18:45:51.000Z",
            "id": "224575520073977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo entrega floresta \u00e0s empresas de celulose | Esquerda: http://t.co/I8lqkop6"
        },
        {
            "author_id": "28683102",
            "created_at": "2012-07-15T18:45:25.000Z",
            "id": "224575410954960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/x4ecqSTV"
        },
        {
            "author_id": "138079721",
            "created_at": "2012-07-15T17:05:17.000Z",
            "id": "224550214403489793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Daniel Mello Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil  S\u00e3o Paulo - Os moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins, no... http://t.co/7woPIHUG \""
        },
        {
            "author_id": "284575574",
            "created_at": "2012-07-15T15:27:30.000Z",
            "id": "224525603632721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo fotos da  Reserva Biol\u00f3gica Guaribas, l\u00e1 \u00e9 muito lindo *-* vo pra l\u00e1 na ter\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "162290756",
            "created_at": "2012-07-15T14:43:35.000Z",
            "id": "224514552522485762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO CRIAR UMA RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL. BRASIL J\u00c1 TEM 600 RPPNS. \nhttp://t.co/i8jy1vXr"
        },
        {
            "author_id": "186603352",
            "created_at": "2012-07-15T14:05:48.000Z",
            "id": "224505044798685185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita gl\u00f3ria na noite de ontem,na ADET - Floresta Nacional, Deus nos ajudou mais uma vez... Louvado Seja!"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2012-07-15T13:01:25.000Z",
            "id": "224488843255099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque nacional Yellowstone e Grand Teton e hospede-se em um aut\u00eantico \u201cdude ranch\u201d em Wyoming: #50in50 http://t.co/EJYCmzoK"
        },
        {
            "author_id": "41400946",
            "created_at": "2012-07-15T11:55:02.000Z",
            "id": "224472135668744192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Donativo de mil euros ao SPNM viabilizou planta\u00e7\u00e3o de 30 dragoeiros na \u00e1rea protegida da Ponta de S\u00e3o Louren\u00e7o http://t.co/kz5GhJox"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2012-07-15T11:43:57.000Z",
            "id": "224469347727450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Maior apreens\u00e3o de corais \u00e9 feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/AjKfMfvD #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2012-07-15T11:43:56.000Z",
            "id": "224469345001156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00daltimasNot\u00edcias Maior apreens\u00e3o de corais \u00e9 feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/l9UI40aP"
        },
        {
            "author_id": "37191761",
            "created_at": "2012-07-15T11:43:56.000Z",
            "id": "224469344162295809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior apreens\u00e3o de corais \u00e9 feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Extra\u00e7\u00e3o ilegal de mais de meia tonelada ocorre... http://t.co/IsPdilwj"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-07-15T11:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "224465593208803329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Maior apreens\u00e3o de corais \u00e9 feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Extra\u00e7\u00e3o ilegal de... http://t.co/CrFCvPwy via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "37809099",
            "created_at": "2012-07-15T04:22:50.000Z",
            "id": "224358338278850562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens Maravilhosas Quando Tocadas Pelos Raios do Sol: \u00a0Um v\u00eddeo em time lapse do Parque Nacional de Yosemite... http://t.co/VCco7Wlz"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-07-15T04:16:31.000Z",
            "id": "224356749057077250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "458527416",
            "created_at": "2012-07-15T03:13:55.000Z",
            "id": "224340991329583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens Maravilhosas Quando Tocadas Pelos Raios do...: Um v\u00eddeo em time lapse do Parque Nacional de Yosemite n... http://t.co/t0Ne6ghy"
        },
        {
            "author_id": "25118262",
            "created_at": "2012-07-15T02:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "224324340324368386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/37ZucDwV"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-07-15T01:39:41.000Z",
            "id": "224317278500552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2012-07-15T00:52:41.000Z",
            "id": "224305450982711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal da Caatinga \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o http://t.co/sNwaHTQT"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-07-15T00:33:35.000Z",
            "id": "224300643639230466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal da Caatinga \u00e9 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o: \n          \t\tNa cidade de Piranhas http://t.co/5PdE8efr"
        },
        {
            "author_id": "183899492",
            "created_at": "2012-07-14T22:51:41.000Z",
            "id": "224274999354200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Parque Nacional de Yosemite - localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia. http://t.co/Ejdy4TY"
        },
        {
            "author_id": "501339977",
            "created_at": "2012-07-14T22:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.23510621,
                        10.18551118
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "224271183611301889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disee q o ceu nao come\u00e7a aki???  @ Parque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s http://t.co/FRNWQ2AO"
        },
        {
            "author_id": "344360039",
            "created_at": "2012-07-14T22:04:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "224263075732275202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atingiu o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG), destruiu mais de 1533 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o. #Mudan\u00e7aPaisagem"
        },
        {
            "author_id": "176530521",
            "created_at": "2012-07-14T21:39:57.000Z",
            "id": "224256949355692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muii bonito el Parque Nacional Los Naranjos!! :D"
        },
        {
            "author_id": "137127855",
            "created_at": "2012-07-14T21:10:32.000Z",
            "id": "224249545960325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quati   @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/FTRhTWEm"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2012-07-14T20:59:45.000Z",
            "id": "224246831301926912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BjEfSh03 \nTurismo de Natureza com a qualidade do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. http://t.co/fTymi9Op"
        },
        {
            "author_id": "14446980",
            "created_at": "2012-07-14T20:46:02.000Z",
            "id": "224243380731908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mont\u00e3o de flamingo. - Parque Nacional Eduardo Avaroa http://t.co/jh6lUmeQ"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2012-07-14T19:50:56.000Z",
            "id": "224229512676782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Depois de 2 dias, foi controlado o inc\u00eandio ... http://t.co/mjGVWwIA"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-07-14T19:48:58.000Z",
            "id": "224229018776518657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam as chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG: Ponto onde inc\u00eandio se espalhou s\u00f3 pod... http://t.co/bHI5PztM"
        },
        {
            "author_id": "85381778",
            "created_at": "2012-07-14T19:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06364441,
                        4.62352253
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "224226548843163650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo No. 4  Bramero! (@ Parque Nacional) [pic]: http://t.co/J6Faa5ri"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-07-14T19:09:35.000Z",
            "id": "224219107011215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol! \nO Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional \u00e9 formado por uma sequ\u00eancia de cachoeiras do Rio Sete de... http://t.co/S2vMIrhj"
        },
        {
            "author_id": "10397082",
            "created_at": "2012-07-14T18:54:30.000Z",
            "id": "224215310943793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural do arquip\u00e9lago das ilhas Cagarras | Cagarras + Redonda + Palmas + Comprida  http://t.co/eLfwX61x"
        },
        {
            "author_id": "69951789",
            "created_at": "2012-07-14T18:43:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "224212627302260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SELECIONEI ALGUNS MUSICAS NOVAS PRA PODER IR PRO PARQUE NACIONAL. PARTIUUU EM 3,2,1 FUIIIIIIIIIIIIIIIII"
        },
        {
            "author_id": "69951789",
            "created_at": "2012-07-14T18:31:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "224209527409618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACABEI DE SAIR DO BANHO, VOU PASSAR NA CASA DO PRIMO,BUSCAR A THALITA E ELE, DEPOIS PEGAR A NANDA,PRA D\u00c1 UM ROL\u00c9 NO PARQUE NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "46485267",
            "created_at": "2012-07-14T17:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 44,
                        "username": "oliveiracris10"
                    }
                ]
            },
            "id": "224191665257185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensei que era a Suellen #AvenidaBrasil kk \u201c@oliveiracris10: Eu acho q eu vi uma \"ariranha\".Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nhDZXf0w\u201d"
        },
        {
            "author_id": "89198553",
            "created_at": "2012-07-14T17:13:43.000Z",
            "id": "224189947630977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho q eu vi uma \"ariranha\".Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xvRbhsCi"
        },
        {
            "author_id": "234908207",
            "created_at": "2012-07-14T17:04:11.000Z",
            "id": "224187549537665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate \u00e0s chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e3o retomadas neste s\u00e1bado http://t.co/hl6ZBmGw"
        },
        {
            "author_id": "403432069",
            "created_at": "2012-07-14T16:58:28.000Z",
            "id": "224186112250351618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\")  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PMtb88nU"
        },
        {
            "author_id": "28010513",
            "created_at": "2012-07-14T16:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96171659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "224182318166839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/jJ3m5zvo"
        },
        {
            "author_id": "25310057",
            "created_at": "2012-07-14T16:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5490847,
                        -25.57754363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "224174908161269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mis hermanos queridos Katia y Andres. Que bendicion ha sido para   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/3xbM7fLT"
        },
        {
            "author_id": "14446980",
            "created_at": "2012-07-14T15:37:49.000Z",
            "id": "224165812683022337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tinha uma pedra no meio do caminho. - Parque Nacional Eduardo Avaroa  http://t.co/Bz0qnyLE"
        },
        {
            "author_id": "34918925",
            "created_at": "2012-07-14T14:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "224148149336424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cataratas de novo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/NDU05LgU"
        },
        {
            "author_id": "8813332",
            "created_at": "2012-07-14T13:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "emerluis"
                    }
                ]
            },
            "id": "224132456788398080",
            "in_reply_to_user_id": "14117252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emerluis Contradi\u00e7\u00e3o 1: o benfeitor dos pobres e animador da gurizada (Huck) possui uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "83273649",
            "created_at": "2012-07-14T13:04:33.000Z",
            "id": "224127244015108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia  http://t.co/BywCLWmO"
        },
        {
            "author_id": "70742894",
            "created_at": "2012-07-14T12:57:01.000Z",
            "id": "224125346298085377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias #Paran\u00e1 Conselho de turismo recorre da decis\u00e3o sobre Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/tlRDx3iz #FozDoIgua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "149997149",
            "created_at": "2012-07-14T12:44:36.000Z",
            "id": "224122222451769346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONSANTO (LISBOA) CADA UM COME O QUE LEVAR A PARTE MUSICAL SER\u00c1 ANUNCIADA EM BREVE \nO MEU... http://t.co/yTo3b64R"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-07-14T12:44:30.000Z",
            "id": "224122197051056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o... A partir deste s\u00e1bado (14) estarei de f\u00e9rias das fun\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ficarei por aqui... http://t.co/6vfuimX1"
        },
        {
            "author_id": "149997149",
            "created_at": "2012-07-14T12:44:17.000Z",
            "id": "224122142508318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONSANTO (LISBOA) CADA UM COME O QUE LEVAR A PARTE MUSICAL SER\u00c1 ANUNCIADA EM BREVE \nO MEU... http://t.co/ovhU9jAo"
        },
        {
            "author_id": "48709666",
            "created_at": "2012-07-14T12:32:55.000Z",
            "id": "224119282227879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Aves - Foz do Igua\u00e7u http://t.co/rU64m946"
        },
        {
            "author_id": "153115239",
            "created_at": "2012-07-14T12:32:35.000Z",
            "id": "224119199906275329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yeah! (Check-in: Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas) http://t.co/uOe6hPwo"
        },
        {
            "author_id": "178412854",
            "created_at": "2012-07-14T11:49:00.000Z",
            "id": "224108230773706753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS POR ESTE MUNDO em portugu\u00eas: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/qD7y0pp2"
        },
        {
            "author_id": "178412854",
            "created_at": "2012-07-14T11:44:59.000Z",
            "id": "224107220013555712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS POR ESTE MUNDO em portugu\u00eas: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/tWLzrxI7"
        },
        {
            "author_id": "85458242",
            "created_at": "2012-07-14T05:12:05.000Z",
            "id": "224008341381328897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look at this place.. Isn't it amazing?  - via Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/H0YYGCX3"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:57:42.000Z",
            "id": "223974524763373570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (36) http://t.co/JGL8oR16"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:55:31.000Z",
            "id": "223973973740879877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (35) http://t.co/kbu6kSbu"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:53:38.000Z",
            "id": "223973500455616513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (34) http://t.co/tcgcQBBd"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:52:57.000Z",
            "id": "223973327440576515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (33) http://t.co/5Cwk4QDu"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:52:16.000Z",
            "id": "223973155193102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (32) http://t.co/G8nXFd65"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:51:26.000Z",
            "id": "223972947533107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (31) http://t.co/2DuXA32n"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:50:44.000Z",
            "id": "223972771703697409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (31) http://t.co/UnZSUCks"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:50:17.000Z",
            "id": "223972657203392515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (30) http://t.co/P8x79Nf9"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:46:59.000Z",
            "id": "223971826219495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (28) http://t.co/80AhdFiB"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:46:30.000Z",
            "id": "223971707654905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (26) http://t.co/eSK4oqSs"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:46:25.000Z",
            "id": "223971683273408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (27) http://t.co/WQjJXqFh"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:43:25.000Z",
            "id": "223970931612200962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (24) http://t.co/vS0mVWg5"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:42:55.000Z",
            "id": "223970805678215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (23) http://t.co/kxbB8WOt"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:42:07.000Z",
            "id": "223970603437277184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (22) http://t.co/06rZbO1U"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:42:07.000Z",
            "id": "223970602820714497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (21) http://t.co/0lAMgXYG"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:41:31.000Z",
            "id": "223970450491973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (20) http://t.co/fw2b6W6W"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:40:40.000Z",
            "id": "223970236620210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (20) http://t.co/K7ccjdYD"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:39:43.000Z",
            "id": "223969999323267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (19) http://t.co/v2JDDqTI"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:37:28.000Z",
            "id": "223969434065313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (17) http://t.co/KTTqemn4"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:36:34.000Z",
            "id": "223969205496713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (16) http://t.co/QdZfEZJY"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:35:07.000Z",
            "id": "223968840218968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (15) http://t.co/OuHCzEVy"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:34:15.000Z",
            "id": "223968621788020737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (14) http://t.co/kN3x3Q1s"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:33:33.000Z",
            "id": "223968447393050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (13) http://t.co/3dh3IDug"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:32:36.000Z",
            "id": "223968209039142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (12) http://t.co/UCW9xwWy"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:31:37.000Z",
            "id": "223967958140071938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (11) http://t.co/2sie0NF2"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:30:48.000Z",
            "id": "223967753906823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (10) http://t.co/88mHTtYv"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:29:34.000Z",
            "id": "223967442274226178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (9) http://t.co/Cr4Ysx1D"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:28:49.000Z",
            "id": "223967254428123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (8) http://t.co/T2JFSurP"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:28:03.000Z",
            "id": "223967061733408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (7) http://t.co/pVJr7wJp"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:26:28.000Z",
            "id": "223966662666371073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (6) http://t.co/3BescS6g"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:25:56.000Z",
            "id": "223966530176688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (5) http://t.co/OBahCbxF"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-07-14T02:25:37.000Z",
            "id": "223966451017596929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A plan\u00edcie costeira em que se insere o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, e respectiva zona de entorno,... http://t.co/AIZdtOiN"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:25:19.000Z",
            "id": "223966375121649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (4) http://t.co/40xwIyt2"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:24:38.000Z",
            "id": "223966204015022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (3) http://t.co/P6tvvpFE"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:22:35.000Z",
            "id": "223965688572809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (2) http://t.co/RFlq6S6X"
        },
        {
            "author_id": "78229269",
            "created_at": "2012-07-14T02:21:09.000Z",
            "id": "223965324515606529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fotocosmo Parque Nacional Uruapan (1) http://t.co/6kIlipxZ"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-07-14T01:58:21.000Z",
            "id": "223959588976857089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate \u00e0s chamas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e3o retomadas amanh\u00e3\nhttp://t.co/es4tfzKb"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-07-14T01:57:22.000Z",
            "id": "223959341609394177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 pensando em botar esse parque nacional no roteiro da nossa viagem de f\u00e9rias em Agosto. O que voc\u00eas acham? http://t.co/f0FlxJC0"
        },
        {
            "author_id": "180451643",
            "created_at": "2012-07-14T01:43:37.000Z",
            "id": "223955878963986433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 lindo demais... http://t.co/POMtHGov"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-07-13T22:30:47.000Z",
            "id": "223907354415083521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 parcialmente controlado, diz bombeiros:  http://t.co/7AOtGkPz"
        },
        {
            "author_id": "267276979",
            "created_at": "2012-07-13T22:00:29.000Z",
            "id": "223899726267940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 700 mil visitantes no primeiro semestre http://t.co/9Nja62jz"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-07-13T21:59:06.000Z",
            "id": "223899378992152578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3s est\u00e1 parcialmente controlado, diz bombeiros:  http://t.co/JhJ64mxE"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-07-13T21:59:06.000Z",
            "id": "223899378165878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3s est\u00e1 parcialmente controlado, diz bombeiros:  http://t.co/x9JrOaTr"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-07-13T21:59:05.000Z",
            "id": "223899374617505793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3s est\u00e1 parcialmente controlado, diz bombeiros http://t.co/DIv0WTrb"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-07-13T21:59:04.000Z",
            "id": "223899371551461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3s est\u00e1 parcialmente controlado, diz bombeiros:  http://t.co/lPkDTODS"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-07-13T21:59:04.000Z",
            "id": "223899370666467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3s est\u00e1 parcialmente controlado, diz bombeiros:  http://t.co/7HfsYiJv"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-07-13T21:59:04.000Z",
            "id": "223899369991184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3s est\u00e1 parcialmente controlado, diz bombeiros:  http://t.co/OaObJdXJ"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-07-13T21:40:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "223894771943489538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3s est\u00e1 parcialmente controlado, diz bombeiros / http://t.co/201LA3F6 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-07-13T21:26:56.000Z",
            "id": "223891283280789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes participam de atividades de sensibiliza\u00e7\u00e3o no Monumento Natural Grota do Angico: Unidade de Conserva\u00e7... http://t.co/MWv6AgfY"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-07-13T21:14:51.000Z",
            "id": "223888244109094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - http://t.co/EStGsGi1"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2012-07-13T21:12:10.000Z",
            "id": "223887567395880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes participam de atividades de sensibiliza\u00e7\u00e3o no Monumento Natural Grota do Angico: Unidade de Conserva\u00e7... http://t.co/onX0ogy2"
        },
        {
            "author_id": "270165709",
            "created_at": "2012-07-13T20:45:35.000Z",
            "id": "223880879032901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom fim de semana vem acompanhado do m\u00e1gico Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/SCO4lD72"
        },
        {
            "author_id": "270157501",
            "created_at": "2012-07-13T20:45:34.000Z",
            "id": "223880874222043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom fim de semana vem acompanhado do m\u00e1gico Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/zaDfMyV3"
        },
        {
            "author_id": "314920438",
            "created_at": "2012-07-13T20:45:33.000Z",
            "id": "223880869562171393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom fim de semana vem acompanhado do m\u00e1gico Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/ckRPqa4W"
        },
        {
            "author_id": "270148470",
            "created_at": "2012-07-13T20:45:32.000Z",
            "id": "223880864801619969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom fim de semana vem acompanhado do m\u00e1gico Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/4vZ47Eum"
        },
        {
            "author_id": "270160909",
            "created_at": "2012-07-13T20:45:31.000Z",
            "id": "223880859277737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom fim de semana vem acompanhado do m\u00e1gico Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/3l2rLOyC"
        },
        {
            "author_id": "270155503",
            "created_at": "2012-07-13T20:45:29.000Z",
            "id": "223880854257152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom fim de semana vem acompanhado do m\u00e1gico Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/ClO7LxtC"
        },
        {
            "author_id": "159942554",
            "created_at": "2012-07-13T20:45:28.000Z",
            "id": "223880848737439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom fim de semana vem acompanhado do m\u00e1gico Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/tR1xW6ju"
        },
        {
            "author_id": "54749408",
            "created_at": "2012-07-13T20:45:27.000Z",
            "id": "223880843008016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom fim de semana vem acompanhado do m\u00e1gico Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/Sbh7Q47h"
        },
        {
            "author_id": "466690836",
            "created_at": "2012-07-13T20:30:53.000Z",
            "id": "223877177425395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o Anastasia: Romarias celebram anivers\u00e1rio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais antiga de Minas http://t.co/6sMvEFwz"
        },
        {
            "author_id": "227782819",
            "created_at": "2012-07-13T19:53:20.000Z",
            "id": "223867730657419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na expectativa para ida a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o, em Macau. Amanh\u00e3... =)"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2012-07-13T19:37:38.000Z",
            "id": "223863779732094977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tem mat\u00e9ria da Serra da Capivara-Piau\u00ed  na Revista da GOL desse m\u00eas, para mais detalhes sobre o local voc\u00ea pode visitar http://t.co/fmtZYkRO"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2012-07-13T19:33:17.000Z",
            "id": "223862681692684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tikal tem um novo centro cultural: O Parque Nacional de Tikal, na Guatemala, tem um novo cent... http://t.co/GOze11C0"
        },
        {
            "author_id": "107480764",
            "created_at": "2012-07-13T19:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "223860694704070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @blogboaviagem Almo\u00e7o no Restaurante Porto Canoas - Em nossa visita ao Parque Nacional das Cataratas do Igua&amp;cce... http://t.co/xwHCtJ17"
        },
        {
            "author_id": "232311777",
            "created_at": "2012-07-13T19:03:32.000Z",
            "id": "223855195048787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tikal tem um novo centro cultural http://t.co/oLaAIGfx"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2012-07-13T19:03:14.000Z",
            "id": "223855121669435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura: expedi\u00e7\u00e3o em Reserva Biol\u00f3gica aberta \u00e0 comunidade. http://t.co/zXdFijqa"
        },
        {
            "author_id": "25064574",
            "created_at": "2012-07-13T18:43:27.000Z",
            "id": "223850143508742144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o traz a experi\u00eancia de educomunica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau Brasil http://t.co/FbSw1TP9"
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2012-07-13T18:03:19.000Z",
            "id": "223840040789356545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 728 Em 2001 a UNESCO tombou o Parque Nacional das Emas no Cerrado de Goi\u00e1s como Patrim\u00f4nio da Humanidade - categoria bens naturais."
        },
        {
            "author_id": "355260340",
            "created_at": "2012-07-13T17:24:49.000Z",
            "id": "223830352483987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem Dicas Turismo: \" Informa\u00e7\u00f5es Parque Nacional do Igua\u00e7u \" http://t.co/SJ9jdwF4 #ferias #cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "559828048",
            "created_at": "2012-07-13T17:21:07.000Z",
            "id": "223829424150282242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u http://t.co/9JzfiKpd"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-07-13T17:17:02.000Z",
            "id": "223828395077795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 leu?! ;) =&gt; Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d http://t.co/Ra1OZUHU"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-07-13T17:05:04.000Z",
            "id": "223825383366201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Grande Sert\u00e3o Veredas, entre Minas e Bahia, ter\u00e1 visita motorizada\nhttp://t.co/fTHGLwVG"
        },
        {
            "author_id": "234908207",
            "created_at": "2012-07-13T17:02:16.000Z",
            "id": "223824679822032897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/bJCBsCcl"
        },
        {
            "author_id": "57731994",
            "created_at": "2012-07-13T15:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "revistasina"
                    }
                ]
            },
            "id": "223808057753354240",
            "in_reply_to_user_id": "261885082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistasina Chapada: MPE obt\u00e9m liminar que determina desocupa\u00e7\u00e3o imediata de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/6BvSbKgF"
        },
        {
            "author_id": "278944777",
            "created_at": "2012-07-13T15:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 69,
                        "username": "cofemac1"
                    }
                ]
            },
            "id": "223807797219966977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uira\u00fana e S\u00e3o Jo\u00e3o ganhar\u00e3o com cria\u00e7\u00e3o de parque nacional. link via @cofemac1 http://t.co/tivhUqVk"
        },
        {
            "author_id": "8487272",
            "created_at": "2012-07-13T15:35:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "223802831658950656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineras  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Cw5AV07N"
        },
        {
            "author_id": "185192463",
            "created_at": "2012-07-13T15:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "223801532263571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem acredito que verei uma das 7 maravilhas do mundo!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/ykDdVHCc"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-07-13T15:28:54.000Z",
            "id": "223801184190869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romarias celebram anivers\u00e1rio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais antiga de Minas. http://t.co/nWgrVP35"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-07-13T15:28:29.000Z",
            "id": "223801075914907649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romarias celebram anivers\u00e1rio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais antiga de Minas. http://t.co/fYIrz9Of"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-07-13T15:28:18.000Z",
            "id": "223801029764988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romarias celebram anivers\u00e1rio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais antiga de Minas: Parque Estadual do Rio Doce, no Va... http://t.co/cf6fuwbY"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-07-13T15:28:17.000Z",
            "id": "223801025050574849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romarias celebram anivers\u00e1rio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais antiga de Minas: Parque Estadual do Rio Doce, no Va... http://t.co/I16zIPCh"
        },
        {
            "author_id": "58972703",
            "created_at": "2012-07-13T15:08:56.000Z",
            "id": "223796157707595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(MG) - Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 -"
        },
        {
            "author_id": "147020540",
            "created_at": "2012-07-13T15:03:56.000Z",
            "id": "223794899877773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso pq eu nasci em lorena e eu n\u00e3o sabia q tinha uma floresta nacional, n\u00e3o conhe\u00e7o nada aqui, q vergonha kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "147020540",
            "created_at": "2012-07-13T15:01:13.000Z",
            "id": "223794216621449217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o sabia q aqui em lorena tem uma floresta nacional '-'"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2012-07-13T14:36:22.000Z",
            "id": "223787960812834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a em reserva de Sooretama:  http://t.co/vXtYGgp3"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2012-07-13T14:36:21.000Z",
            "id": "223787959013474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a em reserva de Sooretama:  http://t.co/pNoC8VGv"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-07-13T14:36:21.000Z",
            "id": "223787958266896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a em reserva de Sooretama:  http://t.co/1W8kSyVg"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2012-07-13T14:36:21.000Z",
            "id": "223787957398667265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a em reserva de Sooretama:  http://t.co/0hC2S0NI"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-07-13T14:36:21.000Z",
            "id": "223787957029580801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a em reserva de Sooretama:  http://t.co/1m80rlUK"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-07-13T14:36:20.000Z",
            "id": "223787954936610817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a em reserva de Sooretama:  http://t.co/rRBD1Tid #R7"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2012-07-13T14:36:20.000Z",
            "id": "223787953120489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a em reserva de Sooretama http://t.co/mA9aqffo"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-07-13T14:36:20.000Z",
            "id": "223787952034168833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a em reserva de Sooretama:  http://t.co/AkVmsSVm"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-07-13T14:36:19.000Z",
            "id": "223787949769232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a em reserva de Sooretama:  http://t.co/IOfAMei6"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-07-13T14:36:12.000Z",
            "id": "223787919666724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a em reserva de Sooretama:  http://t.co/mVYTOW6c"
        },
        {
            "author_id": "32531996",
            "created_at": "2012-07-13T14:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1107227,
                        -4.1548539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "223785912780328962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/7gO2GRay"
        },
        {
            "author_id": "71320298",
            "created_at": "2012-07-13T14:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34979471,
                        -21.76143551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "223783540754628609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curioso:PJF anuncia transforma\u00e7\u00e3o do Parque da Lajinha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Ora,por iniciativa nossa isso j\u00e1 foi feito h\u00e1 dez anos!"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2012-07-13T14:12:21.000Z",
            "id": "223781916913057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama: Um homem de 40 ... http://t.co/LtGVJq2A"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-07-13T14:12:21.000Z",
            "id": "223781915646377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama: Um homem de 40 ... http://t.co/ITRl1MuY"
        },
        {
            "author_id": "181259521",
            "created_at": "2012-07-13T14:12:20.000Z",
            "id": "223781913268199424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um homem de 40 anos foi detido em flagrante na madrugada desta sexta-feira (13) praticando a ca\u00e7a ilegal, no int... http://t.co/VCmVsxji"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-07-13T14:08:03.000Z",
            "id": "223780837336940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido em flagrante com espingarda e material de ca\u00e7a em reserva de Sooretama: Um homem de 40 anos foi d... http://t.co/ITRl1MuY"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2012-07-13T14:06:32.000Z",
            "id": "223780454925467649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e Cicca iniciam parceria na fiscaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural das ilhas Cagarras. http://t.co/vYaz4SQs"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-07-13T14:03:04.000Z",
            "id": "223779583474933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/lXDKVMcV"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-07-13T13:49:12.000Z",
            "id": "223776090521485314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prontos para explorar o Acadia National Park, o mais belo parque nacional no nordeste dos EUA! #roadtrip #trekking #FB"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-07-13T13:31:53.000Z",
            "id": "223771732392165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/su7dckQD"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-07-13T13:31:52.000Z",
            "id": "223771731591036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/pf0wX2NU"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-07-13T13:31:52.000Z",
            "id": "223771730672488448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/Jb5PdDWT"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-07-13T13:31:52.000Z",
            "id": "223771728160096257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/wYvfxwWR"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-07-13T13:31:51.000Z",
            "id": "223771725458980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/xWMx8WBh"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-07-13T13:31:51.000Z",
            "id": "223771724758515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/mpIGfPDc"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-07-13T13:31:51.000Z",
            "id": "223771724750135297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/rkyERBjd"
        },
        {
            "author_id": "53569741",
            "created_at": "2012-07-13T13:31:12.000Z",
            "id": "223771563877597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Costa Verde &amp; Mar poder\u00e1 ganhar um Parque Nacional Marinho. http://t.co/fCv8eUze. A foto \u00e9 de Leandro Terra... http://t.co/W85EhM0g"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2012-07-13T13:29:02.000Z",
            "id": "223771017087172612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA RASO DA CATARINA \"Bioma/Caatinga\" ( Bahia-BRASIL ) http://t.co/H7abgIq7"
        },
        {
            "author_id": "248669730",
            "created_at": "2012-07-13T13:22:56.000Z",
            "id": "223769479560167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarela para pedestres em frente ao Parque Nacional \u00e9 instalada. Leia em: http://t.co/TSJV91h8"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2012-07-13T13:22:08.000Z",
            "id": "223769278317461506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nImbassa\u00ed... http://t.co/Hc3VG8vy"
        },
        {
            "author_id": "46242038",
            "created_at": "2012-07-13T13:18:17.000Z",
            "id": "223768313380085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFF J.CASTILHOS REPRESENTA O INSTITUTO NO CONSELHO CONSULTIVO DA FLORESTA NACIONAL: A Floresta Nacional de Passo... http://t.co/saMH6mGo"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2012-07-13T13:18:13.000Z",
            "id": "223768294933532674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA RASO DA CATARINA \"Bioma/Caatinga\" ( Bahia-BRASIL ) http://t.co/RfUCPZHb"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-07-13T13:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "223766475998105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Gerais - Estado de Minas http://t.co/ohScX1JY via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "35952139",
            "created_at": "2012-07-13T13:09:54.000Z",
            "id": "223766201208287232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A caminho do recorde, Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 700 mil visitantes http://t.co/xhXQg18o"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-07-13T13:05:58.000Z",
            "id": "223765210345910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A caminho do recorde, Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 700 mil visitantes http://t.co/lmf7ad4K"
        },
        {
            "author_id": "52026555",
            "created_at": "2012-07-13T13:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.972173,
                        -19.873982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "223764124641935361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa\u00edba  @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/Swr81FV7"
        },
        {
            "author_id": "455355952",
            "created_at": "2012-07-13T12:46:07.000Z",
            "id": "223760217798737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo pode virar Parque Nacional http://t.co/p44N64tZ"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-07-13T10:43:24.000Z",
            "id": "223729332563087361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso post sobre o passeio de ecoturismo no parque nacional do igua\u00e7u, agora com v\u00eddeo. #BlogTurFoz http://t.co/RNFJispl Vamo molh\u00e1!!!"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-07-13T03:22:23.000Z",
            "id": "223618348448096257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "296942099",
            "created_at": "2012-07-13T03:07:00.000Z",
            "id": "223614475775913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMT anuncia instala\u00e7\u00e3o de passarela na ponte do Soberbo, em frente ao Parque Nacional http://t.co/m9uL8i5A"
        },
        {
            "author_id": "309863251",
            "created_at": "2012-07-12T21:03:48.000Z",
            "id": "223523074186817538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei agora da floresta nacional, foi top  +qd+la :3 kk'"
        },
        {
            "author_id": "64458337",
            "created_at": "2012-07-12T20:54:16.000Z",
            "id": "223520674797457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SaibaQ a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto faz 10 anos. A comemora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 com plantio de mudas!\nhttp://t.co/ymrkwkKO http://t.co/lLL5Th90"
        },
        {
            "author_id": "478238354",
            "created_at": "2012-07-12T20:06:52.000Z",
            "id": "223508745391583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edtima de ca\u00e7adores cru\u00e9is, um le\u00e3o foi quase degolado por um fio de a\u00e7o que o machucou muito, no parque Nacional... http://t.co/t3tfemQ3"
        },
        {
            "author_id": "420301405",
            "created_at": "2012-07-12T20:04:32.000Z",
            "id": "223508159124344834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edtima de ca\u00e7adores cru\u00e9is, um le\u00e3o foi quase degolado por um fio de a\u00e7o que o machucou muito, no parque Nacional... http://t.co/HlvkMjPK"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2012-07-12T19:56:36.000Z",
            "id": "223506163948453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Brasil j\u00e1 tem 600 RPPNs. \u00a8\u00a8\nhttp://t.co/ap82hDkd"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2012-07-12T19:44:52.000Z",
            "id": "223503210676092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a8\u00a8  Como criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Brasil j\u00e1 tem 600 RPPNs. \nhttp://t.co/ap82hDkd"
        },
        {
            "author_id": "35952139",
            "created_at": "2012-07-12T19:36:57.000Z",
            "id": "223501219509972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u :: Blog Boa Viagem :: Di\u00e1rio de bord http://t.co/dV1VwsE4"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2012-07-12T19:34:28.000Z",
            "id": "223500591165489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a7\u00a7 Como criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Brasil j\u00e1 tem 600 RPPNs. \nhttp://t.co/ap82hDkd"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-07-12T19:15:27.000Z",
            "id": "223495808891355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u :: Blog Boa Viagem http://t.co/dwGwzkvR"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2012-07-12T19:12:55.000Z",
            "id": "223495169725562880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Brasil j\u00e1 tem 600 RPPNs.__ \nhttp://t.co/ap82hDkd"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2012-07-12T19:07:07.000Z",
            "id": "223493709675773953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Brasil j\u00e1 tem 600 RPPNs. (*)\nhttp://t.co/ap82hDkd"
        },
        {
            "author_id": "134889542",
            "created_at": "2012-07-12T19:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 76,
                        "username": "FurtadoNeto"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "username": "marconiperillo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "LuizGama"
                    }
                ]
            },
            "id": "223493629157715968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros participam de curso Pq das Emas, aprimorando t\u00e9cnicas. SSPJ apoia @FurtadoNeto @marconiperillo http://t.co/vmQEWUPb @LUIZGAMA"
        },
        {
            "author_id": "137548563",
            "created_at": "2012-07-12T18:58:55.000Z",
            "id": "223491645520359425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bira apresenta projeto que visa redefinir os limites territoriais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do S\u00edtio do Rangedor:  Da... http://t.co/EC0QaOCr"
        },
        {
            "author_id": "594682241",
            "created_at": "2012-07-12T18:35:03.000Z",
            "id": "223485640816345089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares incr\u00edveis para se conhecer - Parque Nacional de Grand Teton, muitos v\u00e3o para Grand Teton para ver o seu... http://t.co/fdjst9nm"
        },
        {
            "author_id": "244469303",
            "created_at": "2012-07-12T18:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.07144897,
                        42.63688665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5eebcf30ea1470bd"
            },
            "id": "223481976928210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circo de Soaso desde la Faja de Pelay.   @ Parque Nacional de Ordesa http://t.co/aUUBxVUR"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-07-12T17:50:40.000Z",
            "id": "223474470256525313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "89\u00ba Mutir\u00e3o de Volunt\u00e1rios do Parque Nacional da Tijuca acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 14 de julho. Mais infos em http://t.co/kwmOjjgX"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2012-07-12T16:59:47.000Z",
            "id": "223461663913943041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a7 Como criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Brasil j\u00e1 tem 600 RPPNs. http://t.co/ap82hDkd"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2012-07-12T16:58:21.000Z",
            "id": "223461305426776065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "= Como criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Brasil j\u00e1 tem 600 RPPNs. http://t.co/ap82hDkd"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2012-07-12T16:57:34.000Z",
            "id": "223461106008600578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+Como criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Brasil j\u00e1 tem 600 RPPNs. http://t.co/ap82hDkd"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2012-07-12T16:57:01.000Z",
            "id": "223460969349779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Como criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Brasil j\u00e1 tem 600 RPPNs. http://t.co/ap82hDkd"
        },
        {
            "author_id": "48157070",
            "created_at": "2012-07-12T16:56:42.000Z",
            "id": "223460890069045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Como criar uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Brasil j\u00e1 tem 600 RPPNs. http://t.co/ap82hDkd"
        },
        {
            "author_id": "92037747",
            "created_at": "2012-07-12T16:46:51.000Z",
            "id": "223458409956130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WE ARE ALL THE SAME PEOPLE. Indios da Aldeia Aiha Kalapalo, Parque Nacional do Xingu. http://t.co/W9FtFDtA"
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2012-07-12T15:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "paulogbarreto"
                    }
                ]
            },
            "id": "223445656512114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @paulogbarreto: Governo federal est\u00e1 planejando reduzir mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Flona Jamanxim no oeste do Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-07-12T15:49:33.000Z",
            "id": "223443990173847553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Governo federal est\u00e1 planejando reduzir mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Flona Jamanxim no oeste do Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "499245135",
            "created_at": "2012-07-12T15:33:40.000Z",
            "id": "223439995170594818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cid... \u2014 Parque nacional o \u00fanico lugar interessante aqui k. http://t.co/SPfyXN0z"
        },
        {
            "author_id": "394195647",
            "created_at": "2012-07-12T15:27:44.000Z",
            "id": "223438499846692864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo est\u00e1 situada na costa catarinense , 11 km ao Norte de Florian\u00f3polis \u00e9 formada pela... http://t.co/GZ6NOwCF"
        },
        {
            "author_id": "463323909",
            "created_at": "2012-07-12T15:20:05.000Z",
            "id": "223436575130923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As castanhas da linha Natura Ekos s\u00e3o colhidas nos castanhais da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio... http://t.co/3ul8qDi7"
        },
        {
            "author_id": "61329758",
            "created_at": "2012-07-12T15:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "username": "OCalheiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "223436128840196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio de luxo onde antes era uma \u00e1rea protegida. RT: @ocalheiros: Um abra\u00e7o para o Eduardo Paes &amp;amp; cia https://t.co/VhYJhWyl"
        },
        {
            "author_id": "50024038",
            "created_at": "2012-07-12T15:13:56.000Z",
            "id": "223435029685088257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pa\u00eds j\u00e1 tem 600 RPPNS federais\n \nA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/S2h8tvn1"
        },
        {
            "author_id": "471289025",
            "created_at": "2012-07-12T15:09:07.000Z",
            "id": "223433814507130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daki a poukinho vamos ir na floresta nacional com o senac....hehehe"
        },
        {
            "author_id": "239551278",
            "created_at": "2012-07-12T14:44:22.000Z",
            "id": "223427585709846530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/F5VaknxN"
        },
        {
            "author_id": "137548563",
            "created_at": "2012-07-12T14:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "AL_Maranhao"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "username": "BiradoPindare"
                    }
                ]
            },
            "id": "223426913136410625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AL_Maranhao: Dep @BiradoPindare apresenta projeto para redefini\u00e7\u00e3o dos limites territoriais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica S\u00edtio do Rangedor"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2012-07-12T14:30:13.000Z",
            "id": "223424026683523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas \u2013 GIPS socorre funcion\u00e1ria de um posto de controlo do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas v\u00edtima de paragem card\u00edaca http://t.co/nTlFafUO"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-07-12T14:19:00.000Z",
            "id": "223421201308057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d http://t.co/Ra1OZUHU"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2012-07-12T14:16:00.000Z",
            "id": "223420447516147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto fez altera\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Fazenda Capit\u00e3o Eduardo, em BH. http://t.co/e3a3B4kc"
        },
        {
            "author_id": "121801934",
            "created_at": "2012-07-12T14:05:07.000Z",
            "id": "223417710372061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta o Good News vai \u00e0 Minas Gerais desvendar a beleza natural do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. \u00c0s 22h30 http://t.co/BIktMY2z"
        },
        {
            "author_id": "357719462",
            "created_at": "2012-07-12T14:02:15.000Z",
            "id": "223416988620427265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade para levar um turista, onde ... \u2014 Parque Nacional' http://t.co/JWtg5SG1"
        },
        {
            "author_id": "19339124",
            "created_at": "2012-07-12T13:22:13.000Z",
            "id": "223406912316772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gran Paradisio..., t\u00e3o remoto quanto belo; tempo de caminhada... http://t.co/wOvOBLB7"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2012-07-12T13:22:10.000Z",
            "id": "223406901151531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de LIma: Oficinas de Ver\u00e3o  a decorrer em bom ritmo: As Oficinas de Ver\u00e3o do Servi\u00e7o da \u00c1rea Protegida est... http://t.co/XtOBrQ0t"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2012-07-12T13:20:01.000Z",
            "id": "223406361403338753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DA SERRA NEGRA \"Bioma/Caatinga\" ( Pernambuco-BRASIL ) http://t.co/OvH8WKb3"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2012-07-12T13:08:05.000Z",
            "id": "223403356729786369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de Mineiros participam de curso de combate a inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas http://t.co/GUROaVoa"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2012-07-12T12:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "BiradoPindare"
                    }
                ]
            },
            "id": "223400456007843841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep @BiradoPindare apresenta projeto para redefini\u00e7\u00e3o dos limites territoriais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica S\u00edtio do Rangedor"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2012-07-12T12:49:45.000Z",
            "id": "223398740847898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DA SERRA NEGRA \"Bioma/Caatinga\" ( Pernambuco-BRASIL ) http://t.co/9ZxmCbZ6"
        },
        {
            "author_id": "283284856",
            "created_at": "2012-07-12T10:25:53.000Z",
            "id": "223362538337865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrelas da Via L\u00e1ctea sobre John Moulton celeiro e homestead, Parque Nacional de Grand Teton. Fotografado \u00e0s... http://t.co/Tjf891Fi"
        },
        {
            "author_id": "309863251",
            "created_at": "2012-07-12T10:06:30.000Z",
            "id": "223357659192102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e hoje de tarde vamos pra floresta nacional com o senac :3"
        },
        {
            "author_id": "93392809",
            "created_at": "2012-07-12T09:27:43.000Z",
            "id": "223347898790842369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cantinhos du Norte de #Portugal\nLugar encatador\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas recebeu o Certificado de... http://t.co/bqSYGpew"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2012-07-12T09:21:28.000Z",
            "id": "223346324555317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sabia que o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas recebeu o Certificado de Excel\u00eancia pelo Tripadvisor 2012?\n\n\u00c9... http://t.co/rVLWvV2E"
        },
        {
            "author_id": "331026389",
            "created_at": "2012-07-12T08:29:26.000Z",
            "id": "223333231813083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! Sabiam que... \nNo final do m\u00eas passado o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas recebeu o Certificado de... http://t.co/jOyQI4Cx"
        },
        {
            "author_id": "113539856",
            "created_at": "2012-07-12T04:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96171659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "223277880711462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/UPyItw8f"
        },
        {
            "author_id": "481663154",
            "created_at": "2012-07-12T04:14:06.000Z",
            "id": "223268974660554755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o sem guia no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es: \u00a0\u00a0 Criada em 1989, esta \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o tem ... http://t.co/YpiIm7S5"
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2012-07-12T04:14:04.000Z",
            "id": "223268965001068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RDNews] Visita\u00e7\u00e3o sem guia no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/khLZjEoa #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "88287005",
            "created_at": "2012-07-12T04:02:45.000Z",
            "id": "223266119669133313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o sem guia no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/HynkuPZQ"
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2012-07-12T03:16:34.000Z",
            "id": "223254496954949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 727 Em 2001 a UNESCO tombou o Parque Nacional dos Veadeiros-Goi\u00e1s como Patrim\u00f4nio da Humanidade - categoria bens naturais. #Cerrado"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-07-12T03:06:20.000Z",
            "id": "223251922033979393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua ci... \u2014 Numa trilha q tem no parque nacional,  chegando... http://t.co/Lp6AlxS0"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-07-12T02:16:30.000Z",
            "id": "223239381505425412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Iguassu Holiday Hotel esta localizado \u00e0 Avenida das Cataratas, pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/cmmguIml"
        },
        {
            "author_id": "50365726",
            "created_at": "2012-07-12T02:08:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "223237250245337090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos de Cima da Serra  @ Parque Nacional http://t.co/EABmIlPu"
        },
        {
            "author_id": "50365726",
            "created_at": "2012-07-12T02:00:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "223235398590136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 da Serra  @ Parque Nacional http://t.co/nYgGzWRj"
        },
        {
            "author_id": "147248820",
            "created_at": "2012-07-12T01:06:24.000Z",
            "id": "223221739788840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vo na Floresta Nacional com o s nego do senac e p\u00e1 ,"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-07-12T00:46:08.000Z",
            "id": "223216636658843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "227782819",
            "created_at": "2012-07-12T00:27:04.000Z",
            "id": "223211841797636096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz com agendamento de mat\u00e9ria sobre a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o. =)"
        },
        {
            "author_id": "175920061",
            "created_at": "2012-07-12T00:26:06.000Z",
            "id": "223211597861093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua ci... \u2014 huum, acho que o Parque nacional das Serra dos ... http://t.co/wMJdSi7i"
        },
        {
            "author_id": "85091113",
            "created_at": "2012-07-12T00:06:59.000Z",
            "id": "223206787128635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua ci... \u2014 HAHAHA  Nas Marinas.. ou sei l\u00e1 parque nacional... http://t.co/ABPLxf0T"
        },
        {
            "author_id": "101756315",
            "created_at": "2012-07-11T23:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "RWY10"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 7,
                        "username": "DeniseSMora"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "username": "DennisD"
                    }
                ]
            },
            "id": "223199772385873920",
            "in_reply_to_user_id": "67023555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rwy10 @DeniseSMora @dennisd O Santos Dumont foi um dos incentivadores p/cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.Hoje PATRIMONIO DA HUMANIDADE."
        },
        {
            "author_id": "62907035",
            "created_at": "2012-07-11T23:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "username": "unale"
                    }
                ]
            },
            "id": "223199619855826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica pode virar parque nacional em SC: http://t.co/2ycOOYNn via @Unale"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2012-07-11T22:18:50.000Z",
            "id": "223179568343810049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, o \u00fanico parque nacional de Portugal,  recebe certificado de excel\u00eancia da... http://t.co/bxGMF347"
        },
        {
            "author_id": "106467354",
            "created_at": "2012-07-11T20:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "223154825133686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/b78M2ZzC O Parque Nacional do Igua\u00e7u e seus primeiros moradores - 2\u00aa"
        },
        {
            "author_id": "160789984",
            "created_at": "2012-07-11T20:31:03.000Z",
            "id": "223152445352722434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do CONSECA (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Carij\u00f3s) http://t.co/yrvgPiR7"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-07-11T20:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "viagemeviagens"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "223149327156133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Dica RT @viagemeviagens: Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d http://t.co/w50S0kKd via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "92037747",
            "created_at": "2012-07-11T18:55:18.000Z",
            "id": "223128350363877377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol no parque nacional do Xingu. http://t.co/N1GGmU0z"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-07-11T18:35:55.000Z",
            "id": "223123469326487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/iY5ksXyB"
        },
        {
            "author_id": "355018464",
            "created_at": "2012-07-11T18:24:33.000Z",
            "id": "223120612078518273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos \n(Foto Ibama) http://t.co/g4jpB9st"
        },
        {
            "author_id": "184569205",
            "created_at": "2012-07-11T17:26:57.000Z",
            "id": "223106115188166657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional Zhangjiajie [fotos] http://t.co/r17DL1bT"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-07-11T17:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 75,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "223100512520765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional Zhangjiajie [fotos] http://t.co/Ui5uK502 via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "184569205",
            "created_at": "2012-07-11T17:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 75,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "223100511296045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional Zhangjiajie [fotos] http://t.co/MOkOWfx0 via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "82518538",
            "created_at": "2012-07-11T17:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 75,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "223100509316333571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional Zhangjiajie [fotos] http://t.co/2UQMo5AY via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "51114475",
            "created_at": "2012-07-11T17:03:17.000Z",
            "id": "223100160224403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PortalExxtra: Reserva do Arvoredo pode virar parque nacional marinho http://t.co/xrtye1FG"
        },
        {
            "author_id": "55726175",
            "created_at": "2012-07-11T17:02:37.000Z",
            "id": "223099989474287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei como eu n\u00e3o tive hipotermia. Estava no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os num frio e de baixo de chuva."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-07-11T16:57:23.000Z",
            "id": "223098673637240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o - Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida Quinta de Pentieiros 'Exploradores em A\u00e7\u00e3o' http://t.co/aeCUItF5"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-07-11T16:35:11.000Z",
            "id": "223093085809283073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o - Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida Quinta de Pentieiros 'Exploradores em A\u00e7\u00e3o' http://t.co/uo2xW3Gu"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2012-07-11T15:58:53.000Z",
            "id": "223083951210758147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica inscreve para atividades de f\u00e9rias com caminhadas na mata. http://t.co/B8iVrhdL"
        },
        {
            "author_id": "33147393",
            "created_at": "2012-07-11T15:31:11.000Z",
            "id": "223076982504693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/nnzk2fps"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-07-11T15:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 94,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "223074070776922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d http://t.co/Ra1OZUHU via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "41514594",
            "created_at": "2012-07-11T15:10:37.000Z",
            "id": "223071804317646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo atualizado no Portal MaisRio: Floresta da Tijuca &amp; Parque Nacional da Tijuca. Veja aqui: http://t.co/g26fSO00"
        },
        {
            "author_id": "83981819",
            "created_at": "2012-07-11T15:09:21.000Z",
            "id": "223071484262891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Forte do Leme-  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) http://t.co/0OndoiKz"
        },
        {
            "author_id": "221845934",
            "created_at": "2012-07-11T14:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5490847,
                        -25.57754363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "223069110035152897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/pAN6meFt"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-07-11T14:45:25.000Z",
            "id": "223065462571933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No oeste do Maranh\u00e3o encontra-se a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, unidade de preserva\u00e7\u00e3o que tem parte da floresta amaz\u00f4nica. #CuriosidadesMA"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2012-07-11T14:07:27.000Z",
            "id": "223055906882068481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 40 mil por desmatamento em \u00e1rea protegida  http://t.co/lO9VTWe5"
        },
        {
            "author_id": "297343411",
            "created_at": "2012-07-11T13:37:52.000Z",
            "id": "223048463225602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 autuado em R$ 40 mil por desmatamento de \u00e1rea protegida em Caarap\u00f3: A Pol\u00edcia Militar Ambiental (PM... http://t.co/elz9uOUn"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2012-07-11T13:37:51.000Z",
            "id": "223048458494423041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 autuado em R$ 40 mil por desmatamento de \u00e1rea protegida em Caarap\u00f3: A Pol\u00edcia Militar Ambiental (PM... http://t.co/bIyyLBVa"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2012-07-11T13:37:51.000Z",
            "id": "223048457772994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 autuado em R$ 40 mil por desmatamento de \u00e1rea protegida em Caarap\u00f3: A Pol\u00edcia Militar Ambiental (PM... http://t.co/OtPhcntn"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2012-07-11T13:37:50.000Z",
            "id": "223048455856201730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 autuado em R$ 40 mil por desmatamento de \u00e1rea protegida em Caarap\u00f3 http://t.co/xsTSICsy"
        },
        {
            "author_id": "549313425",
            "created_at": "2012-07-11T13:33:03.000Z",
            "id": "223047252984336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas est\u00e1 de parab\u00e9ns! \n\nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas recebeu o Certificado de Excel\u00eancia 2012 da... http://t.co/cXkMcWmP"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-07-11T13:30:11.000Z",
            "id": "223046529592721410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Algodoal-Maiandeua j\u00e1 est\u00e1 em processo de consolida\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o. #cidades"
        },
        {
            "author_id": "130905117",
            "created_at": "2012-07-11T13:16:44.000Z",
            "id": "223043146953654273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Planeta dessa sexta vamos passear pela Floresta Nacional de Lorena e conhecer um artista pl\u00e1stico sustent\u00e1vel de Joan\u00f3polis. \u00c9 \u00e0s 11h50!"
        },
        {
            "author_id": "245834959",
            "created_at": "2012-07-11T13:10:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1564911,
                        -22.42554548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "223041516573163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/XeoBzX2Q"
        },
        {
            "author_id": "35952139",
            "created_at": "2012-07-11T13:03:39.000Z",
            "id": "223039854487937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Natureza:  Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/olbaok7E"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-07-11T12:53:46.000Z",
            "id": "223037366217080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas ganha micro-\u00f4nibus. http://t.co/d9H7eDkU"
        },
        {
            "author_id": "210961710",
            "created_at": "2012-07-11T12:52:38.000Z",
            "id": "223037080073285632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Fazendeiro recebe multa de R$ 40 mil por desmatamento de eucalipto em \u00e1rea protegida http://t.co/BhZzL8SX #\u00e1rea #fazendeiro #i"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-07-11T12:31:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "223031716506386433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim comemora 51 anos. http://t.co/ySeeFL1E"
        },
        {
            "author_id": "250193390",
            "created_at": "2012-07-11T12:17:16.000Z",
            "id": "223028178296381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 autuado em R$ 40 mil por desmatamento de \u00e1rea protegida em Caarap\u00f3 http://t.co/37k3fKGn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-07-11T12:09:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "223026325420646401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s celebra 25 anos. http://t.co/3wuZHS4K"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2012-07-11T12:03:28.000Z",
            "id": "223024706188623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro por desmatamento e plantio de eucalipto em area protegida http://t.co/smCuDtzd"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2012-07-11T11:55:06.000Z",
            "id": "223022601168097282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 autuado em  R$ 40 mil por desmatamento de \u00e1rea protegida em Caarap\u00f3: Atividades foram interditadas ... http://t.co/HdWZMdbA"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2012-07-11T11:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 78,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "223019359126298625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornal O TEMPO: Serra pode virar Monumento Natural - http://t.co/pVlRJR1q via @otempoonline @rogeriocorreia_"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-07-11T11:23:32.000Z",
            "id": "223014657550581762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raro tigre negro \u00e9 avistado na \u00cdndia: Um raro tigre negro foi visto no Parque Nacional de Odisha (\u00cdndia).\"Descon... http://t.co/Smns7lEe"
        },
        {
            "author_id": "109967825",
            "created_at": "2012-07-11T11:03:21.000Z",
            "id": "223009579099881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA denuncia respons\u00e1veis pelo corte ilegal de mais de 23 mil toras de madeira na reserva extrati http://t.co/pUtVtRZy"
        },
        {
            "author_id": "332902979",
            "created_at": "2012-07-11T10:21:34.000Z",
            "id": "222999064562761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Abrolhos \u00e9 um document\u00e1rio sobre o primeiro Parque Nacional Marinho brasileiro. http://t.co/XPr4CEqx #caixadecurtas"
        },
        {
            "author_id": "32571645",
            "created_at": "2012-07-11T10:18:19.000Z",
            "id": "222998244907679745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Abrolhos \u00e9 um document\u00e1rio sobre o primeiro Parque Nacional Marinho brasileiro. http://t.co/MV8U15rf #caixadecurtas"
        },
        {
            "author_id": "43170129",
            "created_at": "2012-07-11T06:45:18.000Z",
            "id": "222944638774939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, 12h40 em Sonora (CA), \u00e9 hora de esticar o corpo para manh\u00e3 alcan\u00e7ar o Parque Nacional de Yosemite. Deixado... http://t.co/HOFEwBrG"
        },
        {
            "author_id": "51114475",
            "created_at": "2012-07-11T06:07:29.000Z",
            "id": "222935122985492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Arvoredo pode virar parque nacional marinho http://t.co/xrtye1FG"
        },
        {
            "author_id": "67629075",
            "created_at": "2012-07-11T02:25:32.000Z",
            "id": "222879263672639488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante A Floresta, parque da Tijuca, Rio de Janeiro.  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/sv85d4OW"
        },
        {
            "author_id": "51142089",
            "created_at": "2012-07-11T00:39:09.000Z",
            "id": "222852491698647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de lei pretende transformar a Reserva do Arvoredo, no litoral SC, em parque nacional, o que permitiria... http://t.co/dztX1PWn"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-07-11T00:21:02.000Z",
            "id": "222847936248295426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA denuncia respons\u00e1veis pelo corte ilegal de mais de 23 mil toras de madeira na Resex Renascer http://t.co/YNznG5lb"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-07-11T00:16:08.000Z",
            "id": "222846700669239298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #viagens Pousada Galoo! No Parque Nacional de Jericoacoara, entre as dunas, lagoas azuis, o\u00e1sis verdes... http://t.co/RgfgTkag"
        },
        {
            "author_id": "290666943",
            "created_at": "2012-07-11T00:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Laranagalli"
                    }
                ]
            },
            "id": "222844742055104512",
            "in_reply_to_user_id": "51144356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Laranagalli sabe lara eu tava andando pelo parque nacional das mexericas verdes quando parei e me perguntei \"porque feij\u00f5es nao dormem?\""
        },
        {
            "author_id": "51142089",
            "created_at": "2012-07-10T23:22:42.000Z",
            "id": "222833252958871555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea concorda que esta \u00e1rea seja transformada em parque nacional? Mande sua opini\u00e3o pra gente! Conversas Cruzadas... http://t.co/S9vqTrSJ"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-07-10T23:04:54.000Z",
            "id": "222828772603346944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Rest in Peace\" - Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/4d5tWMfr"
        },
        {
            "author_id": "97277809",
            "created_at": "2012-07-10T22:54:50.000Z",
            "id": "222826243043766273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive na audi\u00eancia p\u00fablica sobre a recategoriza\u00e7\u00e3o da Rebio Marinha do Arvoredo para Parque Nacional. Acompanhem: http://t.co/B57oJpm7"
        },
        {
            "author_id": "560503393",
            "created_at": "2012-07-10T22:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "222822897415229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d por @viagemeviagens #MixTravelClub"
        },
        {
            "author_id": "330425602",
            "created_at": "2012-07-10T22:36:12.000Z",
            "id": "222821551509217281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#phnews informa: PMA autua fazendeiro em R$ 40 mil por desmatamento em \u00e1rea protegida  http://t.co/ke3XS36T"
        },
        {
            "author_id": "67629075",
            "created_at": "2012-07-10T21:35:17.000Z",
            "id": "222806219943981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea a partir do parque nacional da Tijuca.  @ Alto da Boa Vista http://t.co/F0st665q"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2012-07-10T21:30:26.000Z",
            "id": "222805001465106433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o analisou projeto que cria Monumento Natural da Serrinha, na Serra da Moeda, em Brumadinho. http://t.co/OlheUe9k"
        },
        {
            "author_id": "67629075",
            "created_at": "2012-07-10T21:23:41.000Z",
            "id": "222803303761842179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis verde no centro de uma megalopolis de quase 7 milh\u00f5es de habi  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/VdJsqN5a"
        },
        {
            "author_id": "151909536",
            "created_at": "2012-07-10T21:18:56.000Z",
            "id": "222802109073072131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 multado em R$ 40 mil por desmatamento e plantio de eucalipto em \u00e1rea Protegida de MS - http://t.co/UKD0r1Nn"
        },
        {
            "author_id": "53246040",
            "created_at": "2012-07-10T20:48:34.000Z",
            "id": "222794464794644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de lei que prop\u00f5e a reclassifica\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f5gica Marinha do Arvoredo \u00e9 o assunto desta noite... http://t.co/ayL0U1LA"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-07-10T20:34:22.000Z",
            "id": "222790889930629122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Puyuhuapi, conhe\u00e7a o Parque Nacional Queulat. Veja em: \n \nhttp://t.co/hxhoLs6N"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2012-07-10T20:33:34.000Z",
            "id": "222790688952160256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Puyuhuapi, conhe\u00e7a o Parque Nacional Queulat. Veja em: http://t.co/xV7hG320"
        },
        {
            "author_id": "107480764",
            "created_at": "2012-07-10T20:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "222789625910018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @blogboaviagem Trilha do Po\u00e7o Preto no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/qXEg515P"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2012-07-10T20:29:13.000Z",
            "id": "222789593651613696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos vencem a Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u. Largada foi dada \u00e0s 7h40 no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/J78ZgJLp"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2012-07-10T20:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "elizondogabriel"
                    }
                ]
            },
            "id": "222785713790402560",
            "in_reply_to_user_id": "33647344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! :) RT @elizondogabriel Nascer do sol: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ. Domingo. http://t.co/PCV8y1Zy"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-07-10T20:11:27.000Z",
            "id": "222785125073694720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Blog -&gt; Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d http://t.co/Ra1OZUHU"
        },
        {
            "author_id": "53285506",
            "created_at": "2012-07-10T20:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "elizondogabriel"
                    }
                ]
            },
            "id": "222783449008848898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Teres\u00f3polis #Petr\u00f3polis RT @elizondogabriel: Nascer do sol: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ. Domingo. http://t.co/r1Bw70s2"
        },
        {
            "author_id": "33647344",
            "created_at": "2012-07-10T19:58:45.000Z",
            "id": "222781923276234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ. Domingo. http://t.co/bp5dNC2o"
        },
        {
            "author_id": "15139483",
            "created_at": "2012-07-10T19:51:41.000Z",
            "id": "222780151837102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA denuncia respons\u00e1veis pelo corte ilegal de mais de 23 mil toras de madeira | Portal EcoDebate: http://t.co/4ZURFr2O"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2012-07-10T19:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 89,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "222775969302315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/cOC05pYN via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "32577351",
            "created_at": "2012-07-10T19:10:47.000Z",
            "id": "222769858889252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a 7 graus negativos no Parque Nacional de Itatiaia: do jeito que gosto, quanto mais frio melhor rrsr"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-07-10T18:58:51.000Z",
            "id": "222766854278619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Temperatura chega a 7 graus negativos no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/lcSXZbaJ"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2012-07-10T18:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 12,
                        "username": "MPF_ES"
                    }
                ]
            },
            "id": "222764514792321026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A pedido do @MPF_ES e MP estadual, Petrobr\u00e1s deve apresentar plano de recupera\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica em Linhares(ES): http://t.co/rt2H3eD0"
        },
        {
            "author_id": "83426317",
            "created_at": "2012-07-10T18:42:42.000Z",
            "id": "222762789125619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional , algu\u00e9m anima ?"
        },
        {
            "author_id": "245128048",
            "created_at": "2012-07-10T17:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "G1Pa"
                    }
                ]
            },
            "id": "222741650563268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/EXS442Wi via @g1pa #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "486037206",
            "created_at": "2012-07-10T17:15:28.000Z",
            "id": "222740836008468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New blog post : COSTA RICA : Tortuguero, parque nacional http://t.co/COtXp7qe"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-07-10T16:30:23.000Z",
            "id": "222729493398306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa ou \u201co lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d http://t.co/Ra1OZUHU #BlogTurFoz #outros500"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-07-10T16:04:03.000Z",
            "id": "222722862472114177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se pelas trilhas ecol\u00f3gicas do Parque Nacional do Igua\u00e7u, sinta a emo\u00e7\u00e3o dos passeios de helic\u00f3ptero e mais: http://t.co/8M4HZGpU"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2012-07-10T15:55:43.000Z",
            "id": "222720769216614401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/1CyWFBBR via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "602781899",
            "created_at": "2012-07-10T15:31:14.000Z",
            "id": "222714605028380673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es: com 487 cachoeiras, 2.518 km\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, duas reservas estaduais o... http://t.co/ysVucAXL"
        },
        {
            "author_id": "70482551",
            "created_at": "2012-07-10T15:09:38.000Z",
            "id": "222709170791645187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registrou 7 graus negativos na madrugada desta 3\u00aa feira http://t.co/NclJMZNl"
        },
        {
            "author_id": "418684336",
            "created_at": "2012-07-10T14:55:42.000Z",
            "id": "222705661824352257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/Znmtd0sm"
        },
        {
            "author_id": "111734703",
            "created_at": "2012-07-10T14:35:20.000Z",
            "id": "222700537034973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata do Krambeck, hoje \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 habitat de esp\u00e9cies raras. http://t.co/u83SCEAq"
        },
        {
            "author_id": "233167879",
            "created_at": "2012-07-10T14:15:36.000Z",
            "id": "222695571209715713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque nacional do igua\u00e7u ;33"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2012-07-10T14:06:57.000Z",
            "id": "222693393195741185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi oficializado o fim da obrigatoriedade da contrata\u00e7\u00e3o de guias no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/cIb8flqA #fb"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-07-10T13:46:39.000Z",
            "id": "222688288497074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Parque Nacional Do Igua\u00e7u que trabalhou na sexta edi\u00e7\u00e3o da Meia Maratona Cataratas. http://t.co/kP2s90Zz"
        },
        {
            "author_id": "45475795",
            "created_at": "2012-07-10T13:34:59.000Z",
            "id": "222685348772319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/y05xuQaN e http://t.co/SodQoWnI"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-07-10T12:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 58,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "222675178264604673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/J1TLsBZh via @youtube DELICIE-SE COM AS PAISAGENS DESLUMBRANTES."
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2012-07-10T12:43:08.000Z",
            "id": "222672303320875010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/kpH1FeDT (G1) #MeioAmbiente #Desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-07-10T12:25:04.000Z",
            "id": "222667755629977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA denuncia respons\u00e1veis pelo corte ilegal de mais de 23 mil toras de madeira na Resex Renascer http://t.co/4bNBs81r"
        },
        {
            "author_id": "493197584",
            "created_at": "2012-07-10T11:12:08.000Z",
            "id": "222649401984811009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marca j\u00e1  a tua experi\u00eancia \u00c1gua-Terra de canyoning e aventura-te nas id\u00edlicas paisagens do Parque Nacional da... http://t.co/qXHWYnte"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2012-07-10T11:10:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "JRenato62"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "MGsemcensura"
                    }
                ]
            },
            "id": "222649087793692672",
            "in_reply_to_user_id": "54570739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JRenato62 @mgsemcensura Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Muitas nascentes,fauna e flora diversificadas e raras!"
        },
        {
            "author_id": "19339124",
            "created_at": "2012-07-10T10:56:08.000Z",
            "id": "222645373955604481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Krimller wasser falle..., uma das maravilhas dos 180 mil hectares do maior Parque Nacional austr\u00edaco  http://t.co/fdgVeQko"
        },
        {
            "author_id": "361851723",
            "created_at": "2012-07-10T10:43:12.000Z",
            "id": "222642119641268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo vai tamb\u00e9m refor\u00e7ar a fiscaliza\u00e7\u00e3o e acompanhamento no Parque Nacional de Loando. http://t.co/Sk1vYyd6"
        },
        {
            "author_id": "185699468",
            "created_at": "2012-07-10T02:01:42.000Z",
            "id": "222510879969775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/dRbpbh95"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-07-10T01:13:28.000Z",
            "id": "222498740550905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3, uma das aves que habitam o Parque Nacional Do Igua\u00e7u. De acordo com especialistas, a lista de... http://t.co/3IieBPVB"
        },
        {
            "author_id": "164513616",
            "created_at": "2012-07-10T01:02:21.000Z",
            "id": "222495945420582913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada http://t.co/Rg40FHb5"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2012-07-10T01:01:45.000Z",
            "id": "222495792332681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? O Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro, \u00e9 o primeiro parque nacional do pa\u00eds! http://t.co/gImUu4lp"
        },
        {
            "author_id": "11981982",
            "created_at": "2012-07-10T01:00:51.000Z",
            "id": "222495566406492162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu conseguiii! Debutei em uma meia maratona e t\u00f4 muito, muito feliz!!\n\nCorrer dentro do Parque Nacional do... http://t.co/2VzKYwZ6"
        },
        {
            "author_id": "109315800",
            "created_at": "2012-07-10T00:59:15.000Z",
            "id": "222495165632356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/65bxZ4s"
        },
        {
            "author_id": "164513616",
            "created_at": "2012-07-10T00:57:17.000Z",
            "id": "222494667281936385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratib... http://t.co/nSGlKkYK"
        },
        {
            "author_id": "32506125",
            "created_at": "2012-07-10T00:43:55.000Z",
            "id": "222491305748606978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo cria 250 mil hectares de \u00e1rea protegida na Mata Atl\u00e2ntica \u00ab Bruno Covas \u2013 Secret\u00e1rio do Meio Ambiente de SP http://t.co/RmnBQeW0"
        },
        {
            "author_id": "169736970",
            "created_at": "2012-07-10T00:42:55.000Z",
            "id": "222491052429410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica na audi\u00eancia sobre passar a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em Parque  Marinho, na Alesc."
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-07-09T23:47:46.000Z",
            "id": "222477174467330049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a mudan\u00e7a na Ilha do Arvoredo: A proposta \u00e9 transformar a reserva biol\u00f3gica em ... http://t.co/XYyVIwdS"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-07-09T23:47:46.000Z",
            "id": "222477172579909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a mudan\u00e7a na Ilha do Arvoredo: A proposta \u00e9 transformar a reserva biol\u00f3gica em ... http://t.co/Qhg8RDqB"
        },
        {
            "author_id": "145482748",
            "created_at": "2012-07-09T23:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "222476101698600964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/W1LhvGkZ"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-07-09T23:30:25.000Z",
            "id": "222472807257358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a mudan\u00e7a na Ilha do Arvoredo: A proposta \u00e9 transformar a reserva biol\u00f3gica em ... http://t.co/1PlhZmfC"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-07-09T23:21:02.000Z",
            "id": "222470446241677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a mudan\u00e7a na Ilha do Arvoredo: A proposta \u00e9 transformar a reserva biol\u00f3gica em ... http://t.co/0o0nxe8P"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-07-09T23:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "222470320332877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras vai ter que apresentar plano de recupera\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o onde est\u00e1 o Terminal de Reg\u00eancia http://t.co/r7vvJK9Z via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2012-07-09T23:18:17.000Z",
            "id": "222469755741810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute destino da Ilha do Arvoredo. Proposta \u00e9 transformar a reserva biol\u00f3gica em parque nacional http://t.co/57kzSXmI"
        },
        {
            "author_id": "335695545",
            "created_at": "2012-07-09T23:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "PortalORM"
                    }
                ]
            },
            "id": "222466430937997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Algodoal-Maiandeua \u00e9 conclu\u00eddo http://t.co/2GOxDYBg via @PortalORM"
        },
        {
            "author_id": "128776706",
            "created_at": "2012-07-09T22:54:17.000Z",
            "id": "222463714538950658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Algodoal-Maiandeua \u00e9 conclu\u00eddo:  http://t.co/7YQ0DO5m"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-07-09T22:54:17.000Z",
            "id": "222463713582661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Algodoal-Maiandeua \u00e9 conclu\u00eddo:  http://t.co/GgjaNZh5"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2012-07-09T22:54:16.000Z",
            "id": "222463712727015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Algodoal-Maiandeua \u00e9 conclu\u00eddo http://t.co/FsL8kGRq"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2012-07-09T22:54:13.000Z",
            "id": "222463698130841603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Petrobras vai ter que apresentar plano de recupera\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o onde est\u00e1 instalado o Terminal de Reg\u00eancia:... http://t.co/1i2k7ef0"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-07-09T22:54:10.000Z",
            "id": "222463684688097281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras vai ter que apresentar plano de recupera\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o onde est\u00e1 instalado o Terminal de Reg\u00eancia: O te... http://t.co/EPa9aqTn"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2012-07-09T22:49:20.000Z",
            "id": "222462469082329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras vai ter que apresentar plano de recupera\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o onde est\u00e1 o Terminal de Reg\u00eancia: O termina... http://t.co/OURRNXVc #MPF"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2012-07-09T22:44:37.000Z",
            "id": "222461282215931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Patrim\u00f4nios Naturais - Edi\u00e7\u00e3o Parques Nacionais Brasileiros est\u00e1 no Parque Nacional dos... http://t.co/SXwDTmEG"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-07-09T22:03:42.000Z",
            "id": "222450983991640065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "128776706",
            "created_at": "2012-07-09T20:41:37.000Z",
            "id": "222430330131447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Algodoal-Maiandeua \u00e9 conclu\u00eddo: O Plano de Manejo da \u00c1rea de Pr... http://t.co/XlvVnlHE"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2012-07-09T20:41:09.000Z",
            "id": "222430211575259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/4N1nKEZQ"
        },
        {
            "author_id": "541836497",
            "created_at": "2012-07-09T20:11:37.000Z",
            "id": "222422779067252737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00a0: Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Algodoal-Maiandeua \u00e9 conclu\u00eddo http://t.co/2juYYj9N"
        },
        {
            "author_id": "97010424",
            "created_at": "2012-07-09T19:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "222419086460715009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/03zmWhU5 Cascavel parque nacional de Bras\u00edlia df completo"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2012-07-09T19:54:11.000Z",
            "id": "222418393075171330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 votado amanh\u00e3 (10/7), 10h, CCJ da ALMG o parecer do PL1.630/2011\u2013 Monumento Natural da Serrinha, na Serra da Moeda http://t.co/ovBQuUXn"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2012-07-09T19:43:54.000Z",
            "id": "222415801817370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF Denuncia Madeireira Por Corte Ilegal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Programa Territ\u00f3rio Animal http://t.co/bejyYopq"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2012-07-09T19:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "222411611997085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Algodoal-Maiandeua \u00e9 conclu\u00eddo http://t.co/3QBmwM0x via @GovernoPara #noticia"
        },
        {
            "author_id": "39749989",
            "created_at": "2012-07-09T19:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1107227,
                        -4.1548539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "222409914927153153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/9sBcNamv"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-07-09T18:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 116,
                        "username": "g1para"
                    }
                ]
            },
            "id": "222401271188041729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - not\u00edcias em Par\u00e1 http://t.co/wZkkGfRP via @g1para"
        },
        {
            "author_id": "304078036",
            "created_at": "2012-07-09T17:45:41.000Z",
            "id": "222386054890659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/SvpfgCmu"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2012-07-09T17:44:06.000Z",
            "id": "222385654716305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Algodoal-Maiandeua \u00e9 conclu\u00eddo http://t.co/4Ll255NT"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2012-07-09T17:42:28.000Z",
            "id": "222385244366573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas re\u00fane atletas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/p9xEeVfR"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-07-09T17:18:31.000Z",
            "id": "222379216627433473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas Emendadas - Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: V Revista de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas. http://t.co/QfKGkzPu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-07-09T16:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "maladerodinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "222369385724116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @maladerodinha: A emo\u00e7\u00e3o diante das Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/hN7HRmBP"
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2012-07-09T16:12:21.000Z",
            "id": "222362564204560385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 728 Em 2001 a UNESCO tombou o Parque Nacional das Emas no Cerrado de Goi\u00e1s como Patrim\u00f4nio da Humanidade - categoria bens naturais."
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2012-07-09T16:11:23.000Z",
            "id": "222362322138705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 727 Em 2001 a UNESCO tombou o Parque Nacional dos Veadeiros em Goi\u00e1s como Patrim\u00f4nio da Humanidade -categoria bens naturais. #Cerrado"
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2012-07-09T16:05:56.000Z",
            "id": "222360951993802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FLORIPA Ilha do Arvoredo pode virar parque\n\nA transforma\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica marinha da Ilha do Arvoredo... http://t.co/CmghsFt6"
        },
        {
            "author_id": "79367331",
            "created_at": "2012-07-09T16:03:19.000Z",
            "id": "222360293106397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre transforma\u00e7\u00e3o da reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional volta \u00e0 tona - http://t.co/iu1j122D"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-07-09T15:49:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "222356733673226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Patrim\u00f4nios Naturais est\u00e1 no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros at\u00e9 o dia 5 de agosto. http://t.co/gMfcOMC7"
        },
        {
            "author_id": "132012736",
            "created_at": "2012-07-09T15:38:41.000Z",
            "id": "222354092780044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRfact 724 Em 2000 a UNESCO tombou o Parque Nacional do Ja\u00fa no Amazonas como Patrim\u00f4nio da Humanidade - categoria bens naturais. #alfinete"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2012-07-09T15:24:26.000Z",
            "id": "222350504133525505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o da natureza situada na Serra da Mantiqueira. http://t.co/6xbCzwor"
        },
        {
            "author_id": "587661028",
            "created_at": "2012-07-09T15:23:49.000Z",
            "id": "222350350093520897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com amea\u00e7as das lavouras do lado brasileiro e da  f\u00e1brica de papel do lado argentino, o Parque Nacional do... http://t.co/0IaX3JCh"
        },
        {
            "author_id": "511959025",
            "created_at": "2012-07-09T15:12:35.000Z",
            "id": "222347523564638208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que foto Maravilhosa do Parque Nacional Huerquehue no inverno.Obrigada aos Amigos de Chile e a Phillie Casablanca. http://t.co/rQv6c5xs"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-07-09T14:53:25.000Z",
            "id": "222342700060508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/UxNlQyzU"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:48.000Z",
            "id": "222342545668190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/aovSvfJl"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:46.000Z",
            "id": "222342536344248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/0CAzeNN4"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:44.000Z",
            "id": "222342527829819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/tv3QclUJ"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:40.000Z",
            "id": "222342513195888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/tWiSKhCl"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:40.000Z",
            "id": "222342511081947136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/t0I5B1Q6"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:39.000Z",
            "id": "222342509743964163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/CxK1LNYm"
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:39.000Z",
            "id": "222342508447936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/gAOpmkI1"
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:38.000Z",
            "id": "222342503070830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras de madeira no Par\u00e1.\n..."
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:37.000Z",
            "id": "222342499828637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/3aGU16pb"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:36.000Z",
            "id": "222342495206518784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/dg1jVn4G"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:36.000Z",
            "id": "222342493927260161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras de madeira no Par\u00e1.\n..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:36.000Z",
            "id": "222342493612687361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras de madeira no Par\u00e1.\n..."
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:35.000Z",
            "id": "222342490357899264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/x5pjyvgL"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:35.000Z",
            "id": "222342489548390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/XHVD0YWU"
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:34.000Z",
            "id": "222342487648382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras de madeira no Par\u00e1.\n..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:34.000Z",
            "id": "222342485123407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras de madeira no Par\u00e1.\n..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:31.000Z",
            "id": "222342474784444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras de madeira no Par\u00e1.\n..."
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:30.000Z",
            "id": "222342470556581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/4EMe16bj"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:30.000Z",
            "id": "222342469449289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/w08Lcs9Q"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:11.000Z",
            "id": "222342391644962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/SWV0EmN4"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:10.000Z",
            "id": "222342386968305665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/U5Lcxnhe"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:09.000Z",
            "id": "222342383508013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/U1DwhGKi #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:06.000Z",
            "id": "222342371491328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/3AD5RqdO"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:06.000Z",
            "id": "222342371407441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras de madeira no Par\u00e1.\nRespons\u00e1veis pelo desmatamento... http://t.co/luXMaLYC"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-07-09T14:52:03.000Z",
            "id": "222342355930451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/gqUw6mt0"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-07-09T14:51:10.000Z",
            "id": "222342132722188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras de madeira no Par\u00e1.\nRespons\u00e1veis pelo desmatamento na Resex Renasce... http://t.co/htN0bGlv"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-07-09T14:51:06.000Z",
            "id": "222342118650294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/vsmWRQ5G"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-07-09T14:51:06.000Z",
            "id": "222342116582498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/LJoVKBVs"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-07-09T14:51:04.000Z",
            "id": "222342111247339522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/WvQ7buE2"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-07-09T14:51:04.000Z",
            "id": "222342110450429953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/YU9O5uXK"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-07-09T14:51:04.000Z",
            "id": "222342109322162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/22XpFFuH"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2012-07-09T14:51:03.000Z",
            "id": "222342107178868737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/ygjga8B4"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2012-07-09T14:51:03.000Z",
            "id": "222342106423889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/ParujCj0"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-07-09T14:51:03.000Z",
            "id": "222342105983483905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/y2mt4Zra"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-07-09T14:51:03.000Z",
            "id": "222342105706672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Empresa \u00e9 acusada pelo corte de 23 mil toras... http://t.co/ydTIhUPY"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2012-07-09T14:50:07.000Z",
            "id": "222341869831585793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF denuncia madeireira por corte ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/u5HNqAMj"
        },
        {
            "author_id": "617727535",
            "created_at": "2012-07-09T14:38:05.000Z",
            "id": "222338843817414658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Um para\u00edso deslumbrante http://t.co/sjO3ENMP"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-07-09T14:31:01.000Z",
            "id": "222337063578640385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas de \u00e1rvores re\u00fane atletas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/uaXcBy1T"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-07-09T14:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "loumartur"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 67,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "222336131801423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @loumartur: Parab\u00e9ns aos  #loumarianos  que participaram da @meiamaratona \u2665  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lcuPAozB"
        },
        {
            "author_id": "179942554",
            "created_at": "2012-07-09T14:25:26.000Z",
            "id": "222335658662969345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A emo\u00e7\u00e3o diante das Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/yPTEbahi"
        },
        {
            "author_id": "97277809",
            "created_at": "2012-07-09T14:13:38.000Z",
            "id": "222332688873435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem Audi\u00eancia P\u00fablica sobre poss\u00edvel regategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. Participe!\nhttp://t.co/NSt2mU2q"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2012-07-09T13:43:22.000Z",
            "id": "222325070566141953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal da Caatinga no NE est\u00e1 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o: http://t.co/RIdB4Ssr"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2012-07-09T13:30:40.000Z",
            "id": "222321877253758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se chama o Parque Nacional croata onde Fernando Marques tirou fotografias para a Volta ao Mundo de julho?... http://t.co/N9CxPkGt"
        },
        {
            "author_id": "55374153",
            "created_at": "2012-07-09T13:16:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5490847,
                        -25.57754363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "222318358215921665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo passeio... Bora aproveitar neh =) (@ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u) http://t.co/3jM5O5JH"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2012-07-09T12:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "maladerodinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "222309230064050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e a energia das Cataratas http://t.co/UuLxD5Vx @maladerodinha #EIBTUR"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-07-09T12:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 48,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.52456229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "222308783878180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos  #loumarianos  que participaram da @meiamaratona \u2665  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/u24mM640"
        },
        {
            "author_id": "358973518",
            "created_at": "2012-07-09T12:34:50.000Z",
            "id": "222307827002249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de ontem a gente ainda vai sair \ue406\ue40e\ue406\ue40e\ue40b\ue416. Vamo ver logo essa bendita Geleira e o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2012-07-09T12:31:28.000Z",
            "id": "222306979144667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Especial Pico da Band\" http://t.co/eB9wfUZT"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [OCalheiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OCalheiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OCalheiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [unale].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "unale",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "unale"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JRenato62].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JRenato62",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JRenato62"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PortalORM].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PortalORM",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PortalORM"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torla, Espa\u00f1a",
                "id": "5eebcf30ea1470bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "39654240",
                "name": "Rog\u00e9rio Mendelski",
                "username": "rmendelski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148587215",
                "name": "\ud83d\udca5Riva J\u00fanior",
                "username": "rivajunior_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774491",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "FernandaVdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134868027",
                "name": "Silvia Sales",
                "username": "silviarsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62560471",
                "name": "Ricardo Guignoni",
                "username": "Guignoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93776314",
                "name": "M\u00e1rcio Cardoso",
                "username": "MarcinhoCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76373253",
                "name": "WillamyLima'",
                "username": "WillamyLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160611259",
                "name": "Rafael Lima",
                "username": "RAF_SL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67726027",
                "name": "Claudio A. de Amorim",
                "username": "claudio_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258586316",
                "name": "Amanda Vilela",
                "username": "amanda_vilelaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90379963",
                "name": "fatima domingues",
                "username": "fatimaradiojan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329540379",
                "name": "_, ssa_",
                "username": "20SeguirDeVolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242613598",
                "name": "@AntiAlone *-*",
                "username": "AntiAlone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275301146",
                "name": "TLMELO",
                "username": "_TLMELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585983375",
                "name": "CQC - BRASIL",
                "username": "programaCQC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560653781",
                "name": "Danielle (:",
                "username": "__DaaniSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227782819",
                "name": "Daniele Silveira",
                "username": "DDaniSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25913180",
                "name": "Jamil de Paula Merlo",
                "username": "jamilmerlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134254748",
                "name": "Deolhos",
                "username": "deolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19577678",
                "name": "Joao L\u00eado Fonseca",
                "username": "jledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14333754",
                "name": "esquerda.net",
                "username": "EsquerdaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28683102",
                "name": "Miriam Dias",
                "username": "Meurian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138079721",
                "name": "Seguros e Riscos",
                "username": "seguroseriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284575574",
                "name": "fiona | \ud83d\udcd6:",
                "username": "BitchDaMarg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162290756",
                "name": "Geotrilhas",
                "username": "geotrilhasrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186603352",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "username": "MinRodrigoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41400946",
                "name": "JM MADEIRA",
                "username": "jmmadeiraRAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37191761",
                "name": "Alagoas em Foco",
                "username": "alagoasemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37809099",
                "name": "Ulysses Almeida",
                "username": "ulysjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458527416",
                "name": "Divulgarlinks.net",
                "username": "divulgar_links",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25118262",
                "name": "Camila Oliveira",
                "username": "ca_baterista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183899492",
                "name": "Miyagui",
                "username": "miyagui9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501339977",
                "name": "LarryRedpill",
                "username": "LarryRedpill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344360039",
                "name": "Carla Elias",
                "username": "eliascarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176530521",
                "name": "Oscar Ferrari",
                "username": "oferrari15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137127855",
                "name": "Let\u00edcia de Melo",
                "username": "Ledemelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14446980",
                "name": "Felipe Sbravate",
                "username": "felipesbravate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85381778",
                "name": "Diafe!",
                "username": "Diafeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10397082",
                "name": "radar55",
                "username": "Radar55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69951789",
                "name": "D.Bistratini",
                "username": "BistratiniDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46485267",
                "name": "\uf8ff Wanderley Pinheiro \uf8ff",
                "username": "AdvWanderleyp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89198553",
                "name": "Cristiana Oliveira",
                "username": "oliveiracris10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234908207",
                "name": "Serra das \u00c1guas",
                "username": "serradasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403432069",
                "name": "Carol Paz Manzali",
                "username": "CarolPazManzali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28010513",
                "name": "Lais Albuquerque",
                "username": "LaisAlbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25310057",
                "name": "David Eduardo Bison\u00f3",
                "username": "DavidBisono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34918925",
                "name": "Samir",
                "username": "samirpenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8813332",
                "name": "heliopaz",
                "username": "heliopaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14117252",
                "name": "Emerson Luis",
                "username": "emerluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83273649",
                "name": "Larissa Lorrayne",
                "username": "lara_lorrayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70742894",
                "name": "Tarob\u00e1 Cascavel",
                "username": "tarobacascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149997149",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Silveira",
                "username": "JCS_1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48709666",
                "name": "Thiago Schoenherr",
                "username": "thiagogdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153115239",
                "name": "Guilherme Ceccon",
                "username": "guilceccon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178412854",
                "name": "Q NEWS",
                "username": "QNewsPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85458242",
                "name": "The Hostel Worker",
                "username": "Thehostelworker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78229269",
                "name": "Adela HR",
                "username": "Hermanita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180451643",
                "name": "Simone Marques",
                "username": "si_omarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267276979",
                "name": "AeroBlogJoi",
                "username": "AeroBlogJoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270165709",
                "name": "Pacotes Turisticos",
                "username": "_pacotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270157501",
                "name": "Cruzeiros Mar\u00edtimos",
                "username": "_cruzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314920438",
                "name": "Gramado",
                "username": "_gramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270148470",
                "name": "Hot\u00e9is",
                "username": "_hoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270160909",
                "name": "Aluguel de Carro",
                "username": "_alugueldecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270155503",
                "name": "Passagens A\u00e9reas",
                "username": "_passagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159942554",
                "name": "Turismo",
                "username": "_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54749408",
                "name": "Ponto Tur",
                "username": "pontotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466690836",
                "name": "Anastasia Governador",
                "username": "AnastasiaMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107480764",
                "name": "Luiz Jr. Fernandes",
                "username": "luizjrfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232311777",
                "name": "Tudo sobre a Disney",
                "username": "orlandoedisney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25064574",
                "name": "D\u00e9bora Menezes",
                "username": "educomverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132012736",
                "name": "Eduardo N Carvalho",
                "username": "enunespact",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355260340",
                "name": "Viagem Dicas Turismo",
                "username": "DiogoFurlann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559828048",
                "name": "Clube Mochileiro",
                "username": "ClubeMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57731994",
                "name": "M\u00c1RIO HASHIMOTO",
                "username": "mariohashimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261885082",
                "name": "revista sina",
                "username": "revistasina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278944777",
                "name": "COFEMAC",
                "username": "cofemac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8487272",
                "name": "Estev\u00e3o Lucas",
                "username": "estevao_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185192463",
                "name": "cientista pol\u00edtico do TikTok",
                "username": "renanmalato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58972703",
                "name": "Alberto Allen",
                "username": "albertoallen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147020540",
                "name": "lari \ud83c\udf35",
                "username": "anittxxdoceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32531996",
                "name": "matias",
                "username": "matiasroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71320298",
                "name": "Fl\u00e1vio Cheker",
                "username": "flaviocheker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181259521",
                "name": "Any Nellson",
                "username": "AnyNellson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53569741",
                "name": "Oficina das Palavras",
                "username": "Oficinapalavras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194627550",
                "name": "Dean Carvalho",
                "username": "jdcarvalhocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248669730",
                "name": "Habib Tauk",
                "username": "vereadordrhabib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46242038",
                "name": "+5584318312",
                "username": "joaoalcir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35952139",
                "name": "rodrigo mattjie",
                "username": "rodmattjie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52026555",
                "name": "Viviane Souza",
                "username": "vivianeitabira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455355952",
                "name": "OceanSite",
                "username": "RevistaOps1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296942099",
                "name": "rizomanoticias",
                "username": "rizomanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309863251",
                "name": "math",
                "username": "minitheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64458337",
                "name": "Unoeste",
                "username": "Unoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478238354",
                "name": "CONSCI\u00caNCIA",
                "username": "CONSCIENCIAWORD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420301405",
                "name": "NOIZSURFWEAR",
                "username": "NOIZSURFWEAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48157070",
                "name": "Guttenberg Martins",
                "username": "GuttenMarten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134889542",
                "name": "Br\u00e1ulio Covas",
                "username": "brauliocovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64284888",
                "name": "Jo\u00e3o Furtado",
                "username": "FurtadoNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37975874",
                "name": "Luiz Gama",
                "username": "LuizGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137548563",
                "name": "Bira do Pindar\u00e9",
                "username": "BiradoPindare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "594682241",
                "name": "Anima A\u00ed",
                "username": "animaaifest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244469303",
                "name": "Toni \u00a9\ufe0f",
                "username": "tonicumpli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92037747",
                "name": "Pipe Content House",
                "username": "pipebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499245135",
                "name": "\u3164",
                "username": "poranaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394195647",
                "name": "Alex Sandro Araujo",
                "username": "aallex_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463323909",
                "name": "J&M Blank",
                "username": "jmblankmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61329758",
                "name": "William Lannart",
                "username": "WilliamLannart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50024038",
                "name": "EcoAg\u00eancia Not\u00edcias",
                "username": "EcoAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471289025",
                "name": "Joao",
                "username": "NaoAssim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121801934",
                "name": "Promo RedeTV!",
                "username": "promoredetv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357719462",
                "name": "Pode Ser S\u00e1ah' :3",
                "username": "SaraNogueeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19339124",
                "name": "Pedro S. Louren\u00e7o",
                "username": "pedromrsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283284856",
                "name": "Evelyn Nicholson",
                "username": "Enaellux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93392809",
                "name": "Tweets Portugal",
                "username": "TweetsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331026389",
                "name": "Raiz Editora",
                "username": "RaizEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113539856",
                "name": "@carolbeautysecrets",
                "username": "Brito_Carolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481663154",
                "name": "adriano ormond",
                "username": "adrianoormond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88287005",
                "name": "RDNews",
                "username": "_rdnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50365726",
                "name": "Tiago Gaul\u00eas",
                "username": "tiagogaules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147248820",
                "name": "Morgana Tain\u00e1 \u10d6",
                "username": "Morganataina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175920061",
                "name": "JhessyAparecida!.",
                "username": "Jheess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85091113",
                "name": "Matheus alves",
                "username": "matheus_map",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101756315",
                "name": "Symon di Carlo",
                "username": "Symon_DC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4472811734",
                "name": "RWY",
                "username": "RWY10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235654620",
                "name": "Denise A.S. Mora",
                "username": "DeniseSMora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2441865695",
                "name": "Dennis David",
                "username": "DennisD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62907035",
                "name": "Unale Legislativos Estaduais",
                "username": "Unaleoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106467354",
                "name": "Jeane Hanauer",
                "username": "JeaneHanauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160789984",
                "name": "Liandra Nazario",
                "username": "LiandraNazario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355018464",
                "name": "BELEZAS DA AMAZONIA",
                "username": "belezasdaamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82518538",
                "name": "Eduardo Suzuki",
                "username": "itsmesuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51114475",
                "name": "Exxtra",
                "username": "PortalExxtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55726175",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jdcayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33147393",
                "name": "Mariana Fontenelle",
                "username": "marifontenelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41514594",
                "name": "MaisRio",
                "username": "MaisRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83981819",
                "name": "cristiane cupertino",
                "username": "cricsjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221845934",
                "name": "Luiza Bocuti Mocellin",
                "username": "lumocellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297343411",
                "name": "104BANDFM",
                "username": "104Bandfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Tomidy Yano",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549313425",
                "name": "Right2Wish",
                "username": "Right2wish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130905117",
                "name": "Planeta Vanguarda",
                "username": "planetavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245834959",
                "name": "Dirceu Barbosa",
                "username": "dbarbosa2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210961710",
                "name": "ojornalms",
                "username": "O_JornalMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250193390",
                "name": "Bata Not\u00edcias",
                "username": "BataNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109967825",
                "name": "Hudson Miranda",
                "username": "Hudsonmiranda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332902979",
                "name": "fernanda albuquerque",
                "username": "nandriublus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32571645",
                "name": "fernando nogueira",
                "username": "talfernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43170129",
                "name": "Karla Maria",
                "username": "KarlaMariaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67629075",
                "name": "Flavio Monteiro",
                "username": "flaviomon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51142089",
                "name": "TVCOM - SC",
                "username": "TVCOMSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290666943",
                "name": "Rena",
                "username": "RenatamBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51144356",
                "name": "Lara Nagalli",
                "username": "Laranagalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97277809",
                "name": "Mauro Figueiredo",
                "username": "MauroFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560503393",
                "name": "Mix Travel Club",
                "username": "MixTravelClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330425602",
                "name": "Phnews",
                "username": "Primeirahora10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151909536",
                "name": "MS Record.com.br",
                "username": "PortalMSRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53246040",
                "name": "ConversasCruzadas SC",
                "username": "ConversasTVCOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33647344",
                "name": "Gabriel Elizondo",
                "username": "elizondogabriel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53285506",
                "name": "Alexandre Rocha (1972)",
                "username": "alexgdarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15139483",
                "name": "Raquel Lins",
                "username": "raquellins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32577351",
                "name": "Paulo Schats",
                "username": "rschats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83426317",
                "name": "\u00cdcaro",
                "username": "IcaroNayrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245128048",
                "name": "Hellane Meireles",
                "username": "HellaneMeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156637426",
                "name": "JeongHanChoi",
                "username": "G1Pa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486037206",
                "name": "Marie Maquillage",
                "username": "maquilleryeux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602781899",
                "name": "dmp",
                "username": "DMalasProntas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418684336",
                "name": "Marconi Higieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "MHigienizacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111734703",
                "name": "J\u00falio Delgado",
                "username": "depjuliodelgado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233167879",
                "name": "leo",
                "username": "ifsdrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45475795",
                "name": "ECOINFORMA\u00c7\u00c3O.com",
                "username": "ecoinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493197584",
                "name": "Viv'Experi\u00eancia",
                "username": "vivex2007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256607004",
                "name": "Minas Sem Censura",
                "username": "MGsemcensura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361851723",
                "name": "Revista Africa Today",
                "username": "RevistaAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185699468",
                "name": "Tony Ambientalista",
                "username": "meioambientepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164513616",
                "name": "Santa Cruz TDB",
                "username": "santacruztdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11981982",
                "name": "Manuela Sanches",
                "username": "msanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109315800",
                "name": "\ud835\ude19\ud835\ude30\ud835\ude25\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude28\ud835\ude30 \ud835\ude14\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude0a\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude2d \uf8ff",
                "username": "rodrigomelo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32506125",
                "name": "FDEANDREA",
                "username": "fdeandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169736970",
                "name": "Jos\u00e9 Isa\u00edas Venera",
                "username": "isaiasvenera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145482748",
                "name": "Parangaricutirimirruaro \ud83c\udfac",
                "username": "BetinhoCapelupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "335695545",
                "name": "Not\u00edcias do PAR\u00c1 \u25e3\u2605\u25e5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (#UseMascara\ud83d\ude37)",
                "username": "NoticiasdoPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128776706",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o VIP",
                "username": "ConceicaoVIP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541836497",
                "name": "Par\u00e1 Online",
                "username": "RealParaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97010424",
                "name": "Gabriel G. de Sousa",
                "username": "arcanjoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49329989",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhoc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39749989",
                "name": "Lidi",
                "username": "lidi__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304078036",
                "name": "Paulo Vianna",
                "username": "PauloVianna1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179942554",
                "name": "Celina",
                "username": "maladerodinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79367331",
                "name": "Brasil Mergulho",
                "username": "BrasilMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587661028",
                "name": "Salubriti",
                "username": "Salubriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511959025",
                "name": "GoChile Viagens",
                "username": "GoChile_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617727535",
                "name": "Caf\u00e9 com Letras",
                "username": "cafecomletrasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55374153",
                "name": "Drika Anschau",
                "username": "DrikaAnschau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358973518",
                "name": "San \u2600",
                "username": "sannyamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "224768078062419968",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzdmyq1kpa7u9hke4gc8h10ve4mt9",
        "oldest_id": "222306979144667136",
        "result_count": 492
    }
}