{
    "data": [
        {
            "author_id": "9611162",
            "created_at": "2012-09-09T19:52:30.000Z",
            "id": "244886014705930241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TransitoSP Incendio atinge area de protecao ambiental em Ipero, SP. Mais de 20 brigadistas trabalham no combate ao fog http://t.co/muOnYKci"
        },
        {
            "author_id": "53510631",
            "created_at": "2012-09-09T19:52:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27391952,
                        -22.96141392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244885939262996483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos chegaremos sempre.  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/JmEmO1I0"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2012-09-09T19:50:13.000Z",
            "id": "244885440971284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP http://t.co/XqhrnZbS"
        },
        {
            "author_id": "53510631",
            "created_at": "2012-09-09T19:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27391952,
                        -22.96141392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244885395295326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamengo no pico ficar\u00e1.. Se Deus quiser.  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/cvp5K6zS"
        },
        {
            "author_id": "419853313",
            "created_at": "2012-09-09T19:49:03.000Z",
            "id": "244885147093196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Iper\u00f3, SP http://t.co/vSqAPKIe"
        },
        {
            "author_id": "69450029",
            "created_at": "2012-09-09T19:47:51.000Z",
            "id": "244884844872597505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o era patins, meu povo? Cheguei no meio do truco! Hahahaha   @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/MyG4DbeN"
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2012-09-09T19:37:35.000Z",
            "id": "244882260283777025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o parque municipal hoje: gente pra caralho e tinha uma menina muito gata l\u00e1, era sapat\u00e3o, por\u00e9m Alice vai me matar quando ler isso."
        },
        {
            "author_id": "217838835",
            "created_at": "2012-09-09T19:29:50.000Z",
            "id": "244880312931332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse parque municipal e tao bom astral"
        },
        {
            "author_id": "217838835",
            "created_at": "2012-09-09T19:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "2529277352",
                        "start": 34,
                        "username": "_1BoyMagia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "244880157020676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To aqui no parque municipal com o @_1BoyMagia_ e #jully *__*"
        },
        {
            "author_id": "80167799",
            "created_at": "2012-09-09T19:24:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52164542,
                        -23.55403343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "244878858648682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/IanR6jLk"
        },
        {
            "author_id": "480580821",
            "created_at": "2012-09-09T18:55:19.000Z",
            "id": "244871624216694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/UmkjHJpD"
        },
        {
            "author_id": "48357751",
            "created_at": "2012-09-09T18:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87333138,
                        -23.49727673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "244868306572546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha princesa, que agora tem que dividir o reinado com meu pr\u00edncipe...   @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/7uTCvgJw"
        },
        {
            "author_id": "374212424",
            "created_at": "2012-09-09T18:23:31.000Z",
            "id": "244863620473815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/gSRZjn19"
        },
        {
            "author_id": "317938236",
            "created_at": "2012-09-09T18:16:03.000Z",
            "id": "244861741501136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois melhores lugares da sua cidade? \u2014 Bolevaard,  Parque Municipal http://t.co/xIpDKkT5"
        },
        {
            "author_id": "100542719",
            "created_at": "2012-09-09T18:11:50.000Z",
            "id": "244860680069582849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s uma bolinha...\nCachoeira do Chuveiro, Parque Nacional da Tijuca!!!\nEhhh domingo.......... http://t.co/SQWM6CPE"
        },
        {
            "author_id": "317245230",
            "created_at": "2012-09-09T18:10:48.000Z",
            "id": "244860421595615233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q vo l\u00e1 no parque municipal ca vit\u00f3ria a a"
        },
        {
            "author_id": "337849166",
            "created_at": "2012-09-09T18:02:53.000Z",
            "id": "244858429343166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gaby, Bruna e Laila sabe se algu\u00e9m veio pro parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "48357751",
            "created_at": "2012-09-09T17:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87333138,
                        -23.49727673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "244855778945671169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 largou o irm\u00e3o, e consequente a m\u00e3e, para ir ao parque... (@ Parque Municipal de Barueri) [pic]: http://t.co/fC3LtunK"
        },
        {
            "author_id": "283264221",
            "created_at": "2012-09-09T17:35:41.000Z",
            "id": "244851585438584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra \"civiliza\u00e7\u00e3o\".\t Mosquitos me mordam. Ahuahuahua.. T\u00f4 ensaiando pra quando for visitar o Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2012-09-09T17:30:12.000Z",
            "id": "244850204413657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fogo amea\u00e7a a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, o terceiro maior em \u00e1rea urbana do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "41514594",
            "created_at": "2012-09-09T17:30:02.000Z",
            "id": "244850163691167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca &amp; Parque Nacional da Tijuca\n\nAo se referir ao Parque Nacional da Tijuca, imediatamente se... http://t.co/BQq19BfQ"
        },
        {
            "author_id": "226567629",
            "created_at": "2012-09-09T17:24:59.000Z",
            "id": "244848892443779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou encostar ali no parque municipal pra jogar !"
        },
        {
            "author_id": "73126280",
            "created_at": "2012-09-09T17:01:56.000Z",
            "id": "244843089376727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima parada: ITacoatiara #rallySenior   @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/We2gr65r"
        },
        {
            "author_id": "125423985",
            "created_at": "2012-09-09T16:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "244842464710643713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cota de gente bonita \u00e9 baixissima neste lugar. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 13 others) http://t.co/B2q47OuA"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-09T16:41:29.000Z",
            "id": "244837946052734977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "55918939",
            "created_at": "2012-09-09T16:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "244835052058443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A different sunday.   @ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique http://t.co/br69GrET"
        },
        {
            "author_id": "350507038",
            "created_at": "2012-09-09T16:27:08.000Z",
            "id": "244834334895378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JULGAMENTO - FAN - Parque Municipal BH 2012 http://t.co/AxKqVirF"
        },
        {
            "author_id": "446772686",
            "created_at": "2012-09-09T16:10:02.000Z",
            "id": "244830031606591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To em ter\u00ea e estou cansado. \ud83d\ude22 pois fiz   Uma caminhada de 3h no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2012-09-09T16:03:45.000Z",
            "id": "244828446642012161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "172015506",
            "created_at": "2012-09-09T15:57:38.000Z",
            "id": "244826910226530304",
            "in_reply_to_user_id": "406320834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_1skaatista vcs , v\u00e3o pro parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "37310169",
            "created_at": "2012-09-09T15:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "244815660755066881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao ar livre s2 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 6 others) [pic]: http://t.co/8BBSrjoz"
        },
        {
            "author_id": "49316357",
            "created_at": "2012-09-09T15:08:30.000Z",
            "id": "244814544424288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional \u00e9 uma express\u00e3o de f\u00e9 no futuro. \u00c9 um pacto entre as gera\u00e7\u00f5es, uma promessa do passado para o futuro.\" JHF"
        },
        {
            "author_id": "149632393",
            "created_at": "2012-09-09T15:02:31.000Z",
            "id": "244813040372051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to com vontade de i no parque municipal , s\u00f3 pra andar , mais nao tem ninguem pra i , ai fodee tudo !"
        },
        {
            "author_id": "55874683",
            "created_at": "2012-09-09T15:01:38.000Z",
            "id": "244812817784524801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just completed a 38.79 km bike - Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/2VPhUWPV #RunKeeper"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2012-09-09T14:59:01.000Z",
            "id": "244812156179185666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9: http://t.co/hMjjJ5ja"
        },
        {
            "author_id": "202754813",
            "created_at": "2012-09-09T14:47:28.000Z",
            "id": "244809250243747840",
            "in_reply_to_user_id": "233769859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_BabiMedina parque municipal? fazer oque naquele buraco '-'"
        },
        {
            "author_id": "73126280",
            "created_at": "2012-09-09T14:40:03.000Z",
            "id": "244807382927032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao rapel no bananal #rally Senior  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/n1DKZJTA"
        },
        {
            "author_id": "57981392",
            "created_at": "2012-09-09T14:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "244799761268502529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeando com minha namorada e a Melzinha (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 4 others) [pic]: http://t.co/nzmYvgqh"
        },
        {
            "author_id": "19657810",
            "created_at": "2012-09-09T14:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "244799455440822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/nHLnkDnC"
        },
        {
            "author_id": "23185724",
            "created_at": "2012-09-09T14:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "40691512",
                        "start": 48,
                        "username": "gelsongarcia"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "27516344",
                        "start": 62,
                        "username": "CarlaBelohuby"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "244798832771219459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a caminhada foi aqui no Parque Flamboyant. @gelsongarcia @carlabelohuby  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/WGRJwnPs"
        },
        {
            "author_id": "102345184",
            "created_at": "2012-09-09T14:03:40.000Z",
            "id": "244798230183948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente oportunidade para avan\u00e7armos no Monumento Natural do Morro do Santo In\u00e1cio, vamos juntos ! ! ! http://t.co/Oj7BhTsP"
        },
        {
            "author_id": "43383405",
            "created_at": "2012-09-09T13:52:50.000Z",
            "id": "244795501864685570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futebol com Gabriel (@ Parque Municipal Nosso Recanto) http://t.co/T0IqblV4"
        },
        {
            "author_id": "23882341",
            "created_at": "2012-09-09T13:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02178667,
                        -12.1491714
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "244793599714287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mystang  @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/goNoGjl4"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-09-09T13:42:38.000Z",
            "id": "244792935177134081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas retomam combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/7aosc6Tx"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2012-09-09T13:41:48.000Z",
            "id": "244792725575188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 ganhar\u00e1 par\u00e2metros para explora\u00e7\u00e3o mineral http://t.co/chA2vUWP"
        },
        {
            "author_id": "331183263",
            "created_at": "2012-09-09T13:34:44.000Z",
            "id": "244790946934439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoooje vo pro parque municipal ta lotano dia de domingo..."
        },
        {
            "author_id": "158097635",
            "created_at": "2012-09-09T13:23:28.000Z",
            "id": "244788112243449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es voltou a consumir a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a na \u00e1rea das... http://t.co/je0qPNgi"
        },
        {
            "author_id": "333712266",
            "created_at": "2012-09-09T13:20:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "244787359189708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou tomar banho, porque vou no parque municipal, kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "170888237",
            "created_at": "2012-09-09T13:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "183398510",
                        "start": 113,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "244786749010759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro parque municipal a cobrar entrada dos visitantes, o parque da Serra do Curral. http://t.co/7xcnJ41q via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "17269006",
            "created_at": "2012-09-09T13:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11040781,
                        -4.15492906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "244785870949994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa linda \u00e9 isso aqui! (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) [pic]: http://t.co/04ooVFpP"
        },
        {
            "author_id": "53510631",
            "created_at": "2012-09-09T13:13:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27391952,
                        -22.96141392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244785511397466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que veremos nas pr\u00f3ximas 5 horas: mata  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/2704sAeh"
        },
        {
            "author_id": "24989574",
            "created_at": "2012-09-09T13:10:36.000Z",
            "id": "244784874949586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos cachorros  @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/Zle8Jd7q"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-09-09T12:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "249316940",
                        "start": 118,
                        "username": "g1rondonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "244780752045219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel - not\u00edcias em Rond\u00f4nia http://t.co/df2PqVkF via @g1rondonia"
        },
        {
            "author_id": "382695822",
            "created_at": "2012-09-09T12:53:00.000Z",
            "id": "244780446595043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "aqi o de barueri ' PARQUE MUNICIPAL '"
        },
        {
            "author_id": "225225734",
            "created_at": "2012-09-09T11:58:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "244766811395076098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto macro!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/gMxuB4oG"
        },
        {
            "author_id": "70647743",
            "created_at": "2012-09-09T11:33:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.8617,
                        38.961878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "453dc4ef63a242d2"
            },
            "id": "244760381778694145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto  @ Parque Municipal Don Benito http://t.co/hCPwxkD"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-09T10:20:00.000Z",
            "id": "244741942234210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo neste domingo, a partir das 08h00, para atender \u00e0 multid\u00e3o de turistas na regi\u00e3o de fronteira."
        },
        {
            "author_id": "235319702",
            "created_at": "2012-09-09T06:14:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "10228272",
                        "start": 26,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "244680229006745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ha gustado un v\u00eddeo de @YouTube. http://t.co/jEt2QIUP Cataratas del Iguazu, Parque Nacional do Igua\u00e7u - Br"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-09T06:02:46.000Z",
            "id": "244677207258177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "149373271",
            "created_at": "2012-09-09T03:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "92528438",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeaugusto01"
                    }
                ]
            },
            "id": "244638232107696129",
            "in_reply_to_user_id": "92528438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeaugusto01 \u00c9 UMA MARIPOSA http://t.co/lwmXdpgG"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2012-09-09T03:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "30239170",
                        "start": 0,
                        "username": "guinhamcr"
                    }
                ]
            },
            "id": "244637614873911296",
            "in_reply_to_user_id": "30239170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guinhamcr vou estar no parque municipal, caso esteja atoa v\u00e1 me ver xD"
        },
        {
            "author_id": "67150110",
            "created_at": "2012-09-09T03:24:01.000Z",
            "id": "244637255543689216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiros - Goias: Parque Nacional das Emas http://t.co/6zLCPkLp"
        },
        {
            "author_id": "67150110",
            "created_at": "2012-09-09T03:23:58.000Z",
            "id": "244637242897862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluvio Ferreira Alexandre: Mineiros - Goias: Parque Nacional das Emas http://t.co/rOinH2lT"
        },
        {
            "author_id": "27338591",
            "created_at": "2012-09-09T03:02:18.000Z",
            "id": "244631788318752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea vista do Parque Nacional Uludag, Turquia. Abaixo, espet\u00e1culo natural criado pelas luzes das aldeias e c http://t.co/HBwEcehD"
        },
        {
            "author_id": "149582187",
            "created_at": "2012-09-09T01:33:51.000Z",
            "id": "244609531718533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER SABER O MOTIVO DA COMEMORA\u00c7\u00c3O DESSA CRIAN\u00c7A?\n\nNos dias 28 e 29 de agosto de 2012, a Reserva Extrativista... http://t.co/8KVFLpz4"
        },
        {
            "author_id": "58833938",
            "created_at": "2012-09-09T01:18:56.000Z",
            "id": "244605775954198529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos aniversariantes!!!  @ Parque Estadual De Vila Velha - Furnas http://t.co/LaNdXSki"
        },
        {
            "author_id": "372493982",
            "created_at": "2012-09-09T01:08:03.000Z",
            "id": "244603040223604737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural al falo http://t.co/SrVfzH2x"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2012-09-09T00:57:42.000Z",
            "id": "244600431643348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os roxinhos est\u00e3o namorando agora em liberdade no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em Santa Catarina! http://t.co/V7Q6mcau"
        },
        {
            "author_id": "47189509",
            "created_at": "2012-09-09T00:41:17.000Z",
            "id": "244596301466062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/wYdbLRpb"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2012-09-09T00:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "244593519828803584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laranjinhas  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/CrmjfnX4"
        },
        {
            "author_id": "33382159",
            "created_at": "2012-09-09T00:30:07.000Z",
            "id": "244593490481262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: dicas de atividades \u2013 Portal Angels http://t.co/ZZF0APb9"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2012-09-09T00:26:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "244592482556448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha filha Rayssa.   @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/wa2rJVvy"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2012-09-09T00:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "244591852899143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laranja lima!  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/ifIpCsgB"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2012-09-09T00:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "244591171920347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi maravilhoso ,\nChurras, sorvete  e depois umas frutas no pomar  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/SrZ5ECGi"
        },
        {
            "author_id": "176812892",
            "created_at": "2012-09-09T00:00:37.000Z",
            "id": "244586068203159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como aproveitar um s\u00f3 dia no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia #vtresponde http://t.co/CoWqsoM8"
        },
        {
            "author_id": "252272366",
            "created_at": "2012-09-08T23:23:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.171838,
                        -25.129715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "244576654368833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais hoje o c\u00e9u abriu e o sol apareceu (8'   @ Parque Estadual Vila Velha http://t.co/hMHBjbgI"
        },
        {
            "author_id": "271707614",
            "created_at": "2012-09-08T23:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "244573327270764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/iueD134u"
        },
        {
            "author_id": "194311638",
            "created_at": "2012-09-08T23:08:52.000Z",
            "id": "244573043928731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que no passeio das Cataratas no lado argentino a gente n\u00e3o se molha   @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/Z1QZuxdr"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-09-08T23:00:11.000Z",
            "id": "244570860378263553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel - http://t.co/MzBjnz7R"
        },
        {
            "author_id": "22668393",
            "created_at": "2012-09-08T22:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5757637,
                        -25.54290199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244567069323063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Las cataratas, las cataratas, perto da casa da Gi, las cataratas, las catarata  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SEpfePdC"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-09-08T22:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52471614",
                        "start": 0,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.933132,
                        -23.54437467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4b238d605105bc9"
            },
            "id": "244565609105485824",
            "in_reply_to_user_id": "52471614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realwbonner Ajuda o 1/2 ambiente tio. Ed. Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh RT"
        },
        {
            "author_id": "45455138",
            "created_at": "2012-09-08T22:10:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "244558290112098305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim ver unzamigo (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ 3 others) [pic]: http://t.co/TwbfciL0"
        },
        {
            "author_id": "295441913",
            "created_at": "2012-09-08T22:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "244557584340750336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/XhdAVKDd"
        },
        {
            "author_id": "295441913",
            "created_at": "2012-09-08T21:53:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "244554118776115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/GrP5LgCE"
        },
        {
            "author_id": "295441913",
            "created_at": "2012-09-08T21:41:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "244551084989890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan, Pico e Du  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/Ng995jlP"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-09-08T21:21:47.000Z",
            "id": "244546097769504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IybBHaSE"
        },
        {
            "author_id": "312162139",
            "created_at": "2012-09-08T21:08:26.000Z",
            "id": "244542735535714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio que j\u00e1 entra no segundo dia est\u00e1 destruindo boa parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra  http://t.co/gz8FYs6e"
        },
        {
            "author_id": "253209262",
            "created_at": "2012-09-08T20:47:55.000Z",
            "id": "244537571768680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Sete Passagens - Miguel Calmon http://t.co/bc3W8Fwh"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-08T20:14:01.000Z",
            "id": "244529040730517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de intensa procura tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/UJPMt2SM"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-09-08T20:14:01.000Z",
            "id": "244529040730505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de intensa procura tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/JQACx07S"
        },
        {
            "author_id": "14840438",
            "created_at": "2012-09-08T20:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "244527542462185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset. #nofilter   @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/NmWfhck2"
        },
        {
            "author_id": "18007772",
            "created_at": "2012-09-08T19:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "244525431980699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/FL5SLbBS Trilha Floresta Nacional - 08/Set/2012 - Video 1"
        },
        {
            "author_id": "62477009",
            "created_at": "2012-09-08T19:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "244522978900066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo @YouTube aos favoritos http://t.co/t2kUE9pX Parque Nacional da Serra de S\u00e3o Mamede (27N"
        },
        {
            "author_id": "34037140",
            "created_at": "2012-09-08T19:44:01.000Z",
            "id": "244521492208025601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 30 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal de BH\" http://t.co/RzqySEOq"
        },
        {
            "author_id": "52417395",
            "created_at": "2012-09-08T19:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64389793,
                        -26.92037318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "244518302548893697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia (Itaja\u00ed, SC) http://t.co/ERaRW9ae"
        },
        {
            "author_id": "120150393",
            "created_at": "2012-09-08T19:27:21.000Z",
            "id": "244517299200065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/M5xbt3PP"
        },
        {
            "author_id": "382695822",
            "created_at": "2012-09-08T19:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "921248286",
                        "start": 0,
                        "username": "poxa_duda"
                    }
                ]
            },
            "id": "244514787667636224",
            "in_reply_to_user_id": "492571475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@poxa_duda @_uumaciumenttta vaai ser na quadra perdo do parque municipal ' ae nois jj\u00e1 fika no paruqe k k k '"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2012-09-08T19:14:54.000Z",
            "id": "244514164612141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aqui na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, assistindo pelo Sport TV ao jogo do meu Paysandu. Vamos l\u00e1, Payx\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-08T19:14:01.000Z",
            "id": "244513941210943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre retorno de ve\u00edculos de turismo \u00e0 unidade: http://t.co/SNaFyGE6"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-09-08T19:14:01.000Z",
            "id": "244513941173178369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre retorno de ve\u00edculos de turismo \u00e0 unidade: http://t.co/ecM2XWbK"
        },
        {
            "author_id": "453210551",
            "created_at": "2012-09-08T19:00:57.000Z",
            "id": "244510654340399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem dormi com o pessoal na igreja e hoje acordamos cedo para irmos \u00e1 inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Da Cerra Do Curral com a IBA e a IBVN"
        },
        {
            "author_id": "62857887",
            "created_at": "2012-09-08T18:47:00.000Z",
            "id": "244507142479044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/EqPCYPeL"
        },
        {
            "author_id": "62857887",
            "created_at": "2012-09-08T18:42:06.000Z",
            "id": "244505912616837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jurassic park  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/owaAmdEC"
        },
        {
            "author_id": "252272366",
            "created_at": "2012-09-08T18:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01431655,
                        -25.25196032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "244504203777687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto da montanha num arranha c\u00e9u ......(8'   @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/VLa4p5K5"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-09-08T18:30:43.000Z",
            "id": "244503044165869568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo define par\u00e2metros para explora\u00e7\u00e3o mineral na FLOTA (Floresta Estadual do Amap\u00e1) ... http://t.co/00U8iKlG"
        },
        {
            "author_id": "69398508",
            "created_at": "2012-09-08T18:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "42692651",
                        "start": 2,
                        "username": "CaBertolazzi"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "22262459",
                        "start": 32,
                        "username": "MrDeEme"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358021,
                        -20.06071285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "244501801485889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @cabertolazzi preferiu NY e o @mrdeeme tentou cobrir a vaga junto   @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/uiXruLOA"
        },
        {
            "author_id": "334227783",
            "created_at": "2012-09-08T18:17:30.000Z",
            "id": "244499720419037185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 acho que amanha deveriamos ir todas pro parque municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "41179235",
            "created_at": "2012-09-08T18:16:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244499347876749313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/Q2pupvOE"
        },
        {
            "author_id": "51522058",
            "created_at": "2012-09-08T18:14:40.000Z",
            "id": "244499008209424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobe sobe sobe subindooo!!!!!!!! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/oi5Wffe"
        },
        {
            "author_id": "237797279",
            "created_at": "2012-09-08T18:00:50.000Z",
            "id": "244495525276164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima da Hora:  Inc\u00eandios na Floresta Estadual preocupam administra\u00e7\u00e3o e MP http://t.co/X2XZxqkb"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2012-09-08T18:00:45.000Z",
            "id": "244495506670223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como aproveitar um s\u00f3 dia no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia #vtresponde http://t.co/QuK3egHz"
        },
        {
            "author_id": "237797279",
            "created_at": "2012-09-08T18:00:30.000Z",
            "id": "244495443113963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S | \u00daltima da Hora!  Inc\u00eandios na Floresta Estadual preocupam administra\u00e7\u00e3o e MP http://t.co/rUnaWSaT"
        },
        {
            "author_id": "625622946",
            "created_at": "2012-09-08T17:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1399395559409131522",
                        "start": 65,
                        "username": "bubucampos"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "312661404",
                        "start": 109,
                        "username": "salomao_reggae"
                    }
                ]
            },
            "id": "244495160430444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q dia legal: d manha parque nacional, d tarde ksa da minha lider @bubucampos , d noite festa da rede 1+1 com @salomao_reggae u-\u00fa dia mt bom"
        },
        {
            "author_id": "15110228",
            "created_at": "2012-09-08T17:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01431655,
                        -25.2498751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "244495044952879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/Ye02mBA2"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2012-09-08T17:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "246886437",
                        "start": 20,
                        "username": "institutoer"
                    }
                ]
            },
            "id": "244493596676464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou louco pra ir RT @institutoer: O Parque Estadual do Ibitipoca, em Lima Duarte, abriga  cachoeiras, grutas e rios. Vale a pena conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2012-09-08T17:31:16.000Z",
            "id": "244488085147095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca, localizado em Lima Duarte, abriga um vasto conjunto de cachoeiras, grutas e rios. Vale a pena conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "161411307",
            "created_at": "2012-09-08T17:29:26.000Z",
            "id": "244487625644335105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG http://t.co/zn4iD0Ki"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-08T17:26:40.000Z",
            "id": "244486925673713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra chega ao terceiro dia: \n\tO inc\u00eandio que acomete o Parque Nacional da Ser... http://t.co/QExUvi98"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-08T17:26:39.000Z",
            "id": "244486923144536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra chega ao terceiro dia: \n\tO inc\u00eandio que acomete o Parque Nacional da Ser... http://t.co/0tJnujOH"
        },
        {
            "author_id": "12949692",
            "created_at": "2012-09-08T17:09:41.000Z",
            "id": "244482651812159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu novo amiguinho no Parque Municipal! http://t.co/3KdtNQfz"
        },
        {
            "author_id": "341590454",
            "created_at": "2012-09-08T16:58:56.000Z",
            "id": "244479949183008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 no parque municipal dando manota, pra variar"
        },
        {
            "author_id": "53727463",
            "created_at": "2012-09-08T16:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11040781,
                        -4.15492906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "244478991937970177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) w/ 2 others http://t.co/7KlCHSjw"
        },
        {
            "author_id": "22730627",
            "created_at": "2012-09-08T16:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03122392,
                        -30.34478108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "244478684776505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KD CAPIVARA? (@ Parque Estadual de Itapu\u00e3) http://t.co/lLQuQzMX"
        },
        {
            "author_id": "62857887",
            "created_at": "2012-09-08T16:52:31.000Z",
            "id": "244478334451478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegamos aqui embaixo!  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/W67RWuTM"
        },
        {
            "author_id": "287044399",
            "created_at": "2012-09-08T16:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19813057",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardo_gama"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244477023844708352",
            "in_reply_to_user_id": "19813057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardo_gama Ricardo Boa tarde Gostaria de falar com voce sobre a cria\u00e7\u00e3o do parque estadual costa do sol, meu tel 3258-8324 ou 7847-6122"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2012-09-08T16:45:01.000Z",
            "id": "244476445542477825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha do ES - Portal de Not\u00edcias - O Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a faz gincana no feriado http://t.co/soChquQe"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-09-08T16:44:00.000Z",
            "id": "244476190142918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural ... http://t.co/1kkQYvMK"
        },
        {
            "author_id": "287044399",
            "created_at": "2012-09-08T16:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244475891281965057",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Gostaria de saber se h\u00e1 interesse para denuncia sobre o Parque Estadual Costa do Sol no rio de janeiro?"
        },
        {
            "author_id": "287044399",
            "created_at": "2012-09-08T16:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86356656",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244474899098386433",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioBandNewsBH Gostaria de saber se h\u00e1 interesse para denuncia sobre o Parque Estadual Costa do Sol no rio de janeiro?"
        },
        {
            "author_id": "62857887",
            "created_at": "2012-09-08T16:35:28.000Z",
            "id": "244474044529909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles t\u00e3o com medo de cair  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/oxyrIRt5"
        },
        {
            "author_id": "62857887",
            "created_at": "2012-09-08T16:31:12.000Z",
            "id": "244472966732193794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracol  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/3x29SEOL"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-09-08T16:00:38.000Z",
            "id": "244465274789707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Escola Nossa Senhora de Lourdes, em Pinheiros, visitaram o Parque Estadual de Ita\u00fanas, para aula de campo: http://t.co/0zsL999V"
        },
        {
            "author_id": "556934491",
            "created_at": "2012-09-08T16:00:03.000Z",
            "id": "244465131147374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratuito, festival Noite Branca ter\u00e1 doze horas de intensa programa\u00e7\u00e3o art\u00edstica no Parque Municipal http://t.co/BHfPsyUO"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2012-09-08T15:36:34.000Z",
            "id": "244459220404166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed, mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com 22.000 ha, o Parque Estadual Nascentes do Paranapanema - PENAP... http://t.co/K5xf9GMj"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2012-09-08T15:29:53.000Z",
            "id": "244457539469733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed, mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com 22.000 ha, o Parque Estadual Nascentes do Paranapanema - PENAP... http://t.co/5Jq5XtTF"
        },
        {
            "author_id": "129917544",
            "created_at": "2012-09-08T15:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358021,
                        -20.06071285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "244456918532370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizonte #minasgerais   @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/C8elYgFS"
        },
        {
            "author_id": "419466041",
            "created_at": "2012-09-08T15:16:38.000Z",
            "id": "244454202162688003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Led e meus sobrinhos...Que bagun\u00e7a! Rs (@ Parque Municipal Chico Mendes) [pic]: http://t.co/pPXnDPzx"
        },
        {
            "author_id": "78676622",
            "created_at": "2012-09-08T15:12:32.000Z",
            "id": "244453171571871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila enormeeee, mas flui rapido. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 9 others) http://t.co/x3jfTfBY"
        },
        {
            "author_id": "129917544",
            "created_at": "2012-09-08T15:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358021,
                        -20.06071285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "244450897093091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Min\u00e9rio de Minas... #minasgerais #belohorizonte #igersbh #olhardetur  @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/2WJZ3Zln"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-09-08T14:56:22.000Z",
            "id": "244449102274916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Continuam os trabalhos de combate ao inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas, no Centro-Oeste de MG"
        },
        {
            "author_id": "751858196",
            "created_at": "2012-09-08T14:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2263685666",
                        "start": 0,
                        "username": "fcarthuraguiar6"
                    }
                ]
            },
            "id": "244448876931735552",
            "in_reply_to_user_id": "238103623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCArthurAguiar6  16:00hrs no Parque Municipal?  ;))"
        },
        {
            "author_id": "39803563",
            "created_at": "2012-09-08T14:54:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7344845,
                        -29.3563293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "244448695582605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres tu \u00e9 foda ! Aushaushau   @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/toAfF6Zl"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2012-09-08T14:52:25.000Z",
            "id": "244448110934368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigres no Nepal escolhem a noite para evitar humanos: \n\nUm tigre apanhado pela c\u00e2mara no Parque Nacional de Ch... http://t.co/n2edH6xO"
        },
        {
            "author_id": "30076632",
            "created_at": "2012-09-08T14:34:51.000Z",
            "id": "244443688246317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio CBN-Segueoseco Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG.H\u00e1 riscos tamb\u00e9m na capital federal.  http://t.co/Qf0l6hWV"
        },
        {
            "author_id": "364953274",
            "created_at": "2012-09-08T14:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2713415654",
                        "start": 0,
                        "username": "familyglee"
                    }
                ]
            },
            "id": "244441835550932992",
            "in_reply_to_user_id": "770519839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FamilyGlee urgente sobre o parque municipal hoje !"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-08T14:16:29.000Z",
            "id": "244439067377430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre o acordo que permitiu a libera\u00e7\u00e3o do acesso de ve\u00edculos."
        },
        {
            "author_id": "66148486",
            "created_at": "2012-09-08T14:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01431655,
                        -25.2498751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "244438768579403777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a ta\u00e7a do fim do mundo \u00e9 nossa #2012 #worldends  @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/LxHJrgUU"
        },
        {
            "author_id": "225225734",
            "created_at": "2012-09-08T14:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "244438036606222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejo a todos um \u00f3timo s\u00e1bado...  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/li7DP1on"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-08T14:11:22.000Z",
            "id": "244437780099383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Complexo Tur\u00edstico Itaipu atendem com log\u00edstica especial neste fim de semana. Detalhes ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-08T14:06:01.000Z",
            "id": "244436430452051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "189121717",
            "created_at": "2012-09-08T13:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "244432432013647873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Cantareira (S\u00e3o Paulo) [pic]: http://t.co/VDEX73Yf"
        },
        {
            "author_id": "14477716",
            "created_at": "2012-09-08T13:30:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.04192689,
                        -25.22377756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "244427492046295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba (@ Parque Estadual De Vila Velha - Furnas) http://t.co/ETMSkhl3"
        },
        {
            "author_id": "225225734",
            "created_at": "2012-09-08T13:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "3042185138",
                        "start": 69,
                        "username": "Takashi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "244427122582626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de fotometria e profundidade de campo foi show! Obrigado grande @takashi  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/MNiw7YKw"
        },
        {
            "author_id": "70184204",
            "created_at": "2012-09-08T13:24:38.000Z",
            "id": "244426017073160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 anos perseguindo ca\u00e7adores, Paul \n\nhttp://t.co/oBjd4pd"
        },
        {
            "author_id": "102176007",
            "created_at": "2012-09-08T13:03:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02099541,
                        -20.38859934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "244420584094703617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deliciaaaaaa \ud83d\ude31\ud83d\ude31  @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/HPZnk5sQ"
        },
        {
            "author_id": "62037911",
            "created_at": "2012-09-08T12:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52391965,
                        -22.41385149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "244419708076572673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Horto visto de cima #satellite #googlemaps #gps #intothewi  @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/t1O4IqDK"
        },
        {
            "author_id": "355037980",
            "created_at": "2012-09-08T12:56:53.000Z",
            "id": "244419033846386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bem vindo a floresta nacional de caraj\u00e1s\""
        },
        {
            "author_id": "144568757",
            "created_at": "2012-09-08T12:54:18.000Z",
            "id": "244418385524445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to fazendo minha unha pk vou no parque municipal com o moor *o*"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2012-09-08T12:52:11.000Z",
            "id": "244417849416892417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira viagem da Let\u00edcia! #dindocoruja  @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/dlC5kjUz"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2012-09-08T12:49:00.000Z",
            "id": "244417051698003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamego!  @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/i7BiohCU"
        },
        {
            "author_id": "31140855",
            "created_at": "2012-09-08T12:47:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735938,
                        -22.96163884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244416548540911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/uxCWwvqK"
        },
        {
            "author_id": "270350845",
            "created_at": "2012-09-08T12:32:57.000Z",
            "id": "244413010033139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em grau m\u00e1ximo! Energia! (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/b6WFAZ3n"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-09-08T12:25:06.000Z",
            "id": "244411035208011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a faz gincana no feriado: A a\u00e7\u00e3o integra a Temporada de Inverno do parque... http://t.co/assp8UVd"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2012-09-08T12:19:07.000Z",
            "id": "244409529511604225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias do Parque Nacional Serra da Capivara fazem curso de reciclagem http://t.co/sw7D7viJ"
        },
        {
            "author_id": "225225734",
            "created_at": "2012-09-08T12:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "244408370474393600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotometria e #profundidadedecampo  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/1sNc6f4G"
        },
        {
            "author_id": "56831904",
            "created_at": "2012-09-08T11:52:14.000Z",
            "id": "244402762799009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O O projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas http://t.co/NCgAncd \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "79368694",
            "created_at": "2012-09-08T11:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "244402243493838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/b18GTM6m Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Giannetti"
        },
        {
            "author_id": "66725588",
            "created_at": "2012-09-08T11:08:38.000Z",
            "id": "244391793494482946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Meio Ambiente promove debates sobre Monumento Natural das Ilhas Cagarras: O Conversas no Museu Especial... http://t.co/72NJ2xH8"
        },
        {
            "author_id": "191307513",
            "created_at": "2012-09-08T11:08:38.000Z",
            "id": "244391791850319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Museu 2009 | Blog] Museu do Meio Ambiente promove debates sobre Monumento Natural das Ilhas Cagarras: O Convers... http://t.co/pBqWXu0H"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2012-09-08T10:51:47.000Z",
            "id": "244387551018889216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/vUUg6WFP"
        },
        {
            "author_id": "47978814",
            "created_at": "2012-09-08T10:50:14.000Z",
            "id": "244387160113938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/Z86cbqsz"
        },
        {
            "author_id": "192682154",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:43.000Z",
            "id": "244379732131594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/eCTkfAdV"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:42.000Z",
            "id": "244379730315452417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/cSOO5oHW"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:42.000Z",
            "id": "244379730177040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/MAzfrHNa"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:41.000Z",
            "id": "244379726850969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/uFnaY1Pb"
        },
        {
            "author_id": "241871340",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:40.000Z",
            "id": "244379722367258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/Uqdj1SEv"
        },
        {
            "author_id": "269452262",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:40.000Z",
            "id": "244379721549365248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/ZjDnNMMT"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:40.000Z",
            "id": "244379720517558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/QS1Uthzn"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:39.000Z",
            "id": "244379717229223937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/jxsLPEt5"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:38.000Z",
            "id": "244379713735380993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/SekIW7Le"
        },
        {
            "author_id": "85871775",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:37.000Z",
            "id": "244379707997581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/QhMbUBlr"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:37.000Z",
            "id": "244379706483417089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/1mYDbzqU"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:36.000Z",
            "id": "244379704319160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/NvxVsGmW"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-09-08T10:20:28.000Z",
            "id": "244379668843732992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marfim, o novo diamante de sangue da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DA GARAMBA, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo - Em 30 ... http://t.co/aJBMsmUu"
        },
        {
            "author_id": "58620215",
            "created_at": "2012-09-08T10:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.75370192,
                        -23.75234478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "244375441568321538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hello estamos chegando com o sol~~~~ (@ Parque Estadual Da Serra Do Mar) [pic]: http://t.co/bce6GVc"
        },
        {
            "author_id": "443605729",
            "created_at": "2012-09-08T09:15:03.000Z",
            "id": "244363206015975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o centro hist\u00f3rico de Salvador, atravessar o vale do Pati e dormir em casas de nativos no Parque Nacional da... http://t.co/QS9NY2tk"
        },
        {
            "author_id": "275208935",
            "created_at": "2012-09-08T07:32:38.000Z",
            "id": "244337434001825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nace o Parque Nacional de Guadarrama, o aumento do territorio protexido sempre \u00e9 unha boa noticia, g\u00fastanos! http://t.co/fDMT3jaR"
        },
        {
            "author_id": "746941831",
            "created_at": "2012-09-08T06:06:35.000Z",
            "id": "244315778701213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhece?\nO maior parque nacional no sul do Alasca \u00e9 conhecido por extremos: \u00c9 ponto mais seco e mais quente da... http://t.co/VG0IDnux"
        },
        {
            "author_id": "234265895",
            "created_at": "2012-09-08T04:30:26.000Z",
            "id": "244291580343746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirando party en el parque nacional. Hahahahahahahaha \"Tirando party\"."
        },
        {
            "author_id": "54239083",
            "created_at": "2012-09-08T03:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "244283826635948033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/V6fdd89V"
        },
        {
            "author_id": "22668393",
            "created_at": "2012-09-08T03:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5757637,
                        -25.54290199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244276988741840896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio mara de hoje! \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bq0wwTFc"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2012-09-08T02:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "19308238",
                        "start": 90,
                        "username": "em"
                    }
                ]
            },
            "id": "244261905953341441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/dp0LHV84 via @Em Rond\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "8439712",
            "created_at": "2012-09-08T02:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54870478,
                        -25.57731147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244254355388260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Me Gusta!   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/TsDuaStB"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-09-08T01:48:28.000Z",
            "id": "244250821875879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas ... http://t.co/FdUdWn5N"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-09-08T01:16:41.000Z",
            "id": "244242823556239361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KTVtj9IW #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-09-08T01:09:35.000Z",
            "id": "244241038397538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/Mw2OVCxC http://t.co/891LYpyN"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2012-09-08T00:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "46744748",
                        "start": 12,
                        "username": "rubemcohen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "244236305284874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esperando o @rubemcohen com a Gisele (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/gUvvop3p"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2012-09-08T00:33:25.000Z",
            "id": "244231934329376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "196720378",
            "created_at": "2012-09-07T23:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03955739,
                        -23.41064407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "244223205877882881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Para\u00edba!!  @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/ot299G8j"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-07T23:58:32.000Z",
            "id": "244223155462365186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/29ivjaxw"
        },
        {
            "author_id": "61917529",
            "created_at": "2012-09-07T23:44:32.000Z",
            "id": "244219632645443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso visitar mais o parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:46.000Z",
            "id": "244219438465941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/I7RR1OEC"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:45.000Z",
            "id": "244219434569437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/aZhfUbhb"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:44.000Z",
            "id": "244219430492594176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas... http://t.co/ZXIpGnFm #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:41.000Z",
            "id": "244219419042148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/hLygHH7B"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:39.000Z",
            "id": "244219411513348098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/6bL8CA8o"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:38.000Z",
            "id": "244219407654588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/SrEg1DSA"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:38.000Z",
            "id": "244219404391440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/ALmM4Y01"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:37.000Z",
            "id": "244219400717234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/MXOpUst1"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:36.000Z",
            "id": "244219397357596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/ykeVk0Vm"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:34.000Z",
            "id": "244219388042035200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/yFJcVPUw"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:32.000Z",
            "id": "244219382782377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/Cn0q0e0w"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:31.000Z",
            "id": "244219376725811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/SnRKqILR"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:30.000Z",
            "id": "244219372124659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/3VhiUMFX"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:29.000Z",
            "id": "244219368353972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/REeApuTv"
        },
        {
            "author_id": "99473237",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:28.000Z",
            "id": "244219366240047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O O projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas http://t.co/PC6V6pth"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:28.000Z",
            "id": "244219364763660289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/UagSwjTS"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:25.000Z",
            "id": "244219353472569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/otDn30fy"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:25.000Z",
            "id": "244219349752217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/txsuj32c"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:23.000Z",
            "id": "244219342680633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/z0Khh9Os"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:11.000Z",
            "id": "244219294349656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/guH80OM0"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:10.000Z",
            "id": "244219290839035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/M22g4yZr"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:10.000Z",
            "id": "244219286921564162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/L1gui44y"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-09-07T23:43:09.000Z",
            "id": "244219283457052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/Dx5hLo2J"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:59.000Z",
            "id": "244219244416479233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/W91chQYR #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:59.000Z",
            "id": "244219240746475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperada... http://t.co/p4dq03n2 #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:57.000Z",
            "id": "244219235709104128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qhkeW8j5"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:56.000Z",
            "id": "244219231980355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esp... http://t.co/1Im3x0U1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:56.000Z",
            "id": "244219228289376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/K9fx1P5z"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:50.000Z",
            "id": "244219205027766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/i33SzH7v"
        },
        {
            "author_id": "99473237",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:44.000Z",
            "id": "244219178784006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O O projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas. http://t.co/cC5RHcsq"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:43.000Z",
            "id": "244219175415996417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/y8WMXtsK"
        },
        {
            "author_id": "36245175",
            "created_at": "2012-09-07T23:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "26889544",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioBrito10"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "69006899",
                        "start": 15,
                        "username": "BetoCaetano"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "47501465",
                        "start": 28,
                        "username": "cojakpiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "244219117417136128",
            "in_reply_to_user_id": "26889544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioBrito10 @betocaetano @cojakpiu Gabi \u00e9 o Jeguin in natura do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "36245175",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "26889544",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioBrito10"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218485163573249",
            "in_reply_to_user_id": "26889544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioBrito10 gaga, qnt ta a voltinha no seu lombo la no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "217258606",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:54.000Z",
            "id": "244218468583473152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/LafmCWea"
        },
        {
            "author_id": "741039966",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:54.000Z",
            "id": "244218467614588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/cpWy1UY4"
        },
        {
            "author_id": "732033589",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:54.000Z",
            "id": "244218465492271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/50jToZOB"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:53.000Z",
            "id": "244218461813895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/9SwE0mMO"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:53.000Z",
            "id": "244218461658697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/f30HiMah"
        },
        {
            "author_id": "623897574",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:51.000Z",
            "id": "244218454016655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o espera... http://t.co/p45O5OtC"
        },
        {
            "author_id": "55129310",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:50.000Z",
            "id": "244218451663679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/us5mrDIS"
        },
        {
            "author_id": "620524446",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:50.000Z",
            "id": "244218448073326593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperada... http://t.co/11WIKllz"
        },
        {
            "author_id": "327663271",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:49.000Z",
            "id": "244218445468684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas durante at\u00e9 domingo (9).\nForam alugados ... http://t.co/Vz0JES4M #SiguemeYTesigo"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:49.000Z",
            "id": "244218443736440833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vbnoUIyP"
        },
        {
            "author_id": "568356830",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:48.000Z",
            "id": "244218442289405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/HzGGx1KD"
        },
        {
            "author_id": "563964362",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:48.000Z",
            "id": "244218441249193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperada... http://t.co/sNAZdE2R"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:47.000Z",
            "id": "244218436241215489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/5nueR1Mn"
        },
        {
            "author_id": "55129310",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:46.000Z",
            "id": "244218431371616257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/w4q3JWh9"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:45.000Z",
            "id": "244218429417062403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/x9Uf00Qm"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:43.000Z",
            "id": "244218420797775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/4i1ox2T2"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:42.000Z",
            "id": "244218416146288641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SGIGixeP #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "432579127",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:40.000Z",
            "id": "244218408839835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/TGlX4CfE"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:40.000Z",
            "id": "244218408537817088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/lzMtHCwT"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:40.000Z",
            "id": "244218407287926784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil... http://t.co/u5u30LbV #brasil"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:39.000Z",
            "id": "244218405908008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UlD78y5l"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218404632928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o espe... http://t.co/wfViJIiX via @g1"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:39.000Z",
            "id": "244218402531602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/oGhMsngr"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:37.000Z",
            "id": "244218397259358210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/pRijGAK6"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:37.000Z",
            "id": "244218395103481859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/OwhKB625"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:37.000Z",
            "id": "244218394352701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:37.000Z",
            "id": "244218394264604674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/xnSJ1mo9"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:36.000Z",
            "id": "244218391836119042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/rfnOw3E9"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:36.000Z",
            "id": "244218390238072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/TnIBRNNK"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:35.000Z",
            "id": "244218386547085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/yG5ExUri"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:35.000Z",
            "id": "244218385414623233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/b1Hwo6xV"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:34.000Z",
            "id": "244218384428961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/F86WWuE0"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:34.000Z",
            "id": "244218382243725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/c8Z44bGq"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:34.000Z",
            "id": "244218381165813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/oKftSZDI"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:33.000Z",
            "id": "244218380272406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/IXQ7cUjm"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:33.000Z",
            "id": "244218379450347521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/lIJpCv6R"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:33.000Z",
            "id": "244218377827135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/UB3N53Tp"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:32.000Z",
            "id": "244218373288894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o ... http://t.co/tFwq3g6m"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:31.000Z",
            "id": "244218370331922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperad... http://t.co/1Im3x0U1"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:31.000Z",
            "id": "244218369056833537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/nJG2o0nD"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:30.000Z",
            "id": "244218368066985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/L5nSSnZH"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218361293185025",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vp24PS52 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:28.000Z",
            "id": "244218358881452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/kORVLlq8"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218324513341440",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4dqTW2ne #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218315579473920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BCBDuQyb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2012-09-07T23:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218270289391618",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2dfN1MD3 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218224659529728",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Mu5YVAhJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218197295902720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9KTj2i9U #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218179130376193",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ICX79nPq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218148084142080",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EWF0WNoI #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218138428841984",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/90hXcweU #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218129872461824",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UZvNhfyL #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218068308471808",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ClHSAaVd #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244218051258634240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/REm24qpw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-09-07T23:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217999706435585",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JyAYznk7 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217971495538690",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YgXrrBuZ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217962331004929",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/imj6qcPt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217945486684162",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1uD80r2g #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217928470372352",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6xaDnRPB #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217899114442752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nqlLzyJf #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217881624190977",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/i72ibz1o #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217872006668288",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TV7n5cm4 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217841451143168",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mHh2Fpeq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217804251873283",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vDteQ6ZJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217794458177536",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wLDmIFYU #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217786413486080",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tJd3qC8D #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217776879845377",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ze7MthB8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217767623000064",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YN1FirlN #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217750053060611",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yi3Y2ANw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-09-07T23:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217739349204992",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sIM9NNLD #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217702158307328",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IW4aThP1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217694067519489",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VZzL26nL #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217675646136321",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LfVxGin1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217666393497601",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lSGN14mn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217657707094016",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/akth1rdg #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217647821103104",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KuNuNT9X #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217629747859456",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/n37Wahmh #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217601281097728",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IdwpBHtH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217593098014720",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qjWPQOd3 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217575435816962",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BFluS2I0 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217566048956416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pXoLH5Ed #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217547849871360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RBO5IsCx #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217538655952896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rnpS7FWM #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217528308621312",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qhoVPbIs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-09-07T23:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217491956563968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/15pbW50z #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217482494214144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4JqOtjoQ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217473245794308",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hbOcAqZ4 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217465196933122",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/l2aheWVs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217447123648512",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PV6UzD5h #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217437472575488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gZ3h0xrb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217429377552384",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cMtRadzk #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217419453833216",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UZpxGcId #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217358544162817",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pgpoaxWT #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217341242638336",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cSbHlDHo #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217332057112576",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7JXrYjnX #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217278554570752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NELh9Bh6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217260678447104",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yAYTKuZZ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217251077701633",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7BNZYaSF #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217242621980672",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/woIHzKMG #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-09-07T23:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217232756989952",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hiVcsyph #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217223462412288",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1Pcmnznq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217215140909056",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vJ3qBApH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217207071064064",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/M9CWWVpE #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217177564123136",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dZVLEWaw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217167741079552",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3Ylqc0ld #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217149047054336",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ywPtSqvC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217141006581760",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5EygfnNf #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217130860560384",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9eMclr8D #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217104209948674",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/u97xNBWq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217066775773185",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QPqyZeHX #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217058068414464",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/i1KYLnAm #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217049243602945",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OTOcTAva #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217030516019200",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HOHoP7nF #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217024576880640",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qVgpfGZq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217021703811072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yzLzf2eV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244217012899950592",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6w5t8TNn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216994797322240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zn608X1J #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-09-07T23:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216985653755904",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lMhCXWZj #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216976870895616",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2rqaPZUA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216967957983234",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/w8P0CTRV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216958613061632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fKoNq01y #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216950283198464",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/t7BDZVKe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216940179111938",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/S4Jl06R5 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216931584974849",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9scbnQ8e #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "244216922265223168",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZIScsBvj #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:44.000Z",
            "id": "244216914958757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/o4m51rHh"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:42.000Z",
            "id": "244216907815866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/rGHHAEWp"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:42.000Z",
            "id": "244216905756442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/jLLGdeM9"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:37.000Z",
            "id": "244216885195968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/YnH5BOSR"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:34.000Z",
            "id": "244216873053470722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/YGmXKOSJ"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:34.000Z",
            "id": "244216870998274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o e... http://t.co/OIK1zIR9 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:33.000Z",
            "id": "244216869719011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/0XfMvTeC"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:32.000Z",
            "id": "244216863683383298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/Ap33b6qe"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:31.000Z",
            "id": "244216861640765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/z5KZJvRs"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:30.000Z",
            "id": "244216857169649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/A1kGnUQ0"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:27.000Z",
            "id": "244216845119397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/ALLlXb73"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:27.000Z",
            "id": "244216843508785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RSFgy8lE"
        },
        {
            "author_id": "129110258",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:24.000Z",
            "id": "244216831378857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/579u0cdF"
        },
        {
            "author_id": "129243192",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:24.000Z",
            "id": "244216830347075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: Vinte e cinco mil pessoas s\u00e3o esperadas du... http://t.co/qZ37OHqO"
        },
        {
            "author_id": "294643346",
            "created_at": "2012-09-07T23:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57661677,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "244216780254482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 uma palinha do meu fds !! :)  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/SclXAbgz"
        },
        {
            "author_id": "68460479",
            "created_at": "2012-09-07T23:32:30.000Z",
            "id": "244216605532368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/7XXEH6cZ http://t.co/lR2HhRlq"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-09-07T23:30:07.000Z",
            "id": "244216005625253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas aproveitam feriado para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fnJf1N9p"
        },
        {
            "author_id": "126677404",
            "created_at": "2012-09-07T23:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58767246,
                        -21.78560381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "244215004998541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#love #boyfriend #mood #instapic #instagood #instahair #instalook #instamood #iphonesia   @ Parque Municipal http://t.co/HtRRrRMc"
        },
        {
            "author_id": "41052239",
            "created_at": "2012-09-07T22:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.778841,
                        -22.874777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "244207562457755648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiozinho cantando todas HAUAHAUAHUA bombando o show, v\u00e9i.  LOTADO qqqq #1enco  @ Parque Municipal De Itaguai http://t.co/O09PKSk"
        },
        {
            "author_id": "41052239",
            "created_at": "2012-09-07T22:51:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.778841,
                        -22.874777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "244206188751888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo da Morte #1encontroNacionaldeMotociclistas  @ Parque Municipal De Itaguai http://t.co/Z3yOoYx"
        },
        {
            "author_id": "76503268",
            "created_at": "2012-09-07T22:41:09.000Z",
            "id": "244203680251920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual restinga de Bertioga http://t.co/Kd3eUCvf"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2012-09-07T22:35:42.000Z",
            "id": "244202310966841346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Paracas avan\u00e7a at\u00e9 as Ilhas Ballestas, reduto da fauna peruana. http://t.co/iUTG8lXD #peru #ilhasballestas #wildlife"
        },
        {
            "author_id": "136106322",
            "created_at": "2012-09-07T22:34:08.000Z",
            "id": "244201917755047937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os meninos estao jogando bola aqui no parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "36856866",
            "created_at": "2012-09-07T22:26:57.000Z",
            "id": "244200107438915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today! :D  @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/JdOWeNh"
        },
        {
            "author_id": "566391377",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:14.000Z",
            "id": "244198418313015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EM - Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/9gBzcAHS"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:13.000Z",
            "id": "244198415767068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/oxZ425X9"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:13.000Z",
            "id": "244198415230201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/kzQRhyQg"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:13.000Z",
            "id": "244198413414047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/Rp29zbzG"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:12.000Z",
            "id": "244198410108952576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/cODwjBge"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:12.000Z",
            "id": "244198408200519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/tMjA86er"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:11.000Z",
            "id": "244198405826543617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/eLxIWW8z"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:11.000Z",
            "id": "244198404983508993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/QNoUvRCP"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-09-07T22:20:11.000Z",
            "id": "244198404455010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas:  http://t.co/qNsmPSdL"
        },
        {
            "author_id": "144568757",
            "created_at": "2012-09-07T22:04:49.000Z",
            "id": "244194536715350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vo no parque municipal com o Rodrigo o Rivas e a menina q o Rivas ta pegando u.u"
        },
        {
            "author_id": "245326062",
            "created_at": "2012-09-07T21:57:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "183398510",
                        "start": 3,
                        "username": "em_com"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "183398510",
                        "start": 113,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "244192798516051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @em_com: Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/kT2XDb2p via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "487110460",
            "created_at": "2012-09-07T21:57:31.000Z",
            "id": "244192702604902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MinasSemGoverno e com queimadas! \"Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/4iTHJyK5"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-09-07T21:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "183398510",
                        "start": 101,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "244192318343757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas http://t.co/MkHV74dN via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "56831904",
            "created_at": "2012-09-07T21:46:12.000Z",
            "id": "244189851300294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O O projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas http://t.co/NCgAncd \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-07T21:41:26.000Z",
            "id": "244188653629349889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "147672808",
            "created_at": "2012-09-07T21:36:33.000Z",
            "id": "244187422731153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palco pronto. #SEPULTURA!  @ Parque Municipal Ado Cassetari Vieira http://t.co/EbvMqsnc"
        },
        {
            "author_id": "56831904",
            "created_at": "2012-09-07T21:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "91785384",
                        "start": 0,
                        "username": "tudoempax"
                    }
                ]
            },
            "id": "244186990491344898",
            "in_reply_to_user_id": "91785384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tudoempax ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O O projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas http://t.co/NCgAncd \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "56831904",
            "created_at": "2012-09-07T21:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "281294359",
                        "start": 0,
                        "username": "tonny_quimica"
                    }
                ]
            },
            "id": "244186891983933440",
            "in_reply_to_user_id": "281294359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tonny_quimica ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O O projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas http://t.co/NCgAncd \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "16188219",
            "created_at": "2012-09-07T21:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "72023653",
                        "start": 16,
                        "username": "GalizaJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "244184473288192000",
            "in_reply_to_user_id": "72023653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Vida! :) RT @GalizaJr Contemplando uma noite de estrelas ao som dos grilos numa casa coberta por arvores no Parque Nacional da Gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "118624088",
            "created_at": "2012-09-07T21:24:09.000Z",
            "id": "244184304240963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Todo lugar tamo no meio kkk! Evento som automotivo! Foz!   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/p8E6CMTU"
        },
        {
            "author_id": "163265258",
            "created_at": "2012-09-07T21:20:26.000Z",
            "id": "244183370408550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando no parque municipal. :)  http://t.co/iV5nwK9s"
        },
        {
            "author_id": "56831904",
            "created_at": "2012-09-07T21:19:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "54723072",
                        "start": 0,
                        "username": "profluiscarlos"
                    }
                ]
            },
            "id": "244183013691375616",
            "in_reply_to_user_id": "54723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@profluiscarlos ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O O projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas http://t.co/NCgAncd \u2026"
        },
        {
            "author_id": "552756486",
            "created_at": "2012-09-07T21:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        16.43319,
                        43.5109035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c799e2d3a79f810e"
            },
            "id": "244182963082903553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo se, son unha acabada... Pero a ver quen se levanta as 6 e esta mais fresca cunha lechuga dpois de recorrer un parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "222579540",
            "created_at": "2012-09-07T21:04:48.000Z",
            "id": "244179434746290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem Sepultura em Urussanga no Parque Municipal eu ia mas... faze oq neh"
        },
        {
            "author_id": "56831904",
            "created_at": "2012-09-07T20:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "469570666",
                        "start": 0,
                        "username": "LeandroGurgel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "244177071574757376",
            "in_reply_to_user_id": "469570666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeandroGurgel_ ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O \nO projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas \nhttp://t.co/NCgAncd"
        },
        {
            "author_id": "56831904",
            "created_at": "2012-09-07T20:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "338691246",
                        "start": 0,
                        "username": "iara_cocentino"
                    }
                ]
            },
            "id": "244176960908050432",
            "in_reply_to_user_id": "338691246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iara_cocentino ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O \nO projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas \nhttp://t.co/NCgAncd"
        },
        {
            "author_id": "56831904",
            "created_at": "2012-09-07T20:54:16.000Z",
            "id": "244176785317691392",
            "in_reply_to_user_id": "135142887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MirandaJrAWay ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O \nO projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas \nhttp://t.co/NCgAncd"
        },
        {
            "author_id": "56831904",
            "created_at": "2012-09-07T20:53:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "71523859",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosandreover"
                    }
                ]
            },
            "id": "244176704250200064",
            "in_reply_to_user_id": "71523859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosandreover ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O \nO projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas \nhttp://t.co/NCgAncd"
        },
        {
            "author_id": "56831904",
            "created_at": "2012-09-07T20:53:24.000Z",
            "id": "244176566526025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O \nO projeto desmatar\u00e1 35 mil m\u00b2 do Parque Estadual Dunas \nhttp://t.co/NCgAncd"
        },
        {
            "author_id": "64551540",
            "created_at": "2012-09-07T20:51:19.000Z",
            "id": "244176040656769026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaritinha!  @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/JIv5Y3Dl"
        },
        {
            "author_id": "193448109",
            "created_at": "2012-09-07T20:42:43.000Z",
            "id": "244173876811165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/bvNHPdnP"
        },
        {
            "author_id": "61499939",
            "created_at": "2012-09-07T20:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57547506,
                        -23.03131104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "244173367756849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good Vibe (@ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es) http://t.co/Bgl8js05"
        },
        {
            "author_id": "197980941",
            "created_at": "2012-09-07T20:16:49.000Z",
            "id": "244167359164731392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q tinha q rolar uma tarde no parque municipal pra nois relaxar"
        },
        {
            "author_id": "247448945",
            "created_at": "2012-09-07T20:13:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5478072,
                        -19.07517246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "244166438917640193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Tabuleiro (Minas Gerais) http://t.co/d6d5tiHE"
        },
        {
            "author_id": "193448109",
            "created_at": "2012-09-07T20:06:47.000Z",
            "id": "244164833401008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/mdcKNZDK"
        },
        {
            "author_id": "57965774",
            "created_at": "2012-09-07T19:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "244162181799763969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/RsRAb7Rq"
        },
        {
            "author_id": "72023653",
            "created_at": "2012-09-07T19:55:35.000Z",
            "id": "244162014065348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando uma noite de estrelas ao som dos grilos numa casa coberta por arvores. Depois de um dia aqui no Parque Nacional da Gorongosa."
        },
        {
            "author_id": "111716039",
            "created_at": "2012-09-07T19:54:39.000Z",
            "id": "244161782824984577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BL0kArS9"
        },
        {
            "author_id": "239551278",
            "created_at": "2012-09-07T19:30:25.000Z",
            "id": "244155683635879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/SL5BaPIO"
        },
        {
            "author_id": "209652493",
            "created_at": "2012-09-07T19:22:46.000Z",
            "id": "244153755212328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/GG0Bz3iX"
        },
        {
            "author_id": "582101249",
            "created_at": "2012-09-07T19:20:27.000Z",
            "id": "244153173567234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Ecocamp Patagonia, no cora\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional no extremo sul do Chile. Belo destino! http://t.co/Px3NeNZH"
        },
        {
            "author_id": "628519482",
            "created_at": "2012-09-07T19:19:31.000Z",
            "id": "244152937893474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Hantavirose tem impacto tur\u00edstico importante, j\u00e1 que o surto \u00e9 entre os frequentadores do (maravilhoso!) Parque Nacional de Yosemite ."
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2012-09-07T19:16:49.000Z",
            "id": "244152260924436481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas Yellowstone, EUA\nDuas grandes cachoeiras s\u00e3o as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Yellowstone, em Wyoming,... http://t.co/I486TH1M"
        },
        {
            "author_id": "514999562",
            "created_at": "2012-09-07T19:12:00.000Z",
            "id": "244151047289974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos la na casa da rafa, e depois ir joga bola no parque municipal de biquini :']"
        },
        {
            "author_id": "22668393",
            "created_at": "2012-09-07T19:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54870478,
                        -25.57731147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244149975955697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/SBtLpTV8"
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2012-09-07T19:01:53.000Z",
            "id": "244148503096459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA\nO Parque Nacional de Yosemite, na Sierra Nevada, Calif\u00f3rnia, abriga as... http://t.co/tZzbIewO"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2012-09-07T18:55:10.000Z",
            "id": "244146810178916353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/OuKoHkZX"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2012-09-07T18:54:31.000Z",
            "id": "244146645690892289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/p3S9b3Tm"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2012-09-07T18:54:00.000Z",
            "id": "244146518368591873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade l\u00e1 no fundo...  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/8lNstg9c"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-09-07T18:52:29.000Z",
            "id": "244146133952245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 25 mil turistas no feriado da Independ\u00eancia: A atra\u00e7\u00e3o deve abrir mais ... http://t.co/xFeduZh1"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2012-09-07T18:48:49.000Z",
            "id": "244145212589473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores, esperando voc\u00eas dia 09/09 no parque municipal as 11:00 nosso 4\u00ba encontr\u00e3o VOC\u00ca N\u00c3O PODE PERDER =D"
        },
        {
            "author_id": "113539856",
            "created_at": "2012-09-07T18:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735938,
                        -22.96163884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244144891972689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eram mtos macaquinhos, mtos mesmo! \ud83d\udc12fiz um video deles pulando pra   @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/mFmdHe8b"
        },
        {
            "author_id": "113539856",
            "created_at": "2012-09-07T18:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735938,
                        -22.96163884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244144088209817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das cachoeiras na floresta da tijuca \ud83d\ude03  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/faDqQHdV"
        },
        {
            "author_id": "113539856",
            "created_at": "2012-09-07T18:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735938,
                        -22.96163884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244142168812449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje mais cedo em uma cachoeira na floresta da tijuca e mtos macaco  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/zi4PIjt6"
        },
        {
            "author_id": "65640753",
            "created_at": "2012-09-07T18:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "244140856595075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal - BH   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/pqpYnWVF"
        },
        {
            "author_id": "131540442",
            "created_at": "2012-09-07T18:16:03.000Z",
            "id": "244136966508138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal \u00e9 t\u00e3o oi infancia sdd."
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2012-09-07T18:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "163650273",
                        "start": 36,
                        "username": "cajuhara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244136115039248385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @cajuhara http://t.co/OCo1hgtn"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2012-09-07T18:04:57.000Z",
            "id": "244134172669640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/OXuC7l92"
        },
        {
            "author_id": "123734184",
            "created_at": "2012-09-07T17:46:02.000Z",
            "id": "244129411551596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa: \"qual monumento natural mais bonito de Vit\u00f3ria na sua opini\u00e3o? Resposta: O Penedo. Tr\u00e9plica: mas fica em Vila Velha. (Sil\u00eancio)\""
        },
        {
            "author_id": "92658099",
            "created_at": "2012-09-07T17:15:08.000Z",
            "id": "244121637799211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renan acabou de visitar o im\u00f3vel Parque Municipal de Petr\u00f3polis no #BancoImobiliarioGeoLocalizado"
        },
        {
            "author_id": "751858196",
            "created_at": "2012-09-07T17:09:36.000Z",
            "id": "244120242790490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou sl\u00e1, tem canto nenhum pra ir acho que vou pro parque municipal :B"
        },
        {
            "author_id": "123688573",
            "created_at": "2012-09-07T16:51:30.000Z",
            "id": "244115691446362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui rindo da minha infancia quando ia ver o desfile na afonso pena com minha mae e irma e depois curtir o parque municipaL! #TeAmoMae =]"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2012-09-07T16:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "249316940",
                        "start": 118,
                        "username": "g1rondonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "244113668873273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel - not\u00edcias em Rond\u00f4nia http://t.co/0NU5Xa79 via @g1rondonia"
        },
        {
            "author_id": "247540117",
            "created_at": "2012-09-07T16:31:31.000Z",
            "id": "244110661871878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento mortal: detectam um v\u00edrus letal num parque nacional dos EUA http://t.co/P6Yi00P3 querem exterminar 2/3 da popula\u00e7\u00e3o global."
        },
        {
            "author_id": "132986140",
            "created_at": "2012-09-07T16:11:41.000Z",
            "id": "244105670633345025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segundo pr\u00e9-N\u00e1rnia day, dia 22/09 em belo horizonte/ parque municipal. participem."
        },
        {
            "author_id": "131540442",
            "created_at": "2012-09-07T16:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "169688103",
                        "start": 0,
                        "username": "_Fabricio_Souza"
                    }
                ]
            },
            "id": "244103331671318528",
            "in_reply_to_user_id": "169688103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Fabricio_Souza vou no parque municipal daqui a pouco, anima?"
        },
        {
            "author_id": "110678643",
            "created_at": "2012-09-07T16:00:24.000Z",
            "id": "244102830112268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dupla sertaneja Victor e L\u00e9o se apresenta nesta sexta-feira (7), no Parque Municipal da Uva, em Colombo http://t.co/Glky5ZtT"
        },
        {
            "author_id": "35878812",
            "created_at": "2012-09-07T15:49:11.000Z",
            "id": "244100009128247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fusc\u00e3o preto  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo \u00c1guas Claras http://t.co/b5ieQ1ON"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-09-07T15:47:56.000Z",
            "id": "244099694064709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do fot\u00f3grafo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, Evando F. Lopes. Todas free download! http://t.co/wVfDxjOp"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-09-07T15:46:27.000Z",
            "id": "244099318544494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/Drukic6J"
        },
        {
            "author_id": "37331786",
            "created_at": "2012-09-07T15:30:25.000Z",
            "id": "244095282885836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/U7brrD3"
        },
        {
            "author_id": "57001640",
            "created_at": "2012-09-07T15:22:08.000Z",
            "id": "244093200296468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ parque nacional de itatiaia http://t.co/vQW6srdR"
        },
        {
            "author_id": "58833938",
            "created_at": "2012-09-07T15:00:21.000Z",
            "id": "244087716348850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copos da festa....  @ Parque Estadual De Vila Velha - Furnas http://t.co/6xOrB8sT"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-09-07T14:56:28.000Z",
            "id": "244086741152190466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios esp... http://t.co/w1oPW6M5"
        },
        {
            "author_id": "91669173",
            "created_at": "2012-09-07T14:56:28.000Z",
            "id": "244086739520589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem gentemmmmm (@ Parque Municipal Chico Mendes) [pic]: http://t.co/q49MzMl0"
        },
        {
            "author_id": "571481664",
            "created_at": "2012-09-07T14:51:05.000Z",
            "id": "244085384995291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra da Canastra, em MG, \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandio: \n\tO Parque Nacional da Serra da Canastra em... http://t.co/jm1zRglV"
        },
        {
            "author_id": "15260531",
            "created_at": "2012-09-07T14:48:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "244084702904991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/NArEJ9am"
        },
        {
            "author_id": "58833938",
            "created_at": "2012-09-07T14:46:41.000Z",
            "id": "244084277753548801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlinho's house! \u00c9 o que temos pra hoje!   @ Parque Estadual Vila Velha http://t.co/XHy62Q0k"
        },
        {
            "author_id": "17074241",
            "created_at": "2012-09-07T14:33:28.000Z",
            "id": "244080950919692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal http://t.co/S9LpWfo3"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-09-07T14:25:59.000Z",
            "id": "244079069417836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/dy7yplmm"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-09-07T14:25:39.000Z",
            "id": "244078984550305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/CrCqlIhA #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "38212462",
            "created_at": "2012-09-07T14:24:03.000Z",
            "id": "244078583453208578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "With Tiago Rossa (Check-in: Parque Estadual do Caracol - Canela) http://t.co/Fdv0ERfK"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-07T14:17:05.000Z",
            "id": "244076830309642242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/v2oSksld"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-09-07T14:16:30.000Z",
            "id": "244076681478942722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/2Lrn4Y86"
        },
        {
            "author_id": "103081559",
            "created_at": "2012-09-07T14:11:48.000Z",
            "id": "244075501185036288",
            "in_reply_to_user_id": "774337428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GirlsOne_D to aqui no parque nacional com a family, nao assisti o resto do VMA ontem :( e voce?"
        },
        {
            "author_id": "531806581",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:23.000Z",
            "id": "244074892767678465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/DNkTj0MN"
        },
        {
            "author_id": "706292556",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:23.000Z",
            "id": "244074891727482881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/lX0CpNVu"
        },
        {
            "author_id": "299942222",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:22.000Z",
            "id": "244074888955060225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Gv5A1RQP Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parq... http://t.co/24vZR2NZ http://t.co/Gv5A1RQP"
        },
        {
            "author_id": "776573437",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:22.000Z",
            "id": "244074887440896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/ZOMWPl7t"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:21.000Z",
            "id": "244074884840427521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/jgrVuU15"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:20.000Z",
            "id": "244074879660486657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/9BQk9wMG"
        },
        {
            "author_id": "378244386",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:19.000Z",
            "id": "244074873855569923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/pGmUsqqY"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:17.000Z",
            "id": "244074866536497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/dR61lrrp"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:16.000Z",
            "id": "244074863185256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/hmCdkDeR"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:16.000Z",
            "id": "244074861805330435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/ZYq58MWA"
        },
        {
            "author_id": "150304440",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:16.000Z",
            "id": "244074861029384192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/7xjczqWL"
        },
        {
            "author_id": "25878146",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:16.000Z",
            "id": "244074860773531649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/5FTv74V5"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074860014354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/qHLAS5ey"
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074859330686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/pyq9Zj40"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074859137732609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/UIHaZoBY"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074858122735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/PuZMEsze"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074856969277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/qtqE5Fy4"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:15.000Z",
            "id": "244074855933284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/LPOleb3T"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:14.000Z",
            "id": "244074853840347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/3UrSHk98"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:14.000Z",
            "id": "244074853764833281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/XPouzAZu"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:13.000Z",
            "id": "244074851386683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/BVidbmHl #FF"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:12.000Z",
            "id": "244074846458355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/ysmaXCzf"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:11.000Z",
            "id": "244074841991438338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/Ie6nbqLP"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:10.000Z",
            "id": "244074838594031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/hi1YeIGd"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:10.000Z",
            "id": "244074838577254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais duran... http://t.co/vLFoNql9 #G1"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:09.000Z",
            "id": "244074834072584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/JuzUw1yr"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:08.000Z",
            "id": "244074830096371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/A0UFD1gr"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:08.000Z",
            "id": "244074827667877889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/zENva2FX"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:08.000Z",
            "id": "244074826636083201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/a4Ics1Hd"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:07.000Z",
            "id": "244074824505368577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/k36i6E7p"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:01.000Z",
            "id": "244074799842852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/LVDtBKSr"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [_1BoyMagia_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_1BoyMagia_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_1BoyMagia_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ricardo_gama].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ricardo_gama",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ricardo_gama"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Takashi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Takashi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Takashi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcioBrito10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcioBrito10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcioBrito10"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcioBrito10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcioBrito10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcioBrito10"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Don Benito, Espa\u00f1a",
                "id": "453dc4ef63a242d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapevi, Brasil",
                "id": "a4b238d605105bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "It\u00e1lia",
                "id": "c799e2d3a79f810e",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "9611162",
                "name": "Transito em SP e RJ",
                "username": "transito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53510631",
                "name": "Luciano Rocha",
                "username": "1lucianorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28395000",
                "name": "G1 Sorocaba",
                "username": "g1sorocaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419853313",
                "name": "G1 Jundia\u00ed",
                "username": "g1jundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69450029",
                "name": "Marcos Vinicius Meiado",
                "username": "miguio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349327530",
                "name": "cacheada em constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "societyempty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217838835",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Leandrosergiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80167799",
                "name": "Fernando Elias",
                "username": "Fernandoelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480580821",
                "name": "gato Sam",
                "username": "sorsdk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48357751",
                "name": "M\u00e1rcio Vasconcellos",
                "username": "marciomvf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374212424",
                "name": "D.B.O.D LONDON",
                "username": "tizianomazzilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317938236",
                "name": "Wagner Alexandre",
                "username": "wsalexandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100542719",
                "name": "Gilson Barboza",
                "username": "GilsonBarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317245230",
                "name": "mari",
                "username": "crlhmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337849166",
                "name": "Isa bella",
                "username": "isandradex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283264221",
                "name": "Andrei@ C@stro",
                "username": "deiacsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41514594",
                "name": "MaisRio",
                "username": "MaisRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226567629",
                "name": "taka",
                "username": "luistakeshi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73126280",
                "name": "60\u00ba RJ GE Imbui",
                "username": "60imbui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125423985",
                "name": "Janssen dose \u00fanica",
                "username": "070talisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55918939",
                "name": "T\u00e2nia N\u00f3brega",
                "username": "TaniaNobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350507038",
                "name": "Luiz Prestes",
                "username": "NadaQuePrestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446772686",
                "name": "Guilherme Barrera",
                "username": "GuiMBarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172015506",
                "name": "Cinderela.",
                "username": "molnarr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37310169",
                "name": "Rafael Santos",
                "username": "rafacss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49316357",
                "name": "Willian Fagiolo",
                "username": "WillianFagiolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149632393",
                "name": "Raf\u00e3o",
                "username": "RaafaelPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55874683",
                "name": "Mauricio M. Pereira",
                "username": "pereira_mm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202754813",
                "name": "R\u00d4MULO",
                "username": "MauraoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57981392",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Drigo2203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19657810",
                "name": "Thiago Antonio",
                "username": "thifsantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23185724",
                "name": "Reilly Rangel \uf8ff",
                "username": "ReillyRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40691512",
                "name": "gelson garcia ozorio",
                "username": "gelsongarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27516344",
                "name": "Carla Belohuby",
                "username": "CarlaBelohuby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102345184",
                "name": "Thiago Ribeiro",
                "username": "84ThiagoRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43383405",
                "name": "d1000son \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "d1000son_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23882341",
                "name": "Adam Shindler",
                "username": "abshindler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331183263",
                "name": "CORINTHIAANO'",
                "username": "cha_tubao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158097635",
                "name": "Jornal Milion\u00e1rios\u00ae",
                "username": "jmilionarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333712266",
                "name": "Bruninho",
                "username": "Blostt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170888237",
                "name": "Tati Barcellos",
                "username": "Tati_Barcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17269006",
                "name": "Di\u00f3genes",
                "username": "diogeness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24989574",
                "name": "Abacate do diabo",
                "username": "EvilGroselha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382695822",
                "name": "Gaabi Eduarda",
                "username": "Bubu_Gabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225225734",
                "name": "PROF. MINEIRO",
                "username": "mineiro_jiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70647743",
                "name": "Dario Martinez",
                "username": "mrdmartim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235319702",
                "name": "David Var-Guz",
                "username": "Dave_VarGuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149373271",
                "name": "SERGIO FERRAZ",
                "username": "SERGIOFERRAZ007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92528438",
                "name": "Felipe Augusto",
                "username": "felipeaugusto01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30239170",
                "name": "Made in Belo Horizonte",
                "username": "guinhamcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150110",
                "name": "\u2606SCCP\u2606-Fl\u00favio- \u2660 \u2665 \u2663 \u2666",
                "username": "FluvioFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338591",
                "name": "Vera Martins em \ud83c\udfe0",
                "username": "veramartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149582187",
                "name": "Marcos Miranda",
                "username": "MarcosMiranda36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58833938",
                "name": "Wesley Silva",
                "username": "WesleyJiujitsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372493982",
                "name": "Minerva Ju\u00e1rez",
                "username": "Mine_Ji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47189509",
                "name": "Eder Rodrigues",
                "username": "edrosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174402745",
                "name": "@NeiOliver",
                "username": "NeiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33382159",
                "name": "Portal Angels",
                "username": "portal_angels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176812892",
                "name": "Sunline Turismo \u2708",
                "username": "sunlinetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252272366",
                "name": "H. Renatta",
                "username": "Hadryeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271707614",
                "name": "nay",
                "username": "nayadybraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194311638",
                "name": "Rossana Bittencourt",
                "username": "rossanabitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22668393",
                "name": "Tha\u00eds Geron Dias",
                "username": "thaisgeron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981933",
                "name": "Projeto Semente",
                "username": "projetosemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45455138",
                "name": "jjean paul",
                "username": "jotape_says",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295441913",
                "name": "Rogerio Pico",
                "username": "RogerioPico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312162139",
                "name": "Cl\u00edstenes Lima Silva",
                "username": "clsamu192",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253209262",
                "name": "Evandro Natan",
                "username": "EvandroNatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14840438",
                "name": "Andr\u00e9 Pinto",
                "username": "pintofandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18007772",
                "name": "Francisco Figueiredo",
                "username": "franfig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62477009",
                "name": "Hotel Poejo Marvao",
                "username": "hotelpoejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34037140",
                "name": "JAMES LOPES GUIMAR\u00c3ES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc",
                "username": "James_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52417395",
                "name": "Tatianna Machado",
                "username": "tatiannamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120150393",
                "name": "Thales Marangon",
                "username": "ThalesMarangon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921248286",
                "name": "Eduarda",
                "username": "poxa_duda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453210551",
                "name": "Gui \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "Guilmarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62857887",
                "name": "L e o",
                "username": "palavrasaoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69398508",
                "name": "mstlord",
                "username": "MsTLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42692651",
                "name": "Carlos Bertolazzi",
                "username": "CaBertolazzi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22262459",
                "name": "Raphael",
                "username": "MrDeEme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334227783",
                "name": "Luana kassilyn",
                "username": "Luanakassilyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41179235",
                "name": "Osmar Ferreira",
                "username": "osmarfclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51522058",
                "name": "Gi V.",
                "username": "givodola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237797279",
                "name": "S.O.S. Not\u00edcias",
                "username": "SOS_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "625622946",
                "name": "Paula",
                "username": "portela_rafaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399395559409131522",
                "name": "Bru",
                "username": "bubucampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312661404",
                "name": "Salom\u00e3o do Reggae",
                "username": "salomao_reggae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15110228",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrecyber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161411307",
                "name": "bold approach",
                "username": "boldapproach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12949692",
                "name": "\u2736 jacaroa \ud83d\udc0a \u2736",
                "username": "umacertagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341590454",
                "name": "Thalia",
                "username": "Thalia__mv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53727463",
                "name": "danilo moraes",
                "username": "eudanmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22730627",
                "name": "3llen 5araiva",
                "username": "ellensaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287044399",
                "name": "DJ ALBERTO GOUVEA",
                "username": "DJALBERTOGOUVEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53145664",
                "name": "jackson rangel",
                "username": "jacksonrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310881386",
                "name": "Patagonia Chilena",
                "username": "PatagoniaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556934491",
                "name": "VEJA BH",
                "username": "veja_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129917544",
                "name": "Chinima Kelly Adame",
                "username": "chinima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419466041",
                "name": "Mari MSS",
                "username": "MariMSerni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78676622",
                "name": "Andr\u00e9 Gustavo",
                "username": "andrelopesmrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751858196",
                "name": "ellenzita",
                "username": "b00l4d4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263685666",
                "name": "mudei user",
                "username": "fcarthuraguiar6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39803563",
                "name": "Alexandre Avila",
                "username": "ale_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30076632",
                "name": "Daniella Laso",
                "username": "Danilaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364953274",
                "name": "eduardo",
                "username": "Eduardo_cabral9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713415654",
                "name": "L\u00ca A BIO PFVR, MO\u00c7A\u2665",
                "username": "familyglee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66148486",
                "name": "Guilherme Pereira",
                "username": "_guip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189121717",
                "name": "Danilo Sousa",
                "username": "xdanilocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14477716",
                "name": "Rafael Maia",
                "username": "_rafaelmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70184204",
                "name": "Sergio Santamarina",
                "username": "sergiollsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102176007",
                "name": "walqaerys targaryen",
                "username": "carnavval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62037911",
                "name": "Fernanda Ramos",
                "username": "fernandazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355037980",
                "name": "Vic",
                "username": "vickraiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144568757",
                "name": "Gaab's",
                "username": "GaabihSaantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261229",
                "name": "Pablo Braga Gusman",
                "username": "anestesiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31140855",
                "name": "Nelson Neto - Pai do Didico",
                "username": "nelson_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270350845",
                "name": "Flavia Espinelli",
                "username": "FlaviaEspinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56831904",
                "name": "Evandro Brand\u00e3o .:",
                "username": "Evandrobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79368694",
                "name": "Dovalho",
                "username": "dovalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66725588",
                "name": "Museu 2009",
                "username": "museu2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191307513",
                "name": "Talentos de Museu",
                "username": "talentosdemuseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64760493",
                "name": "Edmar Santos",
                "username": "edmar_saints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47978814",
                "name": "Edson Oliveira",
                "username": "Edson_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192682154",
                "name": "Justyn",
                "username": "justynsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241871340",
                "name": "Bruno Camargo",
                "username": "brunof_camargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269452262",
                "name": "Ro",
                "username": "rofreitas2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85871775",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "mrhenrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58620215",
                "name": "Beea Moreira (100% jacar\u00e9)",
                "username": "beeamoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443605729",
                "name": "Marca Turismo",
                "username": "marcaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275208935",
                "name": "Van de Verde",
                "username": "VandeVerdeEnV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746941831",
                "name": "Estudando Geof\u00edsica",
                "username": "eGeofisica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234265895",
                "name": "Bomb\u00f3n Asesino",
                "username": "Gabozho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239083",
                "name": "precariat",
                "username": "andrebartri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19308238",
                "name": "emino.eth",
                "username": "em",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8439712",
                "name": "Fabio Brito",
                "username": "psychopenguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46744748",
                "name": "rubem.",
                "username": "rubemcohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196720378",
                "name": "Flavio Catarucci",
                "username": "flacatarucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61917529",
                "name": "D\u00e9bora Mendes",
                "username": "debbymendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99473237",
                "name": "Lady Condensado\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ladynhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36245175",
                "name": "LEONARDO MAGNO",
                "username": "leonardomagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69006899",
                "name": "Beto Caetano",
                "username": "BetoCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47501465",
                "name": "Cojakpiu",
                "username": "cojakpiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217258606",
                "name": "Ganhar dinheiroagora",
                "username": "Leandro_Albanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741039966",
                "name": "Fabio Lucio",
                "username": "FabioLucioBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732033589",
                "name": "Everton Luiz",
                "username": "EvertonELR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623897574",
                "name": "Conta noticias",
                "username": "ContaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55129310",
                "name": "Fabio Esteves",
                "username": "fabiofitoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620524446",
                "name": "G1 Portal",
                "username": "G1globonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327663271",
                "name": "FUT 2021",
                "username": "oznemai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568356830",
                "name": "Trabalho em Casa",
                "username": "Trabalhonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964362",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro",
                "username": "EuMais0nze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432579127",
                "name": "Paulo Reis !!",
                "username": "pauloreis_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129110258",
                "name": "Jussara Colisse",
                "username": "Jussara_colisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129243192",
                "name": "Camila Moraes",
                "username": "camy_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294643346",
                "name": "Igor P.",
                "username": "_IgorPascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68460479",
                "name": "Paran\u00e1 News",
                "username": "parana_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126677404",
                "name": "Isabela Marques",
                "username": "Isamarquess2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41052239",
                "name": "FONSECA, Vin\u00edcius.",
                "username": "vini7onseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76503268",
                "name": "Federico Di Franco",
                "username": "federicodifranc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136106322",
                "name": "Nathy Cosenza",
                "username": "nathycosenza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36856866",
                "name": "Gabriel Nunes",
                "username": "Gabrielqi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566391377",
                "name": "MG Not\u00edcia",
                "username": "mg_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245326062",
                "name": "Ramiro",
                "username": "netoramiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487110460",
                "name": "Rodrigo #ForaBolsonaro Lula 2022",
                "username": "RodP13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147672808",
                "name": "Chitos Bonomi",
                "username": "chitospx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91785384",
                "name": "Jorge Eduardo",
                "username": "tudoempax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281294359",
                "name": "Tonny Medeiros",
                "username": "tonny_quimica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16188219",
                "name": "Filipe",
                "username": "FilipeMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72023653",
                "name": "Galiza Matos Jr",
                "username": "GalizaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118624088",
                "name": "Max Wick",
                "username": "maxwickofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163265258",
                "name": "Lud Lud",
                "username": "LudmilaOki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54723072",
                "name": "ProfLuisCarlosNoronha",
                "username": "profluiscarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552756486",
                "name": "Li",
                "username": "LidyaCastroFD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222579540",
                "name": "S a r a h",
                "username": "thequeenofdarks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469570666",
                "name": "Leandro Gurgel",
                "username": "LeandroGurgel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338691246",
                "name": "iara cocentino",
                "username": "iara_cocentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71523859",
                "name": "Carlos Andr\u00e9 Over",
                "username": "carlosandreover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64551540",
                "name": "Barabara \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "barabarauinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193448109",
                "name": "Livia Weber",
                "username": "liviiaweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61499939",
                "name": "ilud",
                "username": "igorpaess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197980941",
                "name": "leca",
                "username": "thasleca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247448945",
                "name": "Frederico Figueredo",
                "username": "fredfig01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57965774",
                "name": "Alexander",
                "username": "AlexWik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111716039",
                "name": "samia",
                "username": "samiaghadie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209652493",
                "name": "Maur\u00edcio Adamatti",
                "username": "mauriadamatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582101249",
                "name": "Bodega Sossego",
                "username": "BodegaSossego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628519482",
                "name": "Vim, Vi, Curti !",
                "username": "VimViCurti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50483335",
                "name": "Carlinhos Lima",
                "username": "Climazen_Astro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514999562",
                "name": "liaa \u2693",
                "username": "thaliiagadioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113539856",
                "name": "@carolbeautysecrets",
                "username": "Brito_Carolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65640753",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd70\ufe0f+",
                "username": "felipe_gregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131540442",
                "name": "racista reversa",
                "username": "criobela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163650273",
                "name": "car ol",
                "username": "cajuhara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123734184",
                "name": "F\u00e1bio Botacin",
                "username": "fbotacin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92658099",
                "name": "Renan Souza",
                "username": "renangsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123688573",
                "name": "Jader Monteiro",
                "username": "JaderMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247540117",
                "name": "PSR - Not\u00edcias",
                "username": "psr_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132986140",
                "name": "Bekinha",
                "username": "Mochileira42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169688103",
                "name": "Fabr\u00edcio",
                "username": "_Fabricio_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110678643",
                "name": "Clube Gazeta do Povo",
                "username": "clubegazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35878812",
                "name": "fernao vale",
                "username": "fernaovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37331786",
                "name": "Beatriz Amendola",
                "username": "bia_amendola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57001640",
                "name": "Gilvan Vasconcelos",
                "username": "gavasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91669173",
                "name": "Fabi \u2744\ufe0f\ud83c\udf88",
                "username": "GouveiaFaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571481664",
                "name": "uotzap",
                "username": "uotzapsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15260531",
                "name": "desaplaudida",
                "username": "lucasbernard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17074241",
                "name": "Alexandre Neves",
                "username": "alexandreneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38212462",
                "name": "Camila Longhi",
                "username": "Mila_Longhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608440427",
                "name": "Tudo Aqui",
                "username": "Allheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103081559",
                "name": "anna",
                "username": "withyouash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531806581",
                "name": "\u265bRone Alves",
                "username": "OficialRone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706292556",
                "name": "OJornalDo'dia",
                "username": "DodiaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299942222",
                "name": "Madagascar Surf Wear",
                "username": "Madagascar_Surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776573437",
                "name": "Acervo D' P\u00e1bula",
                "username": "Acervodepabula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378244386",
                "name": "Noticias",
                "username": "exbatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150304440",
                "name": "Sarha Perez",
                "username": "sarhaperez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25878146",
                "name": "Matheus Pacheco",
                "username": "matheusinpixels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "244886014705930241",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzjncmzrnrydrkg4tz50b27t8rm2l",
        "oldest_id": "244074799842852864",
        "result_count": 499
    }
}