{
    "data": [
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-04T19:10:01.000Z",
            "id": "276040678759354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre recorde de visita\u00e7\u00e3o na unidade: http://t.co/n5kJ2Xdk"
        },
        {
            "author_id": "363733117",
            "created_at": "2012-12-04T18:57:40.000Z",
            "id": "276037572579442688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso *-* @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/KT3ekULK"
        },
        {
            "author_id": "50357553",
            "created_at": "2012-12-04T18:37:13.000Z",
            "id": "276032424583000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Open Point tem uma super promo\u00e7\u00e3o para voc\u00ea, acesse: http://t.co/uREnYTTA\nJericoacoara \u00e9 um Parque Nacional... http://t.co/5HRG54An"
        },
        {
            "author_id": "50357553",
            "created_at": "2012-12-04T18:36:25.000Z",
            "id": "276032226951565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Open Point tem uma super promo\u00e7\u00e3o para voc\u00ea, acesse: http://t.co/uREnYTTA\nJericoacoara \u00e9 um Parque Nacional... http://t.co/TdY9fY1z"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2012-12-04T18:01:16.000Z",
            "id": "276023377955811329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foz do Igua\u00e7u voc\u00ea pode conhecer uma das Sete Maravilhas da Natureza http://t.co/EoL0aGJO"
        },
        {
            "author_id": "773982698",
            "created_at": "2012-12-04T17:36:43.000Z",
            "id": "276017201478266880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra um dos maiores projectos de restaura\u00e7\u00e3o da \u00c1frica Austral\nParque Nacional da Gorongosa \u2013 Mo\u00e7ambique: http://t.co/h4OHduSc"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2012-12-04T17:05:43.000Z",
            "id": "276009398327980034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s (GO) - Parque Nacional da Chapada os Veadeiros. Foto: Beto Garavello   http:// http://t.co/3aouOlfM"
        },
        {
            "author_id": "168762728",
            "created_at": "2012-12-04T16:57:51.000Z",
            "id": "276007418339676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaplantio vai ajudar na recupera\u00e7\u00e3o da 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Sorocaba http://t.co/3Oo2fY8I"
        },
        {
            "author_id": "980754050",
            "created_at": "2012-12-04T16:56:52.000Z",
            "id": "276007172566052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04-12-2012 - PONTE DE LIMA - Comemora\u00e7\u00e3o do 12\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida \n\nA 11 de dezembro a \u00c1rea de... http://t.co/l0KpwCrx"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-12-04T16:50:54.000Z",
            "id": "276005669797261312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara  http://t.co/CJWgrmoQ"
        },
        {
            "author_id": "635619807",
            "created_at": "2012-12-04T16:21:31.000Z",
            "id": "275998274228453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte William - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/n4WA630V"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-12-04T13:09:00.000Z",
            "id": "275949828264050690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito teve in\u00edcio na terra ind\u00edgena Alto Rio Guam\u00e1, \u00c1rea Protegida j\u00e1 identificada como cr\u00edtica pelo Imazon. Acesse: http://t.co/Nv0Fufnu"
        },
        {
            "author_id": "165973715",
            "created_at": "2012-12-04T12:50:24.000Z",
            "id": "275945147827642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itaipu bate recorde de visita\u00e7\u00e3o e Itaipu tem o melhor m\u00eas de novembro. E o fim de ano promete... http://t.co/EBCFuk9j"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-12-04T12:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44608249,
                        -7.21085542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "275944404022333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/93HO8pug"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-04T12:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "275942393528852480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na linha com @guilherme_sopa, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre o recorde de visitantes nas Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-04T12:32:47.000Z",
            "id": "275940714678996992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo antes do fim do ano, Parque Nacional do Igua\u00e7u supera seu recorde de visitantes. Na linha, Jorge Pegoraro, chefe do Parque."
        },
        {
            "author_id": "41400946",
            "created_at": "2012-12-04T12:07:07.000Z",
            "id": "275934253181698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avi\u00e3o de reconhecimento vai proteger rinocerontes no Parque Nacional Kruger http://t.co/kkMKc8sI"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-12-04T11:09:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "praiasdoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "275919829037367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @praiasdoparana: Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 - #melhoresdoano http://t.co/DzM7xRPx"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2012-12-04T10:13:15.000Z",
            "id": "275905597843570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvidoria Agr\u00e1ria Nacional, ligada ao MDA, consegue retirada pac\u00edfica de sem terras de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF"
        },
        {
            "author_id": "911610770",
            "created_at": "2012-12-04T10:05:55.000Z",
            "id": "275903752014286848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional com meus amigos"
        },
        {
            "author_id": "18156209",
            "created_at": "2012-12-04T04:10:27.000Z",
            "id": "275814299212058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: parque nacional podocarpus 2do dia http://t.co/k69B0N0W"
        },
        {
            "author_id": "18156209",
            "created_at": "2012-12-04T04:10:12.000Z",
            "id": "275814235437670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional podocarpus 2do dia http://t.co/6wRxb1MR"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2012-12-04T02:33:30.000Z",
            "id": "275789898852757505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Snowdonia \u00e9 um dos mais belos n\u00e3o s\u00f3 do Pa\u00eds de Gales, mas tamb\u00e9m de todo o Reino Unido.... http://t.co/ZGT05DcL"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-12-04T00:36:21.000Z",
            "id": "275760416599199746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa duvidosa:... http://t.co/XiLvGdb1"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2012-12-04T00:34:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "275759852628893696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gruta do Parque Nacional Serra Das Confus\u00f5es no munic\u00edpio de Caracol. http://t.co/wtXVQeF3"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-12-03T23:49:21.000Z",
            "id": "275748589861494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8OFTWKOi Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "56235299",
            "created_at": "2012-12-03T23:46:15.000Z",
            "id": "275747807854469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho de campo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, de fato, foi bem cansativo e at\u00e9 exaustivo. Mas positivo."
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2012-12-03T23:33:58.000Z",
            "id": "275744718242082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/yf5HmfkP"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-12-03T21:59:58.000Z",
            "id": "275721061226668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/pq4qCmaR"
        },
        {
            "author_id": "436469166",
            "created_at": "2012-12-03T21:58:07.000Z",
            "id": "275720598288736258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/12 18:21 -  Visita\u00e7\u00e3o \u00e0s Cataratas supera n\u00fameros de 2011: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizada... http://t.co/JoWVyVjt"
        },
        {
            "author_id": "872661775",
            "created_at": "2012-12-03T21:42:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.029868,
                        39.847268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "275716696914944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atras de mim esta um grande precip\u00edcio, uns  400 metros  at\u00e9 ao rio Tajo !! @ Parque Nacional Monfrag\u00fce http://t.co/4e5z5a7s"
        },
        {
            "author_id": "581644853",
            "created_at": "2012-12-03T21:31:12.000Z",
            "id": "275713823896399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/12 18:21 -  Visitao s Cataratas supera nmeros de 2011 - O Parque Nacional do Iguau, onde esto localizadas as Cata... http://t.co/gp0U1uoQ"
        },
        {
            "author_id": "46263287",
            "created_at": "2012-12-03T21:22:45.000Z",
            "id": "275711697157779457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/mvbWByME"
        },
        {
            "author_id": "868580738",
            "created_at": "2012-12-03T20:51:52.000Z",
            "id": "275703924634300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "epois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a sua caminhada... http://t.co/UMrYVF4s"
        },
        {
            "author_id": "619994873",
            "created_at": "2012-12-03T20:28:26.000Z",
            "id": "275698026037780481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/12 18:21 -  Visita\u00e7\u00e3o \u00e0s Cataratas supera n\u00fameros de 2011: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizada... http://t.co/kJ6R1qtM"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-12-03T20:28:26.000Z",
            "id": "275698025156988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/12 18:21 -  Visita\u00e7\u00e3o \u00e0s Cataratas supera n\u00fameros de 2011: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizada... http://t.co/5ua8kEe8"
        },
        {
            "author_id": "159258429",
            "created_at": "2012-12-03T20:02:14.000Z",
            "id": "275691432596086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA AMEA\u00c7ADO\" no \u00c1guas do Gandarela: http://t.co/gmgZ4BIg"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2012-12-03T19:31:54.000Z",
            "id": "275683798442729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Do Parque Nacional Serra Das Confus\u00f5es em Caracol-Piau\u00ed\n\n\"Eita minino, at\u00e9 deu pra imaginar duas... http://t.co/bUDmtLGi"
        },
        {
            "author_id": "14726446",
            "created_at": "2012-12-03T19:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "detonart"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 10,
                        "username": "ubuntroll"
                    }
                ]
            },
            "id": "275683482271875073",
            "in_reply_to_user_id": "11176552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@detonart @ubuntroll Pq ele n\u00e3o reclama do q \u00e9 realmente importante, como o sujeito construir uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "252901172",
            "created_at": "2012-12-03T19:30:03.000Z",
            "id": "275683333936140289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jericoacoara, um parque nacional localizado a oeste de Fortaleza, re\u00fane belezas naturais diferentes, criando um lugar \u00fanico!"
        },
        {
            "author_id": "276077416",
            "created_at": "2012-12-03T19:20:15.000Z",
            "id": "275680868406788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, oferece mais conforto para os aventureiros: http://t.co/FIy4jntH"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2012-12-03T19:17:11.000Z",
            "id": "275680096986230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Ilha Grande retira im\u00f3veis ilegais. http://t.co/vF7lcsA0 #"
        },
        {
            "author_id": "116295266",
            "created_at": "2012-12-03T19:08:56.000Z",
            "id": "275678020990300161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida, h\u00e1 3 anos dispomos deste servi\u00e7o! Hardman Praia Hotel/JPA pioneirismo sempre! http://t.co/FuBqBphJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-12-03T19:07:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "275677591854280706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Ilha Grande retira im\u00f3veis ilegais. http://t.co/FIprEQr5"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2012-12-03T18:41:35.000Z",
            "id": "275671136661041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/R2FqHLoJ"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2012-12-03T18:40:52.000Z",
            "id": "275670957862027265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u recebe quase 1,4 milh\u00e3o de visitantes em 2012, um novo r\u00e9corde.\nVeja http://t.co/VEovAi7m"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-03T18:20:01.000Z",
            "id": "275665708036259840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera recorde anual de visita\u00e7\u00e3o: http://t.co/t8jRsOd6"
        },
        {
            "author_id": "16805820",
            "created_at": "2012-12-03T17:55:45.000Z",
            "id": "275659601523916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"dirijo b\u00eabado e tenho casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas vou processar aquele cara que me chamou de playboy ~inconsequente~\""
        },
        {
            "author_id": "113965778",
            "created_at": "2012-12-03T17:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "EdGrimaldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "275656101335285760",
            "in_reply_to_user_id": "202704496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdGrimaldo haaaaaahahahahahahaaa! un bosque.. Es area protegida xD"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2012-12-03T17:37:30.000Z",
            "id": "275655010354880513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia Argentina - O Fitz Roy \u00e9 o mais famoso pico do Parque Nacional Los Glaciares. Foto: Caterine... http://t.co/JsEWbAi3"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-12-03T17:35:25.000Z",
            "id": "275654487706828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "872273911",
            "created_at": "2012-12-03T16:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "275633127240642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o- http://t.co/K7d4YHZs http://t.co/e5shMbFn via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-12-03T15:48:00.000Z",
            "id": "275627451911127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o\n\nhttp://t.co/vNQ3rflX http://t.co/kYNxRkvk"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-12-03T15:43:32.000Z",
            "id": "275626328282263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/35exAGJK #aaNet"
        },
        {
            "author_id": "353174911",
            "created_at": "2012-12-03T15:41:38.000Z",
            "id": "275625851939344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ventisquero Colgante situado no Parque Nacional Queulat \u00e9 um lindo cart\u00e3o postal da regi\u00e3o de Ays\u00e9n! http://t.co/I3Che3AD"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-12-03T15:15:52.000Z",
            "id": "275619368208052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 9km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2012-12-03T15:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "destinolivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "275616559215542273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @destinolivre: Dica de Destino\n\nO Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 considerado o ber\u00e7o do montanhismo brasi... http://t.co/o4w1EWrx"
        },
        {
            "author_id": "74878919",
            "created_at": "2012-12-03T15:03:35.000Z",
            "id": "275616277102489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Destino\n\nO Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 considerado o ber\u00e7o do montanhismo brasileiro, pela... http://t.co/VsCtW6sr"
        },
        {
            "author_id": "188836711",
            "created_at": "2012-12-03T14:23:59.000Z",
            "id": "275606309150269442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago de \u00e1gua quente em Yellowstone nos Estados Unidos.\n\nO Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 o mais antigo parque... http://t.co/xyimCAlh"
        },
        {
            "author_id": "73450171",
            "created_at": "2012-12-03T14:10:03.000Z",
            "id": "275602804360499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaip\u00fa, pescadores, imobili\u00e1rias, pesca industrial e o despejo autorizado de lixo no mar. http://t.co/9ODptvRU"
        },
        {
            "author_id": "237349382",
            "created_at": "2012-12-03T13:57:44.000Z",
            "id": "275599705067626497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia (RJ) oferece alguns dos melhores passeios de montanha do Brasil. Saiba mais em http://t.co/10NfEBpH!"
        },
        {
            "author_id": "159230979",
            "created_at": "2012-12-03T13:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43697375,
                        -25.6909427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "275592557461921792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tQqFKYjx"
        },
        {
            "author_id": "159230979",
            "created_at": "2012-12-03T13:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43697375,
                        -25.6909427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "275587475072770050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 valendo a pena a viagem! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1QU6tRPH"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-12-03T12:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 108,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "275584227490287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado do Rio n\u00e3o repassou valor para unidade de conserva\u00e7\u00e3o afetada pela obra do Japeri-Reduc  (@MPF_PRRJ)"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2012-12-03T12:55:36.000Z",
            "id": "275584067133644802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Estado do Rio n\u00e3o repassou valor para unidade de conserva\u00e7\u00e3o afetada pela obra do gasoduto Japeri-Reduc http://t.co/W78SIW3x"
        },
        {
            "author_id": "191158817",
            "created_at": "2012-12-03T12:48:48.000Z",
            "id": "275582357371760641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Cachoeira V\u00e9u da Noiva http://t.co/awNPgvIo"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2012-12-03T12:39:08.000Z",
            "id": "275579921680703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa enquanto exemplo de promo\u00e7\u00e3o do equil\u00edbrio ambiental via ... http://t.co/QaYoqZX3"
        },
        {
            "author_id": "80125419",
            "created_at": "2012-12-03T12:33:36.000Z",
            "id": "275578530803363841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Maracan\u00e3 vai ser do Eike Batista, teremos um resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, um espa\u00e7o vip atender\u00e1 aos rica\u00e7os em Copacabana,"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2012-12-03T12:10:28.000Z",
            "id": "275572711026221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa enquanto exemplo de promo\u00e7\u00e3o do equil\u00edbrio ambiental http://t.co/Kcvh1M1y"
        },
        {
            "author_id": "976444410",
            "created_at": "2012-12-03T11:58:41.000Z",
            "id": "275569744705363969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba: Caribe Pleno http://t.co/Ug0BScmc"
        },
        {
            "author_id": "970208004",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:56.000Z",
            "id": "275565528037335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/5wsPYNCM"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:54.000Z",
            "id": "275565520697298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/cdaHybBr"
        },
        {
            "author_id": "955684135",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:54.000Z",
            "id": "275565519799738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/8Lqt1Opy"
        },
        {
            "author_id": "55901459",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:53.000Z",
            "id": "275565517144719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/dd0SgGRl"
        },
        {
            "author_id": "392271297",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:53.000Z",
            "id": "275565515638988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/qI3C0JE6"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:53.000Z",
            "id": "275565515001434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/mbw7sWCR"
        },
        {
            "author_id": "319747208",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:52.000Z",
            "id": "275565513856385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/IEJb5qTg"
        },
        {
            "author_id": "272746885",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:52.000Z",
            "id": "275565512568733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/gMyZ7bu3"
        },
        {
            "author_id": "475776505",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:52.000Z",
            "id": "275565511859924995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/TLgG0Z9S"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:51.000Z",
            "id": "275565507095166977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/rZ5JyuvM"
        },
        {
            "author_id": "324153556",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:50.000Z",
            "id": "275565503458729985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/A3dAW7sx"
        },
        {
            "author_id": "570955070",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:50.000Z",
            "id": "275565502573707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/cQvuU0RW"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:49.000Z",
            "id": "275565497699938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/cZRpWFpV"
        },
        {
            "author_id": "69477129",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:48.000Z",
            "id": "275565495279816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/QO3ST8O2"
        },
        {
            "author_id": "123649664",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:47.000Z",
            "id": "275565489835606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/mXYYBolr"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:46.000Z",
            "id": "275565486824108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/P6sjfLhj"
        },
        {
            "author_id": "568356830",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:44.000Z",
            "id": "275565478171254785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/0gi9pYsu"
        },
        {
            "author_id": "563964362",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:44.000Z",
            "id": "275565477084950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional S... http://t.co/ZT9OHZuP"
        },
        {
            "author_id": "152386542",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:42.000Z",
            "id": "275565471783321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/IhTdGFFd"
        },
        {
            "author_id": "532285521",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:41.000Z",
            "id": "275565466792124417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/7WgbL4J2"
        },
        {
            "author_id": "534610895",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:40.000Z",
            "id": "275565463034003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/7N24u964"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:39.000Z",
            "id": "275565458315427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/c92L2vQx"
        },
        {
            "author_id": "338728179",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:37.000Z",
            "id": "275565448517529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/rFjFVYGS"
        },
        {
            "author_id": "106258000",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:36.000Z",
            "id": "275565443824115712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/VDXwCOUm"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:35.000Z",
            "id": "275565442519662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/Wp7E7jh6"
        },
        {
            "author_id": "37809099",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:35.000Z",
            "id": "275565441626296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/SdT3GqIB"
        },
        {
            "author_id": "438454033",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:35.000Z",
            "id": "275565439915012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/syoS5sOn"
        },
        {
            "author_id": "378001575",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:34.000Z",
            "id": "275565437440364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/RfFmjxOE"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:34.000Z",
            "id": "275565436437950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/dQjDA0Xv"
        },
        {
            "author_id": "239573780",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:33.000Z",
            "id": "275565430318456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/89vDevsa"
        },
        {
            "author_id": "41341875",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:32.000Z",
            "id": "275565429571850241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/zGc6K1uG"
        },
        {
            "author_id": "314866098",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:32.000Z",
            "id": "275565427680231425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/hx7GDj5x"
        },
        {
            "author_id": "83423269",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:32.000Z",
            "id": "275565426858139649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/A2lZsRzt"
        },
        {
            "author_id": "342274482",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:30.000Z",
            "id": "275565421262938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/TM8KJ1uL"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:30.000Z",
            "id": "275565421246173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/mFNaiHm6"
        },
        {
            "author_id": "377809218",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:30.000Z",
            "id": "275565420323434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/FsWrF5EP"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:30.000Z",
            "id": "275565419333558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/ZwX066rM"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:29.000Z",
            "id": "275565413725765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/Q5U11a1o"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:28.000Z",
            "id": "275565410064162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/uZvujdiF"
        },
        {
            "author_id": "358093978",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:27.000Z",
            "id": "275565409162387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/h14YPLNf"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:27.000Z",
            "id": "275565408130592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/f9mMcLcc"
        },
        {
            "author_id": "312152462",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:27.000Z",
            "id": "275565406901633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/J1Qqlrof"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:26.000Z",
            "id": "275565402837368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional... http://t.co/QFe6sMSt"
        },
        {
            "author_id": "95428423",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:25.000Z",
            "id": "275565399947485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/UgEHFBcx"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:24.000Z",
            "id": "275565395988070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/3uFDzxtE"
        },
        {
            "author_id": "252125137",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:24.000Z",
            "id": "275565394792701953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/e9pRAvsX"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:24.000Z",
            "id": "275565394125803520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/mku6CRrA"
        },
        {
            "author_id": "257131218",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:22.000Z",
            "id": "275565385254850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/krlrkHHq"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:22.000Z",
            "id": "275565384202076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/6NHpS8Rj"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:21.000Z",
            "id": "275565383258341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/GRXbv7g2"
        },
        {
            "author_id": "220718003",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:21.000Z",
            "id": "275565382339801089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/YUGB6ToF"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:19.000Z",
            "id": "275565375767343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/rCYtfr6v"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:19.000Z",
            "id": "275565374689402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/RJE7380L"
        },
        {
            "author_id": "49324386",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:19.000Z",
            "id": "275565373888286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/VLqOOykj"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:19.000Z",
            "id": "275565372919394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/iQ17PrhK"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:19.000Z",
            "id": "275565372730642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/QZCBxNQY"
        },
        {
            "author_id": "33918646",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:19.000Z",
            "id": "275565372269277184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/fF412WB"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:17.000Z",
            "id": "275565367198371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/kIlRXonw"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:17.000Z",
            "id": "275565363322839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/8rgass5B"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:15.000Z",
            "id": "275565356255424513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/KYS4VxTc"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:14.000Z",
            "id": "275565354154086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/DcsxGzBX"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:10.000Z",
            "id": "275565335002894337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/jvPple3O"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-12-03T11:41:09.000Z",
            "id": "275565333316771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesqusia: cientistas avaliam peixes el\u00e9tricos em Roraima: Cientistas fazem expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/2U4qkkqg"
        },
        {
            "author_id": "528138918",
            "created_at": "2012-12-03T11:26:03.000Z",
            "id": "275561529695416320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "110841309",
            "created_at": "2012-12-03T09:39:54.000Z",
            "id": "275534819922944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com paisagens de uma beleza natural surpreendente  http://t.co/jWvhulCc"
        },
        {
            "author_id": "110841309",
            "created_at": "2012-12-03T09:38:52.000Z",
            "id": "275534559955787777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara com paisagens de uma beleza natural surpreendente http://t.co/jWvhulCc"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2012-12-03T09:10:18.000Z",
            "id": "275527370558042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/H1E7wYc2"
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2012-12-03T05:23:53.000Z",
            "id": "275470387842785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rocha Uluru, localizada no Parque Nacional de Ululu-Kata, um monolito com 318 metros de altura e 8 km de... http://t.co/08Wqe1tu"
        },
        {
            "author_id": "604144137",
            "created_at": "2012-12-03T05:09:40.000Z",
            "id": "275466813050085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 O parque nacional da serra dos orgaos http://t.co/uax8iEo9"
        },
        {
            "author_id": "616532692",
            "created_at": "2012-12-03T04:53:07.000Z",
            "id": "275462648781500417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ele ficamos conversando em baixo do meu predio, ae come\u00e7o a chover, ae agente fico embaixo do predio na area protegida. Ae quando a+"
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2012-12-03T04:06:44.000Z",
            "id": "275450974624165889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gobustan, no Azerbaij\u00e3o, \u00e9 possivel encontrar, mais de 400 vulc\u00f5es que expelem lama. Mas, tem um... http://t.co/CF5Kixev"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-12-03T01:33:13.000Z",
            "id": "275412340751597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes. http://t.co/ws97eh9n"
        },
        {
            "author_id": "18156209",
            "created_at": "2012-12-03T01:12:10.000Z",
            "id": "275407043211444224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: parque nacional podocarpus 1er dia http://t.co/W39Bv69G"
        },
        {
            "author_id": "115153062",
            "created_at": "2012-12-03T01:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "275404783601451009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3o lindo! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/IqhIFzWc"
        },
        {
            "author_id": "271401672",
            "created_at": "2012-12-03T00:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 119,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "275401624078401536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual de visita\u00e7\u00e3o - Vida e Cidadania - Gazeta do Povo http://t.co/5825EMh5 via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "75035135",
            "created_at": "2012-12-03T00:32:36.000Z",
            "id": "275397085732433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Prq. Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/TE99dUXg"
        },
        {
            "author_id": "75035135",
            "created_at": "2012-12-03T00:30:08.000Z",
            "id": "275396466686689282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Prq. Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/ZXJubr4y"
        },
        {
            "author_id": "160370180",
            "created_at": "2012-12-03T00:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "275389288458371072",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat o \"bom mo\u00e7o\" q constr\u00f3i e compra im\u00f3veis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...tb bebe!"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-12-02T23:13:19.000Z",
            "id": "275377132664934400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sapo flamenguinho, esp\u00e9cie s\u00edmbolo do Parque Nacional do Itatiaia, entra em per\u00edodo de reprodu\u00e7\u00e3o. Estrada na... http://t.co/vIqZZrhs"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-12-02T21:44:48.000Z",
            "id": "275354857232269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso da UFS \u00e9 realizado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh  http://t.co/2TFfmRpy"
        },
        {
            "author_id": "293038674",
            "created_at": "2012-12-02T21:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6878153,
                        -9.0246972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "275349643502710785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Capivara @ Piau\u00ed http://t.co/UE7460mG"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-12-02T20:40:08.000Z",
            "id": "275338584318431234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Boa noite! Entardecer Parque Nacional das Emas, #Goi\u00e1shttp://ow.ly/i/1ahWL"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2012-12-02T20:22:33.000Z",
            "id": "275334157784211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u bate o recorde hist\u00f3rico.\n\nHoje \u00e0s 11h foi batido o recorde hist\u00f3rico de... http://t.co/3AVKH8pO"
        },
        {
            "author_id": "302395265",
            "created_at": "2012-12-02T18:22:00.000Z",
            "id": "275303822673461250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem usou a mulher de S\u00e9rgio Cabral como advogada no caso da mans\u00e3o em \u00e1rea protegida em Angra. Moralidade zero!"
        },
        {
            "author_id": "127674537",
            "created_at": "2012-12-02T17:19:58.000Z",
            "id": "275288204909871104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL #CHINGAZA http://t.co/VhPXOccU"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2012-12-02T17:14:28.000Z",
            "id": "275286826082791425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu brasil: as mais belas fotos do parque nacional da serra da... http://t.co/7asyAC6h"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-12-02T16:34:00.000Z",
            "id": "275276642438488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu[]: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva ... http://t.co/R8xQcZ8F"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:55.000Z",
            "id": "275274354676334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/jZpEad8a"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:55.000Z",
            "id": "275274354118516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/gZ3dXPYl"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:54.000Z",
            "id": "275274350742081536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/tQfneP97"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:53.000Z",
            "id": "275274345826357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/enUeUKlS"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:52.000Z",
            "id": "275274345125928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/p9lcOJYU"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:52.000Z",
            "id": "275274343490154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/yzxw2NId"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-12-02T16:24:52.000Z",
            "id": "275274342890356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/Qcf4bs0r"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2012-12-02T16:21:10.000Z",
            "id": "275273412618887169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/CCdk1Zow"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-12-02T16:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 86,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "275273403345276930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu http://t.co/mOa5TBK6 @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-12-02T16:21:05.000Z",
            "id": "275273393346076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu: Idealizada h\u00e1 15 anos, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Ex... http://t.co/xD9RtYgg"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2012-12-02T16:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 107,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "275272623066320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu - Jornal O Globo http://t.co/h4itpToK via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "105957331",
            "created_at": "2012-12-02T16:10:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27426411,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "275270776725315586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca prairie  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/S0Y5cUmb"
        },
        {
            "author_id": "275290435",
            "created_at": "2012-12-02T16:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "275270397778333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/8A6w2Ru8"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2012-12-02T16:07:25.000Z",
            "id": "275269952024481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Reserva extrativista marinha est\u00e1 prestes a ser criada em Itaipu"
        },
        {
            "author_id": "105957331",
            "created_at": "2012-12-02T15:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27426411,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "275264912459194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Breathing fresh air!  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/ulXrmWM6"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-12-02T15:45:06.000Z",
            "id": "275264334651850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "387272433",
            "created_at": "2012-12-02T15:30:03.000Z",
            "id": "275260547967102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post : \u00a0\u00a0\n\nA regi\u00e3o da Chapada Diamantina - PNCD\n\u00e9 um parque nacional, criado em 1985, atrav\u00e9s do D... http://t.co/w7M0UrnA Visite!"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2012-12-02T14:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ajoaogomes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "275251325741187072",
            "in_reply_to_user_id": "146026883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ajoaogomes No m\u00ednimo pretendemos manter o que temos, n\u00e3o vamos aceitar redu\u00e7\u00e3o do FPE. Temos 75% de nosso territ\u00f3rio como \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "53734274",
            "created_at": "2012-12-02T14:37:18.000Z",
            "id": "275247275238895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Corumb\u00e1 no roteiro tur\u00edstico previsto p/ a Copa de 2014 por meio da inclus\u00e3o do Parque Nacional do Pantanal! http://t.co/RaauzdDz"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2012-12-02T14:22:38.000Z",
            "id": "275243583181832192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Mato Grosso do Sul, o Pantanal entra no roteiro tur\u00edstico da Copa de 20014: Parque Nacional est\u00e1 entre as uni... http://t.co/oxqf5WQA"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-12-02T14:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "viajandocomeles"
                    }
                ]
            },
            "id": "275239226193358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #NOVAZELANDIA | @viajandocomeles | As incr\u00edveis praias de Abel Tasman - http://t.co/nHrQvLS7"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2012-12-02T14:01:04.000Z",
            "id": "275238156369010689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/bjxLGRXc"
        },
        {
            "author_id": "217463627",
            "created_at": "2012-12-02T13:36:35.000Z",
            "id": "275231992893825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CityVille] \u00c1rvores de inverno do Parque Nacional: Durante o ver\u00e3o, fomos apresentados ao recurso Parque Naciona... http://t.co/eQaZEFBF"
        },
        {
            "author_id": "49664280",
            "created_at": "2012-12-02T12:46:47.000Z",
            "id": "275219459491381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis me c\u00e1 no intervalo da trilha na APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) no Engenho Pequeno em S\u00e3o Gon\u00e7alo/RJ."
        },
        {
            "author_id": "513270063",
            "created_at": "2012-12-02T12:25:04.000Z",
            "id": "275213997274431489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa - Inicio de las gradas de Soaso http://t.co/x7oWcTQo"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-12-02T11:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 93,
                        "username": "asnsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "275207070716936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Semarh-  Curso da UFS \u00e9 realizado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh http://t.co/r9xNMpLs (@asnsergipe)"
        },
        {
            "author_id": "329888602",
            "created_at": "2012-12-02T11:50:23.000Z",
            "id": "275205267132674049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CityVille] \u00c1rvores de inverno do Parque Nacional: Durante o ver\u00e3o, fomos apresentados ao recurso Parque Naciona... http://t.co/hU4If7H5"
        },
        {
            "author_id": "70252971",
            "created_at": "2012-12-02T11:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27426411,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "275198848777986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita local excurs\u00e3o #EscoteirosDoBrasil (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/l2FtqFxS"
        },
        {
            "author_id": "134821215",
            "created_at": "2012-12-02T11:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "BLOGdoPEPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "275197168619499521",
            "in_reply_to_user_id": "305774527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BLOGdoPEPE Bom dia! Aqui em Peru\u00edbe, ao lado da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, estamos com o c\u00e9u claro com muito sol. E a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "130302696",
            "created_at": "2012-12-02T11:17:40.000Z",
            "id": "275197034737328129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mrZSOrwX"
        },
        {
            "author_id": "913658924",
            "created_at": "2012-12-02T11:09:06.000Z",
            "id": "275194877418020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Tv95KoaQ"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-12-02T09:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98360226,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "275165514387558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Vin\u00edcius P. as the mayor of Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os on @foursquare! http://t.co/ippXxKsW"
        },
        {
            "author_id": "145429647",
            "created_at": "2012-12-02T08:41:44.000Z",
            "id": "275157792590032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isla de Ons - Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia http://t.co/cV58kKl2 http://t.co/WTW4ieop"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2012-12-02T06:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "275126524418592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as mais belas fotos do parque nacional da serra da canastra http://t.co/BBBFdjc6 via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-12-02T02:42:13.000Z",
            "id": "275067315945619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL (PN): Um parque nacional \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o, geralmente de propriedade\u2026 http://t.co/mLeHfusL"
        },
        {
            "author_id": "186603352",
            "created_at": "2012-12-02T01:53:38.000Z",
            "id": "275055091390742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feliz demais pelo que Deus est\u00e1 fazendo no DF... 8 Almas se renderam a Cristo na ADET-Floresta Nacional em Brazlandia-DF... Thank God!"
        },
        {
            "author_id": "611328039",
            "created_at": "2012-12-01T23:38:51.000Z",
            "id": "275021169474801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITACAR\u00c9: ABAIXO-ASSINADO MOVIMENTO PR\u00d3 ESTRADAS PARQUES NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ITACAR\u00c9/SERRA. http://t.co/GTdQMNTl"
        },
        {
            "author_id": "904993808",
            "created_at": "2012-12-01T21:30:07.000Z",
            "id": "274988768166039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de 7cidades. piripiri piaui http://t.co/SsCwbIaZ"
        },
        {
            "author_id": "60454563",
            "created_at": "2012-12-01T21:26:58.000Z",
            "id": "274987983592099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor trilha que eu ja fiz essa do parque nacional, parece uma paraiso aquilo"
        },
        {
            "author_id": "115742283",
            "created_at": "2012-12-01T20:56:34.000Z",
            "id": "274980331466141696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;------ New Avatar #CasaPaquea Parque Nacional Waraira Repano  \u263a"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-12-01T20:33:34.000Z",
            "id": "274974541707624448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o j\u00e1 conta com Conselho Consultivo: A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Municipal do... http://t.co/y9NMGGnR"
        },
        {
            "author_id": "50483335",
            "created_at": "2012-12-01T20:27:50.000Z",
            "id": "274973098686693377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afeganist\u00e3o: Na parte central do pa\u00eds o parque Nacional de Band-E Amir - aguas azuis, cercada de calc\u00e1rio, mas,... http://t.co/iywyLxg4"
        },
        {
            "author_id": "60454563",
            "created_at": "2012-12-01T20:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98360226,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "274971415172747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/yW3Qcrwb"
        },
        {
            "author_id": "74373785",
            "created_at": "2012-12-01T19:26:15.000Z",
            "id": "274957603719741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa boa, toda essa comunica\u00e7\u00e3o da FIFA espalhada pela cidade me faz sentir num Parque Nacional africano..."
        },
        {
            "author_id": "14989428",
            "created_at": "2012-12-01T16:32:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "274913788808028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/mlRICrOD"
        },
        {
            "author_id": "60454563",
            "created_at": "2012-12-01T16:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98360226,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "274911579466768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/sQvlTriJ"
        },
        {
            "author_id": "60454563",
            "created_at": "2012-12-01T16:08:20.000Z",
            "id": "274907794799464450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional de teresopolis"
        },
        {
            "author_id": "65265326",
            "created_at": "2012-12-01T15:52:07.000Z",
            "id": "274903715729768449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona Flor e seus dois maridos no Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/F4pG6nBm"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-12-01T15:06:08.000Z",
            "id": "274892142214782977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque  http://t.co/tJvybX5x"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2012-12-01T14:51:30.000Z",
            "id": "274888460245020673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauim Castanheira combate maus tratos contra animais silvestres em Manaus: O Ref\u00fagio da Vida Silvestre j\u00e1 recebe... http://t.co/r72tLorc"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-12-01T13:05:01.000Z",
            "id": "274861660580241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "115153062",
            "created_at": "2012-12-01T12:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98360226,
                        -22.4488641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "274860342226612226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de Brom\u00e9lias e Mata! :) (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/lftoS8IZ"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2012-12-01T10:23:41.000Z",
            "id": "274821060229222400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retirada das resid\u00eancias de veraneio no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/9gupUeMj"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2012-12-01T03:36:08.000Z",
            "id": "274718496695390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das c\u00e2meras remotas do Parque Nacional de Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, registrou o momento em que esta fam\u00edlia... http://t.co/z1ymtyLC"
        },
        {
            "author_id": "970670150",
            "created_at": "2012-12-01T02:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "274703250035466241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vou me esquecer disso nunca !  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DF0VM2rf"
        },
        {
            "author_id": "976417302",
            "created_at": "2012-12-01T02:31:03.000Z",
            "id": "274702119867645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA http://t.co/Q66dbNTx"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-12-01T01:59:51.000Z",
            "id": "274694267115548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "601356605",
            "created_at": "2012-12-01T01:37:02.000Z",
            "id": "274688525398585344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7bn58W50"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-12-01T01:29:42.000Z",
            "id": "274686680101945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 33 mil pessoas no feriado da Proclama\u00e7\u00e3o http://t.co/BiIx2Mu7"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2012-11-30T23:48:56.000Z",
            "id": "274661320589180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degradada, foz do Rio S\u00e3o Francisco pode se tornar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). http://t.co/5cn3W0cm"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-11-30T23:39:20.000Z",
            "id": "274658905974521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Degradada, foz do Rio S\u00e3o Francisco pode se tornar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). http://t.co/sRz9vVEx"
        },
        {
            "author_id": "23676354",
            "created_at": "2012-11-30T22:35:19.000Z",
            "id": "274642794864312321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajes Err\u00e1ticos: Cerro Cor\u00e1, lugar hist\u00f3rico / Parque Nacional Cerr... http://t.co/QoRrbTzQ"
        },
        {
            "author_id": "38539479",
            "created_at": "2012-11-30T21:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "274629801560653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sXJ6KW1K"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-11-30T21:24:48.000Z",
            "id": "274625047929421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Encantos da Jur\u00e9ia http://t.co/WTUKtkIz"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-11-30T21:22:18.000Z",
            "id": "274624417584254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rppn Encantos da Jur\u00e9ia http://t.co/bzladCfO"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-11-30T20:49:58.000Z",
            "id": "274616283352412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/SE: Curso da UFS \u00e9 realizado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh http://t.co/D4e90twA"
        },
        {
            "author_id": "65063124",
            "created_at": "2012-11-30T19:32:51.000Z",
            "id": "274596875406020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Lapataia! Parque Nacional... Ushuaia http://t.co/LiiMnXIK"
        },
        {
            "author_id": "560759621",
            "created_at": "2012-11-30T19:10:06.000Z",
            "id": "274591150575321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma linda foto direto da RPPN Mata do Sossego... tem muito tem a ver com a tranquilidade que nos passa - http://t.co/dTY7Q0uX"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2012-11-30T18:32:16.000Z",
            "id": "274581627445850114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Quase 600 rinocerontes s\u00e3o mortos por ca\u00e7ada ilegal na \u00c1frica, diz WWF Rinoceronte no Parque Nacional... http://t.co/Id6fLs5N"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2012-11-30T18:32:09.000Z",
            "id": "274581601260802049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Quase 600 rinocerontes s\u00e3o mortos por ca\u00e7ada ilegal na \u00c1frica, diz WWF Rinoceronte no Parque Nacional... http://t.co/q87ZvjpK"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2012-11-30T18:31:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "274581541307437057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os completa 71 anos de sua cria\u00e7\u00e3o nesta sexta-feira, 30. Eis a nossa homenagem: http://t.co/RG9owCMN"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-30T18:30:00.000Z",
            "id": "274581057750302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados debatem, em Foz, revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/8PrDS82O"
        },
        {
            "author_id": "15857005",
            "created_at": "2012-11-30T18:07:00.000Z",
            "id": "274575268776136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranhao, Brazil: Parque Nacional dos Lencois Maranhenses. Unbelievable! #photography #wow http://t.co/YTTwk5wW"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2012-11-30T17:42:21.000Z",
            "id": "274569069074739201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lakes \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica mais visitada da Cro\u00e1cia, o Parque abriga 16 lagos... http://t.co/6URtekyl"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2012-11-30T17:41:09.000Z",
            "id": "274568764371124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yasun\u00ed: entre a preserva\u00e7\u00e3o e a economia http://t.co/KaAUmijU"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-11-30T16:50:26.000Z",
            "id": "274556001548648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto: Um Saf\u00e1ri Ecol\u00f3gico - http://t.co/CMbtfnQE"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-30T14:51:32.000Z",
            "id": "274526077991411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "50471898",
            "created_at": "2012-11-30T14:36:54.000Z",
            "id": "274522398441754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 integra conselho de reserva na regi\u00e3o dos Caraj\u00e1s http://t.co/iMWydsQy"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2012-11-30T14:01:40.000Z",
            "id": "274513529158119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30/11/2012  73 Anos Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nFeliz Anivers\u00e1rio PNSO. http://t.co/6k5FWpl7"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2012-11-30T13:56:00.000Z",
            "id": "274512104298541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESEX de Arraial do Cabo eh a segunda Reserva Extrativista Marinha do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "467715885",
            "created_at": "2012-11-30T13:44:57.000Z",
            "id": "274509321398804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Tejipi\u00f3 e Marcos Freire, empresas de produtos de limpeza s\u00e3o interditadas.\n\nhttp://t.co/14bmVf4Z"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2012-11-30T13:27:37.000Z",
            "id": "274504961688227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOE traz nomes dos representantes do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/V2PQiKKP"
        },
        {
            "author_id": "160386677",
            "created_at": "2012-11-30T13:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.92289746,
                        -4.22650189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "274502509366755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaaaio.. :) (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE) [pic]: http://t.co/myBXiiuv"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-11-30T13:16:04.000Z",
            "id": "274502054544830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/sUznrOmT"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-11-30T13:15:44.000Z",
            "id": "274501969010384897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo - Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/fiuRsqBM"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-11-30T13:14:56.000Z",
            "id": "274501771165052928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate de filhote de tamandu\u00e1 - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-GO http://t.co/vQIvwO1E"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-11-30T13:14:39.000Z",
            "id": "274501697747947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos fogo este ano no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-GO http://t.co/SlG5utaI"
        },
        {
            "author_id": "165235971",
            "created_at": "2012-11-30T12:57:02.000Z",
            "id": "274497262963548161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema integra conselho de reserva biol\u00f3gica na regi\u00e3o dos Caraj\u00e1s http://t.co/0fSziiLi"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-30T12:45:55.000Z",
            "id": "274494467510267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com o deputado federal, pelo PSC,  Professor S\u00e9rgio, sobre o Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RLHO5Yhc"
        },
        {
            "author_id": "295893743",
            "created_at": "2012-11-30T12:43:43.000Z",
            "id": "274493913929248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema integra conselho de reserva biol\u00f3gica na regi\u00e3o dos Caraj\u00e1s: \nA Secretaria de Estado de Meio Ambiente (Sem... http://t.co/BFeHbgZe"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-30T12:39:43.000Z",
            "id": "274492905006198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel discutir\u00e1 a revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. O deputado federal, Professor S\u00e9rgio, fala sobre o assunto."
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2012-11-30T12:29:39.000Z",
            "id": "274490372950994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema integra conselho de reserva biol\u00f3gica na regi\u00e3o dos Caraj\u00e1s  http://t.co/A5Ct7YW2"
        },
        {
            "author_id": "315551637",
            "created_at": "2012-11-30T12:27:22.000Z",
            "id": "274489798398459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA AMEA\u00c7ADO\" no \u00c1guas do Gandarela: http://t.co/WfRd4Crc"
        },
        {
            "author_id": "568858278",
            "created_at": "2012-11-30T12:27:18.000Z",
            "id": "274489781675782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo ganha pr\u00eamio internacional de conserva\u00e7\u00e3o da vida silvestre!\nhttp://t.co/c5kzqxze"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-11-30T12:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44608249,
                        -7.21085542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "274487178824933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/9WsaOapw"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2012-11-30T11:45:08.000Z",
            "id": "274479170405408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/p0mLTbkB"
        },
        {
            "author_id": "97696859",
            "created_at": "2012-11-30T11:05:35.000Z",
            "id": "274469215665278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade \u00e9 \u00ab\u00e1rea protegida\u00bb contra aumentos at\u00e9 2014 http://t.co/7xpgpnqP"
        },
        {
            "author_id": "528716071",
            "created_at": "2012-11-30T10:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 62,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "274457708445433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tijuca | Traveler http://t.co/Dfsl05PJ v\u00eda @cntravelerspain"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-11-30T09:51:43.000Z",
            "id": "274450626790957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/cjfMgnAz"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-11-30T09:47:05.000Z",
            "id": "274449460707344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/TinOYZoo"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:43.000Z",
            "id": "274448614955298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/kpY41SHO"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:41.000Z",
            "id": "274448607338438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/mSKt7SVe"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:39.000Z",
            "id": "274448599012753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/Uh8jDttI"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:36.000Z",
            "id": "274448586442416130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/7crr8XmE"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:33.000Z",
            "id": "274448572987109377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/BW2nxWkz"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448564082589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sex... http://t.co/Rtb4g00V via @G1"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:27.000Z",
            "id": "274448550056841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/uy3fEkBb"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:21.000Z",
            "id": "274448521460076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/fAd3ncPh"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:19.000Z",
            "id": "274448513201471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/KaNun0Gg"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:16.000Z",
            "id": "274448500882800641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/MqlVCBJ0 #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:13.000Z",
            "id": "274448489407201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/0TEWAB2N"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448479445733376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feir... http://t.co/Q0qBScxV via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:10.000Z",
            "id": "274448475830235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/j7hlYk3T"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-11-30T09:43:07.000Z",
            "id": "274448465076035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/Zwo4nEin"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:57.000Z",
            "id": "274448421493022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/KtGFpHsR"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:43.000Z",
            "id": "274448364966408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/zQvqhl9g"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:42.000Z",
            "id": "274448360910508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/LVR9gWDj"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:37.000Z",
            "id": "274448337409830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/ZKKAKdPl"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:30.000Z",
            "id": "274448306967552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/Btn8Lmmi"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:24.000Z",
            "id": "274448283613667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/yntWdNKz"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:23.000Z",
            "id": "274448279301922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/08oRvmwo"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:22.000Z",
            "id": "274448274520416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/vEctX4mh"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:21.000Z",
            "id": "274448271693447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/BDLJ28g7"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:18.000Z",
            "id": "274448258326220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/dYa4ZZgE"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:15.000Z",
            "id": "274448244430479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/re3afMhs"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:13.000Z",
            "id": "274448236398383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/Ul8PhmBW"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:12.000Z",
            "id": "274448232862601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/xqRjXw5h"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448224742424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feir... http://t.co/mSOeXCBl Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:09.000Z",
            "id": "274448218996219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/fZsBIzH8"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-11-30T09:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448200713244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/CIrwFI4f #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:43.000Z",
            "id": "274448111122935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (... http://t.co/Ske6DaXo"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448089224454144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/FgvPlNdA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448079955062784",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/6e5HVcQP #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448070882783232",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/yRMpFkdk #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448061793710080",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/dGNwQuNe #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448025886269440",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/GCeB6rcT #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448016960802816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/XNtGbZ5H #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "274448007905304578",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/FyNKjZIC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "274447988313686017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/GCeB6rcT #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "274447952251072512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/BFqLZG72 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-11-30T09:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "274447931594117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/nAHRlC3i #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:58.000Z",
            "id": "274447924635766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/bSS1n1hC"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:58.000Z",
            "id": "274447922953859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/WzsgDfgu"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:56.000Z",
            "id": "274447913608957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/Q49m6Oo6"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:51.000Z",
            "id": "274447894269030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/3H6gDGqJ"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:49.000Z",
            "id": "274447885452591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/5FxeBd8K"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:47.000Z",
            "id": "274447875931533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/qsnoLh2B"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:44.000Z",
            "id": "274447865126981632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/iDP15FSM"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:42.000Z",
            "id": "274447855870173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/hxNsVgHu"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:40.000Z",
            "id": "274447846223253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/MvwtNLwb"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:37.000Z",
            "id": "274447836937068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/kY8fpZvl"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:35.000Z",
            "id": "274447827239845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sext... http://t.co/Hv97DMG4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:30.000Z",
            "id": "274447806549348353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sext... http://t.co/vOeH3hHT #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:27.000Z",
            "id": "274447794188730370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sext... http://t.co/qYAzVe0J #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:23.000Z",
            "id": "274447776505556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/qN5IgdmA"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:19.000Z",
            "id": "274447761439592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-f... http://t.co/hZ37Q83w #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:17.000Z",
            "id": "274447751398440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/58OQCR6H"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-11-30T09:40:16.000Z",
            "id": "274447746482728960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos: Anivers\u00e1rio ser\u00e1 celebrado nesta sexta-feira (30), ... http://t.co/giTVdDXa"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2012-11-30T09:36:05.000Z",
            "id": "274446694266052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/TvwyhJCa"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2012-11-30T09:35:20.000Z",
            "id": "274446505300082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/YGQPxMuF"
        },
        {
            "author_id": "419853313",
            "created_at": "2012-11-30T09:35:10.000Z",
            "id": "274446464820867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/vNMqaKBj"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2012-11-30T09:33:26.000Z",
            "id": "274446027728232449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Itupararanga comemora 14 anos http://t.co/QhoNqTMF"
        },
        {
            "author_id": "186603352",
            "created_at": "2012-11-30T09:29:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "274445010135564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia amigos, vamos pegar a estrada, Ministraremos d hoje a domingo na Conferencia Mission\u00e1ria na ADET-Floresta Nacional em Brazlandia DF"
        },
        {
            "author_id": "246259409",
            "created_at": "2012-11-30T02:56:08.000Z",
            "id": "274346045197139969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que est\u00e1 completando 73 anos de hist\u00f3ria, convida a todos para participar... http://t.co/SPBq8M1R"
        },
        {
            "author_id": "157674574",
            "created_at": "2012-11-30T02:11:44.000Z",
            "id": "274334869495111681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Teres\u00f3polis  -O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ( PARNASO) comemora 73 anos. Visite Ter\u00ea Total http://t.co/mwPjn7Lt"
        },
        {
            "author_id": "19475491",
            "created_at": "2012-11-30T01:52:12.000Z",
            "id": "274329952621580289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um milh\u00e3o de turistas j\u00e1 visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2012 - #melhoresdoano http://t.co/Dx8L5mjn"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-30T01:29:08.000Z",
            "id": "274324149630038017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "970525650",
            "created_at": "2012-11-30T01:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "juhamorim_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "Liahnaticos"
                    }
                ]
            },
            "id": "274318574837960704",
            "in_reply_to_user_id": "29343570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuhAmorim_ @Liahnaticos @PollyAnjos_21 @marinamoura1985 @AmorPelaLiahS j\u00e1 ouviu falar da esta\u00e7\u00e3o ecologica do TAIM?"
        },
        {
            "author_id": "307474707",
            "created_at": "2012-11-30T00:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.84316,
                        21.15624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6eb95eddb81a6b4b"
            },
            "id": "274312949613592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minutos de ser inaugurado el #OmbligoVerde , area protegida municipal... http://t.co/SaoD3aXe"
        },
        {
            "author_id": "145022183",
            "created_at": "2012-11-29T23:57:16.000Z",
            "id": "274301031532347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de #Bras\u00edlia (conhecido como \u00c1gua Mineral), 1981"
        },
        {
            "author_id": "632087314",
            "created_at": "2012-11-29T22:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "274281267632168961",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n VISITEM e fala para o monark que escreveram nos comentarios Monark \u00e9 um menino Pa\u00e7oqueiro"
        },
        {
            "author_id": "632087314",
            "created_at": "2012-11-29T22:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "randonsplays"
                    }
                ]
            },
            "id": "274280877624803329",
            "in_reply_to_user_id": "242967720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RandonsPlays Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n VISITEM"
        },
        {
            "author_id": "21278910",
            "created_at": "2012-11-29T22:27:04.000Z",
            "id": "274278332055576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La furia del aqua @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/79dCgF7l"
        },
        {
            "author_id": "16322953",
            "created_at": "2012-11-29T22:21:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "274276886606139393",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leisecarj Parque Nacional da Tijuca\nT\u00e1 tudo travado nos dois sentidos. Barra x zs x Barra 20:21 #leisecamobile"
        },
        {
            "author_id": "631568393",
            "created_at": "2012-11-29T21:48:14.000Z",
            "id": "274268559134298114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lb877vZ4"
        },
        {
            "author_id": "248601881",
            "created_at": "2012-11-29T21:45:23.000Z",
            "id": "274267840956227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No apagar das luzes,o Prefeito Jo\u00e3o da Costa mostrou seu lado ambientalista:Criou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Recife http://t.co/700Zj4So"
        },
        {
            "author_id": "631568393",
            "created_at": "2012-11-29T21:45:15.000Z",
            "id": "274267808882360321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aXADSAeW"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2012-11-29T21:44:09.000Z",
            "id": "274267530699341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade \u00e9 \u201c\u00e1rea protegida\u201d contra aumentos at\u00e9 2014 http://t.co/892k8ox2"
        },
        {
            "author_id": "631568393",
            "created_at": "2012-11-29T21:44:08.000Z",
            "id": "274267527297773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Mpk1128J"
        },
        {
            "author_id": "68838605",
            "created_at": "2012-11-29T21:30:05.000Z",
            "id": "274263989578510337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recife tem mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/S8ZLDDCr #godnews #news #conserva\u00e7\u00e3o #conservation #recife"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-29T21:05:25.000Z",
            "id": "274257783937957889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYILgUMQ Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "143042911",
            "created_at": "2012-11-29T21:03:07.000Z",
            "id": "274257203995746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora em reuni\u00e3o para definiar estrategias e datas para a\u00e7\u00f5es sociais nas comunidades do territ\u00f3rio no Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es.."
        },
        {
            "author_id": "162995076",
            "created_at": "2012-11-29T20:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "orlandoduque"
                    }
                ]
            },
            "id": "274253323882881024",
            "in_reply_to_user_id": "46030112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@orlandoduque respira aventura  http://t.co/6PIGBiTM #D\u00e1TeAsas http://t.co/exynCndh"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-11-29T20:40:31.000Z",
            "id": "274251517840723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quase 600 rinocerontes s\u00e3o mortos por ca\u00e7ada na \u00c1frica: Rinoceronte no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.... http://t.co/6Gp81THB"
        },
        {
            "author_id": "94524195",
            "created_at": "2012-11-29T20:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "274251394985373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The memorizing Iguacu Falls #iguacufalls #brazil #argentina #waterfalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OGYqxxsy"
        },
        {
            "author_id": "55661132",
            "created_at": "2012-11-29T20:38:43.000Z",
            "id": "274251062238662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levantamento de avifauna na RPPN Encantos da Jur\u00e9ia: Nos dias 2 a 4 de novembro de 2012, uma equipe do CEO, comp... http://t.co/tP5rYUe4"
        },
        {
            "author_id": "417255355",
            "created_at": "2012-11-29T19:20:03.000Z",
            "id": "274231267329986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje faz 51 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia! http://t.co/fV8DjEc8"
        },
        {
            "author_id": "19870436",
            "created_at": "2012-11-29T19:10:07.000Z",
            "id": "274228765356339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras @ Ipanema  http://t.co/8RrAjbSE\n#riodejaneiro #ipanema #arpoador"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2012-11-29T19:06:15.000Z",
            "id": "274227792672079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas das paisagens que este fim de semana poder\u00e1 ver quem vier passear para o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.... http://t.co/Gc4Xwl1U"
        },
        {
            "author_id": "21258314",
            "created_at": "2012-11-29T19:00:03.000Z",
            "id": "274226232890097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "45 mil metros quadrados de uma regi\u00e3o que era uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) ainda em 2005, na Praia da... http://t.co/2bxgIV4N"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2012-11-29T18:29:28.000Z",
            "id": "274218534530347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: DOE traz nomes dos representantes do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambie... http://t.co/EYMh4jBh #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-11-29T18:25:20.000Z",
            "id": "274217498323329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOE traz nomes dos representantes do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador: A edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1r... http://t.co/MxNJTzFu"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-11-29T18:20:07.000Z",
            "id": "274216183526461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/PB: DOE traz nomes dos representantes do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/5y14brRs"
        },
        {
            "author_id": "909137803",
            "created_at": "2012-11-29T18:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "NayibeArenas"
                    }
                ]
            },
            "id": "274212868210188290",
            "in_reply_to_user_id": "495586272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NayibeArenas Parque Nacional 9:00 AM"
        },
        {
            "author_id": "565675696",
            "created_at": "2012-11-29T18:00:01.000Z",
            "id": "274211126298943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado um dos mais impressionantes parques ao sul do Chile, o Parque Nacional Torres del Paine , fundado na... http://t.co/yl4daIy7"
        },
        {
            "author_id": "961127593",
            "created_at": "2012-11-29T17:59:34.000Z",
            "id": "274211006341869569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu dos Vulc\u00f5es \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es de turismo da Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo. http://t.co/fdvJLic7"
        },
        {
            "author_id": "311990434",
            "created_at": "2012-11-29T17:33:13.000Z",
            "id": "274204380088123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 51 anos, saiba mais sobre - https://t.co/Vuvy8f7e"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2012-11-29T17:00:30.000Z",
            "id": "274196149081092097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s (GO) Paisagem do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.   Foto: Beto Garave http://t.co/P3bJ65X0"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2012-11-29T16:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 43,
                        "username": "lomondtrossachs"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "Spacemouse77"
                    }
                ]
            },
            "id": "274194736582115329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A neve tamb\u00e9m j\u00e1 chegou ao Parque Nacional @lomondtrossachs. Foto de ontem: http://t.co/t6tt3xJ7 via @Spacemouse77"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2012-11-29T16:49:24.000Z",
            "id": "274193355460710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is (BA) - Parque Nacional da Chapada Diamantina. Foto: Editora Peixes  http://italianobrasileir http://t.co/RCPypjup"
        },
        {
            "author_id": "93834504",
            "created_at": "2012-11-29T16:26:49.000Z",
            "id": "274187672598241281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra promovida pelo curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras ser\u00e1 amanh\u00e3, \u00e0s 14h, na sala 506-F."
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-11-29T16:10:50.000Z",
            "id": "274183648092250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma trilha pelo Parque Nacional Queulat? Ar puro em um dos lugares mais lindos do Chile! http://t.co/HhYUVvk4"
        },
        {
            "author_id": "631568393",
            "created_at": "2012-11-29T15:55:50.000Z",
            "id": "274179873239617537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0AsjmkyO"
        },
        {
            "author_id": "74265937",
            "created_at": "2012-11-29T15:53:10.000Z",
            "id": "274179203975507970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU APOIO A CRIA\u00c7\u00c3O DA RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DE ITAIPU! http://t.co/ZaroSg3m"
        },
        {
            "author_id": "576317099",
            "created_at": "2012-11-29T15:00:51.000Z",
            "id": "274166034871750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o Parque Nacional Plitvice, que fica na Cro\u00e1cia, \u00e9 patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade pela Unesco. http://t.co/kKc9zaJR"
        },
        {
            "author_id": "565675696",
            "created_at": "2012-11-29T15:00:01.000Z",
            "id": "274165825886384132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo o mais velho Parque Nacional no sudeste europeu e o maior da Cro\u00e1cia, ocupa 296,85 km2 com uma flora e... http://t.co/MneXIaME"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-11-29T14:25:23.000Z",
            "id": "274157111771017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#instamtur Dica de Destino - Conhe\u00e7a a cachoeira V\u00e9u de Noiva, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa C http://t.co/KI7f5TVv"
        },
        {
            "author_id": "280606609",
            "created_at": "2012-11-29T14:19:51.000Z",
            "id": "274155717202694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ELEI\u00c7\u00c3O - Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa das Algas e do ref\u00fagio de Vida Silvestre de Santa... http://t.co/PHZmYiem"
        },
        {
            "author_id": "280606609",
            "created_at": "2012-11-29T13:39:34.000Z",
            "id": "274145581256028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TK1 - O portal de not\u00edcias de Aracruz e regi\u00e3o! http://t.co/nn8uGIaB"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2012-11-29T13:05:06.000Z",
            "id": "274136906038640641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como foi o III Encontro de Propriet\u00e1rios de RPPN de Mato Grosso do Sul? No blog, Mariana Machada conta tudo! http://t.co/JMDOobFZ"
        },
        {
            "author_id": "39360378",
            "created_at": "2012-11-29T13:00:00.000Z",
            "id": "274135622875222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 excessiva, arbitr\u00e1ria e injusta a deten\u00e7\u00e3o de um pai e seu filho de 7 anos por pescarem numa \u00e1rea de \"prote\u00e7\u00e3o ambiental\" inventada."
        },
        {
            "author_id": "201740729",
            "created_at": "2012-11-29T12:56:10.000Z",
            "id": "274134657354854400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu irm\u00e3o Caio ganhou o concurso de logotipo do Parque Nacional Montanhas do Tumcumaque. Orgulho :)))))))"
        },
        {
            "author_id": "16783668",
            "created_at": "2012-11-29T12:37:15.000Z",
            "id": "274129897419583489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa catarata est\u00e1 localizada entre o\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u, no\u00a0Paran\u00e1, Brasil, e o\u00a0Parque Nacional Iguaz\u00fa\u00a0em\u00a0Misiones, na\u00a0Argentina."
        },
        {
            "author_id": "62369350",
            "created_at": "2012-11-29T11:30:37.000Z",
            "id": "274113128680280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 um atrativo para os turistas que desejam realizar atividades de mergulho... http://t.co/I71wBTm3"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2012-11-29T11:23:02.000Z",
            "id": "274111219894480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de 16 RPPN http://t.co/Z0UwRUZn"
        },
        {
            "author_id": "516699817",
            "created_at": "2012-11-29T11:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "Cadamin"
                    }
                ]
            },
            "id": "274109687715221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM 29 de novembro de 1961, foi criado o Parque Nacional de Bras\u00edlia (conhecido como \u00c1gua Mineral). @Cadamin"
        },
        {
            "author_id": "276077416",
            "created_at": "2012-11-29T11:10:02.000Z",
            "id": "274107948991664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem for para Fernando de Noronha vai pagar nova taxa, um ingresso para visitar a \u00e1rea do parque nacional marinho: http://t.co/l2vq7DWS"
        },
        {
            "author_id": "309833221",
            "created_at": "2012-11-29T04:57:39.000Z",
            "id": "274014237238648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois foi o rol\u00e9 no parque nacional, e, claro, a foto na placa do final da ruta 3, com seus 3079km percorridos por n\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "931141194",
            "created_at": "2012-11-29T03:43:41.000Z",
            "id": "273995620451246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional com a maior altitude do mundo foi inaugurado na Regi\u00e3o Aut\u00f4noma do Tibet, sudoeste da China."
        },
        {
            "author_id": "53440443",
            "created_at": "2012-11-29T03:20:07.000Z",
            "id": "273989689852186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga constru\u00e7\u00e3o de porto particular em ilha do litoral paulista em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xL6GvWAW Nenhuma novidade!"
        },
        {
            "author_id": "157674574",
            "created_at": "2012-11-29T02:25:37.000Z",
            "id": "273975976680112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00ea Total-Teres\u00f3polis Rj: Teres\u00f3polis comemora os 73 anos do Parque Nacional... http://t.co/MWsVZMZL"
        },
        {
            "author_id": "157674574",
            "created_at": "2012-11-29T02:24:53.000Z",
            "id": "273975789916127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis RJ - Ter\u00ea Total: PARNASO Teres\u00f3polis ( Parque Nacional Serra dos \u00d3r... http://t.co/HB4Q5GzA"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2012-11-29T02:18:16.000Z",
            "id": "273974123946987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia Itatins : A\u00e7\u00f5es e Perspectivas\nData: 07/12/2012... http://t.co/B1qoyEDB"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2012-11-29T02:15:32.000Z",
            "id": "273973439008747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia Itatins : A\u00e7\u00f5es e Perspectivas \nData: 07/12/2012... http://t.co/cHQ0Ehyh"
        },
        {
            "author_id": "181806401",
            "created_at": "2012-11-29T02:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 105,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "273971169072406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais de 16 esp\u00e9cies http://t.co/pAqoxoOq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-29T01:06:27.000Z",
            "id": "273956052121309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba #pactovallecaucano - http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "99382459",
            "created_at": "2012-11-29T00:29:06.000Z",
            "id": "273946653990453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia #nature #conservation #instamood #instagood #bsb #brazil http://t.co/51ImJ0NZ"
        },
        {
            "author_id": "930479131",
            "created_at": "2012-11-28T23:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "273930635448569856",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leisecarj #Buraco hbjbhbbbh Parque Nacional da Tijuca 21:25 #leisecamobile"
        },
        {
            "author_id": "402295997",
            "created_at": "2012-11-28T22:21:09.000Z",
            "id": "273914452578037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cInstituto IDEIAS - Mat\u00e9rias: Vagas para volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Serra da Bocaina em Paraty http://t.co/3Or6kLD"
        },
        {
            "author_id": "113728500",
            "created_at": "2012-11-28T21:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43697375,
                        -25.6909427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "273897749928357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o pote de ouro que fica no fim do arco-\u00edris? Hahahahahahaha  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Xyaz6neM"
        },
        {
            "author_id": "49725370",
            "created_at": "2012-11-28T20:22:08.000Z",
            "id": "273884500956704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINERA\u00c7\u00c3O | Com a explora\u00e7\u00e3o da intocada Serra Sul da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, a Vale expande suas atividades... http://t.co/akbZm4nU"
        },
        {
            "author_id": "121434544",
            "created_at": "2012-11-28T18:50:50.000Z",
            "id": "273861524056051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto vai recuperar 500 hectares do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. http://t.co/ltCoAf9b"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-11-28T18:43:08.000Z",
            "id": "273859589861154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 15km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2012-11-28T18:39:24.000Z",
            "id": "273858648357347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e fiscais do Instituto Chico Mendes realizaram, segunda-feira, opera\u00e7\u00e3o de combate a pesca e a ca\u00e7a ilegais no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "72906188",
            "created_at": "2012-11-28T18:15:06.000Z",
            "id": "273852531271147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/cfnGnPXP"
        },
        {
            "author_id": "334317715",
            "created_at": "2012-11-28T18:09:45.000Z",
            "id": "273851186807963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o do Conselho da APA Costa das Algas e do Ref\u00fagio da Vida Silvestre http://t.co/rcM277UW"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-28T17:44:23.000Z",
            "id": "273844801114345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba - http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2012-11-28T17:31:18.000Z",
            "id": "273841509302951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Facos estudam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Aparados da Serra:... http://t.co/B6qYAINm"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2012-11-28T17:30:38.000Z",
            "id": "273841344294825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Facos estudam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Aparados da Serra: http://t.co/CgAyCApe"
        },
        {
            "author_id": "931803494",
            "created_at": "2012-11-28T17:11:33.000Z",
            "id": "273836540000628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00f5es da PF indicam que o ex-senador pretende transformar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em um porto parti... http://t.co/t5aZ31b6"
        },
        {
            "author_id": "421450799",
            "created_at": "2012-11-28T17:08:21.000Z",
            "id": "273835733872164866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed:         Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.... http://t.co/YoAvhCVq"
        },
        {
            "author_id": "129256908",
            "created_at": "2012-11-28T17:08:21.000Z",
            "id": "273835732945215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed:         Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.... http://t.co/ABSoBgpC"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2012-11-28T17:00:38.000Z",
            "id": "273833791179608066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FotoDoDia Apresentamos o Parque Nacional de Yosemite na California, EUA. http://t.co/UuBzQYyQ"
        },
        {
            "author_id": "16909667",
            "created_at": "2012-11-28T16:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "273818745720414209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale vai dobrar produ\u00e7\u00e3o de minerio de ferro na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - desmatamento cai? http://t.co/tNsXgUSD (via @agenciapublica)"
        },
        {
            "author_id": "858111506",
            "created_at": "2012-11-28T15:50:34.000Z",
            "id": "273816158862446594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUBA NA GARUPA!: Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brasil http://t.co/mRE2HvSj"
        },
        {
            "author_id": "234713950",
            "created_at": "2012-11-28T15:50:01.000Z",
            "id": "273816020983103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo ao Rio Pregui\u00e7as, marco divis\u00f3rio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, est\u00e1 o Gran Solare Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/Sv4gAhSV"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273799684160630784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/FPzlT3mh CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273799091685847041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/apSjU924 CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273798463723024385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/ajDcoYRI CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273797948696039426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/fK1em7hY CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273797536689573889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/CziILfkv CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273797037974241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/h4jWNBMZ CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273796305065766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/B3wVK8Ca CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273796002304098307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/Gr0R7PPM CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2012-11-28T14:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "273795455924711425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/9ZsOXKXD CATARATAS DO IGUA\u00c7U - PARQUE NACIONAL DO"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-28T13:39:52.000Z",
            "id": "273783268371992577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Vale vai dobrar sua produ\u00e7\u00e3o de minerio de ferro na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - desmatamento cai? \nhttp://t.co/jrvhK7X6"
        },
        {
            "author_id": "18869830",
            "created_at": "2012-11-28T13:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "273779316054192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @agenciapublica: Desmatamento na Amazonia cai; mas n\u00e3o na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, territ\u00f3rio da Vale\rhttp://t.co/pyaP7Fiw"
        },
        {
            "author_id": "418995547",
            "created_at": "2012-11-28T13:00:01.000Z",
            "id": "273773238860009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil\n\nEn el estado de Maranh\u00e3o, se encuentra el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/X8SRyLeX"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-28T12:44:39.000Z",
            "id": "273769371271315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por ICMBio \nAberta consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de 16 RPPN\nhttp://t.co/FTEbtrNh...\nO prazo... http://t.co/3a50J8mY"
        },
        {
            "author_id": "155654726",
            "created_at": "2012-11-28T12:25:56.000Z",
            "id": "273764660891754498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da floresta, a Vale tem pressa: Com a explora\u00e7\u00e3o da intocada Serra Sul da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, a... http://t.co/uTFCEWaH"
        },
        {
            "author_id": "53042967",
            "created_at": "2012-11-28T12:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "TimboNet"
                    }
                ]
            },
            "id": "273762341349384192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FURB Not\u00edcias - Projeto vai recuperar 500 hectares do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/HtMITnJw via @timbonet"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-11-28T11:57:30.000Z",
            "id": "273757505593700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Painel discute revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/WefiYb48"
        },
        {
            "author_id": "136020121",
            "created_at": "2012-11-28T11:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.03712845,
                        -2.80648422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "273757267235569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sama\u00fama de 250 anos @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/tbXEyS7q"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-28T11:55:51.000Z",
            "id": "273757092081438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desmatamento na Amazonia cai; mas n\u00e3o na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, ali a Vale   entra na intocada Serra Sul\nhttp://t.co/jrvhK7X6"
        },
        {
            "author_id": "80593202",
            "created_at": "2012-11-28T11:55:00.000Z",
            "id": "273756876963971073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Aterrando uma APA(\u00c0rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)\" http://t.co/ocGP3Ool"
        },
        {
            "author_id": "86125727",
            "created_at": "2012-11-28T11:46:40.000Z",
            "id": "273754781300953089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o de 16 RPPN http://t.co/GWb6CHUp"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-11-28T11:45:34.000Z",
            "id": "273754504527237121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do 12\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida http://t.co/TC6rNoNF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-28T11:38:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "273752730235981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de 16 RPPN. http://t.co/DtAqPjj1"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:53.000Z",
            "id": "273751059070070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/W1943WMJ"
        },
        {
            "author_id": "912279571",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:44.000Z",
            "id": "273751023816937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/R4ufn7ID"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:44.000Z",
            "id": "273751022281822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/VcksFwF5"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:42.000Z",
            "id": "273751015700975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/AGk6eObp"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:39.000Z",
            "id": "273751003717857281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/cQ9Rxp62"
        },
        {
            "author_id": "347251254",
            "created_at": "2012-11-28T11:31:33.000Z",
            "id": "273750978115796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEst... http://t.co/a1WDmS5M"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2012-11-28T11:29:09.000Z",
            "id": "273750374161203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/RVhuZkdY"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-11-28T11:29:05.000Z",
            "id": "273750355802734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/G1IcESYb"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-11-28T11:29:02.000Z",
            "id": "273750342695518211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/4fDFO53i"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-11-28T11:28:56.000Z",
            "id": "273750317869449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/hxqAd78o"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-11-28T11:14:59.000Z",
            "id": "273746805794152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 20km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "602295320",
            "created_at": "2012-11-28T10:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "273742344724021248",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj S\u00e3o Gon\u00e7alo tamb\u00e9m precisa de fiscaliza\u00e7\u00e3o. Queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Engenho Pequeno http://t.co/QYYr6nKv"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-11-28T10:57:09.000Z",
            "id": "273742319507894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/TB8NBWhC"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:09.000Z",
            "id": "273741565132939265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/sit6REMl"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:09.000Z",
            "id": "273741564952584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/lmdxJrII"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:09.000Z",
            "id": "273741564214403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/Rs6GYaUA"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:07.000Z",
            "id": "273741555301507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/EGO6I1KR"
        },
        {
            "author_id": "766024058",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:07.000Z",
            "id": "273741555083399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/pEgDzZSu"
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:07.000Z",
            "id": "273741554190012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/MHDRJkoU"
        },
        {
            "author_id": "448506423",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:06.000Z",
            "id": "273741552852029442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/PeJgzkM0"
        },
        {
            "author_id": "227048803",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:06.000Z",
            "id": "273741552625528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/ee1FWFGB"
        },
        {
            "author_id": "184820210",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:05.000Z",
            "id": "273741545889476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/XnDJYYiD"
        },
        {
            "author_id": "585271742",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:04.000Z",
            "id": "273741543213502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/zX4JAvJW"
        },
        {
            "author_id": "582338778",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:03.000Z",
            "id": "273741541229617154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/iREHq60f"
        },
        {
            "author_id": "585348573",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:03.000Z",
            "id": "273741539019206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/I5j53cmA"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:02.000Z",
            "id": "273741537047887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/J9zLLqsO"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-11-28T10:54:01.000Z",
            "id": "273741529783336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/DxbJ2k0R"
        },
        {
            "author_id": "200979665",
            "created_at": "2012-11-28T10:53:58.000Z",
            "id": "273741519041748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/ANmIDTZF"
        },
        {
            "author_id": "287368022",
            "created_at": "2012-11-28T10:53:56.000Z",
            "id": "273741510292418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/kLUleSbC"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-11-28T10:53:55.000Z",
            "id": "273741507150888961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/9ryEsfMJ"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-11-28T10:53:55.000Z",
            "id": "273741506320404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/RobfaVxv"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-11-28T10:53:55.000Z",
            "id": "273741504495894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o expele lava sobre o mar no Hava\u00ed: Fen\u00f4meno ocorre nas proximidades do Parque Nacional de Vulc\u00f5es.\nEstado ... http://t.co/qcYGts3W"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-11-28T10:20:10.000Z",
            "id": "273733013442031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "77263647",
            "created_at": "2012-11-28T09:58:48.000Z",
            "id": "273727636637884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja detalhes sobre o Parque Nacional de Jasper, localizado na Prov\u00edncia de Alberta, no Canad\u00e1 em: http://t.co/r9AokK4o"
        },
        {
            "author_id": "263556824",
            "created_at": "2012-11-28T07:03:08.000Z",
            "id": "273683428468215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria da Gorongosa e mais 39 filmes sobre o seu Parque Nacional  | ma-schamba http://t.co/qtGqRZgV"
        },
        {
            "author_id": "269126832",
            "created_at": "2012-11-28T04:34:22.000Z",
            "id": "273645988248449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DEL MANU Y MISS CLAUDIA  ASDHSDJSLF NO DORMIRE :C"
        },
        {
            "author_id": "255261978",
            "created_at": "2012-11-28T03:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "273636335338782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/rmyIfJqe Grande do Sul] Canion Fortaleza - Serra Geral - Parque Nacional - Music by"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2012-11-28T01:56:09.000Z",
            "id": "273606174295855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina. http://t.co/2J1nsxUE"
        },
        {
            "author_id": "929538745",
            "created_at": "2012-11-28T01:03:48.000Z",
            "id": "273592997663371265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2013 Parque Nacional da Serra do Gandarela amea\u00e7ado pela VALE http://t.co/HESnA2yS"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2012-11-28T00:17:36.000Z",
            "id": "273581371522445313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2013 Parque Nacional da Serra do Gandarela amea\u00e7ado pela VALE http://t.co/jR2IYIup"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-11-27T23:50:48.000Z",
            "id": "273574628574760961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almoce no restaurante El Diablo, em Lanzarote - cozinha com grelha \"vulc\u00e2nica\" no Parque Nacional Timanfaya http://t.co/HISYMmct"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2012-11-27T23:38:26.000Z",
            "id": "273571516329885696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu subaqu\u00e1tica a costa oeste do Parque Nacional de Isla Mujeres em Cancun $ $$ $$ http://t.co/sEeiujC7"
        },
        {
            "author_id": "891974125",
            "created_at": "2012-11-27T23:20:59.000Z",
            "id": "273567123446566913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Turismo - Dica de Destino\n\nConhe\u00e7a a cachoeira V\u00e9u de Noiva, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim -... http://t.co/E3DZ93uw"
        },
        {
            "author_id": "143042911",
            "created_at": "2012-11-27T23:05:59.000Z",
            "id": "273563348308738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reuni\u00e3o em Cristino Castro - Pi onde trataremos tbm do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es..."
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2012-11-27T22:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "joaonildo51"
                    }
                ]
            },
            "id": "273558715502833664",
            "in_reply_to_user_id": "133452179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaonildo51 ontem eu vi o SBT Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Lembrei de voc\u00ea, compa!"
        },
        {
            "author_id": "143042911",
            "created_at": "2012-11-27T21:59:01.000Z",
            "id": "273546497075838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Caracol-PI (Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es/Piau\u00ed) - reuni\u00e3o com Miss\u00e3o Italiana, tra\u00e7ando diretrizes p o desenvolvimento e estrutura"
        },
        {
            "author_id": "85922173",
            "created_at": "2012-11-27T21:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "HypeScience"
                    }
                ]
            },
            "id": "273543816068354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/uI6NDk9s via @HypeScience"
        },
        {
            "author_id": "436040623",
            "created_at": "2012-11-27T20:50:02.000Z",
            "id": "273529134242742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres Del Paine \u00e9 considerado por muitos como o melhor parque nacional de toda Am\u00e9rica do Sul.... http://t.co/WruJjlzQ"
        },
        {
            "author_id": "18051249",
            "created_at": "2012-11-27T20:05:06.000Z",
            "id": "273517828127207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto de extens\u00e3o \u201cEstrutura\u00e7\u00e3o do Turismo de Base Local na Reserva Extrativista Marinha do... http://t.co/shOXtbwi"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2012-11-27T19:39:21.000Z",
            "id": "273511346623094785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Itupararanga realiza 3\u00ba Semin\u00e1rio de Pesquisa em Sorocaba - Promovido pela ... http://t.co/7XA37auw"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-11-27T19:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 112,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "273503094388699138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Monumento Natural O Frade e a Freira (Cachoeiro de Itapemirim-ES) - set/12 http://t.co/i7XHvWUJ Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "64316363",
            "created_at": "2012-11-27T19:00:24.000Z",
            "id": "273501544601751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da floresta, a Vale tem pressa: Com a explora\u00e7\u00e3o da intocada Serra Sul da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, a... http://t.co/EHV0Jmmv"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2012-11-27T18:33:49.000Z",
            "id": "273494854871416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2013 Parque Nacional da Serra do Gandarela amea\u00e7ado pela VALE: Por Movimento Gandarela Comunicamos que a Vale S.... http://t.co/vXlLZQ8P"
        },
        {
            "author_id": "193050664",
            "created_at": "2012-11-27T18:18:46.000Z",
            "id": "273491066601230338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as a\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis da Reserva Bom Retiro | Portal EcoHospedagem http://t.co/ojH3kNuw"
        },
        {
            "author_id": "372867435",
            "created_at": "2012-11-27T18:16:32.000Z",
            "id": "273490504774209537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Reserva Bom Retiro, Casimiro de Abreu, Rio de Janeiro http://t.co/BXhrzWPd #portalecohospedagem"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:58:35.000Z",
            "id": "273485987055816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Vale conseguiu liberar uma mina em \u00e1rea inexplorada da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s veja o que vai sumir http://t.co/amdVvqIP"
        },
        {
            "author_id": "249245905",
            "created_at": "2012-11-27T17:56:16.000Z",
            "id": "273485404043358208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 880 animais s\u00e3o resgatados por moradores do AM: \u00a0O Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim Castanheiras recebe ... http://t.co/2DigG2by"
        },
        {
            "author_id": "36955529",
            "created_at": "2012-11-27T17:53:01.000Z",
            "id": "273484588314148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito massa! \\o/ (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/6QMtoXOm"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "iavelar"
                    }
                ]
            },
            "id": "273483246589865984",
            "in_reply_to_user_id": "28605392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@iavelar A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "273483209436692481",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@cynaramenezes A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:45:24.000Z",
            "id": "273482669583634433",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [asnsergipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asnsergipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asnsergipe"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo",
                "id": "6eb95eddb81a6b4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363733117",
                "name": "Renata Furtado \u2654",
                "username": "RenataCMFurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50357553",
                "name": "OPEN POINT",
                "username": "openpoint_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773982698",
                "name": "GeoStar",
                "username": "GeoStarViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168762728",
                "name": "Prefeitura Sorocaba",
                "username": "pref_sorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980754050",
                "name": "R\u00e1dio Ondas do Lima",
                "username": "ondasdolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635619807",
                "name": "IlidioSantos",
                "username": "santosilidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165973715",
                "name": "Souzamar Iguassu",
                "username": "Souzamariguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41400946",
                "name": "JM MADEIRA",
                "username": "jmmadeiraRAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19475491",
                "name": "Praias do Paran\u00e1",
                "username": "praiasdoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "911610770",
                "name": "Giih Ferreira",
                "username": "GiihFerreira3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18156209",
                "name": "eL. Pablo",
                "username": "pablosecaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56235299",
                "name": "Melisandr\u00eb",
                "username": "itsandreyall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Portal Cantu",
                "username": "portalcantu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436469166",
                "name": "Rodney Melo Mentor",
                "username": "rodney_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872661775",
                "name": "Luis Filipe Gomes",
                "username": "luisfcgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581644853",
                "name": "Turismo Atual",
                "username": "TurismoAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46263287",
                "name": "Felipe Porto",
                "username": "honzze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868580738",
                "name": "TickTackShop.com",
                "username": "TickTackShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619994873",
                "name": "Consultravel",
                "username": "Consultravelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159258429",
                "name": "Xereta Raleh",
                "username": "xeretaraleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14726446",
                "name": "Nash",
                "username": "nash_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11176552",
                "name": "Andr\u00e9 Menegatti",
                "username": "detonart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915008739891122176",
                "name": "Bruno\ud83e\uddc9\u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5",
                "username": "ubuntroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252901172",
                "name": "Nordeste FC",
                "username": "Nordeste_FC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276077416",
                "name": "Mapa do Mundo",
                "username": "mapa_do_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116295266",
                "name": "Hardman Praia Hotel",
                "username": "hotelhardman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16805820",
                "name": "jotadablio",
                "username": "jotadablio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113965778",
                "name": "Ana",
                "username": "arenterias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153229218274136065",
                "name": "Ed Gee Grimaldo",
                "username": "EdGrimaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy ValleVe",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872273911",
                "name": "ivan roberto kochan",
                "username": "ivanrobertokoch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353174911",
                "name": "Euroandino Brasil",
                "username": "Euroandino_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76931509",
                "name": "Tr\u00e2nsito DF",
                "username": "transito_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74878919",
                "name": "Destino Livre",
                "username": "destinolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188836711",
                "name": "CONECTA TRAVEL",
                "username": "conectatravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73450171",
                "name": "DJ Zen Eyer",
                "username": "djzeneyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237349382",
                "name": "RioXtreme",
                "username": "RioXtreme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159230979",
                "name": "Caroline Bontempi",
                "username": "carolbontempi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191158817",
                "name": "Amana TS\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AguaQueVemDoCeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80125419",
                "name": "Felipe AFQ",
                "username": "FelipeAFQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976444410",
                "name": "TurismoEnPanama",
                "username": "turismo_panama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970208004",
                "name": "Timeline RJ",
                "username": "timelinerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955684135",
                "name": "Dyhorrano Nunes",
                "username": "DyhorranoNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55901459",
                "name": "Canto de P\u00e1ssaros",
                "username": "aderocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392271297",
                "name": "Cleide Oliveira",
                "username": "CleideJn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319747208",
                "name": "DinheiroOnline",
                "username": "WarWarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272746885",
                "name": "elboniton_ce",
                "username": "_elboniton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475776505",
                "name": "Tweet Noticia",
                "username": "TeenLegendario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324153556",
                "name": "Alan Ricarte \u2122",
                "username": "_alanricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570955070",
                "name": "COMPRASNOPANAMA",
                "username": "COMPRASNOPANAM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69477129",
                "name": "Wilson Mendon\u00e7a",
                "username": "WilsonMendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123649664",
                "name": "Edmar F. Santos",
                "username": "Ramde10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568356830",
                "name": "Trabalho em Casa",
                "username": "Trabalhonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964362",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro",
                "username": "EuMais0nze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152386542",
                "name": "Marcos",
                "username": "corpusdvd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532285521",
                "name": "OABPrevCeara",
                "username": "OABPrevCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534610895",
                "name": "ShopTopS",
                "username": "ShoP_TopS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338728179",
                "name": "\u2655 Kiinho M. \u2655",
                "username": "oceaaniis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106258000",
                "name": "Renato soft",
                "username": "RenatoSoft1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37809099",
                "name": "Ulysses Almeida",
                "username": "ulysjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438454033",
                "name": "ProInfo Inform\u00e1tica",
                "username": "ProInfo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378001575",
                "name": "vinicio antunes",
                "username": "vinicioantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140517710",
                "name": "O Peri\u00f3dico not\u00edcias",
                "username": "operiodico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239573780",
                "name": "DominguesInformatica",
                "username": "Dominguesinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41341875",
                "name": "Claudio Borges",
                "username": "claudiocj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314866098",
                "name": "Irmandade TROLL",
                "username": "John_DvT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83423269",
                "name": "Nilton Ribeiro",
                "username": "renda2090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342274482",
                "name": "W. Villas",
                "username": "WVillas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377809218",
                "name": "patrick freitas",
                "username": "tri_SGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374522121",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "Leandropolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358093978",
                "name": "Gabriel dos Santos",
                "username": "gdsinfo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312152462",
                "name": "Tio m\u00f4",
                "username": "MouwanesLMakare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95428423",
                "name": "RICARDO TERENTIN",
                "username": "speedmidia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252125137",
                "name": "Seja Webmarketer",
                "username": "dindinextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257131218",
                "name": "Maya_Finan",
                "username": "maya_fin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220718003",
                "name": "Thiago",
                "username": "itaconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49324386",
                "name": "Maressa",
                "username": "MaressaRamoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33918646",
                "name": "CARLOS BARROS",
                "username": "CARRLLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528138918",
                "name": "Hostel Bambu Green House",
                "username": "H_GreenHouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110841309",
                "name": "Josefina Barros",
                "username": "fina_barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50483335",
                "name": "Carlinhos Lima",
                "username": "Climazen_Astro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604144137",
                "name": "Umbiguitos",
                "username": "NanaHoran69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616532692",
                "name": "Emily",
                "username": "emilypdf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115153062",
                "name": "Bruna Garcia \ud83c\udf80",
                "username": "brunagaarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271401672",
                "name": "Arno Edgar Kaplan",
                "username": "ArnoKaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75035135",
                "name": "Marcos Serafim",
                "username": "marcossserafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160370180",
                "name": "Eduardo Pessanha",
                "username": "edu_pessanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293038674",
                "name": "M\u00e1rio de Mello \ud83d\udc37",
                "username": "mariomelloo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302395265",
                "name": "\ua9c1Nathy Payne\ua9c2",
                "username": "Na11hy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127674537",
                "name": "Alexander Gonzalez",
                "username": "alexGonzlez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105957331",
                "name": "Johnny Dias",
                "username": "johnnyMelodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275290435",
                "name": "Rogerio Nishimori",
                "username": "nishimorifoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387272433",
                "name": "TurismoBra",
                "username": "TurismoBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146026883",
                "name": "Jo\u00e3o Gomes",
                "username": "ajoaogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53734274",
                "name": "Paulo Duarte",
                "username": "PDuarte_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Tomidy Yano",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791924292",
                "name": "Viajando com Eles",
                "username": "viajandocomeles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217463627",
                "name": "Andr\u00e9 Aquila",
                "username": "CityVilleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49664280",
                "name": "Rebello",
                "username": "rennanrebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513270063",
                "name": "Poca Gracia Calidad",
                "username": "antipgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329888602",
                "name": "CityVille Brasil",
                "username": "CityVilleBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70252971",
                "name": "Theodomiro Rodrigues",
                "username": "TheodomiroRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134821215",
                "name": "Gisele Martensen",
                "username": "giselemartensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305774527",
                "name": "Alexandre pepe xandy",
                "username": "BLOGdoPEPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130302696",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frcelo \ud83c\udd70\ufe0fnt\u00f4nio D2\ufe0f\u20e3",
                "username": "marcelojhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913658924",
                "name": "Etnia das Artes",
                "username": "EtniaDasArtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145429647",
                "name": "Cocina Gallega",
                "username": "cocinagallega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186603352",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "username": "MinRodrigoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611328039",
                "name": "itacareagora",
                "username": "itacareagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904993808",
                "name": "toimcarvalho",
                "username": "toimcarvalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60454563",
                "name": "Lara Helena",
                "username": "larahelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115742283",
                "name": "C@rlita \ud83e\uded3",
                "username": "C4r1it472",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74373785",
                "name": "\ud83c\udd3c\ud83c\udd38\ud83c\udd35\ud83c\udd44\ud83c\udd3d\ud83c\udd34 \ud83c\udd75\ud83c\udd74\ud83c\udd7b\ud83c\udd78\ud83c\udd87 \ud83c\udd43\ud83c\udd37\ud83c\udd34\ud83c\udd3e",
                "username": "FelixMifune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14989428",
                "name": "Aline Braga",
                "username": "alinepbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65265326",
                "name": "valter hugo tonh\u00e1",
                "username": "valtertonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970670150",
                "name": "isa",
                "username": "isacezare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976417302",
                "name": "Flash Viagens",
                "username": "Flashviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601356605",
                "name": "Econsult Advogados",
                "username": "econsultadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23676354",
                "name": "Viajes Err\u00e1ticos",
                "username": "erraticviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38539479",
                "name": "LIVE RUB\u00c3O 55MILHAS LUGARES TRIP ATACAMA USHUAIA",
                "username": "55milhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65063124",
                "name": "Romualda",
                "username": "RomiCostanzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560759621",
                "name": "Plantuc",
                "username": "plantuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15857005",
                "name": "Republic of Change",
                "username": "republicchange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50471898",
                "name": "1minutonerd (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "1minutonerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467715885",
                "name": "Andraserv",
                "username": "Andraserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160386677",
                "name": "Daniel Nobre",
                "username": "Daniel_noobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165235971",
                "name": "Not\u00edcias de Bel\u00e9m",
                "username": "NoticiasdeBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295893743",
                "name": "Tester",
                "username": "Testermasterbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315551637",
                "name": "viviane",
                "username": "GrRibeiro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568858278",
                "name": "In Out Patagonia",
                "username": "InOutPatagonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97696859",
                "name": "Netfarma",
                "username": "Netfarma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528716071",
                "name": "KIOSCO ASUNCION",
                "username": "KIOSCOASUNCION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262688665",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTravelerSpain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28395000",
                "name": "G1 Sorocaba",
                "username": "g1sorocaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419853313",
                "name": "G1 Jundia\u00ed",
                "username": "g1jundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246259409",
                "name": "Technobras",
                "username": "Technobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157674574",
                "name": "Ter\u00ea Total",
                "username": "teresopolis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970525650",
                "name": "J\u00fahh Teixeira",
                "username": "JhhTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034861499699920897",
                "name": "jdca",
                "username": "juhamorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959052013",
                "name": "LiahN\u00e1ticos",
                "username": "Liahnaticos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307474707",
                "name": "Gavo",
                "username": "Tah_be",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145022183",
                "name": "Ze Braulio",
                "username": "zebraulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632087314",
                "name": "EternalEric",
                "username": "Eternal_Eric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4540224921",
                "name": "RandonsPlays",
                "username": "randonsplays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21278910",
                "name": "Ezequiel Glinberg",
                "username": "ezeglin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16322953",
                "name": "alexmadureira",
                "username": "alexmadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631568393",
                "name": "M\u00f3nica Alejandra",
                "username": "nikitalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248601881",
                "name": "Tiago Andrade Lima",
                "username": "_tiagoalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68838605",
                "name": "Cepan",
                "username": "cepan_ong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143042911",
                "name": "Paulo C\u00e9sar",
                "username": "pcthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162995076",
                "name": "Red Bull Portugal",
                "username": "redbullPOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46030112",
                "name": "Orlando Duque",
                "username": "orlandoduque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94524195",
                "name": "Kirsty Alanna",
                "username": "kirstyalannaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55661132",
                "name": "Silvia Linhares",
                "username": "SilviaLinharess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417255355",
                "name": "Pehr Mares Viagens",
                "username": "PehrMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19870436",
                "name": "Osklen",
                "username": "osklen",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21258314",
                "name": "RsDiscus Aqu\u00e1rios",
                "username": "rsdiscus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909137803",
                "name": "PiensaVerdeONG",
                "username": "PiensaVerdeONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495586272",
                "name": "Nayibe",
                "username": "NayibeArenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565675696",
                "name": "Revista ConstruArch",
                "username": "ConstruArch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961127593",
                "name": "Huilo Chile",
                "username": "ChileHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311990434",
                "name": "Cart\u00f3rio 24 Horas",
                "username": "Cartorio24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106422945",
                "name": "Loch Lomond & The Trossachs",
                "username": "lomondtrossachs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66761607",
                "name": "Robin Scott",
                "username": "Spacemouse77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93834504",
                "name": "PUC Urgente Rio",
                "username": "pucriourgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74265937",
                "name": "Fernando Tinoco",
                "username": "fernando_tinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576317099",
                "name": "\u00c1guadasPedrasBrasil",
                "username": "aguadaspedrasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280606609",
                "name": "Portal TK1",
                "username": "portaltk1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39360378",
                "name": "Servio Santos",
                "username": "ServioBasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201740729",
                "name": "\u2022",
                "username": "CinthyaPeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16783668",
                "name": "Dicion\u00e1rio Caldas Aulete",
                "username": "Aulete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62369350",
                "name": "BrasilAdentro",
                "username": "brasiladentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516699817",
                "name": "MPIndios",
                "username": "MPIndios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309833221",
                "name": "Rui Pinho",
                "username": "hacknroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931141194",
                "name": "pt.Made-in-China.com",
                "username": "madeinchina_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53440443",
                "name": "Tha\u00eds Silva",
                "username": "Thaislss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181806401",
                "name": "Regileno",
                "username": "Regileno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99382459",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiago_hf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930479131",
                "name": "cristinielly santana",
                "username": "cristinielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402295997",
                "name": "Conteville Cr\u00e9auter de Mode",
                "username": "Conteville1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113728500",
                "name": "Grace van Leeuwen",
                "username": "gracebichara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49725370",
                "name": "Ricardo Fialho",
                "username": "ricardo_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121434544",
                "name": "FURB \ud83d\udc99",
                "username": "FurbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437549",
                "name": "PF no Paran\u00e1",
                "username": "pfnoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72906188",
                "name": "Weto",
                "username": "weehaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334317715",
                "name": "Estaleiro Jurong",
                "username": "estaleirojurong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170085719",
                "name": "Well Donuts",
                "username": "litoral_movimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931803494",
                "name": "TV da Cidade ",
                "username": "TVCidadeRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421450799",
                "name": "Aripuan\u00e3 News",
                "username": "AripuanaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129256908",
                "name": "Baixar Hit Sertanejo",
                "username": "bhsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16909667",
                "name": "Ibase (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "Ibasenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "858111506",
                "name": "dudu afora",
                "username": "duduafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234713950",
                "name": "Hot\u00e9is Econ\u00f4micos",
                "username": "h_economicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18869830",
                "name": "Thiago Domenici",
                "username": "thiago_domenici",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418995547",
                "name": "TRAVEL TIME",
                "username": "traveltimenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155654726",
                "name": "Ricardo M. Dias",
                "username": "ricardo_m_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53042967",
                "name": "timbonet",
                "username": "TimboNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136020121",
                "name": "Thiago Castanho",
                "username": "Thiago_Castanho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80593202",
                "name": "Tiago Antero",
                "username": "tiagoantero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86125727",
                "name": "Cleilene Rangel",
                "username": "cleilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912279571",
                "name": "SIGO/SEGUE DE VOLTA",
                "username": "Debora_cgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347251254",
                "name": "torcidafiel_",
                "username": "Torcidafiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766024058",
                "name": "'   L3 SC34UX",
                "username": "15centarru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448506423",
                "name": "ashish joseph",
                "username": "ashishjoseph279",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227048803",
                "name": "Lorrayne =0",
                "username": "lorray123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184820210",
                "name": "Ash Kumar",
                "username": "Ashsachan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585271742",
                "name": "Joice",
                "username": "joice_gerw3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582338778",
                "name": "marcs",
                "username": "Marcs04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585348573",
                "name": "felipinho poc",
                "username": "felipinhopoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200979665",
                "name": "Daniel S\u00e1",
                "username": "danielsamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287368022",
                "name": "Juliano Martins",
                "username": "julianomarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77263647",
                "name": "The House - Ingl\u00eas por Mnemotecnia",
                "username": "thehouseingles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263556824",
                "name": "Mirzo Pira Fernandes Miquidade",
                "username": "mirzomiquidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269126832",
                "name": "Cynthia",
                "username": "_cynthiadux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255261978",
                "name": "Patrick",
                "username": "PatrickMazui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929538745",
                "name": "N\u00c3O SEJA ALIENADO(a)",
                "username": "CONTRAalienacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891974125",
                "name": "Rede Brasil Alemanha",
                "username": "redealemanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "s\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133452179",
                "name": "Jo\u00e3o Nildo",
                "username": "joaonildo51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85922173",
                "name": "J\u00e9ssica F. Tolentino",
                "username": "jehcaiowesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19780520",
                "name": "HypeScience",
                "username": "HypeScience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436040623",
                "name": "Via Alegria",
                "username": "ViaAlegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18051249",
                "name": "IFSC",
                "username": "ifsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64316363",
                "name": "Dalila Realino",
                "username": "dalilarealino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193050664",
                "name": "Paul Santiago Romero",
                "username": "paulsantiromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372867435",
                "name": "Eco Hospedagem",
                "username": "EcoHospedagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249245905",
                "name": "F\u00f3rum Nacional de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Animal",
                "username": "forumanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36955529",
                "name": "Marcelo Neto",
                "username": "marceloneto1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28605392",
                "name": "Idelber Avelar",
                "username": "iavelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "276040678759354368",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzsm9e0m837qbvmswp03fmkvjndkt",
        "oldest_id": "273482669583634433",
        "result_count": 486
    }
}