{
    "data": [
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:00.000Z",
            "id": "244074795946352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/KUVpYzOu"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:00.000Z",
            "id": "244074794948100097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/QvSfZDFE"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:00.000Z",
            "id": "244074793941487619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/d6nkBXWb"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-07T14:09:00.000Z",
            "id": "244074793614336000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/LQsl44EX"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "8802752",
                        "start": 92,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074792637046785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/tzZhfDNd (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:59.000Z",
            "id": "244074791676563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/lywWqiDy"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:58.000Z",
            "id": "244074785712242689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/1Dl3rgbR"
        },
        {
            "author_id": "489627608",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:56.000Z",
            "id": "244074780293214209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/LpeDNfeA"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:56.000Z",
            "id": "244074778644848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/9g7PJQ1e"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:56.000Z",
            "id": "244074778590326785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/boHsHvPQ"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:56.000Z",
            "id": "244074777751470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/pVsAyI0m"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:55.000Z",
            "id": "244074775968894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/M6cHnJP0"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:53.000Z",
            "id": "244074766967898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais duran... http://t.co/lKFfCxKU #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:52.000Z",
            "id": "244074763205623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais ... http://t.co/Zg4KzAYC"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074761204928512",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/LvUN5FbZ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:52.000Z",
            "id": "244074759745314817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/R1He6C15"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074757551714304",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/bJ2KlVsq @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:50.000Z",
            "id": "244074752312999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/tuttgtwV"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074751960686592",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/0JybYaLO @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:50.000Z",
            "id": "244074751448985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/qYwaExmZ"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "id": "244074750815637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/yoHdpzjn"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "id": "244074749725118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/h9FmYhe8"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "id": "244074749569945600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/GNcwQhHP"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "132697609",
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074748592652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abr... http://t.co/DGCOTfHF Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "id": "244074747737026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/4yLbKSvP"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "244074747044962304",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/vSRoyqgz @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:49.000Z",
            "id": "244074746877181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/70gdXALy"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:47.000Z",
            "id": "244074740698996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais dura... http://t.co/fxvkBv9g"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:45.000Z",
            "id": "244074732297805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/VhQR2J36"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:42.000Z",
            "id": "244074718532096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/2YFWLe6t"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:39.000Z",
            "id": "244074709094899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/8Gc5TEYt"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:39.000Z",
            "id": "244074705064165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/4i7IaTWB"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:37.000Z",
            "id": "244074699439611905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais duran... http://t.co/nAKuIUhm"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:33.000Z",
            "id": "244074681387327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais duran... http://t.co/WRaNqGyr"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:31.000Z",
            "id": "244074674076667906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/fTGmQG5A"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:29.000Z",
            "id": "244074666690506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/h9FmYhe8 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:28.000Z",
            "id": "244074660210290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/egwmLTPH"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:27.000Z",
            "id": "244074655869194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/xTSfEuZI"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:26.000Z",
            "id": "244074654581538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/DznvCeWs"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:25.000Z",
            "id": "244074650232049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios espe... http://t.co/5acA4rsR #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:24.000Z",
            "id": "244074645526032384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/NKSbp3U6"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-07T14:08:23.000Z",
            "id": "244074640962625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado: Parque abrir\u00e1 em hor\u00e1rios especiais durante o... http://t.co/1FaheGs7"
        },
        {
            "author_id": "50024038",
            "created_at": "2012-09-07T14:06:13.000Z",
            "id": "244074093983432705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande\n\nCom a decis\u00e3o, est\u00e1 mantida... http://t.co/Hx5wcgai"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-07T14:06:03.000Z",
            "id": "244074053965586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/POx6rj7p"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-09-07T14:03:05.000Z",
            "id": "244073305735307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 25 mil turistas no feriado http://t.co/EfTiAvL1"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-07T14:02:17.000Z",
            "id": "244073104354197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-09-07T13:33:06.000Z",
            "id": "244065759104471041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriad\u00e3o - Portogente http://t.co/Tfcdmwiy"
        },
        {
            "author_id": "233176731",
            "created_at": "2012-09-07T13:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57537144,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "244065612559683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/rWjkQ8LZ"
        },
        {
            "author_id": "53178552",
            "created_at": "2012-09-07T13:16:18.000Z",
            "id": "244061530742718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 700 mil visitantes no primeiro semestre!\nhttp://t.co/Sa16q61c"
        },
        {
            "author_id": "15140074",
            "created_at": "2012-09-07T12:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735938,
                        -22.96163884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "244057230205399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Qi7hesBG"
        },
        {
            "author_id": "115067332",
            "created_at": "2012-09-07T12:54:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "244056092269768705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/STHiegAP"
        },
        {
            "author_id": "255691640",
            "created_at": "2012-09-07T12:48:27.000Z",
            "id": "244054524740915201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cansei de ver o desfiile vou embora, pior que tem que  atravesar o parque municipal todo at\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "634745274",
            "created_at": "2012-09-07T12:47:32.000Z",
            "id": "244054293626380288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guaaddarrama  parque nacional !"
        },
        {
            "author_id": "86317524",
            "created_at": "2012-09-07T12:47:07.000Z",
            "id": "244054187233640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/09 - Parque Municipal - Sepultura     \n07/09 - Vigna Mazon - Costela\u00e7o do Paulinho     \n07/09 - Rest.... http://t.co/fAqcYRQc"
        },
        {
            "author_id": "621857357",
            "created_at": "2012-09-07T12:45:19.000Z",
            "id": "244053736073351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o consegue correr 4km? Venha para a caminhada! Ser\u00e1 um dia especial: http://t.co/3uiaY4Vi 4\u00ba Arena Running no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "161411307",
            "created_at": "2012-09-07T12:24:00.000Z",
            "id": "244048370904219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG http://t.co/jW03sGU7"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-09-07T12:22:53.000Z",
            "id": "244048091748134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em Goi\u00e1s http://t.co/HQxetYdq"
        },
        {
            "author_id": "57703382",
            "created_at": "2012-09-07T12:22:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "244047981358219265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let start...bora come\u00e7ar os 10km  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/j9Krfh1q"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-09-07T12:12:40.000Z",
            "id": "244045519528288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/allja6Ts"
        },
        {
            "author_id": "265574941",
            "created_at": "2012-09-07T12:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01431655,
                        -25.24963504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "244044767204372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/VM0fN0Vy"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:09.000Z",
            "id": "244042619510984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/KbwlASHv"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:06.000Z",
            "id": "244042609373356034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concor... http://t.co/vU3fD3rp #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:03.000Z",
            "id": "244042595213385729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/mvQGnxsG"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:02.000Z",
            "id": "244042590377369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/Z9qPMXZq"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:01.000Z",
            "id": "244042586380201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/15ciCyKC"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-09-07T12:01:00.000Z",
            "id": "244042582613708801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/raiMCAjs"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:58.000Z",
            "id": "244042575944744963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/6HcPqERO"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:57.000Z",
            "id": "244042571767234561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/59N3RdUw"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:54.000Z",
            "id": "244042555988254722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/J9IiKFN8"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:52.000Z",
            "id": "244042547213783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/wF7SS2iq"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:49.000Z",
            "id": "244042537843703809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/itQbl9b9"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:48.000Z",
            "id": "244042533582295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/ekVurOg6"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:47.000Z",
            "id": "244042530411393025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/iyNRFNBo"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:46.000Z",
            "id": "244042525806043137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/vjJLS0Is"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:44.000Z",
            "id": "244042514074587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/HYjppekW"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:43.000Z",
            "id": "244042510605889537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/eqKk1JXL"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:41.000Z",
            "id": "244042503400083457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/dBV7F13A"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:35.000Z",
            "id": "244042476237778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/gD2J9Srj"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:33.000Z",
            "id": "244042470265065472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/ld85UlkE"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:32.000Z",
            "id": "244042466267889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/BSxZA2kw"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:31.000Z",
            "id": "244042462841155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/JPYVRCMv"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:22.000Z",
            "id": "244042424605876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/7xezd5Uz #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:21.000Z",
            "id": "244042420109602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s conc... http://t.co/DnXu8vvy #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:20.000Z",
            "id": "244042414359203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/qQ5Uved3"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:19.000Z",
            "id": "244042410924072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s... http://t.co/0ncSAd0N"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:18.000Z",
            "id": "244042406348083200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/dtNByfwE"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:11.000Z",
            "id": "244042376715325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel: Prazo para as empresas concorrerem \u00e0s concess\u00f5... http://t.co/UxqMjo4F"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-09-07T12:00:11.000Z",
            "id": "244042375326998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/LSEbw2yT"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-09-07T11:52:20.000Z",
            "id": "244040401160372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/H8OaPcD9"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-09-07T11:51:38.000Z",
            "id": "244040223770685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/MhGX4lZ5"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-09-07T11:50:05.000Z",
            "id": "244039835994685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/E32HXSjJ"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2012-09-07T11:50:03.000Z",
            "id": "244039825957728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em RO, receber\u00e1 manejo sustent\u00e1vel http://t.co/IIpZUu9o"
        },
        {
            "author_id": "125111420",
            "created_at": "2012-09-07T11:43:49.000Z",
            "id": "244038259993366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/qd0RW3Yg"
        },
        {
            "author_id": "44232388",
            "created_at": "2012-09-07T11:34:23.000Z",
            "id": "244035883311955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque nacional das cataratas brasileiras \ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-09-07T11:31:54.000Z",
            "id": "244035260004855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 25 mil turistas no feriado: Atrativos poder\u00e3o ser visitados mais cedo n... http://t.co/XZ57d143"
        },
        {
            "author_id": "47978814",
            "created_at": "2012-09-07T10:52:27.000Z",
            "id": "244025331697197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/nqa1Lx0u"
        },
        {
            "author_id": "116211222",
            "created_at": "2012-09-07T10:50:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244024957347180545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u!   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zoUxKRgZ"
        },
        {
            "author_id": "116211222",
            "created_at": "2012-09-07T10:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "244024408111468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! ;)  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/U4EBP1j4"
        },
        {
            "author_id": "86564158",
            "created_at": "2012-09-07T10:37:47.000Z",
            "id": "244021639430434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo lugar...\n\nCascata do Arado\n\nSituada em pleno cora\u00e7\u00e3o do espantoso Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, a... http://t.co/FsFJrTz0"
        },
        {
            "author_id": "60900919",
            "created_at": "2012-09-07T09:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98446635,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "244006112100237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio da travessia Teresopolis Petropolis (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) [pic]: http://t.co/LnwQCEr7"
        },
        {
            "author_id": "172306067",
            "created_at": "2012-09-07T09:35:51.000Z",
            "id": "244006055288389634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE | CC - Conversa'on'Caf\u00e9, no Saldida Bar, no Parque Municipal da Saldida, Murtosa (Aveiro) \u00e0s 21h30.... http://t.co/vbLi0ORB"
        },
        {
            "author_id": "172306067",
            "created_at": "2012-09-07T09:35:04.000Z",
            "id": "244005855954083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE | CC - Conversa'on'Caf\u00e9, no Saldida Bar, no Parque Municipal da Saldida, Murtosa (Aveiro) \u00e0s 21h30. \n http://t.co/gVHkj1Jn"
        },
        {
            "author_id": "325156334",
            "created_at": "2012-09-07T08:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "243988983930036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo horroreeeeeees (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) http://t.co/daOiVLpw"
        },
        {
            "author_id": "88094829",
            "created_at": "2012-09-07T04:09:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43899593,
                        -23.59465993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "243924000638648320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos nois aindaaaa (@ Parque Estadual Serra do Mar) http://t.co/gXEPe6CB"
        },
        {
            "author_id": "168128409",
            "created_at": "2012-09-07T02:58:20.000Z",
            "id": "243906015601520640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TODOS est\u00e3o convidados pra prestigiar o Coral do CPII - Engenho Novo no 7\u00b0 Evento Arte e Natureza, no Parque Estadual do Graja\u00fa. Domingo\u00c0s10"
        },
        {
            "author_id": "168128409",
            "created_at": "2012-09-07T02:57:41.000Z",
            "id": "243905853663621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aliais: TODOS est\u00e3o convidados pra prestigiar o Coral do CPII - Engenho Novo no 7\u00b0 Evento Arte e Natureza, no Parque Estadual do Graja\u00fa.\u00c0s10"
        },
        {
            "author_id": "64082053",
            "created_at": "2012-09-07T02:42:07.000Z",
            "id": "243901935227371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 6hrs da manh\u00e3 partir pro Parque Estadual Da Serra Do Tabuleiro :).... agora dormir entaooooo"
        },
        {
            "author_id": "38964844",
            "created_at": "2012-09-07T02:37:12.000Z",
            "id": "243900698482339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nFotos do original. \"(...) Ser\u00e1 que voc\u00ea realmente sabe como se comportar numa \u2026http://t.co/ZYHZ7Ugu"
        },
        {
            "author_id": "56289907",
            "created_at": "2012-09-07T02:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "243900153684180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/cTG7Q0Yx"
        },
        {
            "author_id": "38964844",
            "created_at": "2012-09-07T02:34:35.000Z",
            "id": "243900038307254273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que voc\u00ea realmente sabe como se comportar numa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental? Ent\u00e3o leia: Portal Aqui Brasil http://t.co/7mdz2kz8"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-09-07T02:15:16.000Z",
            "id": "243895178925060097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "208556109",
            "created_at": "2012-09-07T02:05:02.000Z",
            "id": "243892602317987841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo sep\u00e1 vou pro parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2012-09-07T01:52:20.000Z",
            "id": "243889405339766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite\n\nYosemite (http://t.co/waVAqVXB) ocupa uma \u00e1rea equivalente a mil vezes o tamanho do... http://t.co/zNr8Thns"
        },
        {
            "author_id": "17041588",
            "created_at": "2012-09-07T01:40:48.000Z",
            "id": "243886504877912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brazil). 'I was not prepared for the stunning sandscapes of Parque Nacional dos http://t.co/fpj7hcQB"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2012-09-07T01:12:07.000Z",
            "id": "243879286405210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira morte por um perigoso v\u00edrus em uma \u00e1rea de camping no Parque Nacional de Yosemite (estado da Calif\u00f3rn... http://t.co/9De5eXXM"
        },
        {
            "author_id": "256658160",
            "created_at": "2012-09-07T01:10:04.000Z",
            "id": "243878771306921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lencois Maranhenses http://t.co/wys10dYA  p.18"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-09-07T01:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98446635,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "243877305028595713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito Visoes da America Latina  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/T9yjZdQO"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-09-07T01:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98446635,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "243876947527094273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Historia do Pensamento ECONOMICO  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/vDxB5qlo"
        },
        {
            "author_id": "514999562",
            "created_at": "2012-09-06T23:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1171896088321826817",
                        "start": 23,
                        "username": "jumaya16"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "567665794",
                        "start": 34,
                        "username": "_SouzaPaaloma"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "221188296",
                        "start": 66,
                        "username": "_Gaabisalles"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "356518020",
                        "start": 84,
                        "username": "Marianasaantos1"
                    }
                ]
            },
            "id": "243857236290576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi eu @issa_martiins, @jumaya16, @_SouzaPaaloma, @rafaferrari_8, @_Gaabisalles e a @Marianasaantos1 joga bola no parque municipal hoje u-u"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-09-06T23:36:05.000Z",
            "id": "243855119140139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed #UniaoDoTwitterSegueEuSigoDeVolta http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "74178956",
            "created_at": "2012-09-06T23:30:26.000Z",
            "id": "243853696813899777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos destinos mais lindos do Brasil: Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u para todas as idades http://t.co/e3KOg8GE via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "46221447",
            "created_at": "2012-09-06T23:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358021,
                        -20.06071285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "243853093408747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/OE8cCo6a"
        },
        {
            "author_id": "612781003",
            "created_at": "2012-09-06T22:47:37.000Z",
            "id": "243842923408539649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL LAGOS DE PLITVICE NA CRO\u00c1CIA \u2013 MARAVILHOSO http://t.co/VaOnvQow"
        },
        {
            "author_id": "54538752",
            "created_at": "2012-09-06T22:47:19.000Z",
            "id": "243842846485004289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL LAGOS DE PLITVICE NA CRO\u00c1CIA \u2013 MARAVILHOSO http://t.co/8YLLE9FT"
        },
        {
            "author_id": "68291047",
            "created_at": "2012-09-06T22:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "30531189",
                        "start": 0,
                        "username": "jocaoeiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "243842140977897472",
            "in_reply_to_user_id": "30531189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jocaoeiras Quem ser\u00e1 sua sucessora na administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara? Ela j\u00e1 tem planos?"
        },
        {
            "author_id": "400808056",
            "created_at": "2012-09-06T22:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "127680499",
                        "start": 0,
                        "username": "PaulaFernandes7"
                    }
                ]
            },
            "id": "243836701863190529",
            "in_reply_to_user_id": "127680499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaulaFernandes7 \nC\u00ca J\u00c1 FOI AQUI?\n\u00c9 O PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3...*-*\nMUITO LINDA SUA CIDADE VIU...TE AMOS S2 http://t.co/PejBUCPU"
        },
        {
            "author_id": "89224403",
            "created_at": "2012-09-06T22:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5540666,
                        -25.57980722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "243835682374688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u!!! (at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u) [vid] \u2014 http://t.co/rFh08svi"
        },
        {
            "author_id": "171266549",
            "created_at": "2012-09-06T22:15:16.000Z",
            "id": "243834780532236289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati, Parque Nacional da Tijuca =)) http://t.co/AE77VKRs"
        },
        {
            "author_id": "89224403",
            "created_at": "2012-09-06T22:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56392428,
                        -25.53492793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "243833282930806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/9wtsS1yY"
        },
        {
            "author_id": "143123347",
            "created_at": "2012-09-06T21:40:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69710802,
                        38.26919937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "243826023840493571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto  @ Parque Municipal http://t.co/79BDl2xk"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-09-06T21:30:38.000Z",
            "id": "243823548597149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYILgUMQ Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "68504906",
            "created_at": "2012-09-06T21:26:38.000Z",
            "id": "243822540399718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ver a minha m\u00e3e toda animada com o evento do parque municipal da semana que vem e beeem estimulante. kkk ja vi que rola muuito de ir *-----*"
        },
        {
            "author_id": "378866310",
            "created_at": "2012-09-06T21:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2415870627",
                        "start": 10,
                        "username": "umagabs"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "378918201",
                        "start": 19,
                        "username": "ViniSoaares_"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "281749744",
                        "start": 33,
                        "username": "gigiportes"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "187577623",
                        "start": 45,
                        "username": "Peedrinho95"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "69994464",
                        "start": 58,
                        "username": "Maatheusiins"
                    }
                ]
            },
            "id": "243818884770189312",
            "in_reply_to_user_id": "176986697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@analeet_ @UmaGabs @ViniSoaares_ @gigiportes @Peedrinho95 @Maatheusiins Ah, parque municipal \u00e9 aqui em BH :) uhahuas'"
        },
        {
            "author_id": "597054218",
            "created_at": "2012-09-06T20:33:01.000Z",
            "id": "243809049471250434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/Z07HhsQR"
        },
        {
            "author_id": "261253791",
            "created_at": "2012-09-06T20:24:14.000Z",
            "id": "243806838779416578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINHA M\u00c3E QUERENDO QUE EU V\u00c1 PRO PARQUE MUNICIPAL AMANH\u00c3, PRA VER AQUELE DESFILE L\u00c1. PELAMOR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-06T20:07:00.000Z",
            "id": "243802500602396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia do retorno dos t\u00e1xis e vans de turismo no Parque Nacional \u00e9 tranquilo http://t.co/rW1hQzCt"
        },
        {
            "author_id": "52888122",
            "created_at": "2012-09-06T20:01:24.000Z",
            "id": "243801093350494210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desce.  @ Parque Estadual da Serra do Mar. http://t.co/cn7aiIo4"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-06T19:58:20.000Z",
            "id": "243800318608015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos - http://t.co/DX9f3M7n"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-06T19:54:35.000Z",
            "id": "243799375841726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DX9f3M7n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/wxHZePkc"
        },
        {
            "author_id": "57974868",
            "created_at": "2012-09-06T19:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "243795718635134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/y5Tu66JS"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-09-06T19:21:23.000Z",
            "id": "243791020695879680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06/09 16:03 -  PN do Igua\u00e7u (PR) aguarda 25 mil turistas no feriad\u00e3o: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igu... http://t.co/vA9urru3"
        },
        {
            "author_id": "257062861",
            "created_at": "2012-09-06T19:20:11.000Z",
            "id": "243790719532294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Parque Municipal da Cia Paulista\u2019: Projeto coloca museu no S\u00e9culo XXI http://t.co/Xxtub7fc"
        },
        {
            "author_id": "226634691",
            "created_at": "2012-09-06T19:09:02.000Z",
            "id": "243787915111591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Rapa Nui (UNESCO/TBS) http://t.co/ST5euonh"
        },
        {
            "author_id": "57974868",
            "created_at": "2012-09-06T19:01:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "243786046851149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\udc1a\ud83c\udf34Voltando das Cataratas... Um pouquinho cansados !!!\ud83d\ude1d \ud83d\ude1c  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/fr3mvmOO"
        },
        {
            "author_id": "187976972",
            "created_at": "2012-09-06T19:00:08.000Z",
            "id": "243785672257859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instalado em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, o Resort Mavsa ter\u00e1 durante o feriado de 07 de Setembro passeios de... http://t.co/ZBQwEqvs"
        },
        {
            "author_id": "26940916",
            "created_at": "2012-09-06T18:54:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "243784209557229569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais. Uma sess\u00e3o de fotos com a sobrinha. (@ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias) http://t.co/m0FPvh4J"
        },
        {
            "author_id": "53050115",
            "created_at": "2012-09-06T18:50:40.000Z",
            "id": "243783289012371457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj recebi mais fotos da minha participa\u00e7\u00e3o na cerim\u00f4nia do Kuarup, no Parque Nacional do Xingu. By Orlando Brito\nhttp://t.co/rw6iVeIi"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2012-09-06T18:40:10.000Z",
            "id": "243780648022728705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer recantos naturais? Nossa dica \u00e9 a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Morro de Zimbros. Uma... http://t.co/g3rkxGiR"
        },
        {
            "author_id": "57974868",
            "created_at": "2012-09-06T18:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "243776585742827522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1a\ud83c\udf34  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Yaj3J0EN"
        },
        {
            "author_id": "57974868",
            "created_at": "2012-09-06T18:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "243776118937763841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83d\udc1aParque do Caracol \ud83d\udc1a\ud83c\udf34  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/mFCkj2jl"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-09-06T18:19:42.000Z",
            "id": "243775495861313537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "80689449",
            "created_at": "2012-09-06T18:15:19.000Z",
            "id": "243774393719865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia no entorno do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/io9xG3aL"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2012-09-06T18:11:25.000Z",
            "id": "243773412043026434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 lago e maior espa\u00e7o para atividades\nhttp://t.co/ScFjhnts"
        },
        {
            "author_id": "52777287",
            "created_at": "2012-09-06T18:05:45.000Z",
            "id": "243771987267313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30-09 - Sunday Rock 3 com Tamara Angel + Akira as 15h no Parque Municipal de Barueri Sp"
        },
        {
            "author_id": "215307437",
            "created_at": "2012-09-06T17:13:05.000Z",
            "id": "243758733614800897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em BH s\u00f3 tem encontro no shopping e no Parque municipal/pra\u00e7a da liberdade,nasss"
        },
        {
            "author_id": "23654729",
            "created_at": "2012-09-06T17:00:05.000Z",
            "id": "243755463840247809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em Goi\u00e1s: http://t.co/kjz1JpNE"
        },
        {
            "author_id": "116960485",
            "created_at": "2012-09-06T16:59:07.000Z",
            "id": "243755219584966658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SHOW, MARCELLO CAMINHA DIA 28 DE SETEMBRO \u00c0S 22:00 HORAS NO PARQUE MUNICIPAL DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES! INGRESSOS COMIGO !"
        },
        {
            "author_id": "81010374",
            "created_at": "2012-09-06T16:17:23.000Z",
            "id": "243744715567144961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica ... Parque Nacional. http://t.co/OVZBn4IT"
        },
        {
            "author_id": "81010374",
            "created_at": "2012-09-06T16:17:16.000Z",
            "id": "243744687536631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica ... Parque Nacional.  http://t.co/OVZBn4IT"
        },
        {
            "author_id": "199943409",
            "created_at": "2012-09-06T16:06:14.000Z",
            "id": "243741911637188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Gruta do Bacaetava - http://t.co/BhudvGA http://t.co/fOastyH"
        },
        {
            "author_id": "179256506",
            "created_at": "2012-09-06T16:00:37.000Z",
            "id": "243740497699553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 RESENHA L\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL :D"
        },
        {
            "author_id": "162716695",
            "created_at": "2012-09-06T15:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "243738035060092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matar esse calor... (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/TFnJRSaB"
        },
        {
            "author_id": "412604400",
            "created_at": "2012-09-06T15:24:54.000Z",
            "id": "243731506919530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irrevers\u00edvel.....  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/EVMGNJfw"
        },
        {
            "author_id": "361581018",
            "created_at": "2012-09-06T15:09:34.000Z",
            "id": "243727648038195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "30-09 show no PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI, gratuito das 15h as 18h"
        },
        {
            "author_id": "82889413",
            "created_at": "2012-09-06T15:06:04.000Z",
            "id": "243726769448951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nBora J\u00e9ssica Teodoro e Gabriela Rodrigues Silva Rodrigues !!\n\nBruno M. Marinho deu molee !!"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-09-06T15:05:19.000Z",
            "id": "243726578310340609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] Fogo no Ger\u00eas dominado, mais cinco activos: O inc\u00eandio que hoje atingiu o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, na... http://t.co/gntxIPkv"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2012-09-06T14:59:06.000Z",
            "id": "243725015269400577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo no Ger\u00eas dominado, mais cinco activos: O inc\u00eandio que hoje atingiu o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, nas loca... http://t.co/cFAYbatZ"
        },
        {
            "author_id": "321944057",
            "created_at": "2012-09-06T14:47:39.000Z",
            "id": "243722132507484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#empreendedor \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em Goi\u00e1s http://t.co/Mo9HmWPD #empresa"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2012-09-06T14:35:49.000Z",
            "id": "243719155860271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas dominado http://t.co/yOGi1rj"
        },
        {
            "author_id": "82927105",
            "created_at": "2012-09-06T14:20:51.000Z",
            "id": "243715391023628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Belo Horizonte passeio pelo Parque Municipal, a Savassi, o Mercado Central,a Pra\u00e7a da Liberdade,a Lagoa do Nado...."
        },
        {
            "author_id": "50435425",
            "created_at": "2012-09-06T14:10:41.000Z",
            "id": "243712829511847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ciclotrilha, area de protecao ambiental vira atracao turistica em Goias http://t.co/VNuYKtjV"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-09-06T13:59:34.000Z",
            "id": "243710031416135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa: O ciclo de atividades Arte e Natureza levar\u00e1 neste fim de s... http://t.co/3PyUDmA5"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-09-06T13:59:32.000Z",
            "id": "243710025548328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa: O ciclo de atividades Arte e Natureza levar\u00e1 neste fim de s... http://t.co/MMiOEHuY"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-09-06T13:59:32.000Z",
            "id": "243710023996436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa: O ciclo de atividades Arte e Natureza levar\u00e1 neste fim de s... http://t.co/OK2RQFPD"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-09-06T13:59:32.000Z",
            "id": "243710023371460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa: O ciclo de atividades Arte e Natureza levar\u00e1 neste fim de s... http://t.co/vgrQpwD3"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-09-06T13:59:31.000Z",
            "id": "243710022092193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa http://t.co/DaZqjczI"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-09-06T13:59:31.000Z",
            "id": "243710019684671488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa: O ciclo de atividades Arte e Natureza levar\u00e1 neste fim de s... http://t.co/HDN24C4w"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-09-06T13:59:30.000Z",
            "id": "243710016694153218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa: O ciclo de atividades Arte e Natureza levar\u00e1 neste fim de s... http://t.co/iJS6qE7r"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-09-06T13:59:30.000Z",
            "id": "243710015674925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa: O ciclo de atividades Arte e Natureza levar\u00e1 neste fim de s... http://t.co/QxRUUYg5"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-09-06T13:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "54341363",
                        "start": 73,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "243708212812079106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa http://t.co/gTA6xKfw @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-09-06T13:49:17.000Z",
            "id": "243707446651150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/RJhehH22"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2012-09-06T13:48:21.000Z",
            "id": "243707208410484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa: Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa http://t.co/pkKMdx2P"
        },
        {
            "author_id": "433792689",
            "created_at": "2012-09-06T13:48:18.000Z",
            "id": "243707197903757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa http://t.co/HSkBCyWC"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-09-06T13:44:32.000Z",
            "id": "243706251035422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO explica como fica o transporte de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira: http://t.co/9RbsXveq"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-09-06T13:38:37.000Z",
            "id": "243704761663225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa[]: O ciclo de atividades Arte e Natureza levar\u00e1 neste fim de... http://t.co/9AxF9I0A"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2012-09-06T13:34:28.000Z",
            "id": "243703716941815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Arte e natureza juntos no Parque Estadual do Graja\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "459335944",
            "created_at": "2012-09-06T13:32:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "14116807",
                        "start": 68,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "243703195849875457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder http://t.co/9eGu6Zy6 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2012-09-06T13:29:13.000Z",
            "id": "243702394926555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Macuco, ela faz parte do Parque Municipal do Morro do Macaco... http://t.co/ACc0HB74"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2012-09-06T13:27:32.000Z",
            "id": "243701971406692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/aBGIqUO"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-09-06T13:25:46.000Z",
            "id": "243701526965673984",
            "in_reply_to_user_id": "410810592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyLanzaMyDream Tu \u00e9 de BH n\u00e3o ?sabe o parque municipal ? atras tem um col\u00e9gio que chama Instituto de Educa\u00e7\u00e3o de Minas Gerais \u00e9 l\u00e1 kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "136633183",
            "created_at": "2012-09-06T13:21:41.000Z",
            "id": "243700498304208896",
            "in_reply_to_user_id": "410810592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MyLanzaMyDream Vei agnt viu a vissi diretora pegando a tia da menina no Parque Municipal , Minha escola \u00e9 aquela rosa atras do parque saka?"
        },
        {
            "author_id": "380710611",
            "created_at": "2012-09-06T13:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "243696908852408320",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma Meu candidato foi Governador do Estado e sempre cuidou de SP com muito carinho. Parque Estadual da Cantareira. Motivo de orgulho. ="
        },
        {
            "author_id": "68451332",
            "created_at": "2012-09-06T13:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "69307621",
                        "start": 2,
                        "username": "jardelsebba45"
                    }
                ]
            },
            "id": "243695403315367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". @jardelsebba45 vai apoiar cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pasto do Pedrinho- http://t.co/8jRaWgLr"
        },
        {
            "author_id": "175249785",
            "created_at": "2012-09-06T13:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "243695077023694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do Campori #UCOB #Desbravadores #Brasilia  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/yabhr7Bh"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2012-09-06T12:52:29.000Z",
            "id": "243693150084952065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o questiona projeto de Centro Ol\u00edmpico no Parque Municipal - http://t.co/2udljLm8"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2012-09-06T12:50:05.000Z",
            "id": "243692546381979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: Fogo no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/SJ5eydLQ"
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2012-09-06T12:47:43.000Z",
            "id": "243691951378026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, presidente do Instituto Chico Mendes fala sobre situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz. Ou\u00e7a em http://t.co/a3cs1wHE"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2012-09-06T12:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1225075167359008768",
                        "start": 49,
                        "username": "ventunopub"
                    }
                ]
            },
            "id": "243691029293838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9spera de Feriado minha gente o/o/\nE amanh\u00e3 tem @ventunopub comemorando 3 anos de casa com Sepultura no parque Municipal de Urussanga!"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2012-09-06T12:42:48.000Z",
            "id": "243690713815085056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder - JN http://t.co/XZJgF2Mb"
        },
        {
            "author_id": "87264865",
            "created_at": "2012-09-06T12:37:02.000Z",
            "id": "243689263730933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o m\u00eas de setembro, de 9 a 30, o Grupo Trampulim far\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es no Parque Municipal, em Belo Horizonte... http://t.co/ls4BHxIB"
        },
        {
            "author_id": "454099083",
            "created_at": "2012-09-06T12:27:04.000Z",
            "id": "243686756476661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lunch time II  @ Parque Municipal Jo\u00e3o De Deus http://t.co/HqqcAZZr"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-09-06T12:26:44.000Z",
            "id": "243686672145989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] Fogo no Ger\u00eas com frente activa: Um inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, activo desde as 06h00 da man... http://t.co/Qi3ev5G0"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2012-09-06T12:23:06.000Z",
            "id": "243685755032055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Ger\u00eas com frente activa: Um inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, activo desde as 06h00 da manh\u00e3, co... http://t.co/NQtyqjyp"
        },
        {
            "author_id": "454099083",
            "created_at": "2012-09-06T12:21:22.000Z",
            "id": "243685321315852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lunch time  @ Parque Municipal Jo\u00e3o De Deus http://t.co/MTvks3eU"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2012-09-06T12:21:22.000Z",
            "id": "243685320481185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DN]: Fogo no Ger\u00eas com uma frente ativa: Um inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, ativo desde as 06:00 da m... http://t.co/GnvSiXGb"
        },
        {
            "author_id": "115983186",
            "created_at": "2012-09-06T12:08:11.000Z",
            "id": "243682004586098690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 numa hora dessas eu estarei no Parque Municipal com o namorado, gente! :)"
        },
        {
            "author_id": "466453036",
            "created_at": "2012-09-06T11:44:09.000Z",
            "id": "243675955401461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a \u00e9 extinto em Belo Horizonte, dizem bombeiros: http://t.co/LVJWy7TL"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-09-06T11:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "26026236",
                        "start": 97,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "243675576446111745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo s\u00e3o liberados a entrar no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/89OG4xqH via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "33932398",
            "created_at": "2012-09-06T11:41:42.000Z",
            "id": "243675336678711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas com uma frente ativa.\n\nMais informa\u00e7\u00e3o em:... http://t.co/yzUo7CRN"
        },
        {
            "author_id": "737641566",
            "created_at": "2012-09-06T11:38:32.000Z",
            "id": "243674541870678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postas \u00bb Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder http://t.co/kgkMKgKb"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2012-09-06T11:35:07.000Z",
            "id": "243673681853833218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmontamos mais de dez constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (eu era gerente de op. da Comlurb na Z.Sul)"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2012-09-06T11:25:45.000Z",
            "id": "243671322012553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 nada dificil colocar fiscaliza\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica no Parque, a final da trecho \u00e9 curta e o parque arrecada o... http://t.co/wKxEA1wJ"
        },
        {
            "author_id": "49316357",
            "created_at": "2012-09-06T11:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "295800499",
                        "start": 29,
                        "username": "joaogandini"
                    }
                ]
            },
            "id": "243669186927292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua, Ouro azul! O candidato @joaogandini de Ribeir\u00e3o Preto, prop\u00f5e criar o PARQUE NACIONAL DO AQUIFERO GUARANI (cont) http://t.co/sNOacHM3"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2012-09-06T11:15:57.000Z",
            "id": "243668856684560385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios - Mais de 100 bombeiros combatem as chamas no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares e no Parque N... http://t.co/1m8koJk4"
        },
        {
            "author_id": "715587900",
            "created_at": "2012-09-06T10:51:17.000Z",
            "id": "243662648300957696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder - http://t.co/CSroL9JD"
        },
        {
            "author_id": "135138412",
            "created_at": "2012-09-06T10:48:18.000Z",
            "id": "243661899152113665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia meu povo, partindo para a Gincana VILAEXATAS do Col\u00e9gio VILA RICA no Parque Municipal! Vamos l\u00e1 rapaziada... http://t.co/OnjUCnbr"
        },
        {
            "author_id": "488471540",
            "created_at": "2012-09-06T10:47:03.000Z",
            "id": "243661585162321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma e o Jardim Bot\u00e2nico: Na semana passada, escrevi sobre as amea\u00e7as que pesam sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9i... http://t.co/5KuMc2PF"
        },
        {
            "author_id": "490336934",
            "created_at": "2012-09-06T10:47:03.000Z",
            "id": "243661584365404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma e o Jardim Bot\u00e2nico: Na semana passada, escrevi sobre as amea\u00e7as que pesam sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9i... http://t.co/Ah5CGQ9b"
        },
        {
            "author_id": "51623612",
            "created_at": "2012-09-06T10:29:48.000Z",
            "id": "243657244670058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com Fl\u00e1vio de Almeida Reis (*) sobre a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Floresta Nacional Jamanxin http://t.co/GP3Zy3bo"
        },
        {
            "author_id": "91358275",
            "created_at": "2012-09-06T10:28:24.000Z",
            "id": "243656893405474816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JornalNoticias: Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder - http://t.co/vNp8y7Lp #fb: JornalNoticias: Parque Na... http://t.co/XSXPFj0z"
        },
        {
            "author_id": "462189850",
            "created_at": "2012-09-06T10:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "15391813",
                        "start": 29,
                        "username": "JornalNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "243654424847872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandem p l\u00e1 os submarinos.RT @JornalNoticias: Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder - http://t.co/2SugyFYz"
        },
        {
            "author_id": "18206722",
            "created_at": "2012-09-06T10:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "15391813",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "243652197504659456",
            "in_reply_to_user_id": "15391813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalNoticias: Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder - http://t.co/AE3jEW5Z"
        },
        {
            "author_id": "54751868",
            "created_at": "2012-09-06T09:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "14116807",
                        "start": 68,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "243648988388155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder http://t.co/coHaq6xz via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "51408749",
            "created_at": "2012-09-06T09:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "15391813",
                        "start": 9,
                        "username": "JornalNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "243648474346819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fdps RT: @JornalNoticias: Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder - http://t.co/D8wba7fY"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2012-09-06T09:50:26.000Z",
            "id": "243647336448925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder: Um inc\u00eandio, com in\u00edcio \u00e0s seis da manh\u00e3, est\u00e1 a\u2026 http://t.co/Ue3rjhsy"
        },
        {
            "author_id": "30740528",
            "created_at": "2012-09-06T09:49:12.000Z",
            "id": "243647024904417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder\n \nUm inc\u00eandio, com in\u00edcio \u00e0s seis da manh\u00e3, est\u00e1 a ser combatido por... http://t.co/V7OGTf8"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2012-09-06T09:34:15.000Z",
            "id": "243643265902067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder http://t.co/htDhiU2f"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2012-09-06T09:32:44.000Z",
            "id": "243642882366525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder - http://t.co/NRzlbXcT"
        },
        {
            "author_id": "113117688",
            "created_at": "2012-09-06T09:20:10.000Z",
            "id": "243639718137442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder: Um inc\u00eandio, com in\u00edcio \u00e0s seis da manh\u00e3, est\u00e1 a ser combatido por a... http://t.co/yxkQQYO8"
        },
        {
            "author_id": "113117688",
            "created_at": "2012-09-06T09:20:10.000Z",
            "id": "243639718133252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder: Um inc\u00eandio, com in\u00edcio \u00e0s seis da manh\u00e3, est\u00e1 a ser combatido por a... http://t.co/q0TARzCV"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2012-09-06T09:20:08.000Z",
            "id": "243639712538050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder: Um inc\u00eandio, com in\u00edcio \u00e0s seis da manh\u00e3, est\u00e1 a\u2026 http://t.co/zcvvWvny"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-09-06T09:20:00.000Z",
            "id": "243639677955997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 arder: Um inc\u00eandio, com in\u00edcio \u00e0s seis da manh\u00e3, est\u00e1 a ser combatido ... http://t.co/JHsVu9Pt"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2012-09-06T03:50:04.000Z",
            "id": "243556647300112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Pico de Santo Agostinho em Alagoa (MG), o 29\u00aa pico mais alto do Brasil e esta situado no Parque Estadual... http://t.co/yWxEdiQT"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-06T03:03:56.000Z",
            "id": "243545039748349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2012-09-06T01:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40275289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "243514700644638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/67PkKLOd"
        },
        {
            "author_id": "755506952",
            "created_at": "2012-09-06T00:24:53.000Z",
            "id": "243505010078519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A transforma\u00e7\u00e3o da \u00e1rea verde, localizada no per\u00edmetro urbano \u00e9 de grande import\u00e2ncia.Leia Mais:http://t.co/WTjNQUV1"
        },
        {
            "author_id": "755506952",
            "created_at": "2012-09-06T00:19:53.000Z",
            "id": "243503752106102785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O movimento pela cria\u00e7\u00e3o do parque municipal surgiu no ano passado, com grande apelo nas redes sociais e t\u00eam mobilizado a popula\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "755506952",
            "created_at": "2012-09-06T00:10:54.000Z",
            "id": "243501493649539074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Jardel45 vai apoiar cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Pasto do Pedrinho"
        },
        {
            "author_id": "512666550",
            "created_at": "2012-09-06T00:00:58.000Z",
            "id": "243498990853816321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que o Luizinho... Fernandinho... MACHADINHO j\u00e1 lutou pela cidade???\n\n65 neles! http://t.co/RaKWoOan"
        },
        {
            "author_id": "185025292",
            "created_at": "2012-09-05T23:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "243496115725557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/tvR38Ge6"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-09-05T23:34:34.000Z",
            "id": "243492348871462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "90479847",
            "created_at": "2012-09-05T22:18:02.000Z",
            "id": "243473090057760769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aeee acabeei de chega da pista do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-05T22:06:30.000Z",
            "id": "243470186211061761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/JtShuJ4L"
        },
        {
            "author_id": "504802538",
            "created_at": "2012-09-05T22:04:46.000Z",
            "id": "243469749823102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 de setembro  no  Parque Estadual com o Clube de L\u00edderes Serra &amp; Mar.Aguardo vcs!"
        },
        {
            "author_id": "268035013",
            "created_at": "2012-09-05T21:48:23.000Z",
            "id": "243465625878552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..\u00e1rea protegida na prov\u00edncia de Palawan - Filipinas.\nGo! http://t.co/SQ4AJBZO"
        },
        {
            "author_id": "736142017",
            "created_at": "2012-09-05T21:39:02.000Z",
            "id": "243463272114839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte vai ganhar ares europeus em setembro. Isso porque vai rolar, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9... http://t.co/a4dUk4Fc"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-09-05T21:09:52.000Z",
            "id": "243455933265633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo s\u00e3o liberados a entrar no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Novo acordo passou a valer nesta quarta... http://t.co/C8FTAuio"
        },
        {
            "author_id": "311134880",
            "created_at": "2012-09-05T20:51:39.000Z",
            "id": "243451348144775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MENINAS, TEM ENCONTRO MARCADO PARA O DIA 09/09 DOMINGO, NO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL \u00c0S 13H. QUERO VOC\u00caS L\u00c1, OK?"
        },
        {
            "author_id": "66536659",
            "created_at": "2012-09-05T20:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88286282,
                        -16.75333894
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "243447926288953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa na lagoa. (@ Lagoa do Parque Municipal) http://t.co/S1Mxbs3M"
        },
        {
            "author_id": "334733878",
            "created_at": "2012-09-05T20:30:47.000Z",
            "id": "243446096926478337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho o parque nacional da chapada dos veadeiros \u00e9 lindo demaiiiii cara, meu favorito at\u00e9 agora pfv"
        },
        {
            "author_id": "177693570",
            "created_at": "2012-09-05T20:12:25.000Z",
            "id": "243441475109679105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qualquer ida ao centro n\u00e3o \u00e9 p\u00e1reo para a caminhada at\u00e9 as cachoeiras no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-09-05T20:01:47.000Z",
            "id": "243438801547051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi habitam os \u00edndios Caru, Aw\u00e1 e Alto-Turia\u00e7u? #AmazoniaMaranhense #DiadaAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-09-05T19:35:30.000Z",
            "id": "243432184541765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Oeste do Maranh\u00e3o, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que apresenta floresta tropical \u00famida. #DiadaAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-05T19:25:01.000Z",
            "id": "243429545951256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1xis e vans de Turismo voltam \u00e0s atividades no Parque Nacional nesta quarta-feira http://t.co/inhDGqZD"
        },
        {
            "author_id": "28515542",
            "created_at": "2012-09-05T19:18:41.000Z",
            "id": "243427952233168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo gravar, Parque Municipal, quem quiser aparecer pra falar, microfone ta a disposi\u00e7\u00e3o. #partiu"
        },
        {
            "author_id": "135138412",
            "created_at": "2012-09-05T18:58:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "243422785622376451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, depois de uma \u00f3tima gincana pela manh\u00e3 no Parque Municipal, correria agora aqui! Amanh\u00e3 tem mais heim! Ufaa!"
        },
        {
            "author_id": "533149697",
            "created_at": "2012-09-05T18:44:29.000Z",
            "id": "243419346569949185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o \u00e1lbum Visita ao Parque Nacional da Serra da Capivara - http://t.co/9UDCrbsb. Col\u00e9gio S\u00e3o Lucas: todo sucesso tem um porqu\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2012-09-05T18:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 121,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "243416861071511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste tempo de sol forte, fuja para o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Not\u00edcias - Hoje Em Dia http://t.co/3pbSVcGd v\u00eda @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "636710529",
            "created_at": "2012-09-05T18:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "5614002",
                        "start": 0,
                        "username": "piangers"
                    }
                ]
            },
            "id": "243415491866148864",
            "in_reply_to_user_id": "5614002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piangers Po Piangers!!\nTem o parque estadual de itapua!!!\naonde o pora ja esteve no mesmo\nfala ai\nitapua em peso escuta o ta vazando"
        },
        {
            "author_id": "24987641",
            "created_at": "2012-09-05T18:05:57.000Z",
            "id": "243409649754337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dudu fazendo pose no parque municipal de BH http://t.co/DYo6WYcz"
        },
        {
            "author_id": "35952139",
            "created_at": "2012-09-05T17:52:03.000Z",
            "id": "243406153390886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Cruzeiro do Sul - X Games e pretens\u00f5es tur\u00edsticas - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - TURISMO http://t.co/Ddi907is"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-09-05T17:48:54.000Z",
            "id": "243405358176038914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Cruzeiro do Sul - X Games e pretens\u00f5es tur\u00edsticas - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - TURISMO http://t.co/YJeWHQEF"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-09-05T17:48:19.000Z",
            "id": "243405213766135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Cruzeiro do Sul - X Games e pretens\u00f5es tur\u00edsticas - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - TURISMO http://t.co/K2vypBpH"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2012-09-05T17:27:18.000Z",
            "id": "243399921854738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande-http://t.co/RoGipXDa"
        },
        {
            "author_id": "519588989",
            "created_at": "2012-09-05T17:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "105895230",
                        "start": 0,
                        "username": "ivanferreiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "243398104009805824",
            "in_reply_to_user_id": "105895230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivanferreiro parque municipal de Elche... ;-)"
        },
        {
            "author_id": "88923542",
            "created_at": "2012-09-05T17:13:11.000Z",
            "id": "243396371212795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14 de setembro, durante uma noite, das 18h as 6h, o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti e o Pal\u00e1cio... http://t.co/7tqlIoFa"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2012-09-05T17:00:56.000Z",
            "id": "243393288936235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece? J\u00e1 foi? CURTA!\nSaiba mais sobre esse Parna magn\u00edfico no litoral do Paran\u00e1! http://t.co/d10bjjky"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-09-05T16:29:48.000Z",
            "id": "243385451921149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo permite entrada de taxistas e motoristas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 05/09/2012 - Depois de muita disc\u00f3... http://t.co/yTO7G56A"
        },
        {
            "author_id": "51909271",
            "created_at": "2012-09-05T16:23:34.000Z",
            "id": "243383886225227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 16 vou l\u00e1 no Parque Municipal pra ver se dan\u00e7o ou nao...  vao acabar me fazendo dan\u00e7ar kkk'"
        },
        {
            "author_id": "389620846",
            "created_at": "2012-09-05T16:23:05.000Z",
            "id": "243383761994137602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aniversario 16 del Monumento Natural Tetas de Niquitao - Guirigay http://t.co/pOHKxc5o"
        },
        {
            "author_id": "132602131",
            "created_at": "2012-09-05T16:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "14434407",
                        "start": 110,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "243378076766044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/fcllp4b0 via @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "621857357",
            "created_at": "2012-09-05T15:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "14116807",
                        "start": 71,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "243377923644604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4\u00ba Arena Running acontece no Parque Municipal http://t.co/k4fNTDIU via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "594891184",
            "created_at": "2012-09-05T15:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "34952919",
                        "start": 3,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "243377327768207362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @H2FOZ: Acordo permite entrada de taxistas e motoristas no Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ... http://t.co/hcOTTe43"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2012-09-05T15:51:55.000Z",
            "id": "243375921208373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia no entorno do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/tswJoosm"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-09-05T15:47:31.000Z",
            "id": "243374812171472897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acordo permite entrada de taxistas e motoristas no Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/L6W5z2vU"
        },
        {
            "author_id": "32893959",
            "created_at": "2012-09-05T15:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "243370048125800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "730 degraus \u00e9 tenso (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/WLmOxyEQ"
        },
        {
            "author_id": "613444955",
            "created_at": "2012-09-05T15:19:43.000Z",
            "id": "243367814004633601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina http://t.co/MMJ224lG"
        },
        {
            "author_id": "36659756",
            "created_at": "2012-09-05T14:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 121,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "243362730378158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste tempo de sol forte, fuja para o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Not\u00edcias - Hoje Em Dia http://t.co/66FxnJq7 via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "66859707",
            "created_at": "2012-09-05T14:57:57.000Z",
            "id": "243362337459941378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ESQUENTA Em S\u00e3o Louren\u00e7o o Esquenta do Carnalfenas \u00e9 em dose dupla, dias 07 e 08, no parque municipal Ilha, a partir das 23h."
        },
        {
            "author_id": "600346945",
            "created_at": "2012-09-05T14:54:39.000Z",
            "id": "243361507126157313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite Falls, na Calif\u00f3rnia. Passeio muito recomendado para quem visita o parque nacional http://t.co/3Dq8fdFz"
        },
        {
            "author_id": "600346945",
            "created_at": "2012-09-05T14:49:15.000Z",
            "id": "243360149325111298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/5Xt44Gkr"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-05T14:47:33.000Z",
            "id": "243359718825930753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir parque do Rola Mo\u00e7a: \n\tUm novo foco de inc\u00eandio volta a atingir o Parque Estadual Serra... http://t.co/rMvWBbhR"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-05T14:47:30.000Z",
            "id": "243359710168883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir parque do Rola Mo\u00e7a: \n\tUm novo foco de inc\u00eandio volta a atingir o Parque Estadual Serra... http://t.co/bI2TtQff"
        },
        {
            "author_id": "490926134",
            "created_at": "2012-09-05T14:42:59.000Z",
            "id": "243358572107427841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professores do Floresta Escola publicam artigo cient\u00edfico sobre o Parque Estadual de Itacolomi  http://t.co/TfTJuoaN"
        },
        {
            "author_id": "560759621",
            "created_at": "2012-09-05T14:05:32.000Z",
            "id": "243349147757973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi f\u00e1cil, n\u00e9? No texto da foto, veio a \"cola\" da resposta. Mas algu\u00e9m adivinhou sem ler? J\u00e1 conhecia a Floresta Nacional do Jacund\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2012-09-05T13:52:24.000Z",
            "id": "243345841333604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Viagem: PETAR - Parque Estadual Turistico Alto da Ribeira, de 11 a 14 de Outubro, interessados em participar do Grupo entre em cont\u2026"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2012-09-05T13:36:13.000Z",
            "id": "243341770925162498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/PF4BrvPq"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-09-05T13:26:25.000Z",
            "id": "243339304712159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liberada entrada de t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/zehRlmRZ"
        },
        {
            "author_id": "136455537",
            "created_at": "2012-09-05T13:17:23.000Z",
            "id": "243337028887007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao inv\u00e9s de pessoas conscientes, regras nos Parques v\u00e3o gerar montanhistas revoltados\nhttp://t.co/sLGkuDLr"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2012-09-05T13:14:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "243336318942322691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reprimir \u00e9 mais f\u00e1cil que educar? Ao inv\u00e9s de pessoas conscientes, regras nos Parques v\u00e3o gerar montanhistas revoltados http://t.co/PfMBEc7I"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-09-05T12:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55573873",
                        "start": 0,
                        "username": "giseleofficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.933054,
                        -23.544768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4b238d605105bc9"
            },
            "id": "243332625643745280",
            "in_reply_to_user_id": "55573873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giseleofficial Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh RT"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-09-05T12:34:56.000Z",
            "id": "243326347701784578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberada entrada de t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A entrada de t\u00e1xis e vans para o transporte de ... http://t.co/VgYY783P #espiala"
        },
        {
            "author_id": "148820294",
            "created_at": "2012-09-05T12:28:56.000Z",
            "id": "243324835722313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/CD722dp4"
        },
        {
            "author_id": "161411307",
            "created_at": "2012-09-05T12:21:06.000Z",
            "id": "243322865166995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG http://t.co/LwoRngh3"
        },
        {
            "author_id": "55261210",
            "created_at": "2012-09-05T12:07:19.000Z",
            "id": "243319395189915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o - Tocantins - Sobre o Cant\u00e3o http://t.co/ZFrMgl0y"
        },
        {
            "author_id": "53239140",
            "created_at": "2012-09-05T11:53:44.000Z",
            "id": "243315979902414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional... http://t.co/EzC8uNlx"
        },
        {
            "author_id": "277010481",
            "created_at": "2012-09-05T11:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "92341904",
                        "start": 0,
                        "username": "WolneyQueirozM"
                    }
                ]
            },
            "id": "243315799006257153",
            "in_reply_to_user_id": "92341904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WolneyQueirozM Tem previs\u00e3o para a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Nova Caruaru?"
        },
        {
            "author_id": "320739184",
            "created_at": "2012-09-05T11:50:12.000Z",
            "id": "243315090345058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TODOS CONVIDADOS!\nENCONTRO  DOS PACIENTES TRANSPLANTADOS E EM FILA DE ESPERA 2012\nLOCAL: Parque Municipal de Belo... http://t.co/tl4eAln3"
        },
        {
            "author_id": "49316357",
            "created_at": "2012-09-05T11:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "295800499",
                        "start": 29,
                        "username": "joaogandini"
                    }
                ]
            },
            "id": "243314067975065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua, Ouro azul! O candidato @joaogandini de Ribeir\u00e3o Preto, prop\u00f5e criar o PARQUE NACIONAL DO AQUIFERO GUARANI (cont) http://t.co/sNOacHM3"
        },
        {
            "author_id": "92702015",
            "created_at": "2012-09-05T11:29:38.000Z",
            "id": "243309914922037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande :: Not\u00edcias Jus http://t.co/FEPsjlYA"
        },
        {
            "author_id": "619364060",
            "created_at": "2012-09-05T11:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "534792810",
                        "start": 3,
                        "username": "InterlakenOP"
                    }
                ]
            },
            "id": "243304687548387329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @InterlakenOP: Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, reabre suas principais trilhas a partir de outubro: http://t.co/24at93s1"
        },
        {
            "author_id": "165238934",
            "created_at": "2012-09-05T10:46:15.000Z",
            "id": "243298995475210240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canad\u00e1 criou seu primeiro parque nacional em 1885\u2026 sabiam? ser\u00e1 q o justin sabe? hn"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2012-09-05T10:37:03.000Z",
            "id": "243296681569951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramentos no Parque Estadual Varzeas do Rio Ivinhema nao registraram incendio http://t.co/VGNPddtD"
        },
        {
            "author_id": "60604942",
            "created_at": "2012-09-05T10:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 121,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "243295920756756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste tempo de sol forte, fuja para o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Not\u00edcias - Hoje Em Dia http://t.co/8WAWjCLA via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-09-05T10:33:01.000Z",
            "id": "243295666267369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste tempo de sol forte, fuja para o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/QAURYIou #PortalHD"
        },
        {
            "author_id": "552916793",
            "created_at": "2012-09-05T09:40:25.000Z",
            "id": "243282428498694144",
            "in_reply_to_user_id": "174801678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fundodobau98 acabei de passar e entre o pra\u00e7a da esta\u00e7ao e parque municipal est\u00e1 bem tranquilo... Acabou a promo\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "375653488",
            "created_at": "2012-09-05T06:38:28.000Z",
            "id": "243236639973969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em direc\u00e7ao ao Parque Nacional de Limpopo"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-05T05:02:24.000Z",
            "id": "243212463045214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2012-09-05T04:02:01.000Z",
            "id": "243197267929100290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande (Ambiente Brasil): Share Wi... http://t.co/hDlLauc6"
        },
        {
            "author_id": "199973684",
            "created_at": "2012-09-05T03:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "384991647",
                        "start": 0,
                        "username": "isabellebrasil3"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "361581018",
                        "start": 26,
                        "username": "Banda_Myself7"
                    }
                ]
            },
            "id": "243186125504647168",
            "in_reply_to_user_id": "384991647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@isabellebrasil3  Show da @Banda_Myself7  dia 30 de setembro no parque municipal de barueri. Das 15:00 as 18:00"
        },
        {
            "author_id": "233587852",
            "created_at": "2012-09-05T02:23:37.000Z",
            "id": "243172503080558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero demonstrar minha felicidade fui hj no lago sta maria q fica dentro do parque nacional eh lindo"
        },
        {
            "author_id": "311134880",
            "created_at": "2012-09-05T01:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49383619",
                        "start": 0,
                        "username": "SaiDaquiSarah"
                    }
                ]
            },
            "id": "243164279258365952",
            "in_reply_to_user_id": "49383619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@saidaquisarah O encontro daqui de Bh ser\u00e1 dia 9, domingo agora. Vamos encontrar 1h no coreto do parque municipal. :)"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-09-05T01:13:22.000Z",
            "id": "243154824844173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nicho Legal: Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/HtLyVCdw"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2012-09-05T01:05:32.000Z",
            "id": "243152852208455682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os Roxinhos est\u00e3o a uma asa da liberdade no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em Santa Catarina ;) http://t.co/2s7hLSXM"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2012-09-05T01:03:22.000Z",
            "id": "243152309973045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte #belohorizonte  #people  #urban  #bhbonita  #brasil  #brazil  #bestofthed http://t.co/dbHNcXXK"
        },
        {
            "author_id": "56501408",
            "created_at": "2012-09-05T00:45:31.000Z",
            "id": "243147817839902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Campininha das Flores http://t.co/NCiciZnd"
        },
        {
            "author_id": "66786484",
            "created_at": "2012-09-05T00:18:06.000Z",
            "id": "243140917685522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo do http://t.co/Kx49ZCAf apresenta visita em 360\u00b0 pelo Parque Estadual Dois Irm\u00e3os. http://t.co/GCT3stzD"
        },
        {
            "author_id": "263226916",
            "created_at": "2012-09-05T00:16:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.42929166,
                        37.56802246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3e7e013622dff828"
            },
            "id": "243140396560039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me  @ Parque Municipal http://t.co/axWrsR2I"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-09-05T00:01:42.000Z",
            "id": "243136789785751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/kmDWovFc"
        },
        {
            "author_id": "65603282",
            "created_at": "2012-09-05T00:01:41.000Z",
            "id": "243136784924557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Walking Experience  -  Cela  -  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas  -  http://t.co/GncFhyL5"
        },
        {
            "author_id": "192718934",
            "created_at": "2012-09-04T23:41:39.000Z",
            "id": "243131743484395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande :: Not\u00edcias http://t.co/yFLgTAeL via @PortalJusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "213112922",
            "created_at": "2012-09-04T22:39:21.000Z",
            "id": "243116065524166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brainstorming!!!!!!! (@ Parque Nacional  Sistema Arrecifal Veracruzano) http://t.co/pyARsVyF"
        },
        {
            "author_id": "630260939",
            "created_at": "2012-09-04T22:34:24.000Z",
            "id": "243114818624684032",
            "in_reply_to_user_id": "130639395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruh_pda  s\u00e9rio? kkkk adivinha a excur\u00e7\u00e3o que eu vou ter? vou fazer picnik no parque municipal... haha"
        },
        {
            "author_id": "19475491",
            "created_at": "2012-09-04T22:22:02.000Z",
            "id": "243111708225335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - #melhoresdoano http://t.co/2y62Mzxn"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-09-04T22:20:17.000Z",
            "id": "243111267290726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/Dg1b7t6a"
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-09-04T22:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "243107560775876609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino no parque (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/wtChgaWA"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2012-09-04T22:03:40.000Z",
            "id": "243107086630805506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m #suspensa #extra\u00e7\u00e3o de #areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/9pnxUYyI"
        },
        {
            "author_id": "234144289",
            "created_at": "2012-09-04T21:40:04.000Z",
            "id": "243101146489708544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Monumento Natural Tetas de Niquitao-Guirigay brinda hogar al oso frontino Tremarctos ornatus #SomosBiodiversidad"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-04T21:28:43.000Z",
            "id": "243098291624103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos... http://t.co/GIkhVMRM"
        },
        {
            "author_id": "720441560",
            "created_at": "2012-09-04T21:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2519466578",
                        "start": 0,
                        "username": "fatima_otero"
                    }
                ]
            },
            "id": "243097641020432384",
            "in_reply_to_user_id": "127846674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fatima_Otero os dois estar\u00e3o abertos, sendo a entrada feita pelo Pal\u00e1cio, mas a maior parte da programa\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2012-09-04T21:24:55.000Z",
            "id": "243097334521663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio  na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/t5hhy7nL"
        },
        {
            "author_id": "126401174",
            "created_at": "2012-09-04T21:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "243094965339709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/8i5knEeO"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-09-04T21:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "24802340",
                        "start": 92,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "243094677203595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virus mortal no Parque Nacional de Yosemite mortal deixa autoridades em alerta nos EUA (via @JornalExtra)  http://t.co/xbHbVooQ"
        },
        {
            "author_id": "376112319",
            "created_at": "2012-09-04T21:08:44.000Z",
            "id": "243093259507884034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "filhos da p*ta. Abatido lobo alvo de investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica nos Picos de Europa  http://t.co/4WkJfPwi"
        },
        {
            "author_id": "72384267",
            "created_at": "2012-09-04T20:51:21.000Z",
            "id": "243088885012385793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui vejo a queimada no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-04T20:33:58.000Z",
            "id": "243084509451546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/wR0NAf4H"
        },
        {
            "author_id": "46919749",
            "created_at": "2012-09-04T20:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "185290619",
                        "start": 24,
                        "username": "igorac_"
                    }
                ]
            },
            "id": "243084403830558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui lembrando desse @igorac_ no Parque Municipal. \u00ca SAUDADE =|||"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2012-09-04T20:28:39.000Z",
            "id": "243083174849163266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma ideia para o Feriado. Serra da Canastra.  http://t.co/z1d89YCx"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2012-09-04T20:26:59.000Z",
            "id": "243082753791369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sem planos para o Feriado? Que tal a Serra do Cipo?  http://t.co/2bCWFskz"
        },
        {
            "author_id": "103355311",
            "created_at": "2012-09-04T20:09:53.000Z",
            "id": "243078451391762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wet'n Wild!  @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/XP9DKUJI"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2012-09-04T19:59:41.000Z",
            "id": "243075885085900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual n\u00e3o registrou inc\u00eandio: \u00daltimo foco de inc\u00eandio ocorreu em mar\u00e7o deste ano http://t.co/aoZ4RuWg"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2012-09-04T19:54:13.000Z",
            "id": "243074506070056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual n\u00e3o registrou inc\u00eandio http://t.co/cTieJJyI via @ItaporaNews"
        },
        {
            "author_id": "534792810",
            "created_at": "2012-09-04T19:51:16.000Z",
            "id": "243073764017979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, reabre suas principais trilhas a partir de outubro: http://t.co/JAgZ41Mk"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-09-04T19:48:26.000Z",
            "id": "243073052974391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/1GpjQERT"
        },
        {
            "author_id": "65511304",
            "created_at": "2012-09-04T19:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "224344328",
                        "start": 7,
                        "username": "jornalcruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "243071146721943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @jornalcruzeiro: Jornal Cruzeiro do Sul - Ecoturismo e atividades radicais - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U http://t.co/qz29TiqS"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2012-09-04T19:39:31.000Z",
            "id": "243070807943819265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 04/09/2012 16:25: CB Foz do Igua\u00e7u || Queda de pessoa de plano elevado -&gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "83248726",
            "created_at": "2012-09-04T19:36:59.000Z",
            "id": "243070170141175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "++++++++urgente++++++++\nEsqueci meu capacete na pista do Parque municipal de Barueri no domingo, ele \u00e9 branco e... http://t.co/7JY3VJhK"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-09-04T19:34:57.000Z",
            "id": "243069657924370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande | Ag\u00eancia Brasil: Fernando ... http://t.co/BCuVROc1"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-09-04T19:34:56.000Z",
            "id": "243069653289672705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande | Ag\u00eancia Brasil: Fernando ... http://t.co/xjwxbkLf"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-09-04T19:34:55.000Z",
            "id": "243069650538225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande | Ag\u00eancia Brasil: Fernando ... http://t.co/ggbQl4Ve"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-09-04T19:34:54.000Z",
            "id": "243069645769293825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/Wqkn7N3Q"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-09-04T19:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "323039094",
                        "start": 127,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "243069640849383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/FFrSSB1i Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2012-09-04T19:32:23.000Z",
            "id": "243069015075999747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Curitiba &amp;ndash; O juiz Jo... http://t.co/7gxXBzVa"
        },
        {
            "author_id": "533149697",
            "created_at": "2012-09-04T19:29:14.000Z",
            "id": "243068221433982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as imagens do \u00e1lbum Visita ao Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttp://t.co/9UDCrbsb. Col\u00e9gio S\u00e3o Lucas: todo sucesso em um porqu\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-09-04T19:21:47.000Z",
            "id": "243066346760437760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliveira\nRe... http://t.co/NRZSp5Ma"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2012-09-04T19:20:07.000Z",
            "id": "243065926180827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite Branca no Parque: dia 14/07 a partir das 18:00 no Parque Municipal http://t.co/aITY3qfZ"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-09-04T19:19:20.000Z",
            "id": "243065729107234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/98tJIjhM"
        },
        {
            "author_id": "116062602",
            "created_at": "2012-09-04T19:18:39.000Z",
            "id": "243065557321125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/uuI9TBLM"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-09-04T19:18:22.000Z",
            "id": "243065485837598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9,na regi\u00e3o metropolitana de Beag\u00e1,\u00e9 controlado pelo Corpo de Bombeiros,nesta ter\u00e7a\n."
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2012-09-04T19:14:25.000Z",
            "id": "243064490852241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/VeFCFnGX #UOL"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-09-04T19:13:59.000Z",
            "id": "243064382114914305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha ... http://t.co/Lg9szcqQ http://t.co/qRklNw6k"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-09-04T19:06:41.000Z",
            "id": "243062547589259264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande\u2026 http://t.co/9dlOZtmZ"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2012-09-04T19:06:05.000Z",
            "id": "243062395709296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande\u2026 http://t.co/NlQeZAh7"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-09-04T19:05:54.000Z",
            "id": "243062346975678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL : Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: O juiz J... http://t.co/qQbKMHbd #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "317791157",
            "created_at": "2012-09-04T19:05:52.000Z",
            "id": "243062339329482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: O juiz Jo\u00e3o Pedro Gebran N... http://t.co/LUG0mdiH"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-09-04T19:05:04.000Z",
            "id": "243062138946600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui na Ilha \u00e9 proibido acampar e catar conchinha, e a nossa dica \u00e9 observar as Leis do Parque Nacional antes. Vamos preservar esse para\u00edso!"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-09-04T19:04:05.000Z",
            "id": "243061889586851841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/IQeUrnje"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-09-04T19:03:57.000Z",
            "id": "243061858356051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Jus http://t.co/0LETSzCM"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2012-09-04T19:03:23.000Z",
            "id": "243061715334475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliveira\nRe... http://t.co/M3yCjojd"
        },
        {
            "author_id": "515509631",
            "created_at": "2012-09-04T19:03:19.000Z",
            "id": "243061700570542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/61bZ7xjL #Continental_FM"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-09-04T19:03:17.000Z",
            "id": "243061690554540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra: Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernand... http://t.co/5UHolHuw #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-09-04T19:03:14.000Z",
            "id": "243061676306472961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/wGBsXe7o #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "416485075",
            "created_at": "2012-09-04T19:03:10.000Z",
            "id": "243061662293303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/S9VFV7vv"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-09-04T19:03:08.000Z",
            "id": "243061651371343873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sa... http://t.co/Zo3frMRu #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-09-04T19:03:05.000Z",
            "id": "243061639446941696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliveira\nRe... http://t.co/YoukHEue"
        },
        {
            "author_id": "334640220",
            "created_at": "2012-09-04T19:03:01.000Z",
            "id": "243061623105941505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande"
        },
        {
            "author_id": "331398032",
            "created_at": "2012-09-04T19:03:01.000Z",
            "id": "243061621906345986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:57.000Z",
            "id": "243061608060948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliveira\nRe... http://t.co/1iyQDCZS"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:55.000Z",
            "id": "243061598657343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Ol... http://t.co/6twguXEA"
        },
        {
            "author_id": "145236070",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:53.000Z",
            "id": "243061587819249665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo Segundo - Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande  - http://t.co/bfvfh9Tv"
        },
        {
            "author_id": "254957248",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:51.000Z",
            "id": "243061580596649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/QvAP7Xfn"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:50.000Z",
            "id": "243061577895526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/YbeqpQ0l"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:43.000Z",
            "id": "243061549550407681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliveira\nRe... http://t.co/MH2XWUEH"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:42.000Z",
            "id": "243061544857001986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/bLgtMUHg #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:39.000Z",
            "id": "243061529623285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliveira\nRe... http://t.co/Q7dUA9hM"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:38.000Z",
            "id": "243061525944868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliveira\nRe... http://t.co/Ul62CmZI"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:36.000Z",
            "id": "243061520018313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliveira\nRe... http://t.co/fo4RQKUJ"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:35.000Z",
            "id": "243061515643650049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliv... http://t.co/3VwG6Jvc"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:17.000Z",
            "id": "243061438296502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliveira\nRe... http://t.co/tXfKbuBL"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:16.000Z",
            "id": "243061436199362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliveira\nRe... http://t.co/ey06arCA"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-09-04T19:02:08.000Z",
            "id": "243061402477133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional da Ilha Grande: Fernando C\u00e9sar Oliveira\nRe... http://t.co/P4lLsxlM"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2012-09-04T19:01:59.000Z",
            "id": "243061361133879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF 4 - TRF4 mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia no entorno do Parque Nacional da Ilha Grande - http://t.co/k5EY6PTJ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-09-04T18:45:04.000Z",
            "id": "243057106675200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confira as fotos do Parque Nacional de Anavilhanas (AM): http://t.co/U5t21811"
        },
        {
            "author_id": "95327935",
            "created_at": "2012-09-04T18:43:16.000Z",
            "id": "243056654629883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "autotensionado de bambu para pranchas de surf, \u00e9 aplicado na exposi\u00e7\u00e3o\noficina de prancha no Parque Estadual da... http://t.co/sjcuWQqW"
        },
        {
            "author_id": "571481664",
            "created_at": "2012-09-04T18:23:03.000Z",
            "id": "243051567199186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 extinto no parque do Rola Mo\u00e7a em Ibirit\u00e9, na Grande BH: \n\tInc\u00eandio que atingia o Parque Estadual do ... http://t.co/7vZ4JUqS"
        },
        {
            "author_id": "151909536",
            "created_at": "2012-09-04T18:15:44.000Z",
            "id": "243049723534127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramentos no Parque Estadual V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema n\u00e3o registraram inc\u00eandio - http://t.co/56m5C3ne"
        },
        {
            "author_id": "119175920",
            "created_at": "2012-09-04T17:54:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "57710517",
                        "start": 8,
                        "username": "LuizMarenco"
                    }
                ]
            },
            "id": "243044401671200769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Show de @LuizMarenco dia 20 \u2013 Bento Gon\u00e7alves \u2013 RS \u2013 ABCTG - Parque Municipal de Rodeios Genera - 18h http://t.co/YvCcB4Em"
        },
        {
            "author_id": "119175920",
            "created_at": "2012-09-04T17:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "57710517",
                        "start": 8,
                        "username": "LuizMarenco"
                    }
                ]
            },
            "id": "243044278216032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Show de @LuizMarenco dia 19 \u2013 Caxias do Sul \u2013 RS \u2013 Parque Nacional da Festa da Uva \u2013 222h30min http://t.co/YvCcB4Em"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-09-04T17:52:13.000Z",
            "id": "243043807178915841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Sera do Rola Mo\u00e7a: \n\tUm inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola\u00a0 Mo\u00e7a, na ci... http://t.co/BcPVefei"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-09-04T17:52:12.000Z",
            "id": "243043801407569921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TEMPO: Inc\u00eandio no Parque Estadual da Sera do Rola Mo\u00e7a http://t.co/SFpYDHjR"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-09-04T17:52:11.000Z",
            "id": "243043798396047361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Sera do Rola Mo\u00e7a: \n\tUm inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola\u00a0 Mo\u00e7a, na ci... http://t.co/Ds5zULje"
        },
        {
            "author_id": "176082863",
            "created_at": "2012-09-04T17:46:03.000Z",
            "id": "243042253369638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No site: Monitoramentos no Parque Estadual V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema n\u00e3o registraram inc\u00eandio http://t.co/9qehqIex"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-04T17:41:25.000Z",
            "id": "243041085998366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-09-04T17:30:34.000Z",
            "id": "243038355623931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - Jornal Cruzeiro do Sul http://t.co/HXJXX86N"
        },
        {
            "author_id": "193111561",
            "created_at": "2012-09-04T17:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "243038046663110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/3415c31O Parque Nacional da Serra do Gandarela -  Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "193111561",
            "created_at": "2012-09-04T17:29:01.000Z",
            "id": "243037967600472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPLANTA\u00c7\u00c3O PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA. http://t.co/UAViShRw"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-09-04T17:29:00.000Z",
            "id": "243037962839937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - Jornal Cruzeiro do Sul http://t.co/cPuGtwZX"
        },
        {
            "author_id": "68833388",
            "created_at": "2012-09-04T17:14:42.000Z",
            "id": "243034363472785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramentos no Parque Estadual Varzeas do Rio Ivinhema nao registraram incendio http://t.co/la2IgGaJ"
        },
        {
            "author_id": "70859123",
            "created_at": "2012-09-04T17:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "243033025108144130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde pra voce que precisou trabalhar hoje :)  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/xBxwADQx"
        },
        {
            "author_id": "60604942",
            "created_at": "2012-09-04T17:04:26.000Z",
            "id": "243031782323286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUITO BACANA !!! Noite Branca no Parque no(a) Parque Municipal em Belo Horizonte - 14/09/2012 | Guia BH: http://t.co/DzThkFA2 via @guiabh"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-09-04T17:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "243031114543943681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa indica\u00e7\u00e3o para o feriado em Foz do Igua\u00e7u \u00e9 claro -----&gt; Cataratas do Igu  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dzBTIpH0"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2012-09-04T16:57:39.000Z",
            "id": "243030074515939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13:48- O inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a foi extinto por volta das 12:00, foi queimado uma \u00e1rea de Aprox. 1500m2"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-09-04T16:44:00.000Z",
            "id": "243026638839881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural ... http://t.co/1kkQYvMK"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2012-09-04T16:33:49.000Z",
            "id": "243024077525241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7qY8JFhu"
        },
        {
            "author_id": "571481664",
            "created_at": "2012-09-04T16:18:01.000Z",
            "id": "243020100171595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no parque do Rola Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9: \n\tUm inc\u00eandio atinge o Parque Estadual do Rola M... http://t.co/I5MXxcYG"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-09-04T16:00:38.000Z",
            "id": "243015725403500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Combate \u00e0 pesca e ca\u00e7a ilegais no Taim (RS)\nhttp://t.co/ey2QxFod"
        },
        {
            "author_id": "45400556",
            "created_at": "2012-09-04T15:56:11.000Z",
            "id": "243014605885034497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 2 others http://t.co/ihLRumIL"
        },
        {
            "author_id": "76657507",
            "created_at": "2012-09-04T15:38:58.000Z",
            "id": "243010271461916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha linda no Parque Estadual do Biribiri! xD"
        },
        {
            "author_id": "49316357",
            "created_at": "2012-09-04T15:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "295800499",
                        "start": 55,
                        "username": "joaogandini"
                    }
                ]
            },
            "id": "243005203224354817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um exemplo ao pa\u00eds e pa\u00edses latinos: Em Ribeir\u00e3o Preto @joaogandini vai criar o \"PARQUE NACIONAL DO AQU\u00cdFERO GUARANI\"! \u00c1gua, o ouro azul!"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2012-09-04T15:10:19.000Z",
            "id": "243003062535454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Felipe12 prop\u00f5e a implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal e preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea verde. \n\nNa minha trajet\u00f3ria pol\u00edtica,... http://t.co/6Mtwzf60"
        },
        {
            "author_id": "454312969",
            "created_at": "2012-09-04T14:52:46.000Z",
            "id": "242998645782360065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga \u00e9 considerado a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com prote\u00e7\u00e3o integral da regi\u00e3o... http://t.co/rnNOeiiX"
        },
        {
            "author_id": "169041666",
            "created_at": "2012-09-04T14:42:01.000Z",
            "id": "242995940183662593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo deve liberar acesso de turismo no Parque das Aves http://t.co/qgk5kgoW"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-09-04T14:26:55.000Z",
            "id": "242992141276696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga \u00e9 considerado a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com prote\u00e7\u00e3o integral da regi\u00e3o... http://t.co/rv4JY9B5"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-09-04T14:25:17.000Z",
            "id": "242991730184568832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o foi falado sobre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o da cidade de Volta Redonda -RJ: Parque Natural Municipal Fazenda... http://t.co/ZvekTvOp"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-09-04T14:07:27.000Z",
            "id": "242987241054564353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornal Cruzeiro do Sul - Para curtir ecoturismo e atividades radicais - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U -. http://t.co/LNu68C1t"
        },
        {
            "author_id": "64071882",
            "created_at": "2012-09-04T14:06:03.000Z",
            "id": "242986890058416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capture \ud83d\udcf7  @ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis http://t.co/DM4fVi0x"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-09-04T14:04:15.000Z",
            "id": "242986435035156481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros trabalha, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a no combate a focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2012-09-04T14:00:06.000Z",
            "id": "242985392234713091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Parque Estadual da Serra de Montes Alto - C\u00e2mara de Vereadores de Palmas de Monte Alto."
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2012-09-04T13:59:38.000Z",
            "id": "242985273338761217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Parque Estadual da Serra de Montes Alto - Hoje (4), na C\u00e2mara de Vereadores de Palmas de Monte Alto."
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-04T13:59:33.000Z",
            "id": "242985255290667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia. Com Carlos Ronaldo Ribeiro Pinto http://t.co/fORmx1TB"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-04T13:58:26.000Z",
            "id": "242984974226182146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia. Com Carlos Ronaldo Ribeiro Pinto. http://t.co/mM9JYVyp"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2012-09-04T13:54:40.000Z",
            "id": "242984025499774977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas visita Unidade de  Conserva\u00e7\u00e3o e comemora Dia do Bi\u00f3logo http://t.co/n1ITsXcc"
        },
        {
            "author_id": "76713059",
            "created_at": "2012-09-04T13:52:48.000Z",
            "id": "242983555393781763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez mil pessoas podem ter contra\u00eddo um v\u00edrus mortal nos EUA. Quem visitou o Parque Nacional de Yosemite, no... http://t.co/wTBQlMkB"
        },
        {
            "author_id": "27880103",
            "created_at": "2012-09-04T13:47:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2735938,
                        -22.96163884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "242982177476849665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/8OPGRRoB"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2012-09-04T13:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "242980551328415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/7veU1h9M"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2012-09-04T13:34:18.000Z",
            "id": "242978899473072129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10:25-Focos de inc\u00eandio no parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, \u00e1rea de Ibirit\u00e9,R:Geralda Sud\u00e1ria,101,B:Jard.Monsenhor Horta"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-09-04T13:21:07.000Z",
            "id": "242975581518573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calif\u00f3rnia: Parque Nacional Yosemite continua aberto ap\u00f3s duas mortes por infec\u00e7\u00e3o de hantav\u00edrus. #ESTADOSUNIDOS #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "250125767",
            "created_at": "2012-09-04T13:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "242971480181325825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 2 others http://t.co/9m8ziM58"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2012-09-04T12:44:08.000Z",
            "id": "242966274337030145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra adolescentes ca\u00e7ando em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/SOaMcmov"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2012-09-04T11:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06531232,
                        -15.5674709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "242953344589647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/o8gzzru8"
        },
        {
            "author_id": "250062756",
            "created_at": "2012-09-04T11:50:15.000Z",
            "id": "242952715955736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra adolescentes ca\u00e7ando em unidade de conserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/7OCp7VvQ"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-09-04T11:40:56.000Z",
            "id": "242950369716629506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8OFTWKOi Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "587363186",
            "created_at": "2012-09-04T11:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173822,
                        -3.11086407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "242950248929034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/xs8XLRRS"
        },
        {
            "author_id": "55497249",
            "created_at": "2012-09-04T11:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54870478,
                        -25.57731147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "242944836431392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2da parte (@ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u) http://t.co/0wTNXAWX"
        },
        {
            "author_id": "14166909",
            "created_at": "2012-09-04T11:10:42.000Z",
            "id": "242942761748271106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAbatido lobo alvo de investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica nos Picos de Europa\u201d... pelos guardas do parque nacional. http://t.co/5IOi2k2a"
        },
        {
            "author_id": "43558044",
            "created_at": "2012-09-04T10:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "1131644630",
                        "start": 0,
                        "username": "bht"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "466779164",
                        "start": 5,
                        "username": "Transito98FM"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "63459107",
                        "start": 19,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "242938121308762113",
            "in_reply_to_user_id": "555150251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bht @transito98fm @transitobh Afonso Pena/Mangabeiras  muuito agarrada ate o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "187364639",
            "created_at": "2012-09-04T10:23:28.000Z",
            "id": "242930874998468609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/PRZPl2jM"
        },
        {
            "author_id": "161411307",
            "created_at": "2012-09-04T10:05:42.000Z",
            "id": "242926402607910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG http://t.co/9h8Ee6GP"
        },
        {
            "author_id": "45557365",
            "created_at": "2012-09-04T10:00:59.000Z",
            "id": "242925217817714688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E o problema da ocupa\u00e7\u00e3o irregular das dunas \u00e9 ainda mais grave na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu: mais de 1000 casas sobre as dunas"
        },
        {
            "author_id": "45557365",
            "created_at": "2012-09-04T09:47:37.000Z",
            "id": "242921852861808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BG: Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, preservada h\u00e1 mais de 30 anos, de uma hora para outra, devastada por posseiros. http://t.co/U3LEVmQB"
        },
        {
            "author_id": "11266452",
            "created_at": "2012-09-04T06:21:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02178667,
                        -12.1491714
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "242870071918215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Probando (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/LknhAK0U"
        },
        {
            "author_id": "28711269",
            "created_at": "2012-09-04T05:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "55117013",
                        "start": 55,
                        "username": "ShoebridgeMLC"
                    }
                ]
            },
            "id": "242861575814397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 2o parque nacional + antigo do mundo t\u00e1 em perigo RT @ShoebridgeMLC: FIGHT TO PROTECT THE ROYAL NATIONAL PARK, AUST http://t.co/9TxNsc2q"
        },
        {
            "author_id": "259853397",
            "created_at": "2012-09-04T05:18:16.000Z",
            "id": "242854069012660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga-me uma m\u00fasica, um lugar, uma pessoa, um filme e... \u2014 Use Somebody - Parque Municipal -  X.B - Uma prova d... http://t.co/UL4mj826"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2012-09-04T05:11:58.000Z",
            "id": "242852480663314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Cruzeiro do Sul - Para curtir ecoturismo e atividades radicais - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - TURISMO http://t.co/o8gqoepp"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2012-09-04T02:51:47.000Z",
            "id": "242817205069295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os papagaios de peito roxo j\u00e1 est\u00e3o no viveiro de ambienta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC, logo ser\u00e1 o... http://t.co/QXamaeSh"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-09-04T01:38:55.000Z",
            "id": "242798866020319233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smam isola ninho de corujas no Acampamento Farroupilha: Placas alertam para \u00e1rea protegida\n http://t.co/ld9zmWUx"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2012-09-04T01:02:15.000Z",
            "id": "242789641143603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizada mais uma edi\u00e7\u00e3o do dia do c\u00e3o, no Parque Municipal Antonio Molinari. http://t.co/aPg2T0S4"
        },
        {
            "author_id": "39101581",
            "created_at": "2012-09-04T00:54:32.000Z",
            "id": "242787696215474177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal objetiva a preserva\u00e7\u00e3o das nascentes do C\u00f3rrego Vaca Brava, vem como propiciar alternativa de lazer \u00e0 populacao."
        },
        {
            "author_id": "39101581",
            "created_at": "2012-09-04T00:53:33.000Z",
            "id": "242787450567655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artigo segundo do reto mencionado decreto estipula que o im\u00f3vel desapropriado destina-se \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o de um parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "238249111",
            "created_at": "2012-09-04T00:44:33.000Z",
            "id": "242785184964038658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANELA...BEL\u00cdSSIMO! PARQUE ESTADUAL DO CARACOL http://t.co/dOMhuIS5"
        },
        {
            "author_id": "152044118",
            "created_at": "2012-09-04T00:23:03.000Z",
            "id": "242779772940320769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do encanta da lua azul fui senti a m\u00e3e natureza de perto, final de semana no parque municipal, lindo. http://t.co/TP2YOQVr"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-09-04T00:15:02.000Z",
            "id": "242777755572387842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar fogo que toma conta de 20% do Parque Nacional do Araguaia http://t.co/TCt8AqGI"
        },
        {
            "author_id": "156039562",
            "created_at": "2012-09-03T23:52:24.000Z",
            "id": "242772059736911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, santuario de naturaleza --\u25ba http://t.co/4KveweYF http://t.co/zcKm5WmZ"
        },
        {
            "author_id": "569744721",
            "created_at": "2012-09-03T23:51:55.000Z",
            "id": "242771934012653569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Tocantins combatendo inc\u00eandio florestal no Parque Nacional do Araguaia com IBAMA e ICMBio http://t.co/Q7QVzNxO"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-09-03T23:51:13.000Z",
            "id": "242771763799420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a novela do Parque Nacional do Igua\u00e7u x Ve\u00edculos de Turismo continua: http://t.co/qN8MmIqC"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-03T23:30:54.000Z",
            "id": "242766652192718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de 1\u00ba mundo em Valen\u00e7a. http://t.co/1zehwdmN http://t.co/bh0C654W"
        },
        {
            "author_id": "634495088",
            "created_at": "2012-09-03T23:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "65603282",
                        "start": 65,
                        "username": "VitorJunqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "242764982591295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Best of Portugal  -  Cela  -  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas by @VitorJunqueira http://t.co/ZXm2nkRA #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "610435269",
            "created_at": "2012-09-03T23:17:06.000Z",
            "id": "242763178944122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passar a noite no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "65603282",
            "created_at": "2012-09-03T23:07:59.000Z",
            "id": "242760882420084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Best of Portugal  -  Cela  -  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas  --  http://t.co/hq3evm41"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-09-03T22:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "22832729",
                        "start": 121,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "242758525959413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista: Jos\u00e9 Pedro de Oliveira Costa, um dos criadores do Parque Nacional Montanhas do T... http://t.co/Mx2R2uRV via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "126401174",
            "created_at": "2012-09-03T22:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "242757090941206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finde altas corridas rs. (@ Parque Municipal do Idoso w/ @andrezzahayden) http://t.co/tlTy0SPp"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-09-03T22:01:40.000Z",
            "id": "242744195339677696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia no entorno do Parque Nacional da Ilha Grande (03/09/2012): As atividades ... http://t.co/362Tqgmm"
        },
        {
            "author_id": "58095200",
            "created_at": "2012-09-03T21:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57537144,
                        -22.47263128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "242743406722420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem aos Bi\u00f3logos... Parab\u00e9ns \u00e0 tds os verdadeiros Bi\u00f3logos... Presente   @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/SXtAUoxJ"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2012-09-03T21:36:45.000Z",
            "id": "242737921524899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia no entorno do Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/sOoHidtY"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-03T21:23:12.000Z",
            "id": "242734512604340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/m5SJcdrK"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-03T21:22:49.000Z",
            "id": "242734419062960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia est\u00e1 situado na Serra da Conc\u00f3rdia em Valen\u00e7a - RJ. http://t.co/63PRndeU"
        },
        {
            "author_id": "113329872",
            "created_at": "2012-09-03T21:17:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "242733122381295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/eKPU8EZB aves do parque nacional del Iguaz\u00fa - Argentina."
        },
        {
            "author_id": "344147858",
            "created_at": "2012-09-03T20:56:58.000Z",
            "id": "242727912493703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria ficar abra\u00e7ado com alguma menina no parque municipal todo domingo \u00e9 t\u00e3o::::::::::::::::::::: &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "42320141",
            "created_at": "2012-09-03T20:24:00.000Z",
            "id": "242719616974077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal http://t.co/9harwASu"
        },
        {
            "author_id": "327569204",
            "created_at": "2012-09-03T20:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "242714874621349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) http://t.co/d4Nzgk62 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "78006012",
            "created_at": "2012-09-03T20:00:38.000Z",
            "id": "242713734492086273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Nairobi http://t.co/3IKEKUn1"
        },
        {
            "author_id": "111676095",
            "created_at": "2012-09-03T19:50:52.000Z",
            "id": "242711277850460162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantas de l\u00e1tex. Floresta nacional do Tapaj\u00f3s, comunidade Jamaraqu\u00e1. #amazonforest #nofilter #brasil #par\u00e1  http://t.co/7zVZJ0QH"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2012-09-03T19:49:20.000Z",
            "id": "242710892930805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBITIPOCA: Nosso destino de outubro.\n\nConfira um dos roteiros do Parque Estadual do Ibitipoca/MG: O Circuito das... http://t.co/uapn0BT4"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2012-09-03T19:48:22.000Z",
            "id": "242710649514364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBITIPOCA: Nosso destino de outubro.\n\nConfira um dos roteiros do Parque Estadual do Ibitipoca/MG: O Circuito das... http://t.co/XYZP97qV"
        },
        {
            "author_id": "45584608",
            "created_at": "2012-09-03T19:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "36973898",
                        "start": 0,
                        "username": "paulogalvaobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "242708849168101377",
            "in_reply_to_user_id": "36973898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulogalvaobh Me dissseram q o Vanderley \u00e9 ambulante no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "586598129",
            "created_at": "2012-09-03T19:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "292390016",
                        "start": 0,
                        "username": "juniorbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "242705330600042496",
            "in_reply_to_user_id": "292390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniorbrasil merecida homenagem, Vanderley encontra-se em p\u00e9ssima situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica, salvo engano vende pipoca no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-09-03T19:21:33.000Z",
            "id": "242703898274570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed \u2013 Dia do Parque Nacional da Serra do Gandarela, 30/09 http://t.co/X93pIv0f"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-09-03T19:11:01.000Z",
            "id": "242701250532089857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/128B0T2t"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-09-03T18:52:32.000Z",
            "id": "242696595982921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7ando na estrada ap\u00f3s ascens\u00e3o ao cume das Prateleiras  Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-09-03T18:31:03.000Z",
            "id": "242691190338748419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF Brasil - Entrevista: Jos\u00e9 Pedro de Oliveira Costa, um dos criadores do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: http://t.co/2ARn0sfQ"
        },
        {
            "author_id": "63133382",
            "created_at": "2012-09-03T18:28:15.000Z",
            "id": "242690486689726465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... #Brigadistas tentam #apagarfogo q atinge 20% do #ParqueNacional do #Araguaia _  http://t.co/4wDCPjs2"
        },
        {
            "author_id": "582101249",
            "created_at": "2012-09-03T18:20:15.000Z",
            "id": "242688470785601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Ecocamp Patagonia, no cora\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional no extremo sul do Chile http://t.co/Px3NeNZH"
        },
        {
            "author_id": "627652599",
            "created_at": "2012-09-03T18:02:55.000Z",
            "id": "242684110265544705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Agulha do Diabo, que fica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro, est\u00e1 entre as rochas mais espetaculares para..."
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2012-09-03T17:47:23.000Z",
            "id": "242680199588757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entrevista: Jos\u00e9 Pedro de Oliveira Costa, um dos criadores do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: http://t.co/Bwxh1xeJ"
        },
        {
            "author_id": "118886323",
            "created_at": "2012-09-03T17:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "35524446",
                        "start": 129,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "242678651752153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio no Parque Nacional do Araguaia, no TO,atingiu 113 mil dos 555 mil hectares q comp\u00f5em a unidade: http://t.co/Txtr7jUu | @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "93610469",
            "created_at": "2012-09-03T17:40:24.000Z",
            "id": "242678443173629952",
            "in_reply_to_user_id": "46266837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thami_Lebanese No Parque Municipal, te mandei o convite do evento no FB, olha l\u00e1. ;)"
        },
        {
            "author_id": "260100887",
            "created_at": "2012-09-03T17:31:49.000Z",
            "id": "242676282909941761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo deve liberar acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cTHMvVys"
        },
        {
            "author_id": "720441560",
            "created_at": "2012-09-03T17:30:38.000Z",
            "id": "242675985466667009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sylvia Amelia realizou o Plano de Retomada no qual ciclistas demarcaram de verde a antiga \u00e1rea do Parque Municipal: http://t.co/IfquQBX5"
        },
        {
            "author_id": "23784041",
            "created_at": "2012-09-03T17:28:15.000Z",
            "id": "242675384741675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma propaganda partid\u00e1ria gravada com camerazinha digital no parque municipal... Pq ainda tentam??"
        },
        {
            "author_id": "109573650",
            "created_at": "2012-09-03T17:20:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42568847,
                        -20.60293456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "242673431387181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto \u00e9 muito forte n\u00e3o \u00e9? Como pode uma pessoa cheirar a b\u00edblia? S  @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/QZFyZKYD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bht].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bht",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bht"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapevi, Brasil",
                "id": "a4b238d605105bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "La Campana, Espa\u00f1a",
                "id": "3e7e013622dff828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489627608",
                "name": "Trabalhe em Casa",
                "username": "Fontederenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50024038",
                "name": "EcoAg\u00eancia Not\u00edcias",
                "username": "EcoAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233176731",
                "name": "Laura",
                "username": "laurramoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53178552",
                "name": "Universal Assistance",
                "username": "ua_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15140074",
                "name": "fafrazao",
                "username": "fafrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115067332",
                "name": "Thallita",
                "username": "thallitAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255691640",
                "name": "#DiretoriaSemGananciaNaoGanhaNADA",
                "username": "Josimar_13Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634745274",
                "name": "Merceditas Arag\u00f3n \u2661",
                "username": "mer_cho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86317524",
                "name": "OndeTemBalada",
                "username": "OndeTemBalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621857357",
                "name": "Academia Fit Arena",
                "username": "FitArenaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161411307",
                "name": "bold approach",
                "username": "boldapproach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57703382",
                "name": "U\u1d0d Y\u1d1c\u0280\u026a D\u026a\u0493\u1d07\u0280\u1d07\u0274\u1d1b\u1d07 \u1d00 C\u1d00\u1d05\u1d00 D\u026a\u1d00",
                "username": "yumenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265574941",
                "name": "Lucas Padilha",
                "username": "_lucaaspadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125111420",
                "name": "B\u00e1rbara C. Carnevale",
                "username": "carnevaleB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44232388",
                "name": "carol",
                "username": "carolmachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47978814",
                "name": "Edson Oliveira",
                "username": "Edson_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116211222",
                "name": "Marina Azevedo",
                "username": "marinaazevedos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86564158",
                "name": "AnaB\u00e1rbaraStoAnt\u00f4nio",
                "username": "BarbaraMusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60900919",
                "name": "Marcio Vaz",
                "username": "marciovazcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172306067",
                "name": "UCB Portugal",
                "username": "ucbportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325156334",
                "name": "Bruna",
                "username": "1depaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88094829",
                "name": "Lilian Reis",
                "username": "Lika_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168128409",
                "name": "Meu nome \u00e9 MAR",
                "username": "esquerdafestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64082053",
                "name": "Rodrigo Rohling",
                "username": "digoxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38964844",
                "name": "Mhario Lincoln",
                "username": "MharioLincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56289907",
                "name": "Paranoid Android",
                "username": "whysolesbian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208556109",
                "name": "Sarah Cremm",
                "username": "SarahCremn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17041588",
                "name": "Stasi, Kinyo Mariano. @conceptoem",
                "username": "Stasi_Mdz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256658160",
                "name": "HW Magazine",
                "username": "HW_Magazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514999562",
                "name": "liaa \u2693",
                "username": "thaliiagadioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171896088321826817",
                "name": "fodac irmao",
                "username": "jumaya16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567665794",
                "name": "Paloma",
                "username": "_SouzaPaaloma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221188296",
                "name": "Gabi",
                "username": "_Gaabisalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356518020",
                "name": "Mariana",
                "username": "Marianasaantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74178956",
                "name": "Hoteispontocom",
                "username": "hoteispontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46221447",
                "name": "Alexandre Matos",
                "username": "alixandrematos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612781003",
                "name": "entreruasecalcadas",
                "username": "ruasecalcadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538752",
                "name": "Isa Carvalho",
                "username": "ysacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68291047",
                "name": "Mauro Sampaio",
                "username": "MauroASampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30531189",
                "name": "Joca Oeiras",
                "username": "jocaoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400808056",
                "name": "Paula Meu Tesouro",
                "username": "QueroSimPulinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127680499",
                "name": "Paula Fernandes",
                "username": "PaulaFernandes7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89224403",
                "name": "Fh\u0950rNaNdO rOmErO",
                "username": "TyPh3R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171266549",
                "name": "Isabela Mattos",
                "username": "isabelamattos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143123347",
                "name": "Presen Martinez",
                "username": "willowpj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68504906",
                "name": "Tha\u00edsa Cunha",
                "username": "ThaaOliveeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378866310",
                "name": "Antunes",
                "username": "CairoAntunees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415870627",
                "name": "Gabs",
                "username": "umagabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378918201",
                "name": "Vin\u00edcius Oliveira",
                "username": "ViniSoaares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281749744",
                "name": "Giane Ribeiro",
                "username": "gigiportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187577623",
                "name": "Pedrinn",
                "username": "Peedrinho95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69994464",
                "name": "Matheus",
                "username": "Maatheusiins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597054218",
                "name": "Marcelo Martinez",
                "username": "ma08martinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261253791",
                "name": "B\u00e1rbara Mendon\u00e7a",
                "username": "Babiilete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52888122",
                "name": "| KADU |",
                "username": "KADUsjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57974868",
                "name": "Paula Barrozo",
                "username": "PaulaBarrozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257062861",
                "name": "Portal A Verdade",
                "username": "jvregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226634691",
                "name": "Cultura educativa",
                "username": "Cultureduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187976972",
                "name": "Mavsa Resort",
                "username": "mavsa_resort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26940916",
                "name": "Harry Yamamoto (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "harryyamamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80689449",
                "name": "\u00c2mbito Jur\u00eddico",
                "username": "ambito_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777287",
                "name": "Buuh Ox Myself7",
                "username": "BuuHOx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215307437",
                "name": "Kern \u2728",
                "username": "vitoriakern_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23654729",
                "name": "Pequenas Empresas",
                "username": "peqempresas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116960485",
                "name": "Matheus",
                "username": "fmatheeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81010374",
                "name": "Isra",
                "username": "isragab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199943409",
                "name": "jUnIoR",
                "username": "Juniorode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179256506",
                "name": "Brenio Witney",
                "username": "_breniowitney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162716695",
                "name": "Gisele Ferreira",
                "username": "giselerferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412604400",
                "name": "Henrique Madeira",
                "username": "madeira_photo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361581018",
                "name": "Myself 7",
                "username": "Banda_Myself7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82889413",
                "name": "SuuH",
                "username": "suuhsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321944057",
                "name": "Revista Empresa",
                "username": "RevistaEmpresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82927105",
                "name": "Kimm's",
                "username": "KIMMGOMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50435425",
                "name": "Eco4u",
                "username": "Eco4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433792689",
                "name": "Jeremias Santos",
                "username": "JeremiasSantos6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459335944",
                "name": "ligia magalhaes",
                "username": "ligiamagalhaes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136633183",
                "name": "Amanda",
                "username": "wisknamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380710611",
                "name": "Roberley Criniti",
                "username": "RoberleyCriniti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68451332",
                "name": "FRANKLIN RIBEIRO \u00ae",
                "username": "SenhorFranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69307621",
                "name": "Jardel Sebba",
                "username": "jardelsebba45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175249785",
                "name": "Jocimar Costa",
                "username": "jocimarcoosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225075167359008768",
                "name": "ventunopub",
                "username": "ventunopub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171411644",
                "name": "Terra Solta",
                "username": "terrasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87264865",
                "name": "Partners Comunica\u00e7\u00e3o Pro Business",
                "username": "oficialpartners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454099083",
                "name": "Ricardo Alves Lopes",
                "username": "Ricardoa_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115983186",
                "name": "Bianca Ceres",
                "username": "bianca_ceres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466453036",
                "name": "Multstock Ltda",
                "username": "multstockltda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33932398",
                "name": "RUM",
                "username": "RUMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737641566",
                "name": "Postas de Pescada",
                "username": "postas24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49316357",
                "name": "Willian Fagiolo",
                "username": "WillianFagiolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295800499",
                "name": "Jo\u00e3o Gandini",
                "username": "joaogandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715587900",
                "name": "dearmrpresident.eu",
                "username": "NewsFromEurope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135138412",
                "name": "NetoBraga",
                "username": "neto_bragaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488471540",
                "name": "Merlino Advogados",
                "username": "merlinoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490336934",
                "name": "bovespa",
                "username": "bovespab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51623612",
                "name": "Juventude Marxista",
                "username": "Juv_Marxista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91358275",
                "name": "noticiasnofacebook",
                "username": "noticiasnofaceb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462189850",
                "name": "][nZtynto",
                "username": "InZtynto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18206722",
                "name": "Hugo Ribeiro",
                "username": "hugopribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54751868",
                "name": "Sara Mendon\u00e7a",
                "username": "sararoopatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51408749",
                "name": "amodosque",
                "username": "amodosque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30740528",
                "name": "David Fonseca",
                "username": "david_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493701",
                "name": "Xxxx",
                "username": "forumgsat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113117688",
                "name": "Habbo @ndrefs",
                "username": "Habboandrefs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755506952",
                "name": "Jardel 45",
                "username": "Jardel_45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512666550",
                "name": "Make Glamour Br",
                "username": "MakeGlamourBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185025292",
                "name": "Bitar",
                "username": "ratibnaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90479847",
                "name": "Gabriel Siri",
                "username": "gaabrielsiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504802538",
                "name": "Daisy",
                "username": "Daisylima4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268035013",
                "name": "Jader Carrijo",
                "username": "jadercarrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736142017",
                "name": "Oportunid. Culturais",
                "username": "oportculturais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311134880",
                "name": "Do It Loud BH",
                "username": "DoItLoudMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66536659",
                "name": "Rafael Augusto",
                "username": "rafabatts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334733878",
                "name": "biancA",
                "username": "bianishiyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177693570",
                "name": "fe",
                "username": "avellarfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28515542",
                "name": "Oades Farley",
                "username": "Oades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533149697",
                "name": "Col\u00e9gio S\u00e3o Lucas",
                "username": "csaolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636710529",
                "name": "Jessica e Thiago",
                "username": "jejeekvanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5614002",
                "name": "marcos piangers",
                "username": "piangers",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24987641",
                "name": "Augustinho Segundo",
                "username": "gustim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35952139",
                "name": "rodrigo mattjie",
                "username": "rodmattjie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519588989",
                "name": "Arantxa",
                "username": "arantxapepa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105895230",
                "name": "iv\u00e1n ferreiro",
                "username": "ivanferreiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88923542",
                "name": "Bosco Ladeira",
                "username": "BoscoLadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51909271",
                "name": "Livia Diamond",
                "username": "Livia_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389620846",
                "name": "EKEN",
                "username": "Ekenteam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132602131",
                "name": "Consultor Social",
                "username": "consultorsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "594891184",
                "name": "CircuitoIguassu MPLA",
                "username": "CircuitoIguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32893959",
                "name": "Apoena Machado",
                "username": "apoenam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613444955",
                "name": "amochila.com.br",
                "username": "levanamochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36659756",
                "name": "Jean Piter \ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "jeanpiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66859707",
                "name": "BLOCO TUTU",
                "username": "BlocoTutu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600346945",
                "name": "PSR Travel ",
                "username": "psrtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490926134",
                "name": "UNESCO - HidroEX",
                "username": "UnescoHidroex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560759621",
                "name": "Plantuc",
                "username": "plantuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136455537",
                "name": "Edmilson M Fonseca",
                "username": "EdmilsonFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981933",
                "name": "Projeto Semente",
                "username": "projetosemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55573873",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "giseleofficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148820294",
                "name": "A\u00e7\u00e3o e Meio Ambiente",
                "username": "acaoeambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55261210",
                "name": "Carolina Rebeca",
                "username": "krolinarebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239140",
                "name": "Alan M Oliveira",
                "username": "alanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277010481",
                "name": "Portela Junior",
                "username": "portelajun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341904",
                "name": "Wolney Queiroz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WolneyQueirozM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320739184",
                "name": "Kelly Antonieta",
                "username": "kelly_antonieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92702015",
                "name": "Cae",
                "username": "CaeApenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619364060",
                "name": "Seelmann Rent a Car",
                "username": "Seelmannchile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534792810",
                "name": "Interlaken Operadora",
                "username": "InterlakenOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165238934",
                "name": "larissa",
                "username": "laribaptissta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60604942",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Romualdo",
                "username": "jluisromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552916793",
                "name": "Rodrigo FlamenGalo",
                "username": "sergiorabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375653488",
                "name": "Celio Mindo",
                "username": "celio_mindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199973684",
                "name": "Wesley Meireles",
                "username": "SouChatoO_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384991647",
                "name": "AterradoNunca",
                "username": "isabellebrasil3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233587852",
                "name": "Nayara Almeida",
                "username": "elafazpoema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49383619",
                "name": "Pode me chamar de cansada",
                "username": "SaiDaquiSarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56501408",
                "name": "Luciano Magalh\u00e3es",
                "username": "LutiMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66786484",
                "name": "Allan Robert",
                "username": "allanrobertcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263226916",
                "name": "wacho",
                "username": "ismaelbreezy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603282",
                "name": "VitorJK",
                "username": "VitorJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192718934",
                "name": "Saimon",
                "username": "dosaimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213112922",
                "name": "RuloNieto",
                "username": "Ruloniet02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630260939",
                "name": "J\u00falia Marcatti",
                "username": "juliamarcatti19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19475491",
                "name": "Praias do Paran\u00e1",
                "username": "praiasdoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261600",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234144289",
                "name": "Fundaci\u00f3n Tierra Viva",
                "username": "TierraVivaVzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720441560",
                "name": "Noite Branca",
                "username": "noitebrancamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519466578",
                "name": "fatima otero",
                "username": "fatima_otero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171610427",
                "name": "Correio de Caraj\u00e1s",
                "username": "correiocarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126401174",
                "name": "amiga de supla e de zel",
                "username": "gliciacauper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376112319",
                "name": "cristina",
                "username": "aihoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72384267",
                "name": "Call Me Ishmael \uea00",
                "username": "AndradeThom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46919749",
                "name": "Mari",
                "username": "MariSantos_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185290619",
                "name": "Igor Cardoso",
                "username": "igorac_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103355311",
                "name": "Fernando R\u00e9a",
                "username": "Fernando_Rea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Bigsharkto",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65511304",
                "name": "Follow N\u00f3is",
                "username": "follownois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83248726",
                "name": "Custom Skates",
                "username": "customskates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72865830",
                "name": "Folha do Interior",
                "username": "fdointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608440427",
                "name": "Tudo Aqui",
                "username": "Allheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116062602",
                "name": "Elvis Designer",
                "username": "ElvisDesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317791157",
                "name": "Waldomiro Tomacheski",
                "username": "WaldomiroT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515509631",
                "name": "Continental FM 93,3",
                "username": "Continental_FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416485075",
                "name": "Brasil Noticias",
                "username": "BrasiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334640220",
                "name": "vinicius",
                "username": "vinicius2203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331398032",
                "name": "Jo\u00e3o PAulo",
                "username": "tweetjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145236070",
                "name": "IDEIAS do BRASIL",
                "username": "ideiasdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254957248",
                "name": "Momento Noticia",
                "username": "MomentoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95327935",
                "name": "seja util!",
                "username": "sejautil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571481664",
                "name": "uotzap",
                "username": "uotzapsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151909536",
                "name": "MS Record.com.br",
                "username": "PortalMSRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119175920",
                "name": "F\u00e3 Clube Marenco",
                "username": "faclubemarenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57710517",
                "name": "Luiz Marenco",
                "username": "LuizMarenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176082863",
                "name": "Fala MS Not\u00edcias",
                "username": "falamsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193111561",
                "name": "Rafael Santos",
                "username": "Jonath_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68833388",
                "name": "tudodoms - Hosana",
                "username": "hosanadelurdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70859123",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "DigaoDiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310881386",
                "name": "Patagonia Chilena",
                "username": "PatagoniaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45400556",
                "name": "Amanda Zloccowick",
                "username": "mandazloccowick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76657507",
                "name": "La\u00eds R. Ferreira",
                "username": "LaisRockers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454312969",
                "name": "Frequ\u00eancia Jovem PA",
                "username": "frequenciapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169041666",
                "name": "Instituto Poloiguassu",
                "username": "poloi_guassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40935250",
                "name": "FJU Par\u00e1",
                "username": "fjupara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64071882",
                "name": "danielfernando",
                "username": "danielactive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76996749",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Latinha",
                "username": "latinhalelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713059",
                "name": "Pioneer Turismo",
                "username": "pioneerturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27880103",
                "name": "Vanessa Paiva",
                "username": "vapaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106072245",
                "name": "Diego Giallanza",
                "username": "diegogiallanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250125767",
                "name": "Hay",
                "username": "haydagalere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250062756",
                "name": "Agora T\u00f4 On-line",
                "username": "agoratoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587363186",
                "name": "Bruna \ud83c\udf38",
                "username": "brunassouzass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55497249",
                "name": "Romi",
                "username": "VivaRomiViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14166909",
                "name": "Ricardo Pais Oliveira",
                "username": "rpOliveira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43558044",
                "name": "Andr\u00e9 Noronha",
                "username": "outroandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187364639",
                "name": "Ana Elisa",
                "username": "anaelisalimamua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45557365",
                "name": "George Gosson",
                "username": "georgegosson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11266452",
                "name": "Jos\u00e9 Castillo Vera",
                "username": "jcastillovera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28711269",
                "name": "Pablo Nacer",
                "username": "pablonacer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55117013",
                "name": "David Shoebridge",
                "username": "ShoebridgeMLC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259853397",
                "name": "fazendo hora extra",
                "username": "xmncnmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39101581",
                "name": "Terezinha Fleury",
                "username": "SimplyTeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238249111",
                "name": "Le Monde Tour \u2708",
                "username": "lemondetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152044118",
                "name": "Alex Waker",
                "username": "sandrowalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156039562",
                "name": "Aviatur",
                "username": "Aviatur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "569744721",
                "name": "Sandro Fonseca",
                "username": "Cap_BM_Sandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634495088",
                "name": "Photosophia App",
                "username": "PhotosophiaApp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610435269",
                "name": "lindeireli",
                "username": "nathhaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58095200",
                "name": "Alberto D\u00fcck",
                "username": "AlbertoDuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113329872",
                "name": "Maria Melo Paran\u00e1",
                "username": "conchasdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344147858",
                "name": "lucas",
                "username": "caxanguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42320141",
                "name": "Thiago Fran\u00e7a",
                "username": "thiagofranca_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327569204",
                "name": "indigenous_voice",
                "username": "indigenous_voic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78006012",
                "name": "Pasaje Barato",
                "username": "pasajebarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111676095",
                "name": "Pedr\u00e3oliveira",
                "username": "poliveiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123984581",
                "name": "Jansen",
                "username": "praiadepalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45584608",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo M.",
                "username": "joaopaulom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36973898",
                "name": "Paulo Galv\u00e3o",
                "username": "paulogalvaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586598129",
                "name": "ISAAC MIRAI",
                "username": "isaac_mirai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292390016",
                "name": "Junior Brasil",
                "username": "juniorbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63133382",
                "name": "\u266b\u2605\u266a\u2665\u266b\u2605\u266a Edmarcy\u200f \u2765\u2765\u2765",
                "username": "Edmarcy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582101249",
                "name": "Bodega Sossego",
                "username": "BodegaSossego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627652599",
                "name": "Night Power OFICIAL",
                "username": "BebaNightPower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118886323",
                "name": "Vera Rodrigues",
                "username": "ecologista1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93610469",
                "name": "Tammy",
                "username": "tammyjando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260100887",
                "name": "sjpregistra",
                "username": "sjpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23784041",
                "name": "Gustavo Pereira",
                "username": "GustavohPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109573650",
                "name": "Luan Cola",
                "username": "luancola",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "244074795946352640",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzjmiok8o4gcqy1igx4w7s9q6zfct",
        "oldest_id": "242673431387181056",
        "result_count": 500
    }
}