{
    "data": [
        {
            "author_id": "314660097",
            "created_at": "2012-06-20T15:45:39.000Z",
            "id": "215470475655118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural, as Ilhas Cagarras s\u00e3o \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o marinha que fazem parte do cart\u00e3o postal do Rio de Janeiro. http://t.co/kUdkJlJp"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2012-06-20T15:45:39.000Z",
            "id": "215470475499937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural, as Ilhas Cagarras s\u00e3o \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o marinha que fazem parte do cart\u00e3o postal do Rio de Janeiro. http://t.co/WOlxVztB"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2012-06-20T15:45:05.000Z",
            "id": "215470335783481346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural, as Ilhas Cagarras s\u00e3o \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o marinha que fazem parte do cart\u00e3o postal do Rio de Janeiro. http://t.co/3FsBwlo2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-06-20T15:45:05.000Z",
            "id": "215470335636668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural, as Ilhas Cagarras s\u00e3o \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o marinha que fazem parte do cart\u00e3o postal do Rio de Janeiro. http://t.co/0HuhpYBu"
        },
        {
            "author_id": "500422833",
            "created_at": "2012-06-20T15:31:00.000Z",
            "id": "215466790279593985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM ambiental descobre acampamento de ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nLeia mais em... http://t.co/WL2JB7C3"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-06-20T14:44:11.000Z",
            "id": "215455007686922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/QefCJDJq #geres #peneda #portugal #pnpg"
        },
        {
            "author_id": "214163465",
            "created_at": "2012-06-20T14:28:58.000Z",
            "id": "215451179805704195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 114 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS AULA DE CAMPO RESERVA BIOL\u00d3GICA DO JAR\u00da\" http://t.co/mpqD9HZx"
        },
        {
            "author_id": "14590132",
            "created_at": "2012-06-20T14:24:55.000Z",
            "id": "215450158832431105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck, que cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, no evento paralelo da Rio+20"
        },
        {
            "author_id": "56136968",
            "created_at": "2012-06-20T13:50:09.000Z",
            "id": "215441408012722176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde o \u00faltimo final de semana o Parque Nacional da Tijuca (RJ) conta com o maior sistema de trilhas sinalizado do pa\u00eds http://t.co/XOmSDYXq"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-06-20T13:40:11.000Z",
            "id": "215438899982516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Arquiteto japon\u00eas Shigeru Ban visita a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. #oestedopara"
        },
        {
            "author_id": "217441761",
            "created_at": "2012-06-20T13:33:11.000Z",
            "id": "215437140492947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/Q3lvv7u5 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "84439688",
            "created_at": "2012-06-20T13:28:06.000Z",
            "id": "215435859770609665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Icmbio promete avaliar cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista para seringueiros amea\u00e7ados. Leia a hist\u00f3ria deles aqui: http://t.co/xReKQRPt"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2012-06-20T13:21:04.000Z",
            "id": "215434091527548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2013 Minas ganhar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 500 mil hectares na divisa com a Bahia http://t.co/Aksxj6Kp"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-06-20T13:20:27.000Z",
            "id": "215433937793716226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-06-20T13:16:49.000Z",
            "id": "215433020528787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra acampamento de ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional http://t.co/Nno2c1tg"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-06-20T12:59:12.000Z",
            "id": "215428588051234817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra acampamento de ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/W1bEI2qh"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-06-20T12:57:30.000Z",
            "id": "215428158504185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental | Pol\u00edcia encontra acampamento de ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MqcQUoD3"
        },
        {
            "author_id": "191952909",
            "created_at": "2012-06-20T12:57:12.000Z",
            "id": "215428085175169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um exuberante dia a todos!\n\n(Foto: Parque Nacional da Serra da Capivara, S\u00e3o Raimundo Nonato-PI, autor... http://t.co/kebTsYaR"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2012-06-20T12:34:07.000Z",
            "id": "215422274516434945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra acampamento de ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira - No http://t.co/vJLuZC9D"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2012-06-20T12:33:32.000Z",
            "id": "215422129951350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa chuvinha faz lembrar quando fomos para o Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/vY0UftPc"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2012-06-20T11:37:08.000Z",
            "id": "215407936430809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO ENTREGA FLORESTA NACIONAL \u00c0 FILEIRA DO EUCALIPTO http://t.co/hV1TRrU5"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-06-20T10:27:28.000Z",
            "id": "215390403929706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na costa de Ipanema, as deslumbrantes Ilhas Cagarras: Monumento Natural, desde 2010, as 6\u2026 http://t.co/zfvsJL9p"
        },
        {
            "author_id": "273444615",
            "created_at": "2012-06-20T05:57:34.000Z",
            "id": "215322479474900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual Ponta do Tubar\u00e3o\""
        },
        {
            "author_id": "251084546",
            "created_at": "2012-06-20T04:49:32.000Z",
            "id": "215305360691560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MelhoresLinks:  Cenas da Tribo Yawalapiti no Parque Nacional do Xingu http://t.co/1RDlPdfm"
        },
        {
            "author_id": "458527416",
            "created_at": "2012-06-20T04:32:12.000Z",
            "id": "215300997424218114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenas da Tribo Yawalapiti no Parque Nacional do Xingu: Os Yawalapiti vivem na por\u00e7\u00e3o sul do Parque Nacional do X... http://t.co/tsruPdlh"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2012-06-20T02:54:58.000Z",
            "id": "215276527322013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na costa de Ipanema, as deslumbrantes Ilhas Cagarras: Monumento Natural, desde 2010, as 6 Ilhas Cagarras s\u00e3o \u00e1re... http://t.co/yonBl6iF"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2012-06-20T02:00:11.000Z",
            "id": "215262741307469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais ganhar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 500 mil hectares em 2013 http://t.co/dbkN91jX"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2012-06-20T01:58:12.000Z",
            "id": "215262239861649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais ganhar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 500 mil hectares em 2013 http://t.co/GMEYDA5C"
        },
        {
            "author_id": "23402452",
            "created_at": "2012-06-20T01:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 30,
                        "username": "VEJARio"
                    }
                ]
            },
            "id": "215257001419223042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 cheio de macumba! hahaha RT @VEJARio: Voc\u00ea conhece bem o Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/kvrb0VrS"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2012-06-20T01:35:44.000Z",
            "id": "215256586900357122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece bem o Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/ItfKAekM"
        },
        {
            "author_id": "202459340",
            "created_at": "2012-06-20T01:06:13.000Z",
            "id": "215249159509377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: http://t.co/AKCtJvkC"
        },
        {
            "author_id": "552201378",
            "created_at": "2012-06-20T00:58:38.000Z",
            "id": "215247250455138305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Rural en el Parque Nacional Peneda Ger\u00eas : http://t.co/9VWuz58Q"
        },
        {
            "author_id": "15307761",
            "created_at": "2012-06-20T00:51:18.000Z",
            "id": "215245404122517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha uma parte da cultura da minha cidade e da humanidade: as pinturas rupestres do Parque Nacional Serra da... http://t.co/bcP9CmBL"
        },
        {
            "author_id": "14590879",
            "created_at": "2012-06-20T00:48:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27364572,
                        -22.96154275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "215244788486770690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant For The Planet Academy  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/P6pX5k36"
        },
        {
            "author_id": "301545135",
            "created_at": "2012-06-20T00:33:04.000Z",
            "id": "215240817164562434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdadeiros her\u00f3is, que arriscam suas vidas a servi\u00e7o da prote\u00e7\u00e3o \u00e1 Natureza. http://t.co/Ah0l6a00"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2012-06-19T23:42:24.000Z",
            "id": "215228066228744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra acampamento de ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fJ15igUw - #CGN http://t.co/ow3YD7mV"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-06-19T23:41:44.000Z",
            "id": "215227898091671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: Shigeru Ban, autor da \"Casa Sem Paredes\", visita a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s... http://t.co/h4iu0FfT"
        },
        {
            "author_id": "204991149",
            "created_at": "2012-06-19T23:14:23.000Z",
            "id": "215221017700868097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra acampamento de ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cWS3Zxpt - #CGN http://t.co/HLPYmEHQ"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2012-06-19T23:12:58.000Z",
            "id": "215220660136452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra barraca de ca\u00e7adores em parque nacional http://t.co/tUWEzwRY #UOL"
        },
        {
            "author_id": "466690836",
            "created_at": "2012-06-19T21:15:46.000Z",
            "id": "215191166247903233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o Anastasia: Minas Gerais ganhar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 500 mil hectares em 2013 http://t.co/oIR9CY70"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2012-06-19T21:00:07.000Z",
            "id": "215187226273914883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Riomais20 Saiba como \u00e9 o trabalho dos respons\u00e1veis pelas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso #Sustentavel na Amaz\u00f4nia: http://t.co/T55TbzLi"
        },
        {
            "author_id": "71446237",
            "created_at": "2012-06-19T20:54:59.000Z",
            "id": "215185936848400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minhas Gerais http://t.co/xQ6Qka36"
        },
        {
            "author_id": "200325447",
            "created_at": "2012-06-19T20:51:41.000Z",
            "id": "215185105197596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck, que cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, fala hoje em evento paralelo da Rio+20..."
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2012-06-19T20:30:23.000Z",
            "id": "215179745829195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[site] Audi\u00eancia p\u00fablica debate implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/iKjTs6WR"
        },
        {
            "author_id": "448955100",
            "created_at": "2012-06-19T20:11:31.000Z",
            "id": "215174995276595201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos pra Floresta Nacional de Chapec\u00f3, q fica em Guatambu kkk"
        },
        {
            "author_id": "266688599",
            "created_at": "2012-06-19T20:00:50.000Z",
            "id": "215172309156233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/w6AHcsGI #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "607470273",
            "created_at": "2012-06-19T19:56:39.000Z",
            "id": "215171256641781761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes: http://t.co/wUcr4VZW"
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2012-06-19T19:52:57.000Z",
            "id": "215170322721288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desculpe o erro de digita\u00e7\u00e3o anterior!!! Hoje, \u00e0s 19h, Chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3 ministra palestra na Facig."
        },
        {
            "author_id": "68971570",
            "created_at": "2012-06-19T19:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 112,
                        "username": "webventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "215169603855327233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca j\u00e1 conta com mais sistema de trilhas sinalizado no Brasil! http://t.co/vL1B27r6 / via @webventure"
        },
        {
            "author_id": "217441761",
            "created_at": "2012-06-19T19:37:16.000Z",
            "id": "215166374824263681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/1Q0pysMV #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "218522577",
            "created_at": "2012-06-19T19:34:37.000Z",
            "id": "215165711679619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/TCvBXMCT #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "266624280",
            "created_at": "2012-06-19T19:31:49.000Z",
            "id": "215165005920866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/mnujBZCy #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "16905999",
            "created_at": "2012-06-19T19:29:58.000Z",
            "id": "215164539522658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: http://t.co/LM05sBaE"
        },
        {
            "author_id": "16905999",
            "created_at": "2012-06-19T19:17:31.000Z",
            "id": "215161408252424193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: http://t.co/F7n0NxvP"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-06-19T18:44:22.000Z",
            "id": "215153062661210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/WwH41qrL"
        },
        {
            "author_id": "87719641",
            "created_at": "2012-06-19T18:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "215152859296178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @LucianoHuck, que cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, fala hoje em evento paralelo da Rio+20..."
        },
        {
            "author_id": "53031437",
            "created_at": "2012-06-19T18:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "215146432536133633",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Huck q cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, fala hoje em evento paralelo da Rio+20..."
        },
        {
            "author_id": "486118213",
            "created_at": "2012-06-19T17:15:31.000Z",
            "id": "215130705548677123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/shSTzbt1"
        },
        {
            "author_id": "264365414",
            "created_at": "2012-06-19T17:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "215129077500215296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @lucianohuck  que cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, fala hoje em evento paralelo da Rio+20"
        },
        {
            "author_id": "57639483",
            "created_at": "2012-06-19T17:05:18.000Z",
            "id": "215128132389314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+20: Reflorestamento \u00e9 exemplo pioneiro de sustentabilidade. http://t.co/n7kO0uua"
        },
        {
            "author_id": "176174688",
            "created_at": "2012-06-19T16:42:56.000Z",
            "id": "215122505533370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Audi\u00eancia P\u00fablica -  Parque Nacional da Serra do Gandarela\" no \u00c1guas do Gandarela: http://t.co/P8BW8u1d"
        },
        {
            "author_id": "47987650",
            "created_at": "2012-06-19T16:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "215118771189321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O @LucianoHuck , que cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, fala hoje em evento paralelo da Rio+20."
        },
        {
            "author_id": "281626322",
            "created_at": "2012-06-19T16:19:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 98,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "215116540977217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #1001Lugares pelo @guia4rodas http://t.co/vrO3vYaY"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2012-06-19T16:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 43,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "215114642144501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a parceria entre a Vale e o @ICMBio vai deixra mais um registro para o pa\u00eds: o livro Fauna da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s?"
        },
        {
            "author_id": "68438797",
            "created_at": "2012-06-19T16:10:18.000Z",
            "id": "215114292268240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, e fala hoje em evento paralelo da Rio+20. Fa\u00e7a-me um favor n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "12636832",
            "created_at": "2012-06-19T16:08:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "215113958129008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas :D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/7RGFzRpS"
        },
        {
            "author_id": "329788642",
            "created_at": "2012-06-19T15:51:37.000Z",
            "id": "215109589354553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Parque Nacional Corcovado http://t.co/Csk5iGVY"
        },
        {
            "author_id": "61938848",
            "created_at": "2012-06-19T15:46:59.000Z",
            "id": "215108423136718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Luciano Huck, q cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, fala hoje em evento paralelo da Rio+20...\""
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2012-06-19T15:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40666359,
                        -22.97803033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "215102053435981825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Amap\u00e1 tem 72% do seu territ\u00f3rio como \u00e1rea protegida, situa\u00e7\u00e3o que encontra amplo respaldo na sociedade local"
        },
        {
            "author_id": "435089518",
            "created_at": "2012-06-19T14:59:24.000Z",
            "id": "215096450168791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae/RS apresenta resultados do projeto Fomento ao Turismo no Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/jxw77dyx"
        },
        {
            "author_id": "194107315",
            "created_at": "2012-06-19T14:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "fabio_seixas"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "215090300442513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@fabio_seixas @LucianoHuck cercou faixa d mar em Angra, construiu pousada em \u00e1rea protegida d Noronha, e fala em evento paralelo da Rio+20\""
        },
        {
            "author_id": "268374800",
            "created_at": "2012-06-19T13:35:08.000Z",
            "id": "215075245005086721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/9Cw8KxVL #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "222238168",
            "created_at": "2012-06-19T13:32:15.000Z",
            "id": "215074517905715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fod\u00e1stico\n\nPedra Furada, o principal s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Capivara e, possivelmente, o maior... http://t.co/DmIdYOKD"
        },
        {
            "author_id": "42280304",
            "created_at": "2012-06-19T13:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "fabio_seixas"
                    }
                ]
            },
            "id": "215074260568375299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ArenaRio20 Luciano Huck, cercou faixa de mar em Angra e construiu em \u00e1rea protegida de Noronha, hoje em evento da Rio+20... @fabio_seixas"
        },
        {
            "author_id": "286372987",
            "created_at": "2012-06-19T13:28:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "745111789871bc5f"
            },
            "id": "215073488803860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck, que cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, fala hoje em evento paralelo da Rio+20..."
        },
        {
            "author_id": "31714729",
            "created_at": "2012-06-19T13:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JenifferSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "215073371866673154",
            "in_reply_to_user_id": "18941962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JenifferSilva lembrando que Huck cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha..."
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2012-06-19T13:15:52.000Z",
            "id": "215070392883220481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios visitam Parque Nacional. Estudantes de Engenharia Ambiental do UNIFESO. Veja como foi:... http://t.co/4EyKh6jP"
        },
        {
            "author_id": "36446739",
            "created_at": "2012-06-19T13:15:04.000Z",
            "id": "215070192370327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck, que cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, fala hoje em evento paralelo da Rio+20...\u201d"
        },
        {
            "author_id": "272932620",
            "created_at": "2012-06-19T12:48:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "fabio_seixas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.74094993,
                        -9.66844738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "215063611020804099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @fabio_seixas: Luciano Huck, que cercou faixa de mar em Angra e construiu em \u00e1rea protegida de Noronha, fala hoje em evento da Rio+20"
        },
        {
            "author_id": "249666046",
            "created_at": "2012-06-19T12:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "TopsyRT"
                    }
                ]
            },
            "id": "215062957246263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TopsyRT: Bi\u00f3logo fala sobre a Observa\u00e7\u00e3o de Aves na Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 http://t.co/XIYSHLQr"
        },
        {
            "author_id": "25019415",
            "created_at": "2012-06-19T12:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "fabio_seixas"
                    }
                ]
            },
            "id": "215061409657131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT: @fabio_seixas: Luciano Huck, que cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, fala na Rio+20"
        },
        {
            "author_id": "57398778",
            "created_at": "2012-06-19T12:39:29.000Z",
            "id": "215061239758467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 313
            },
            "text": "Luciano Huck, que cercou faixa de mar em Angra e construiu pousada em \u00e1rea protegida de Noronha, fala hoje em evento paralelo da Rio+20..."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-06-19T12:05:54.000Z",
            "id": "215052785836769282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percurso de Plantas Arom\u00e1ticas e Medicinais na \u00c1rea Protegida http://t.co/qfJ9lLLY"
        },
        {
            "author_id": "51118060",
            "created_at": "2012-06-19T11:19:17.000Z",
            "id": "215041056813748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Ontem cruzei o lindo Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, pedalando a 1700 metros. Hoje entro no Rio Grande do Sul. http://t.co/hrWoglaK"
        },
        {
            "author_id": "210636054",
            "created_at": "2012-06-19T11:09:23.000Z",
            "id": "215038564306657281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/f8dfXIPK Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2012-06-19T09:41:00.000Z",
            "id": "215016320104804353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Alcatrazes http://t.co/CSvKorNr"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2012-06-19T01:49:04.000Z",
            "id": "214897556151484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Esteta:  Parque Nacional da Tijuca Rio+20: Reflorestamento \u00e9 exemplo pioneiro de\u2026 http://t.co/jpbIHW55"
        },
        {
            "author_id": "57048438",
            "created_at": "2012-06-19T01:48:50.000Z",
            "id": "214897495199846401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Maravilhoso! #Gabriela"
        },
        {
            "author_id": "470418331",
            "created_at": "2012-06-19T00:43:51.000Z",
            "id": "214881141361086464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Gemeos    Para onde Zayn te levaria nas ferias de ver\u00e3o: Floresta Nacional de Gifford: http://t.co/Sqk63K0Y"
        },
        {
            "author_id": "305895248",
            "created_at": "2012-06-19T00:24:34.000Z",
            "id": "214876291822911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TA PASSANO COMERCIAL DA CASA DO DOUGLAS NA TV ::::::::::::: PARQUE NACIONAL DAS CAPIVARAS KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "182970300",
            "created_at": "2012-06-19T00:24:02.000Z",
            "id": "214876155839381505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA *-*"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2012-06-19T00:17:22.000Z",
            "id": "214874479288008705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio, frio, portaria do Parque Nacional do Capara\u00f3, agora,21:10h, est\u00e1 fazendo 11\u00b0c http://t.co/74lVSqb4"
        },
        {
            "author_id": "160261183",
            "created_at": "2012-06-18T23:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ferbuela"
                    }
                ]
            },
            "id": "214865953727582208",
            "in_reply_to_user_id": "129860772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferbuela  Vamo a pescar? Mirate esto  http://t.co/1dAxVN5W"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-06-18T23:31:16.000Z",
            "id": "214862876375138304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "118724265",
            "created_at": "2012-06-18T23:00:09.000Z",
            "id": "214855046389710849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu, mostrado no filme Xingu era do mesmo tamanho que a B\u00e9lgica. Verdadeiro ou falso? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "590042863",
            "created_at": "2012-06-18T22:03:35.000Z",
            "id": "214840812410908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rio+20: Reflorestamento do Parque Nacional da Tijuca \u00e9 exemplo pioneiro de sustentabilidade http://t.co/cIYtFWhG"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2012-06-18T21:00:34.000Z",
            "id": "214824951730016257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus interp\u00f4s Provid\u00eancia Cautelar contra constru\u00e7\u00e3o da Barragem de Veiguinhas em \u00e1rea protegida http://t.co/HT53uz19"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-06-18T19:45:51.000Z",
            "id": "214806147071344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional argentino pro\u00edbe uso de cigarro http://t.co/S9Xicvgb"
        },
        {
            "author_id": "217441761",
            "created_at": "2012-06-18T19:33:43.000Z",
            "id": "214803096465965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://aponta.me/7sFi #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "218522577",
            "created_at": "2012-06-18T19:31:43.000Z",
            "id": "214802591027179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://aponta.me/7sEJ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "263715743",
            "created_at": "2012-06-18T19:30:37.000Z",
            "id": "214802316904251393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Jornal: Alunos da FUCAMP visitam o Parque Nacional da Serra da Canastra http://bit.ly/NaYZiK"
        },
        {
            "author_id": "266624280",
            "created_at": "2012-06-18T19:30:35.000Z",
            "id": "214802308377219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://aponta.me/7wEl #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-06-18T18:51:29.000Z",
            "id": "214792466640027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u recebe placa que d\u00e1 \u00e0s Cataratas o t\u00edtulo de S\u00e9tima Maravilha da Natureza! #Reconhecimento http://t.co/nI6L6UZC"
        },
        {
            "author_id": "152015471",
            "created_at": "2012-06-18T18:43:15.000Z",
            "id": "214790395178131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PORTAL: Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas visitam o Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/gjxkH9sr"
        },
        {
            "author_id": "51458560",
            "created_at": "2012-06-18T18:41:54.000Z",
            "id": "214790056026701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca http://t.co/3jXFUECX"
        },
        {
            "author_id": "27166099",
            "created_at": "2012-06-18T18:41:47.000Z",
            "id": "214790026272313345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: Rio+20: Reflorestamento \u00e9 exemplo pioneiro de sustentabilidade http://t.co/9Z2gDnZ5"
        },
        {
            "author_id": "357002058",
            "created_at": "2012-06-18T18:35:24.000Z",
            "id": "214788420294279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: Rio+20: Reflorestamento \u00e9 exemplo pioneiro de sustentabilidade http://t.co/g7hRlMs7"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2012-06-18T18:35:24.000Z",
            "id": "214788418885005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: Rio+20: Reflorestamento \u00e9 exemplo pioneiro de sustentabilidade http://t.co/Cn8mPJ1j"
        },
        {
            "author_id": "38375311",
            "created_at": "2012-06-18T18:35:23.000Z",
            "id": "214788417249218561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: Rio+20: Reflorestamento \u00e9 exemplo pioneiro de sustentabilidade http://t.co/Fac45UhE | #cultura"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2012-06-18T18:35:23.000Z",
            "id": "214788413986062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+20: Reflorestamento \u00e9 exemplo pioneiro de sustentabilidade http://t.co/tj16zqNf #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "208227620",
            "created_at": "2012-06-18T18:35:11.000Z",
            "id": "214788364610699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: Rio+20: Reflorestamento \u00e9 exemplo pioneiro de sustentabilidade http://t.co/erd2TtVZ"
        },
        {
            "author_id": "18693350",
            "created_at": "2012-06-18T18:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 47,
                        "username": "CulturaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "214788349523795969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/jGBiWNRI @culturagovbr  #F #R"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2012-06-18T18:34:47.000Z",
            "id": "214788265637724161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reflorestamento do Parque Nacional da Tijuca \u00e9 tema de debate na programa\u00e7\u00e3o da #RioMais20 #Cultura. http://t.co/Fzneit37"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-06-18T17:48:29.000Z",
            "id": "214776612183490561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Placa de consagra\u00e7\u00e3o das Cataratas como uma nova maravilha do mundo chega em breve ao Parque http://t.co/Xlmfj7KY"
        },
        {
            "author_id": "200616744",
            "created_at": "2012-06-18T17:46:24.000Z",
            "id": "214776088914694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vigil\u00e2ncia Contra Inc\u00eandios Florestais no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas 2012 http://t.co/yIQLJZ3y"
        },
        {
            "author_id": "76453624",
            "created_at": "2012-06-18T17:38:12.000Z",
            "id": "214774025094840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o Pedrez / \u00c1GUAS EMENDADAS - Foto: Evando F. Lopes   @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas (ESECAE) http://t.co/clutLCdi"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-06-18T17:22:01.000Z",
            "id": "214769950265573377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa de consagra\u00e7\u00e3o das Cataratas como uma nova maravilha do mundo chega em breve ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/efgaJ846"
        },
        {
            "author_id": "54269086",
            "created_at": "2012-06-18T15:10:43.000Z",
            "id": "214736911418404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret-adjunto de MA de SP adianta q amanh\u00e3 deve ser criado o Parque Nacional das Nascentes do Paranapanema-PENAP.\"Rezem\", pede."
        },
        {
            "author_id": "228704124",
            "created_at": "2012-06-18T14:31:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1107227,
                        -4.1548539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "214727148055961601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias w/ @alineviana_cc [pic]: http://t.co/JKJIyIci"
        },
        {
            "author_id": "164779867",
            "created_at": "2012-06-18T14:05:26.000Z",
            "id": "214720481876656130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A maior \u00e1rea protegida est\u00e1 na Amazonia, 16% em UCs, das quais 8% de prote\u00e7\u00e3o integral, abrigando tamb\u00e9m as maiores UCs em extens\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "195766395",
            "created_at": "2012-06-18T14:00:26.000Z",
            "id": "214719221156954114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Engenharia visitam Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/C03gvF2y"
        },
        {
            "author_id": "217441761",
            "created_at": "2012-06-18T13:55:26.000Z",
            "id": "214717962270162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Azu... http://t.co/qRx65u52 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "29002752",
            "created_at": "2012-06-18T13:45:32.000Z",
            "id": "214715471361089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da ufmg http://t.co/n27CnCqE"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-06-18T12:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "blogsemdestino"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 56,
                        "username": "destemperadinho"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 73,
                        "username": "blogterritorios"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 90,
                        "username": "viajartudodebom"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "FabioLima"
                    }
                ]
            },
            "id": "214696267102687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @blogsemdestino: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @destemperadinho @blogterritorios @viajartudodebom @fabiolima http://t.co/vUrxj7UM"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-06-18T12:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "cafeviagem"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 26,
                        "username": "loumartur"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 50,
                        "username": "cafeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "214696142343122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal! RT @CAFEVIAGEM: RT @loumartur: So funny RT @CAFEVIAGEM: #Cataratas   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/bkqJ1w8a"
        },
        {
            "author_id": "551312781",
            "created_at": "2012-06-18T11:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "4m1st4d"
                    }
                ]
            },
            "id": "214684829160181761",
            "in_reply_to_user_id": "151956446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@4m1st4d Gracias por RT: Recordando \u201cCosta Rica: P.N. Corcovado\u201d http://t.co/c1LkyTuo #Viaje #Travel #Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "551312781",
            "created_at": "2012-06-18T11:16:38.000Z",
            "id": "214677999382044673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordando: \u201cCosta Rica, P.N. Corcovado\u201d http://t.co/c1LkyTuo #Viaje #Travel #Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "298885655",
            "created_at": "2012-06-18T07:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "fiamasz"
                    }
                ]
            },
            "id": "214616147289587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possui, ainda, como locais de interesse, o Parque Nacional da Tijuca, a G\u00e1vea Pequena  (@fiamasz live on http://t.co/RXNbH14C)"
        },
        {
            "author_id": "33004995",
            "created_at": "2012-06-18T06:30:02.000Z",
            "id": "214605876940636161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade pintando na \u00e1rea! Baixe agora o Papel de Parede &amp;quot;Parque Nacional - Uluru Tjuta&amp;quot; -  http://t.co/psU6OnO8"
        },
        {
            "author_id": "45295369",
            "created_at": "2012-06-18T06:00:06.000Z",
            "id": "214598341638619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinosaurios en la Pedreira do Galinha: El Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios Our\u00e9m-Torres Novas, en B... http://t.co/T5Y4b5Oq"
        },
        {
            "author_id": "556094731",
            "created_at": "2012-06-18T03:38:17.000Z",
            "id": "214562652561743874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00c7\u00c3O AMBIENTAL SUDOESTE PAULISTA: \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL CORUMBATA\u00cd, BOTUCATU, T... http://t.co/5Pyo4zZT"
        },
        {
            "author_id": "241769223",
            "created_at": "2012-06-18T00:15:22.000Z",
            "id": "214511587548078081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do parque nacional de Itatiaia. http://t.co/GBe50ncg"
        },
        {
            "author_id": "68834773",
            "created_at": "2012-06-17T20:51:20.000Z",
            "id": "214460242648502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara : http://t.co/rkGPS6DK"
        },
        {
            "author_id": "48925037",
            "created_at": "2012-06-17T20:50:59.000Z",
            "id": "214460153397907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara : http://t.co/Vx78CZbc"
        },
        {
            "author_id": "225439227",
            "created_at": "2012-06-17T20:50:16.000Z",
            "id": "214459970161360898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara : http://t.co/vhxDd9GK"
        },
        {
            "author_id": "35715497",
            "created_at": "2012-06-17T20:49:49.000Z",
            "id": "214459857527508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara : http://t.co/pxrvi8AB"
        },
        {
            "author_id": "213217700",
            "created_at": "2012-06-17T20:39:56.000Z",
            "id": "214457370758234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Trilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ http://t.co/BH9fGNz0"
        },
        {
            "author_id": "591720080",
            "created_at": "2012-06-17T20:18:03.000Z",
            "id": "214451866493403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey brasileiros que era parque nacional Len\u00e7ois Maranhenses?"
        },
        {
            "author_id": "71265455",
            "created_at": "2012-06-17T20:03:34.000Z",
            "id": "214448220460429312",
            "in_reply_to_user_id": "137303040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andtaciforall ah, t\u00e1. Hahahaha \u00e9 Moreno... A cidade onde nasci. Haha parece que \u00e9 uma \u00e1rea protegida contra o uso de sat\u00e9lites. Kkk"
        },
        {
            "author_id": "51085087",
            "created_at": "2012-06-17T19:46:32.000Z",
            "id": "214443932015280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo muito  @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/F6fOEjgi"
        },
        {
            "author_id": "51085087",
            "created_at": "2012-06-17T19:45:18.000Z",
            "id": "214443621431250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea o urubu?  @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/gDPWtBpK"
        },
        {
            "author_id": "51085087",
            "created_at": "2012-06-17T19:44:23.000Z",
            "id": "214443390786482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 sempre uma esperan\u00e7a no fim do t\u00fanel.  @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/3JUjFhSQ"
        },
        {
            "author_id": "268374800",
            "created_at": "2012-06-17T19:43:15.000Z",
            "id": "214443108144922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/8Ddsc44l #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "217441761",
            "created_at": "2012-06-17T19:41:56.000Z",
            "id": "214442776748761089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/1Q0pysMV #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "38944171",
            "created_at": "2012-06-17T18:46:55.000Z",
            "id": "214428928163581953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que A primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada no Brasil, em 1937, foi o Parque Nacional de Itatiaia #ArenaRIO20 #rio20"
        },
        {
            "author_id": "42307994",
            "created_at": "2012-06-17T18:28:08.000Z",
            "id": "214424201585623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "8o% da energia eletrica depende de agua que nasce dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o -Rodrigo  (UFRRJ)  http://t.co/hzXkWbBR #ArenaRio20"
        },
        {
            "author_id": "36797328",
            "created_at": "2012-06-17T15:28:22.000Z",
            "id": "214378963517177858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos munic\u00edpios preservam a Caatinga e a Mata Atl\u00e2ntica - Blog Meio Ambiente http://t.co/OUdRYTeX"
        },
        {
            "author_id": "73360750",
            "created_at": "2012-06-17T15:27:19.000Z",
            "id": "214378697510240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mesa do Imperador (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/Y0RiURKX"
        },
        {
            "author_id": "71297337",
            "created_at": "2012-06-17T13:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51723257,
                        -2.79581958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "214346708799328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/QdjlPKy9"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-06-17T11:09:33.000Z",
            "id": "214313828706557953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtirio agora pela manha com casal de turistas holandeses do Greenpeace, escalando a via K2 na montanha do Corcovado Parque Nacional Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "229612449",
            "created_at": "2012-06-17T10:35:25.000Z",
            "id": "214305240080592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video sobre el Parque Nacional da Peneda-Geres: Video presentado por Rui Reininho vocalista del grupo de rock GNR, par http://t.co/rpSXQBaE"
        },
        {
            "author_id": "44611521",
            "created_at": "2012-06-17T01:44:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27364572,
                        -22.96154275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "214171668707426305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio continua lindo!   @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/GTDJrLwM"
        },
        {
            "author_id": "360807207",
            "created_at": "2012-06-17T00:00:14.000Z",
            "id": "214145391778725889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos   acordar  a  5  da manha pra  ver  o tal do nascer  do sol  aki na  floresta nacional de  passo  fundo  :0"
        },
        {
            "author_id": "37142713",
            "created_at": "2012-06-16T22:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 18,
                        "username": "marcoscaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "214120300898566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ficou \u00f3tima:\u201c@marcoscaiado: #Rio+20, TJ refor\u00e7a que Cachoeira deve permanecer em \u00e1rea protegida\u201d"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-06-16T22:18:39.000Z",
            "id": "214119825608413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Junction Jornal: Debatendo se Colorado National Monument deve ser um Parque Nacional... http://t.co/gk6Bor5i #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-06-16T22:18:39.000Z",
            "id": "214119825440641026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Junction Jornal: Debatendo se Colorado National Monument deve ser um Parque Nacional... http://t.co/a8FVcCDH #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-06-16T21:54:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "cafeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "214113782006415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "So funny RT @CAFEVIAGEM: #Cataratas   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/oQAym9YW"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2012-06-16T21:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5490847,
                        -25.57754363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "214113315587239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratas   @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/XmI4ruHo"
        },
        {
            "author_id": "222290146",
            "created_at": "2012-06-16T21:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "marcoscaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "214113022417977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @marcoscaiado: #Rio+20, TJ refor\u00e7a que Cachoeira deve permanecer em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "29724572",
            "created_at": "2012-06-16T21:51:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "214112954453475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Rio+20, TJ refor\u00e7a que Cachoeira deve permanecer em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "334358066",
            "created_at": "2012-06-16T21:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 97,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "214107782033584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Band-e-Amir, no Afeganist\u00e3o QUE BELEZAhttp://www.advivo.com.br/node/932329 via @luisnassif"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-06-16T21:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "214104748318670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd4p8Ot via @cons_juridico."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-06-16T21:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "214104694379921409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd4p8Ot via @cons_juridico//"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-06-16T21:18:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "214104648469057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd4p8Ot via @cons_juridico/"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-06-16T21:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "214104607394238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd4p8Ot via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-06-16T21:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "214104492621316097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4jXcr0l via @cons_juridico//"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-06-16T21:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "214104444118368258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4jXcr0l via @cons_juridico/"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-06-16T21:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "214104401370025984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4jXcr0l via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "443849739",
            "created_at": "2012-06-16T21:03:24.000Z",
            "id": "214100890448175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3ie a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Alcatrazes. Assine a peti\u00e7\u00e3o no site http://t.co/aPKP1Mhg"
        },
        {
            "author_id": "443849739",
            "created_at": "2012-06-16T21:02:03.000Z",
            "id": "214100551489699841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tools and Toys ap\u00f3ia a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Alcatrazes, e divulga aqui o site para quem quiser apoiar tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "266688599",
            "created_at": "2012-06-16T19:52:03.000Z",
            "id": "214082935211556866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/w6AHcsGI #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2012-06-16T19:39:28.000Z",
            "id": "214079768503652355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Band-e-Amir, no Afeganist\u00e3o http://t.co/ZHj6qiMu"
        },
        {
            "author_id": "268374800",
            "created_at": "2012-06-16T19:34:49.000Z",
            "id": "214078597080694786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/8Ddsc44l #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "217441761",
            "created_at": "2012-06-16T19:33:27.000Z",
            "id": "214078250727636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/1Q0pysMV #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "218522577",
            "created_at": "2012-06-16T19:31:41.000Z",
            "id": "214077809444913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada Horizonte Az... http://t.co/TCvBXMCT #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-06-16T19:29:01.000Z",
            "id": "214077135428665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF desmonta \u201cf\u00e1brica de armas\u201d em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qAlgWRuP"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-06-16T19:29:01.000Z",
            "id": "214077135332184065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF desmonta \u201cf\u00e1brica de armas\u201d em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/twp9d1d4"
        },
        {
            "author_id": "24300449",
            "created_at": "2012-06-16T19:13:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "214073136444997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Band-e-Amir, no Afeganist\u00e3o http://t.co/MQC2MEEk via @luisnassif"
        },
        {
            "author_id": "410975659",
            "created_at": "2012-06-16T17:43:58.000Z",
            "id": "214050698801840128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"FESTA JUNINA DO PARQUE NACIONAL...\" http://t.co/WkjBVanS"
        },
        {
            "author_id": "37485085",
            "created_at": "2012-06-16T16:48:51.000Z",
            "id": "214036824618840066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia legal no Parque Nacional de Petr\u00f3polis/RJ http://t.co/yoYuu1LI"
        },
        {
            "author_id": "122656048",
            "created_at": "2012-06-16T16:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 20,
                        "username": "dani_ive"
                    }
                ]
            },
            "id": "214035580965748737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas *-* com a @dani_ive (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/ddaxKADs"
        },
        {
            "author_id": "64737939",
            "created_at": "2012-06-16T15:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 36,
                        "username": "destemperadinho"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 53,
                        "username": "blogterritorios"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "viajartudodebom"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "FabioLima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "214021782343135233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @destemperadinho @blogterritorios @viajartudodebom @fabiolima http://t.co/2LfvZVIR"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-06-16T15:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 36,
                        "username": "viajartudodebom"
                    }
                ]
            },
            "id": "214021386967064578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @viajartudodebom [pic]: http://t.co/GQ9wXcaI"
        },
        {
            "author_id": "222343796",
            "created_at": "2012-06-16T15:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LuizAlaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "214020352773341184",
            "in_reply_to_user_id": "58497636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizAlaca A\u00ed a Ministra mandou!: \"pol\u00edtica ambiental que tira pop. tradicional de \u00e1rea protegida serve p/ quem t\u00e1 na zona sul, no ar cond.\""
        },
        {
            "author_id": "15050285",
            "created_at": "2012-06-16T15:38:11.000Z",
            "id": "214019047463993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! Bora se molhar! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 4 others) [pic]: http://t.co/rF4ZYjfI"
        },
        {
            "author_id": "303406987",
            "created_at": "2012-06-16T15:36:53.000Z",
            "id": "214018718399860738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E bora conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u..."
        },
        {
            "author_id": "247380808",
            "created_at": "2012-06-16T15:29:45.000Z",
            "id": "214016922356948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo!!!! (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/gz6WCrXr"
        },
        {
            "author_id": "509078782",
            "created_at": "2012-06-16T15:13:12.000Z",
            "id": "214012760630099969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Brasilia http://t.co/UGzpL789"
        },
        {
            "author_id": "77529404",
            "created_at": "2012-06-16T14:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "MMenandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "214006702683590656",
            "in_reply_to_user_id": "249786526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmenandro Par\u00e1.\nMeu fone t\u00e1 descarregando. Agora t\u00f4 na floresta nacional de Caraj\u00e1s, trabalhando. Fui"
        },
        {
            "author_id": "360807207",
            "created_at": "2012-06-16T14:48:40.000Z",
            "id": "214006586438459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "floresta nacional de PASSO  FUNDO"
        },
        {
            "author_id": "353809002",
            "created_at": "2012-06-16T14:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "rio20brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "214001150553370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 o maior sistema de trilhas sinalizado do Brasil \u2014 Rio + 20 http://t.co/xj7mwDwq via @Rio20Brasil"
        },
        {
            "author_id": "210179692",
            "created_at": "2012-06-16T14:21:55.000Z",
            "id": "213999853775224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chau\u00e1s http://t.co/Ggr72zh7"
        },
        {
            "author_id": "509078782",
            "created_at": "2012-06-16T14:17:43.000Z",
            "id": "213998797116809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia http://t.co/mCZATWyL"
        },
        {
            "author_id": "210179692",
            "created_at": "2012-06-16T13:55:09.000Z",
            "id": "213993116431159296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de Adriano - Iguape: um pouco do meu mundo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chau\u00e1s http://t.co/Ggr72zh7"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-06-16T12:01:42.000Z",
            "id": "213964567661920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-06-16T11:59:18.000Z",
            "id": "213963962952331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 o maior sistema de trilhas sinalizado do Brasil: http://t.co/FUE0D6kq"
        },
        {
            "author_id": "552026353",
            "created_at": "2012-06-16T09:40:12.000Z",
            "id": "213928958067097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira-Poil\u00e3o fica situado no arquip\u00e9lago dos Bijag\u00f3s na Guin\u00e9-Bissau. Dele fazem... http://t.co/FTrMUJA9"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-06-16T07:20:59.000Z",
            "id": "213893922311778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa de Maravilha das Cataratas ficar\u00e1 no Parque Nacional do ... - Brasilturis Jornal http://t.co/gBm66jlJ"
        },
        {
            "author_id": "260190708",
            "created_at": "2012-06-16T07:04:49.000Z",
            "id": "213889854461853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa de Maravilha das Cataratas ficar\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasilturis Jornal http://t.co/BKipiZtu http://t.co/KbljqJSe"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2012-06-16T03:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "213829717260898305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o @minc_rj sabe da balsa Kugira, que fabrica blocos de cimento, ta em atividade dentro da reserva extrativista?"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2012-06-16T03:03:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 2,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "213829238007136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @minc_rj ainda disse, que atividade offshore na reserva extrativista de Arraial do Cabo, \u00e9 uma amea\u00e7a para a pesca"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2012-06-16T03:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 32,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "213828980090998785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de ver uma entrevista do @minc_rj onde ele diz que n\u00e3o admite atividades off-shore na reserva extrativista de Arraial do Cabo"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2012-06-16T02:59:18.000Z",
            "id": "213828066248622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caliandra.jpg - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/DZRXFQp1"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2012-06-16T02:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "213824931916550144",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj (...)reserva extrativista de Arraial do Cabo.Como encara uma balsa fabricando bloco de cimento no Porto do Forno? dentro da reserva"
        },
        {
            "author_id": "44206192",
            "created_at": "2012-06-16T02:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 45,
                        "username": "avesdaserra"
                    }
                ]
            },
            "id": "213819405942001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acampamento Floresta Nacional de Ipanema com @avesdaserra #fb http://t.co/y73yEf01"
        },
        {
            "author_id": "117156195",
            "created_at": "2012-06-15T23:58:08.000Z",
            "id": "213782474445160449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #feriasfeelings \ud83d\udc78\ud83d\udc59\ud83c\udfca\u2600\u00c1gua mineral (Taken with Instagram at Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/V0ZPbRDt"
        },
        {
            "author_id": "117156195",
            "created_at": "2012-06-15T23:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "213782457101729794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feriasfeelings \ud83d\udc78\ud83d\udc59\ud83c\udfca\u2600\u00c1gua mineral   @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/5H8BnLV9"
        },
        {
            "author_id": "248390381",
            "created_at": "2012-06-15T23:01:22.000Z",
            "id": "213768187932712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SoyDeEsasPersonas Que jamas volver\u00e1 al Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2012-06-15T22:57:36.000Z",
            "id": "213767238887542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra do Divisor - Acre (by Ag\u00eancia de Not\u00edcias do Acre) http://t.co/z2UZZ2s9"
        },
        {
            "author_id": "113340567",
            "created_at": "2012-06-15T21:53:11.000Z",
            "id": "213751030461108225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No est\u00fadio entrevistamos Diego de Medeiros, analista ambiental. Ele vai falar sobre o Parque Nacional Furna Feia, aqui no RN. \u00c0s 19h"
        },
        {
            "author_id": "118400419",
            "created_at": "2012-06-15T21:05:02.000Z",
            "id": "213738913997651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JEQUITM: Um olhar paulista sobre a Reserva Biol\u00f3gica da Mat... http://t.co/70ave7ij"
        },
        {
            "author_id": "483701852",
            "created_at": "2012-06-15T21:02:13.000Z",
            "id": "213738203306405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Avilez faz publicidade \u00e0 Coca Cola..  O Reininho ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.. Que trip.."
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2012-06-15T19:43:40.000Z",
            "id": "213718436407287809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, ganha o maior sistema de trilhas sinalizadas do Brasil. http://t.co/awdFwkGL"
        },
        {
            "author_id": "15931621",
            "created_at": "2012-06-15T19:42:47.000Z",
            "id": "213718212221739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @peripeciasflor 94% das pessoas compraram seus ingressos online para o Parque Nacional do Igua\u00e7u! Impressionante... #eibtur #FITCataratas"
        },
        {
            "author_id": "519498656",
            "created_at": "2012-06-15T19:42:46.000Z",
            "id": "213718210862780416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @peripeciasflor 94% das pessoas compraram seus ingressos online para o Parque Nacional do Igua\u00e7u! Impressionante... #eibtur #FITCataratas"
        },
        {
            "author_id": "303406987",
            "created_at": "2012-06-15T19:41:05.000Z",
            "id": "213717784113328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "94% das pessoas compraram seus ingressos online para o Parque Nacional do Igua\u00e7u! Impressionante... #eibtur #FITCataratas"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-06-15T19:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "EstadaoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "213716554490187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s j\u00e1! \\o/ RT @EstadaoViagem:Ontem o Parque Nacional do Itatiaia comemorou 75 anos! E voc\u00ea, j\u00e1 subiu aquelas montanhas?http://t.co/DX8VmVh9"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-06-15T19:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "EstadaoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "213716167980892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @EstadaoViagem: Ontem o Parque Nacional do Itatiaia comemorou 75 anos! E voc\u00ea, j\u00e1 subiu aquelas montanhas? http://t.co/XWpKq4Wd"
        },
        {
            "author_id": "130616908",
            "created_at": "2012-06-15T19:31:41.000Z",
            "id": "213715421868724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! Impressionante :))))) e apaixonante. http://t.co/yZeC6sYK"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2012-06-15T19:31:29.000Z",
            "id": "213715370589167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Parque Nacional do Itatiaia comemorou 75 anos! E voc\u00ea, j\u00e1 subiu aquelas montanhas? http://t.co/JfRiqFdo"
        },
        {
            "author_id": "285905938",
            "created_at": "2012-06-15T18:57:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "213706893934329857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turista e seu guia... Matando a saudade \ud83d\ude03  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/QefDinHw"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-06-15T17:33:19.000Z",
            "id": "213685632676003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sem compromisso. Prefeituras cuidam de apenas 0,004% da \u00e1rea protegida da caatinga em Pernambuco. http://t.co/DrJZLbyV"
        },
        {
            "author_id": "285905938",
            "created_at": "2012-06-15T17:08:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "213679335465426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento esportivo. Adorei a brincadeira \ud83d\ude1c  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/8TrmCFe7"
        },
        {
            "author_id": "306352377",
            "created_at": "2012-06-15T16:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "213668319117574145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JC: Eduardo Campos inaugura duplica\u00e7\u00e3o na PE-60 e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica  http://t.co/aLsVxXDG via @jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "285905938",
            "created_at": "2012-06-15T15:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "213659284821651458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento turista em Bras\u00edlia  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/xio4aNY6"
        },
        {
            "author_id": "46103570",
            "created_at": "2012-06-15T15:45:13.000Z",
            "id": "213658426696404993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/tk4goBZB"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-06-15T15:23:40.000Z",
            "id": "213653005533323265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banco totalmente reciclado, super leve e resistente.\nFoto feita no Parque Nacional de Itatiaia/RJ http://t.co/XNPNF8Go"
        },
        {
            "author_id": "169460048",
            "created_at": "2012-06-15T15:03:19.000Z",
            "id": "213647883717722114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assessoria: Ver. Arlindo Barros pede estudos para a Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Nova Cintra - http://t.co/NwJ24TPA"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-06-15T14:37:41.000Z",
            "id": "213641432135766016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Q4XigI8E"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-06-15T13:54:27.000Z",
            "id": "213630552056664065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "172167715",
            "created_at": "2012-06-15T13:38:59.000Z",
            "id": "213626662062006273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional diamante"
        },
        {
            "author_id": "484809051",
            "created_at": "2012-06-15T13:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "rio20brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "213622565577568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 o maior sistema de trilhas sinalizado do Brasil \u2014 Rio + 20 http://t.co/f0QujfRg via @Rio20Brasil"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2012-06-15T13:15:41.000Z",
            "id": "213620798404046849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+20 \u2013 Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 o maior sistema de trilhas sinalizado do Brasil. |: http://t.co/07Fyoq14"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2012-06-15T13:15:30.000Z",
            "id": "213620750672855043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+20 \u2013 Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 o maior sistema de trilhas sinalizado do Brasil. http://t.co/rhF2RmsK"
        },
        {
            "author_id": "169886660",
            "created_at": "2012-06-15T11:28:33.000Z",
            "id": "213593835958308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fazenda Piaus \u00e0 Venda \n\nFazenda com 70 alqueires, 30 desse formados, baqueara, divisa com o Parque Nacional da... http://t.co/ElW4ecsB"
        },
        {
            "author_id": "81912149",
            "created_at": "2012-06-15T10:11:33.000Z",
            "id": "213574456080203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Sexta!!!!! J\u00e1 ouviram falar da floresta nacional de Caraj\u00e1s??"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2012-06-15T07:55:58.000Z",
            "id": "213540338017632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chita reaparece no Parque Nacional do Limpopo Sul #Mo\u00e7ambique  http://t.co/JXbWHW25"
        },
        {
            "author_id": "396011048",
            "created_at": "2012-06-15T04:17:30.000Z",
            "id": "213485356497117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al parque nacional (live at http://t.co/y6EmeHcN)"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-06-15T03:46:02.000Z",
            "id": "213477440532643841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/OEHVN4sC"
        },
        {
            "author_id": "86223614",
            "created_at": "2012-06-15T01:52:41.000Z",
            "id": "213448913435377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SilvaJardim pode se colocar como exemplo no debate ambiental. L\u00edder no ICMS Verde, lix\u00e3o erradicado, reserva biol\u00f3gica e de mananciais!"
        },
        {
            "author_id": "62770258",
            "created_at": "2012-06-15T00:15:32.000Z",
            "id": "213424464954789891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\nTRABALHO VOLUNT\u00c1RIO\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e1 convocando volunt\u00e1rios para... http://t.co/IMJNdMV1"
        },
        {
            "author_id": "150914709",
            "created_at": "2012-06-14T22:48:54.000Z",
            "id": "213402664673878017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/F6rAag79"
        },
        {
            "author_id": "304079791",
            "created_at": "2012-06-14T22:18:22.000Z",
            "id": "213394977588379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto no Parque Nacional de Itatiaia/RJ https://t.co/nMYPIAfU"
        },
        {
            "author_id": "441381843",
            "created_at": "2012-06-14T21:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "213386377964957697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/2rBEkbh9 O parque nacional do Grand Canion"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-06-14T21:30:51.000Z",
            "id": "213383020550426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "45263366",
            "created_at": "2012-06-14T20:43:17.000Z",
            "id": "213371051760037888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo, dia 17/6, acontece o Cicloturismo Cachoeira do Sagui, em SP. O passeio ser\u00e1 realizado dentro de uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "50709947",
            "created_at": "2012-06-14T19:39:27.000Z",
            "id": "213354985583415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mexendo no trabalho de amb e ecoturismo gente ... essa vida de refugio da vida silvestre"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-06-14T19:27:18.000Z",
            "id": "213351928040669185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viram o Revelando a Foto que saiu hoje? Queremos saber o que vc achou da foto do Parque Nacional Lan\u00edn! http://t.co/L3GcYOS0"
        },
        {
            "author_id": "76974772",
            "created_at": "2012-06-14T18:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "213340231473172481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/JBb3JVhy via @g1"
        },
        {
            "author_id": "97735583",
            "created_at": "2012-06-14T18:35:51.000Z",
            "id": "213338981167923200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Yosemite \u00e9 um dos lugares mais lindos do mundo. Fant\u00e1stico Time Lapse! http://t.co/FQuDyUzo"
        },
        {
            "author_id": "558842432",
            "created_at": "2012-06-14T18:35:34.000Z",
            "id": "213338909420175361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A apenas 300 km da capital paulista e entre os estados de SP e RJ encontra-se o Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/6WiGpCF3"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2012-06-14T18:30:51.000Z",
            "id": "213337725292654593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peak District foi a primeira regi\u00e3o a ser considerada Parque Nacional da Gr\u00e3-Bretanha. Vale a pena incluir no roteiro! http://t.co/4tpFvkwK"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2012-06-14T18:05:29.000Z",
            "id": "213331338852446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos relan\u00e7a Programa Comunidade: O Parque Nacional (Parna) Marinho de Abrolhos, no litoral da Bahia, relan\u00e7... http://t.co/u4rr9Ou2"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-06-14T18:03:36.000Z",
            "id": "213330866427015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inaugura duas Trilhas Circulares no pr\u00f3ximo domingo, dia 17 de junho. Mais informa\u00e7\u00f5es em http://t.co/Wztl1LeD"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2012-06-14T17:04:36.000Z",
            "id": "213316017844269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje, 14/06, o Parque Nacional do Itatiaia (RJ), o primeiro Parque do Brasil, completa 75 anos de funda\u00e7\u00e3o. http://t.co/ovE3sS3h"
        },
        {
            "author_id": "101120104",
            "created_at": "2012-06-14T15:37:57.000Z",
            "id": "213294210110062594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura vida  RT @piojosk8: Good morning!   @ Parque Nacional Medanos de Coro http://t.co/7wugodnh"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-06-14T14:40:05.000Z",
            "id": "213279648312860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta edi\u00e7\u00e3o da Meia Maratona das Cataratas tem 1,7 mil inscritos; prova ser\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #DIA8DEJULHO #RUNNERS"
        },
        {
            "author_id": "550998710",
            "created_at": "2012-06-14T14:30:10.000Z",
            "id": "213277155172417538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha Portugal - Ger\u00eas http://t.co/kRMpRtYF Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas apresentado por Rui Reininho #EscolhaPT #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-06-14T13:39:15.000Z",
            "id": "213264339531075585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira dicas de composi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Revelando a Foto de hoje! http://t.co/toe9T5WE"
        },
        {
            "author_id": "252874845",
            "created_at": "2012-06-14T13:26:06.000Z",
            "id": "213261031076659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu em 14 de junho: cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Itatiaia, morte de Giacomo Leopardi e Leila Diniz - http://t.co/4T5bSCuP"
        },
        {
            "author_id": "259242298",
            "created_at": "2012-06-14T13:18:37.000Z",
            "id": "213259148123586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado cobra informa\u00e7\u00f5es sobre Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es :: http://t.co/E5aKRul6"
        },
        {
            "author_id": "417592851",
            "created_at": "2012-06-14T13:17:38.000Z",
            "id": "213258899359399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CUJUBIM: Ibama registra Cujubim sendo uma das cidades que \u00e1 mais inc\u00eandios no Floresta Nacional do Jamari... http://t.co/oSvmUjcV"
        },
        {
            "author_id": "48913773",
            "created_at": "2012-06-14T12:14:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53456252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "213242897015914496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeee, Catarataaaas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/dTQWfE2J"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2012-06-14T11:51:59.000Z",
            "id": "213237343870652417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Itatiaia \u00e9 o Parque Nacional mais antigo do Brasil, criado em 1937. Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio dele! Parab\u00e9ns! \\o\\ http://t.co/ZFqaQJHI"
        },
        {
            "author_id": "308638526",
            "created_at": "2012-06-14T11:49:19.000Z",
            "id": "213236675084697601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona Internacional da Patag\u00f4nia\n Convidamos a fazer parte da primeira Maratona no majestoso Parque Nacional... http://t.co/t0YdfqKm"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2012-06-14T11:37:42.000Z",
            "id": "213233749473771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMORETGRAP - Associa\u00e7\u00e3o de Moradores da Reserva Extrativista Terra Grande-Pracu\u00faba http://t.co/Xfrx6SOE"
        },
        {
            "author_id": "597410554",
            "created_at": "2012-06-14T11:36:32.000Z",
            "id": "213233456757485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CriE o teu Abaixo Assinado! Aproveite pra assinar pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes!\nhttp://t.co/G5gZlOqB"
        },
        {
            "author_id": "327038827",
            "created_at": "2012-06-14T11:34:43.000Z",
            "id": "213233000786313220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi mais um dia em grande, com a amiga Lola, na caminhada para as cascatas de Taranaki, no Parque Nacional de... http://t.co/y1U3tGy4"
        },
        {
            "author_id": "41725888",
            "created_at": "2012-06-14T10:59:36.000Z",
            "id": "213224161064128512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol no Half Dome http://t.co/lO8CxbmL, no Parque Nacional de Yosemite"
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2012-06-14T10:51:33.000Z",
            "id": "213222135819280385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pampas Viagens http://t.co/GQua0UXp Porto Alegre/RS (51)32...\" @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u: http://t.co/Yzi0wvBp #4sqTip"
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2012-06-14T10:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5490847,
                        -25.57754363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "213221573631545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/Qk9aOQjG"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-06-14T10:20:48.000Z",
            "id": "213214397714280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA MUNICIPAL BEIJA-FLOR BRILHO DE FOGO - AP | KLIMA NATURALI\u2122: http://t.co/HOsUQUPO"
        },
        {
            "author_id": "46782817",
            "created_at": "2012-06-14T02:59:41.000Z",
            "id": "213103389242953728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Pernambuco, menos de 1% da \u00e1rea protegida da Caatinga e da ...: A participa\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios pernambucanos t... http://t.co/EZmbakLC"
        },
        {
            "author_id": "308534948",
            "created_at": "2012-06-14T01:32:05.000Z",
            "id": "213081343163240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltima noticia... http://t.co/DKugLmBj"
        },
        {
            "author_id": "39294169",
            "created_at": "2012-06-14T01:30:25.000Z",
            "id": "213080920855552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria Teres\u00f3polis + PARNA-SO. Importante para todos!... http://t.co/4zPQJR2G"
        },
        {
            "author_id": "70412314",
            "created_at": "2012-06-14T00:49:07.000Z",
            "id": "213070531379998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1! http://t.co/3o5CDPDO"
        },
        {
            "author_id": "69791665",
            "created_at": "2012-06-14T00:42:37.000Z",
            "id": "213068893265203201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/njMEb5TK"
        },
        {
            "author_id": "14275193",
            "created_at": "2012-06-14T00:30:06.000Z",
            "id": "213065744177565697",
            "in_reply_to_user_id": "24287327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CRenatoLima fiquei orgulhosa do parque nacional, lindo e com estrutura perfeita e bem cuidada"
        },
        {
            "author_id": "390972204",
            "created_at": "2012-06-14T00:21:58.000Z",
            "id": "213063696145059841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assine aqui a peti\u00e7\u00e3o AVAAZ em defesa da Reserva de DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL Ponta do Tubar\u00e3o : http://t.co/VLCXXMbV"
        },
        {
            "author_id": "402287986",
            "created_at": "2012-06-13T23:39:06.000Z",
            "id": "213052907480809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral..... S\u00e3o os ultimos dias para efetuar a inscri\u00e7\u00e3o para essa Expedi\u00e7\u00e3o!!!!\n\nFa\u00e7a... http://t.co/2ELPKGiJ"
        },
        {
            "author_id": "57731994",
            "created_at": "2012-06-13T21:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "revistasina"
                    }
                ]
            },
            "id": "213019953476018177",
            "in_reply_to_user_id": "261885082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistasina Servidores do Ibama e ICMBio param e Parque Nacional da Chapada \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00f5es  http://t.co/HizHSv4K"
        },
        {
            "author_id": "44839725",
            "created_at": "2012-06-13T21:13:38.000Z",
            "id": "213016300925100033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relatos e fotos da segunda expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de 2 Bocas em Cariacica-ES! http://t.co/1LrhsDjA"
        },
        {
            "author_id": "281626322",
            "created_at": "2012-06-13T20:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 85,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "213000488310939649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer: Parque Nacional de Ubajara #1001Lugares pelo @guia4rodas http://t.co/vrO3vYaY"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-06-13T19:54:34.000Z",
            "id": "212996402379370499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem abertas inscri\u00e7\u00f5es para 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas: Com percurso dentro do Parque Nacional de Foz do ... http://t.co/FExuiPrw"
        },
        {
            "author_id": "20653568",
            "created_at": "2012-06-13T19:51:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "212995612570947585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/iOLWz8NZ"
        },
        {
            "author_id": "529069307",
            "created_at": "2012-06-13T19:45:17.000Z",
            "id": "212994065875222530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem abertas inscri\u00e7\u00f5es para 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas: Com percurso dentro do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, prova ir\u00e1 dis..."
        },
        {
            "author_id": "207588328",
            "created_at": "2012-06-13T19:45:16.000Z",
            "id": "212994061546696707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem abertas inscri\u00e7\u00f5es para 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas: Com percurso dentro do Parque Nacional de Foz do ... http://t.co/GaKv7u38"
        },
        {
            "author_id": "178172652",
            "created_at": "2012-06-13T19:45:15.000Z",
            "id": "212994060749783042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem abertas inscri\u00e7\u00f5es para 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas: Com percurso dentro do Parque Nacional de Foz do ... http://t.co/bJxjOp2E"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-06-13T19:45:15.000Z",
            "id": "212994059940265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem abertas inscri\u00e7\u00f5es para 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas: Com percurso dentro do Parque Nacional de Foz do ... http://t.co/IWhyjJTJ"
        },
        {
            "author_id": "43833961",
            "created_at": "2012-06-13T19:45:14.000Z",
            "id": "212994052696707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem abertas inscri\u00e7\u00f5es para 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas: Com percurso dentro do Parque Nacional de Foz do ... http://t.co/x7fKUmpa"
        },
        {
            "author_id": "48475701",
            "created_at": "2012-06-13T19:00:43.000Z",
            "id": "212982850763505664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Christopher McCandless vulgo Alex Supertramp,foi um \"mochileiro\" americano que morreu perto do Parque Nacional... http://t.co/cz1xVFlK"
        },
        {
            "author_id": "192738224",
            "created_at": "2012-06-13T18:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "BiaLing"
                    }
                ]
            },
            "id": "212977339481591809",
            "in_reply_to_user_id": "65497569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bialing  Em 1 de Mar\u00e7o de 1872, o presidente Ulysses S. Grant promulgou legislativamente a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "159467990",
            "created_at": "2012-06-13T18:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "212972888280674305",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Como anda a implementa\u00e7\u00e3o do plano de manejo para Parque Nacional de Jericoacoara?"
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2012-06-13T17:25:53.000Z",
            "id": "212958985316339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 14h35, o Sala exibe \u201cTerceira margem do rio Unini\u201d. A tens\u00e3o entre a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Ja\u00fa e a economia extrativista."
        },
        {
            "author_id": "69214561",
            "created_at": "2012-06-13T15:42:40.000Z",
            "id": "212933010075566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista da Tijuca \u00bb Visitas Guiadas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5Lk2FyuL"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2012-06-13T15:36:55.000Z",
            "id": "212931565636947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa dica \u00e9 bacana para quem curte trilhas.  Visitas Guiadas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/V3cFwU1W #Riomais20"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-06-13T14:43:43.000Z",
            "id": "212918173702438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite dos 75 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia. Veja a avifauna que a unidade possui, bem parecida... http://t.co/zlgdkcHd"
        },
        {
            "author_id": "54588496",
            "created_at": "2012-06-13T14:34:52.000Z",
            "id": "212915948343136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um pouco no Parque Nacional da \u00c1gua Mineral"
        },
        {
            "author_id": "14275193",
            "created_at": "2012-06-13T13:45:19.000Z",
            "id": "212903480208273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/Vs6Yuol0"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2012-06-13T13:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "212903042037714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNs .RT @guia4rodas Neste inverno, visite o C\u00e2nion do Itaimbezinho, no Parque Nacional de Aparados da Serra (RS/SC) http://t.co/qDx2qyEG"
        },
        {
            "author_id": "53546626",
            "created_at": "2012-06-13T13:36:51.000Z",
            "id": "212901346679074818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/iDj81RZ"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2012-06-13T13:31:29.000Z",
            "id": "212899995697938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste inverno, visite o C\u00e2nion do Itaimbezinho, no Parque Nacional de Aparados da Serra (RS/SC) http://t.co/5ockryEm"
        },
        {
            "author_id": "84655058",
            "created_at": "2012-06-13T13:22:05.000Z",
            "id": "212897629867229184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem colorida do Canyonlands National Park, em Utah, nos Estados Unidos, \u00e9 incr\u00edvel, mas fica ainda mais... http://t.co/n2ck7TpU"
        },
        {
            "author_id": "319638235",
            "created_at": "2012-06-13T12:46:19.000Z",
            "id": "212888630832799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes da UESPI visitam Parque Nacional da Serra da Capivara:  http://t.co/PPM9aSry"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-06-13T12:13:30.000Z",
            "id": "212880372470530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento na Floresta Nacional de Chapec\u00f3 resgata cultura e hist\u00f3ria. As Flonas do Sul do Brasil acompanharam de... http://t.co/wvMaG8zI"
        },
        {
            "author_id": "80371136",
            "created_at": "2012-06-13T12:13:10.000Z",
            "id": "212880289918230528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes da UESPI visitam Parque Nacional da Serra da Capivara:  http://t.co/yeGXuj4i"
        },
        {
            "author_id": "211235655",
            "created_at": "2012-06-13T12:03:09.000Z",
            "id": "212877765714771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/JUMWkuBM"
        },
        {
            "author_id": "19454953",
            "created_at": "2012-06-13T11:54:32.000Z",
            "id": "212875599780392961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela http://t.co/2njrnkht Futura \u00e1gua pot\u00e1vel em BH depende disto! http://t.co/CFnG3h6W"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2012-06-13T11:36:33.000Z",
            "id": "212871075313356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima parte do relato sobre o Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/t3aLDz58"
        },
        {
            "author_id": "247541354",
            "created_at": "2012-06-13T11:12:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "jailsondapaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "212865077710299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios pouco preservam a Caatinga e a Mata Atl\u00e2ntica - Blog Meio Ambiente http://t.co/ojJYmxS0 via @jailsondapaz"
        },
        {
            "author_id": "148534969",
            "created_at": "2012-06-13T03:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.016293,
                        -3.061515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "212742342795476993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei a tarde para fazer uma trilha no Parque Nacional do Mind\u00fa. #recarregaasenergias http://t.co/kystnkMM"
        },
        {
            "author_id": "30876726",
            "created_at": "2012-06-13T02:47:06.000Z",
            "id": "212737834333896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela: http://t.co/fuPryNTX Para mais informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/RQVaAGmJ"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-06-13T01:44:13.000Z",
            "id": "212722008356696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-06-13T00:03:46.000Z",
            "id": "212696728791556098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras - Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/ihAzr57C"
        },
        {
            "author_id": "117091753",
            "created_at": "2012-06-12T23:56:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "naneds"
                    }
                ]
            },
            "id": "212694949148377088",
            "in_reply_to_user_id": "22189505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naneds exerc\u00edcio ! kkkk aaa um parque nacional com aquelas arvores sinistras e montanhas de filme de terror ! *.*"
        },
        {
            "author_id": "531411714",
            "created_at": "2012-06-12T23:48:02.000Z",
            "id": "212692768420663299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir: visitas guiadas gratuitas no Parque Nacional da Tijuca entre 13 e 24/06! http://t.co/J7Dt6Nn1"
        },
        {
            "author_id": "603157861",
            "created_at": "2012-06-12T23:29:50.000Z",
            "id": "212688190442700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL, Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. http://t.co/8f70nUBk"
        },
        {
            "author_id": "313653368",
            "created_at": "2012-06-12T23:01:17.000Z",
            "id": "212681003175641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam a situa\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria na sa\u00fade da Reserva Extrativista Rio Ituxi:  http://t.co/k3itZxR1"
        },
        {
            "author_id": "39341246",
            "created_at": "2012-06-12T22:56:09.000Z",
            "id": "212679712588316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o precisa ter um conselho gestor e um plano de manejo"
        },
        {
            "author_id": "138963458",
            "created_at": "2012-06-12T22:05:26.000Z",
            "id": "212666944598441988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece at\u00e9 montagem!! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/0ni7KHi0"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-06-12T21:50:04.000Z",
            "id": "212663083427049473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o do FUNBIO: Quanto Custa uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal? \u00e9 de 2009, mas ajuda a ter uma no\u00e7\u00e3o. http://t.co/ARDtbIjE"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-06-12T21:32:21.000Z",
            "id": "212658625213239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia comemora 75 anos com novidades: http://t.co/1rP6ZyyP"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-06-12T21:21:25.000Z",
            "id": "212655873091317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Munic\u00edpios pernambucanos pouco preservam a Caatinga e a Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/kQUaOCbR"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-06-12T21:00:56.000Z",
            "id": "212650715955462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia faz anos\nhttp://t.co/as0hFhan"
        },
        {
            "author_id": "182918215",
            "created_at": "2012-06-12T20:39:30.000Z",
            "id": "212645315046678529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Roberto Vicentim, presidente do ICM-BIO tratando sobre o monumento natural dos pont\u00f5es capixabas. http://t.co/HDkpriCa"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2012-06-12T20:35:06.000Z",
            "id": "212644215539253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percurso da Cascata da Faia d'\u00c1gua Alta, Bemposta, concelho de #Mogadouro: http://t.co/n1GFH4Yg #turismo"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2012-06-12T20:05:15.000Z",
            "id": "212636705935724545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escolha Portugal!\n\nO Parque Nacional do Ger\u00eas pode ser uma bel\u00edssima raz\u00e3o.\n\nArtur Machado / Global Imagem http://t.co/X0N2B9eS"
        },
        {
            "author_id": "31064084",
            "created_at": "2012-06-12T19:50:53.000Z",
            "id": "212633087639691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Crato: Floresta Nacional do Araripe conquista amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea http://t.co/sEBraZip"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-06-12T18:31:43.000Z",
            "id": "212613166914478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira! RT @cbnfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha revitaliza\u00e7\u00e3o: http://t.co/Ulbs9UMF"
        },
        {
            "author_id": "49986992",
            "created_at": "2012-06-12T17:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.925711,
                        -22.497856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "212599523598548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos trechos mais bonitos da BR-101 RJ/Norte, Km 186  @ Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o http://t.co/8GVMf49n"
        },
        {
            "author_id": "77504358",
            "created_at": "2012-06-12T17:31:10.000Z",
            "id": "212597927644893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00e9rido, viagem da Mat\u00e9ria Turismo e Meio Ambiente ;) http://t.co/JcH9yvld"
        },
        {
            "author_id": "516137482",
            "created_at": "2012-06-12T17:13:43.000Z",
            "id": "212593537953447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/6xXX1onZ Nada se compara \u00e0 beleza dos fascinantes Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma \u00e1rea protegida e parque nacional criado em 1981"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-06-12T16:36:01.000Z",
            "id": "212584047128481793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha revitaliza\u00e7\u00e3o: http://t.co/QysIzHmA"
        },
        {
            "author_id": "77504358",
            "created_at": "2012-06-12T16:35:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "94c3f2e0c61bd937"
            },
            "id": "212583795210203138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Visita hoje a Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00e9rido em Serra Negra do Norte bem massa ;)"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-06-12T15:35:30.000Z",
            "id": "212568817933627393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Em Pernambuco, menos de 1% da \u00e1rea protegida da Caatinga e da Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 administrada pelos munic\u00edpios. http://t.co/wt61IHkF"
        },
        {
            "author_id": "263355492",
            "created_at": "2012-06-12T15:12:15.000Z",
            "id": "212562967626125314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Ke6JApki - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT-"
        },
        {
            "author_id": "263355492",
            "created_at": "2012-06-12T15:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "212562616361549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/WyCIWiNP via @g1"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-06-12T14:24:24.000Z",
            "id": "212550926773391361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2012-06-12T14:24:11.000Z",
            "id": "212550871597326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No ar: Leony Del Rey, gestor da Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares. O ES tem uma das maiores florestas em \u00e1rea urbana do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "134841736",
            "created_at": "2012-06-12T14:24:10.000Z",
            "id": "212550868657115137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar: Leony Del Rey, gestor da Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares. O ES tem uma das maiores florestas em \u00e1rea urbana do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "308638526",
            "created_at": "2012-06-12T14:21:42.000Z",
            "id": "212550244867649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona Internacional da Patag\u00f4nia\nConvidamos a fazer parte da primeira Maratona no majestoso Parque Nacional... http://t.co/3RAzRXxG"
        },
        {
            "author_id": "211235655",
            "created_at": "2012-06-12T14:16:08.000Z",
            "id": "212548847874998273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/WquLvDXp"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2012-06-12T14:05:45.000Z",
            "id": "212546233514991617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia Publica de minha autoria,debatendo a preserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos em Nova Lima."
        },
        {
            "author_id": "40363663",
            "created_at": "2012-06-12T13:57:15.000Z",
            "id": "212544093350412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Relato fotogr\u00e1fico: Travessia Morro da Igreja x Serra do Rio do Rastro - Parque Nacional S\u00e3o Joaquim SC. http://t.co/xH3rGPt6"
        },
        {
            "author_id": "69288265",
            "created_at": "2012-06-12T13:41:16.000Z",
            "id": "212540071994339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STUDIO PEGASUS - Comunica\u00e7\u00e3o Audiovisual (T.I./I.T.): MUNDO (Parque Nacional Passagem de Arthur / Nova Z... http://t.co/MsIBIj0y"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2012-06-12T13:28:49.000Z",
            "id": "212536939725848577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da audi\u00eancia p\u00fablica \u00e9 debater a preserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos, localizada no Munic\u00edpio de Nova Lima."
        },
        {
            "author_id": "132417646",
            "created_at": "2012-06-12T12:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "NPlanetaRCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "212527388846862336",
            "in_reply_to_user_id": "374011834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NPlanetaRCN  Parque nacional natural tatama. Santuario Risaralda http://t.co/1cuCescA"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-06-12T12:37:28.000Z",
            "id": "212524016588693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 melhorias nas \u00e1reas abertas \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-06-12T12:01:14.000Z",
            "id": "212514897131610113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP), praias da Baleia e do Sahy se unem em prol de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 1 milh\u00e3o de m\u00b2 http://t.co/OBwzZGh2"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-06-12T12:01:11.000Z",
            "id": "212514886461300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP), praias da Baleia e do Sahy se unem em prol de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 1 milh\u00e3o de m\u00b2 http://t.co/SW2LVU3n"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2012-06-12T11:57:38.000Z",
            "id": "212513993363959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do litoral do Paran\u00e1. REBIO Bom Jesus. http://t.co/m73Yd5Xy"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2012-06-12T11:56:37.000Z",
            "id": "212513734378266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do litoral do Paran\u00e1. REBIO Bom Jesus. http://t.co/KYdkGSCX"
        },
        {
            "author_id": "500422833",
            "created_at": "2012-06-12T11:35:57.000Z",
            "id": "212508535643308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Foz do Igua\u00e7u\nCentro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/fzrI6CCR"
        },
        {
            "author_id": "18163767",
            "created_at": "2012-06-12T10:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "castrumvillae"
                    }
                ]
            },
            "id": "212487390416211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um parque muito bonito =) RT @castrumvillae O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, apresentado por Rui Reininho http://t.co/LQ4efBnA"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-06-12T10:00:17.000Z",
            "id": "212484460573233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, apresentado por Rui Reininho http://t.co/nUL7LTcn"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2012-06-12T05:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 112,
                        "username": "tvalmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "212413312745484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos ser\u00e1 pauta de audi\u00eancia p\u00fablica hoje, \u00e0s 10h, na Assembleia. Acompanhe ao vivo pela @tvalmg http://t.co/v2d5w1fa"
        },
        {
            "author_id": "21962515",
            "created_at": "2012-06-12T01:54:57.000Z",
            "id": "212362320444276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - Um pav\u00e3o branco abrindo a cauda no Parque Nacional de Kmala Nehru, em Indore, \u00cdndia http://t.co/TCTlrfaA"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2012-06-12T00:36:01.000Z",
            "id": "212342457365561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento tem \u00e1rea ampliada http://t.co/JJNIN8tr"
        },
        {
            "author_id": "8931042",
            "created_at": "2012-06-11T22:44:19.000Z",
            "id": "212314346905284610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/hHYA0KFz"
        },
        {
            "author_id": "95404099",
            "created_at": "2012-06-11T22:19:22.000Z",
            "id": "212308068644560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe conquista amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea http://t.co/1RaNlnvf"
        },
        {
            "author_id": "529069307",
            "created_at": "2012-06-11T22:06:13.000Z",
            "id": "212304757816176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira como foi o percurso da Corrida do Cristo: Prova reuniu cerca de 600 partipantes que correram dentro do Parque Nacional da Flo..."
        },
        {
            "author_id": "24678185",
            "created_at": "2012-06-11T21:41:16.000Z",
            "id": "212298481346416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Presidenta ! Brasil amplia \u00e1rea protegida e pede que crise n\u00e3o impe\u00e7a metas ambientais - http://t.co/3eblVtOO"
        },
        {
            "author_id": "65057420",
            "created_at": "2012-06-11T21:23:52.000Z",
            "id": "212294101557719041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Da s\u00e9rie #Acre50: \u00c9 o Estado brasileiro que tem a maior Reserva Extrativista do Brasil, com quase 1 milh\u00e3o de hectares http://t.co/ti4mL1m3"
        },
        {
            "author_id": "93493418",
            "created_at": "2012-06-11T21:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 24,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "212288669204230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Estado do Morumbi RT @guarana Em qual estado fica o Parque Nacional da Chapada do Veadeiros?"
        },
        {
            "author_id": "178685476",
            "created_at": "2012-06-11T21:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "212288508126183425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sp, Morumbi RT @guarana: Em qual estado fica o Parque Nacional da Chapada do Veadeiros? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "477313835",
            "created_at": "2012-06-11T21:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 6,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "212288391285448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS RT @guarana: Em qual estado fica o Parque Nacional da Chapada do Veadeiros? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "118724265",
            "created_at": "2012-06-11T21:00:03.000Z",
            "id": "212288107641438208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em qual estado fica o Parque Nacional da Chapada do Veadeiros? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-06-11T20:53:50.000Z",
            "id": "212286541375078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nordeste de Minas ganha sua primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/bp0Mw47v"
        },
        {
            "author_id": "184921116",
            "created_at": "2012-06-11T20:26:23.000Z",
            "id": "212279634417549313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia (RJ) - Zig Koch / Banco de Imagens ANA http://t.co/2SpRAF7D"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2012-06-11T19:55:27.000Z",
            "id": "212271849114046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe conquista amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea: Barbalha. Um pequeno espa\u00e7o que j\u00e1 vinha passando por ... http://t.co/I4GEo9qQ"
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2012-06-11T19:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "username": "PedroBelga"
                    }
                ]
            },
            "id": "212262943964921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o #CaboFrio @minc_rj @rj_inea @mmeioambiente @PedroBelga http://t.co/jRVFNTzH"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-06-11T18:37:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "212252186145599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3 realiza realiza evento para resgatar sua hist\u00f3ria. http://t.co/znOARd8r"
        },
        {
            "author_id": "386837458",
            "created_at": "2012-06-11T18:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "212250538673319938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na TV: Cores e formas das aves do Sul - Terra da Gente - http://t.co/2dE3U0pI http://t.co/RgrSasUB via @terradagente"
        },
        {
            "author_id": "65463428",
            "created_at": "2012-06-11T17:41:37.000Z",
            "id": "212238171562450946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anf\u00edbios da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins, regi\u00e3o do Jalap\u00e3o, estados do Tocantins e Bahia. Novo artigo http://t.co/0WC5mRr8"
        },
        {
            "author_id": "296582072",
            "created_at": "2012-06-11T17:40:30.000Z",
            "id": "212237888354648065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da comunidade de Agrovila, que faz parte da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 (REDES do... http://t.co/LLfLnNwn"
        },
        {
            "author_id": "604541008",
            "created_at": "2012-06-11T17:36:19.000Z",
            "id": "212236837400489985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara - Parque Nacional do Itatiaia. Alugo temporada. Confira!, Itatiaia - RJ http://t.co/pEBC7Zpu"
        },
        {
            "author_id": "228495430",
            "created_at": "2012-06-11T17:20:28.000Z",
            "id": "212232847963070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-06-11T17:13:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "212231099399671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia completa 75 anos. http://t.co/TTmKKVIF"
        },
        {
            "author_id": "73431455",
            "created_at": "2012-06-11T16:55:01.000Z",
            "id": "212226443994869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ter o privil\u00e9gio de conhecer o Ponto Mais Ocidental do Brasil- Nascentes do Rio M\u00f4a- no Parque Nacional da Serra do Divisor #Acre50"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2012-06-11T16:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 95,
                        "username": "ferramentasblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "212224974826651649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Suape no dia do Meio Ambiente. http://t.co/LMAIfdQp via @ferramentasblog"
        },
        {
            "author_id": "100140904",
            "created_at": "2012-06-11T15:25:52.000Z",
            "id": "212203999426916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia. Ao fundo Pico das Prateleiras. Muito bom! http://t.co/AWvHYhUz"
        },
        {
            "author_id": "602733849",
            "created_at": "2012-06-11T15:00:12.000Z",
            "id": "212197545814933504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kauzi-Biega #congo #safaris http://t.co/sYo8fNyl"
        },
        {
            "author_id": "25063768",
            "created_at": "2012-06-11T14:36:19.000Z",
            "id": "212191536572674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, apresentado por Rui Reininho.\nV\u00eddeo pertencente ao Escolha Portugal, a campanha... http://t.co/AyryRmlr"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-06-11T14:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "RioXtreme"
                    }
                ]
            },
            "id": "212189056694616065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RioXtreme Veja nossas trilhas do Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro. Pico da Tijuca, o mais alto da cidade!http://t.co/10NfEBpH"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-06-11T14:25:12.000Z",
            "id": "212188739622027264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 teve uma experi\u00eancia de aventura em trilhas ecol\u00f3gicas? Venha para o Rafain Palace Hotel e explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "237349382",
            "created_at": "2012-06-11T14:21:00.000Z",
            "id": "212187683357851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja nossas trilhas do Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro. Pico da Tijuca, o mais alto da cidade! http://t.co/10NfEBpH"
        },
        {
            "author_id": "184781229",
            "created_at": "2012-06-11T14:09:28.000Z",
            "id": "212184782073892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas imagens do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses convidam qualquer  turista a viver uma aventura inesquec\u00edvel http://t.co/orJLfENM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-06-11T14:02:36.000Z",
            "id": "212183054351994881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece visitas guiadas durante a Rio+20. Mais informa\u00e7\u00f5es em: http://t.co/QvdH6vQg"
        },
        {
            "author_id": "344982997",
            "created_at": "2012-06-11T13:47:43.000Z",
            "id": "212179307538284544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei um projeto incr\u00edvel super embasado com meu Tema https://t.co/7YBLWDVH *--8"
        },
        {
            "author_id": "551880440",
            "created_at": "2012-06-11T13:45:17.000Z",
            "id": "212178694855335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoal pesquisa na net sobre o parque nacional de Boa Nova na Bahia! \u00c9 MUITO LINDO! eu fui l\u00e1 e amei!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-06-11T13:28:35.000Z",
            "id": "212174490803781634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredores testaram, neste domingo, o novo percurso da Meia Maratona das Cataratas. Prova ser\u00e1 inteiramente dentro do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "19903099",
            "created_at": "2012-06-11T13:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ruireb"
                    }
                ]
            },
            "id": "212174464232865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ruireb: Escolha Portugal - Ger\u00eas http://t.co/lmezcYXn Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas apresentado por Rui Reininho #EscolhaPT #Portugal..."
        },
        {
            "author_id": "86627124",
            "created_at": "2012-06-11T13:24:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11043363,
                        -4.1548539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "212173366361202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lindo demais! (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/dFitcwgA"
        },
        {
            "author_id": "51477689",
            "created_at": "2012-06-11T13:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "212172726142648321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/6PnKeca3"
        },
        {
            "author_id": "78627732",
            "created_at": "2012-06-11T12:51:26.000Z",
            "id": "212165143822475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/f0uWxDCc klindo!"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-06-11T12:49:24.000Z",
            "id": "212164631966400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/18j9hsdq Uma m\u00e3ozinha para libera\u00e7\u00e3o do aeroporto de Barreirinhas para pouso decolagem.Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-06-11T12:41:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "212162541869203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Humait\u00e1 celebra o Dia Mundial do Meio Ambiente. http://t.co/bC4XGmpl"
        },
        {
            "author_id": "550998710",
            "created_at": "2012-06-11T12:26:48.000Z",
            "id": "212158942544003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha Portugal - Ger\u00eas http://t.co/kRMpRtYF Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas apresentado por Rui Reininho #EscolhaPT #Portugal #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "38339257",
            "created_at": "2012-06-11T12:15:26.000Z",
            "id": "212156083542827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/uNZJaqUV"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2012-06-11T12:13:14.000Z",
            "id": "212155528175026177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo com os relatos: Parque Nacional do Caparao 2 http://t.co/1bJTdzeX"
        },
        {
            "author_id": "236059692",
            "created_at": "2012-06-11T12:00:12.000Z",
            "id": "212152249122684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol: http://t.co/LlgWCHeN"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2012-06-11T01:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "211997853533478912",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias como por exemplo o parque nacional da restinga de jurubatiba..."
        },
        {
            "author_id": "18960121",
            "created_at": "2012-06-11T01:36:10.000Z",
            "id": "211995204377509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma, eu trouxe meu canivete su\u00ed\u00e7o.  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/ibdC2FnI"
        },
        {
            "author_id": "18960121",
            "created_at": "2012-06-11T01:31:21.000Z",
            "id": "211993995713314817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok, acabaram minhas legendas.  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/qt0mq8Sf"
        },
        {
            "author_id": "18960121",
            "created_at": "2012-06-11T01:26:49.000Z",
            "id": "211992853776318465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade que eu to de SP, da Brigadeiro Luis Ant\u00f4nio.  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cht2Zn0q"
        },
        {
            "author_id": "18960121",
            "created_at": "2012-06-11T01:21:40.000Z",
            "id": "211991556121567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Droga, n\u00e3o trouxe toalha.  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/ivtjoml5"
        },
        {
            "author_id": "18960121",
            "created_at": "2012-06-11T01:17:45.000Z",
            "id": "211990571835863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso colocar essa vista na janela do escrit\u00f3rio?  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/C3nRtnnR"
        },
        {
            "author_id": "462890699",
            "created_at": "2012-06-11T01:16:35.000Z",
            "id": "211990279916498946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDO DEMAIS! =&gt; Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/EIgM59W"
        },
        {
            "author_id": "18960121",
            "created_at": "2012-06-11T01:14:21.000Z",
            "id": "211989715589660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa de Furnas, vista do mirante Ultimo Adeus.  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/AWZssS5C"
        },
        {
            "author_id": "22489008",
            "created_at": "2012-06-11T01:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "211989133051170816",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida A maior floresta urbana do mundo \u00e9 o Parque Estadual da Pedra Branca, e n\u00e3o o Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "198203515",
            "created_at": "2012-06-11T00:19:33.000Z",
            "id": "211975923115888642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As paisagens fascinantes do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no Magazine de amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "36768781",
            "created_at": "2012-06-11T00:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -109.666944,
                        23.660278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9c33633c20ad451"
            },
            "id": "211973069282095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo, lindo #CaboPulmo (at Parque Nacional Cabo Pulmo) \u2014 http://t.co/mEBK5cG9"
        },
        {
            "author_id": "327391436",
            "created_at": "2012-06-10T23:06:16.000Z",
            "id": "211957482120163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de paisage coloridas mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol: http://t.co/9VHRoPvM"
        },
        {
            "author_id": "228673147",
            "created_at": "2012-06-10T22:59:09.000Z",
            "id": "211955690670006275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de paisage coloridas mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol: http://t.co/uFDRVFlS"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2012-06-10T22:54:51.000Z",
            "id": "211954610938716161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do Cap\u00e3o e uma atra\u00e7\u00e3o por si s\u00f3. Incrustado no meio do Parque Nacional da Chapada Diamantina e cercado... http://t.co/BXFimxpK"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2012-06-10T22:39:21.000Z",
            "id": "211950708310814721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do Cap\u00e3o e uma atra\u00e7\u00e3o por si s\u00f3. Incrustado no meio do Parque Nacional da Chapada Diamantina e cercado... http://t.co/IKgwP2FI"
        },
        {
            "author_id": "230954851",
            "created_at": "2012-06-10T21:31:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "211933644611264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/GJRpbkD"
        },
        {
            "author_id": "230954851",
            "created_at": "2012-06-10T21:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "211933379753549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9yUF3cd"
        },
        {
            "author_id": "161536059",
            "created_at": "2012-06-10T21:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DonTraqueto"
                    }
                ]
            },
            "id": "211933309620584451",
            "in_reply_to_user_id": "431807796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DonTraqueto o al parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "188880302",
            "created_at": "2012-06-10T20:59:44.000Z",
            "id": "211925640969064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltamos do parque nacional do igua\u00e7u agora, e vamos almo\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "78232299",
            "created_at": "2012-06-10T20:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 4,
                        "username": "JanaZumba"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 20,
                        "username": "CulturaBrasilVE"
                    }
                ]
            },
            "id": "211924854759374850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cc: @JanaZumba :DRT @CulturaBrasilVE: As\u00ed luce Gruta do Janelao del Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais - http://t.co/9wD0Uhw5"
        },
        {
            "author_id": "178953423",
            "created_at": "2012-06-10T20:48:01.000Z",
            "id": "211922689114378242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO: As\u00ed luce Gruta do Janelao del Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais - http://t.co/QlTQYeSi"
        },
        {
            "author_id": "178207796",
            "created_at": "2012-06-10T20:20:24.000Z",
            "id": "211915739974742018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marie Claire - NOT\u00cdCIAS - Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/ZQcRQm6U"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-06-10T20:03:30.000Z",
            "id": "211911487864840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/FsqlDZ9a"
        },
        {
            "author_id": "238195961",
            "created_at": "2012-06-10T19:59:31.000Z",
            "id": "211910483840733185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marie Claire - NOT\u00cdCIAS - Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/xkyig1S3"
        },
        {
            "author_id": "125733572",
            "created_at": "2012-06-10T17:50:42.000Z",
            "id": "211878068678168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kak\u00e1 visita as obras em Fernando de Noronha: FONTE:PARAN\u00c1SHOPO jogador de futebol Kak\u00e1 esteve no Parque Nacional... http://t.co/qquxNWgI"
        },
        {
            "author_id": "125733572",
            "created_at": "2012-06-10T17:50:42.000Z",
            "id": "211878067780595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kak\u00e1 visita as obras em Fernando de Noronha: FONTE:PARAN\u00c1SHOPO jogador de futebol Kak\u00e1 esteve no Parque Nacional... http://t.co/5CC1DY2I"
        },
        {
            "author_id": "348040501",
            "created_at": "2012-06-10T17:08:44.000Z",
            "id": "211867506720251905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra realidade... (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/KwH39hrY"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2012-06-10T17:03:24.000Z",
            "id": "211866164484255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TER\u00c7A- Nova Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: \"Queremos mostrar que \u00e9 poss\u00edvel crescer com respeito \u00e0 natureza\" Eduardo http://t.co/a7uFcJ08 #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "342783302",
            "created_at": "2012-06-10T16:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "211863230480531458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol me chamou.  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/3yOlfvAp"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-06-10T16:10:09.000Z",
            "id": "211852763385180161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As 2 novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o criadas s\u00e3o a Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus (PR) e o Parque Nacional Furna Feia (RN)."
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-06-10T16:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 5,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "211851586710933504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u263a RT @MTurismo: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 270 km\u00b2, com belas lagoas de \u00e1gua doce formadas pela acumula\u00e7\u00e3o das chuvas."
        },
        {
            "author_id": "80473284",
            "created_at": "2012-06-10T14:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5490847,
                        -25.57864438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "211831504685375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/ALWvRyAH"
        },
        {
            "author_id": "74768724",
            "created_at": "2012-06-10T14:03:55.000Z",
            "id": "211820996540379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje faz um frio gostoso nas Cataratas RT @thflagtz: Parque Nacional do Igua\u00e7u com as cataratas bombandu muito show  http://t.co/MyrRrGbt"
        },
        {
            "author_id": "384352357",
            "created_at": "2012-06-10T13:13:02.000Z",
            "id": "211808190348795905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBUrgente, Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol  - http://t.co/Poklh1KH"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2012-06-10T13:08:38.000Z",
            "id": "211807083442606081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tronqueira do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/gYxbcQR6"
        },
        {
            "author_id": "551312781",
            "created_at": "2012-06-10T10:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "4m1st4d"
                    }
                ]
            },
            "id": "211768386366087169",
            "in_reply_to_user_id": "151956446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@4m1st4d Gracias por RT \"Recordando Costa Rica: P.N. Corcovado\" http://t.co/c1LkyTuo #Viaje #Travel #Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "551312781",
            "created_at": "2012-06-10T10:16:06.000Z",
            "id": "211763663047098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordando\nCosta Rica: P.N. Corcovado http://t.co/c1LkyTuo #Viaje #Travel #Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2012-06-10T04:21:07.000Z",
            "id": "211674327286947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Linear do B\u00e1lsamo ser\u00e1 conclu\u00eddo at\u00e9 o fim do ano e ter\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Obra abrange 12,5 km... http://t.co/GDWNkgMQ"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-06-10T02:45:45.000Z",
            "id": "211650328335097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2012-06-09T22:13:15.000Z",
            "id": "211581753587015682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: Em 1981 foi criado o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Q2dWZehp"
        },
        {
            "author_id": "357911906",
            "created_at": "2012-06-09T20:44:01.000Z",
            "id": "211559295039451137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marie Claire - NOT\u00cdCIAS - Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/K8JrFGAv"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-06-09T20:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "Paraibacombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "211553654740746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol: A pa... http://t.co/N0Q7f3bB Via @Paraibacombr"
        },
        {
            "author_id": "25348746",
            "created_at": "2012-06-09T20:15:35.000Z",
            "id": "211552141700104193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Imagens mostram luzes durante o nascer do sol em Utah http://t.co/gyVmWhHj"
        },
        {
            "author_id": "569499685",
            "created_at": "2012-06-09T20:04:51.000Z",
            "id": "211549440106967040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marie Claire - NOT\u00cdCIAS - Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/lmWMcGrr"
        },
        {
            "author_id": "216836553",
            "created_at": "2012-06-09T19:59:59.000Z",
            "id": "211548213306597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/BkA7ikrB"
        },
        {
            "author_id": "183687560",
            "created_at": "2012-06-09T19:57:19.000Z",
            "id": "211547542058577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/yMSPc1au   #Fotografia"
        },
        {
            "author_id": "167548819",
            "created_at": "2012-06-09T19:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11043363,
                        -4.1548539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "211544529931730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elias.  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/RVTAcs99"
        },
        {
            "author_id": "288597704",
            "created_at": "2012-06-09T19:43:01.000Z",
            "id": "211543943496736769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular!  - Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/RfY8Schg"
        },
        {
            "author_id": "99390052",
            "created_at": "2012-06-09T19:18:39.000Z",
            "id": "211537813378830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol - http://t.co/ythSfClZ"
        },
        {
            "author_id": "58802080",
            "created_at": "2012-06-09T19:13:09.000Z",
            "id": "211536430911078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram luzes impressionantes no parque nacional de Utah durante o nascer do sol http://t.co/PIUxCwCX"
        },
        {
            "author_id": "25562342",
            "created_at": "2012-06-09T19:01:20.000Z",
            "id": "211533452221222914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje fiz a rota do canga\u00e7o . Visitei  o Monumento Natural Grota do Angico,onde Lampi\u00e3o foi morto. Vejam http://t.co/gFpN4CD4"
        },
        {
            "author_id": "470287766",
            "created_at": "2012-06-09T17:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "username": "OMBCariri"
                    }
                ]
            },
            "id": "211513555852328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbalha-CE: Floresta Nacional do Araripe conquista amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea. http://t.co/UiwCuD7g via @ombcariri"
        },
        {
            "author_id": "63897239",
            "created_at": "2012-06-09T17:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "211508172727398402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 12 others [pic]: http://t.co/3WcyEZ8"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2012-06-09T17:03:26.000Z",
            "id": "211503785665757185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TER\u00c7A- Nova Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: \"Queremos mostrar que \u00e9 poss\u00edvel crescer com respeito \u00e0 natureza\" Eduardo http://t.co/a7uFcJ08 #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-06-09T16:38:32.000Z",
            "id": "211497518251511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Foz debate repasse ecol\u00f3gico do Parque Nacional - http://t.co/evEJKQWy"
        },
        {
            "author_id": "442099700",
            "created_at": "2012-06-09T15:32:03.000Z",
            "id": "211480788234014723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza morta  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LJqXiZPr"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2012-06-09T15:13:36.000Z",
            "id": "211476143994449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minuto Verde: visite a Miss\u00e3o Gorongosa no Centro C. Colombo e saiba mais sobre este Parque Nacional de Mo\u00e7ambique http://t.co/NA79yQYH"
        },
        {
            "author_id": "454379135",
            "created_at": "2012-06-09T14:22:47.000Z",
            "id": "211463356450742274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRATO  G1:  Noticias do Cariri e do Brasil: Barbalha-CE: Floresta Nacional do Araripe conquist... http://t.co/tlEKcDYz"
        },
        {
            "author_id": "54932683",
            "created_at": "2012-06-09T14:12:27.000Z",
            "id": "211460757324443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento Rio Mais Limpo e pesca nas ilhas de entorno ao Parque Nacional de Ilha Grande... \u00e9 o pr\u00f3ximo http://t.co/bi4lU2wr"
        },
        {
            "author_id": "50409266",
            "created_at": "2012-06-09T14:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "211459150675312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/hZnB3sVp"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2012-06-09T13:41:41.000Z",
            "id": "211453013221584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/ZHPL8Be9"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-06-09T13:29:24.000Z",
            "id": "211449920903843841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/IiUAzANn"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2012-06-09T13:29:17.000Z",
            "id": "211449893208866818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Yosemite, nos Estados Unidos, acaba de inaugurar uma nova exposi\u00e7\u00e3o, batizada de \"Yosemite ... http://t.co/DNlwvjOT"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-06-09T13:29:14.000Z",
            "id": "211449880386867202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/nBaDBRz"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-06-09T13:29:07.000Z",
            "id": "211449851630727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/GIkBKT2c"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-06-09T13:29:03.000Z",
            "id": "211449833867841538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/sVHH2TGI"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2012-06-09T13:29:02.000Z",
            "id": "211449827488309250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/Wecdt8zb"
        },
        {
            "author_id": "12591822",
            "created_at": "2012-06-09T13:21:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "211448035031515137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 7 others) http://t.co/MwLyhmMR"
        },
        {
            "author_id": "471633299",
            "created_at": "2012-06-09T13:13:42.000Z",
            "id": "211445968510517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/CDta3V6j"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2012-06-09T13:13:41.000Z",
            "id": "211445967633924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/hC1e5CUT"
        },
        {
            "author_id": "271045390",
            "created_at": "2012-06-09T13:13:41.000Z",
            "id": "211445966669234179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/IrcH82Wh"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2012-06-09T13:13:41.000Z",
            "id": "211445965813596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/0MGiz8Co"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2012-06-09T13:13:41.000Z",
            "id": "211445964991500288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/13ieLaMI"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-06-09T13:09:19.000Z",
            "id": "211444868902432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/ouifIa6V"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2012-06-09T13:09:18.000Z",
            "id": "211444864401940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/f9unXqQs"
        },
        {
            "author_id": "376464759",
            "created_at": "2012-06-09T13:09:18.000Z",
            "id": "211444863030398977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Yosemite, nos EUA, abre exposi\u00e7\u00e3o com paisagens pintadas nos s\u00e9culos 19 e 20: O parque nacional de Yos... http://t.co/RPUtA6rX"
        },
        {
            "author_id": "182477598",
            "created_at": "2012-06-09T12:40:07.000Z",
            "id": "211437518275612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os aventureiros de plant\u00e3o: Conhe\u00e7a os Castelos da Taquara. Forma\u00e7\u00e3o rochosa de onde podemos ver toda Zona oeste http://t.co/GGUIrIIe"
        },
        {
            "author_id": "97226783",
            "created_at": "2012-06-09T12:35:06.000Z",
            "id": "211436257031622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/5SVlF8Z6"
        },
        {
            "author_id": "91807891",
            "created_at": "2012-06-09T12:25:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "211433835685097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ylIF3t2n"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2012-06-09T11:51:24.000Z",
            "id": "211425257758797825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbalha (CE): Floresta Nacional do Araripe conquista amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea\n http://t.co/jj6sJSbY"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2012-06-09T11:17:14.000Z",
            "id": "211416660085710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbalha-CE: Floresta Nacional do Araripe conquista amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea - Cariri Not\u00edcia - Um portal a s... http://t.co/CwmhDvsW #Barbalha"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-06-09T10:54:11.000Z",
            "id": "211410858889330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Niokolo-Koba - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/u6VpDCTA"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-06-09T10:53:34.000Z",
            "id": "211410705612681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado como uma reserva de ca\u00e7a em 1926, Forest Reserve em 1951 e uma reserva de Fauna em 19 de abril de 1953 e... http://t.co/hPM1R1Pr"
        },
        {
            "author_id": "58644236",
            "created_at": "2012-06-09T04:51:47.000Z",
            "id": "211319658878472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tou sendo idiota e olhando a temperatura pq meu pai decidiu que seria uma linda ideia ir para uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no cassino esse fds."
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2012-06-09T03:29:40.000Z",
            "id": "211298993089687554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe conquista amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea - Di\u00e1rio do Nordeste http://t.co/RPEFNJ3Z #Barbalha"
        },
        {
            "author_id": "50743751",
            "created_at": "2012-06-09T02:30:25.000Z",
            "id": "211284081474940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia:Trekking da Pedra do Altar\" http://t.co/PCpGoVVw"
        },
        {
            "author_id": "119103944",
            "created_at": "2012-06-09T02:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "211280558314106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/GoKmRznO De trenzinho no Parque Nacional de iguaz\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "285274855",
            "created_at": "2012-06-09T01:00:24.000Z",
            "id": "211261429670612992",
            "in_reply_to_user_id": "547366950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@essafadosprouse kkkkkkkkkkkkkkkkkkk sim, tipo a parte q eles tao saindo da reserva biologica e o cole briga com o dyl :("
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2012-06-09T00:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 71,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "211246788177436674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Abrolhos, no sul da Bahia, vive momento decisivo http://t.co/nueix47T  @ngbrasil  -- 8 de junho - Dia Mundial dos Oceanos"
        },
        {
            "author_id": "33482792",
            "created_at": "2012-06-08T20:30:24.000Z",
            "id": "211193482990190593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 reais o Kg da Castanha do Brasil na reserva extrativista do Marac\u00e1, s\u00f3 n\u00e3o pode chamar de Castanha do Par\u00e1 http://t.co/Nm7GnLvC"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-06-08T20:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "harabello"
                    }
                ]
            },
            "id": "211189475156561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom passeio. RT @harabello: Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VATN1wIy"
        },
        {
            "author_id": "103901085",
            "created_at": "2012-06-08T19:34:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "211179461440315393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Always wanted to go RT @1step2theleft: A Surreal #Ocean of Sand at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/JV8CJ4zJ #FriFotos #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "166993681",
            "created_at": "2012-06-08T18:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieellec"
                    }
                ]
            },
            "id": "211169100343414784",
            "in_reply_to_user_id": "164069171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieellec gabi o parque nacional da tijuca \u00e9 o corcovado!!!!! eu descobri isso agora socorro"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [blogsemdestino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "blogsemdestino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "blogsemdestino"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [4m1st4d].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "4m1st4d",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "4m1st4d"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fiamasz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fiamasz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fiamasz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [4m1st4d].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "4m1st4d",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "4m1st4d"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Verde de Mato Grosso, Brasil",
                "id": "745111789871bc5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Currais Novos, Brasil",
                "id": "94c3f2e0c61bd937",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Baja California Sur, M\u00e9xico",
                "id": "b9c33633c20ad451",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "314660097",
                "name": "((o)) eco Bicicletas",
                "username": "oecobicicletas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "500422833",
                "name": "Os Memes do Igua\u00e7u",
                "username": "OsMemesdoIguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214163465",
                "name": "UniFacimed",
                "username": "unifacimed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14590132",
                "name": "professor \ud83c\udf35",
                "username": "marcelohk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56136968",
                "name": "Hot\u00e9is Othon",
                "username": "hoteisothon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217441761",
                "name": "ApontaOfertas Bvista",
                "username": "aofertas_bvista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84439688",
                "name": "Ana Aranha",
                "username": "anaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191952909",
                "name": "Metropolitan Hotel",
                "username": "metropolitanthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273444615",
                "name": "F\u00e1bio Henrique",
                "username": "Binho_FH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251084546",
                "name": "MeusLinks",
                "username": "MeusLinksCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458527416",
                "name": "Divulgarlinks.net",
                "username": "divulgar_links",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23402452",
                "name": "Felipe Costa",
                "username": "Filpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202459340",
                "name": "Renato Cerda",
                "username": "renanacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552201378",
                "name": "Casa Naturager\u00eas",
                "username": "ntgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15307761",
                "name": "anasollo",
                "username": "anasollo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14590879",
                "name": "Stephanie Avari",
                "username": "a_steph_stuff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301545135",
                "name": "Ricardo F Eguedis",
                "username": "eguedis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204991149",
                "name": "Rodrigo A. Botter",
                "username": "rodrigo_botter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466690836",
                "name": "Anastasia Governador",
                "username": "AnastasiaMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71446237",
                "name": "Conversa Sustent\u00e1vel",
                "username": "con_versa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200325447",
                "name": "Arnaldo Oliveira",
                "username": "arnaldoosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448955100",
                "name": "cool",
                "username": "OFrederizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266688599",
                "name": "ApontaOfertas MG",
                "username": "aofertas_triang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607470273",
                "name": "Iguassu Globo Tours",
                "username": "igtours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58946303",
                "name": "Faculdade Facig",
                "username": "facig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68971570",
                "name": "Loja P\u00e9 na Trilha",
                "username": "penatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21033968",
                "name": "Andreas Schwabegger",
                "username": "webventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218522577",
                "name": "ApontaOfertas BM",
                "username": "aofertas_bm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266624280",
                "name": "ApontaOfertas SP",
                "username": "aofertas_ame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16905999",
                "name": "David Ciudad",
                "username": "dcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87719641",
                "name": "Dea Cristina",
                "username": "deasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53031437",
                "name": "Clara Rocha Carvalho",
                "username": "Clararcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486118213",
                "name": "Homero Souza",
                "username": "homero_souzant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264365414",
                "name": "Marina Laura (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "marinalaurafp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639483",
                "name": "CidadaniaDiversidade",
                "username": "DiversidadeMinC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176174688",
                "name": "C\u00e1ssia Miranda",
                "username": "MirandaCassia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47987650",
                "name": "ator, modelo, dj e tamb\u00e9m atuo como pedreiro.\ud83d\ude09",
                "username": "NovoNove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281626322",
                "name": "Cesar Zero dois",
                "username": "cesartest02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68438797",
                "name": "Danielle Freire\ud83c\udff4\ud83d\udda4",
                "username": "DaniDanissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12636832",
                "name": "i\u2019m acting",
                "username": "andresinkos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329788642",
                "name": "Gray Line Costa Rica",
                "username": "grayline_crc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61938848",
                "name": "Frederico",
                "username": "fdrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "435089518",
                "name": "Sebrae RS",
                "username": "sebraers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194107315",
                "name": "Beto Andrade",
                "username": "Beto13Andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57398778",
                "name": "F\u00e1bio Seixas",
                "username": "fabio_seixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268374800",
                "name": "ApontaOfertas PR",
                "username": "aofertas_cm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222238168",
                "name": "4climb",
                "username": "4climb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42280304",
                "name": "Beto Mafra",
                "username": "BetoMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286372987",
                "name": "Maria das Gra\u00e7as",
                "username": "gralole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31714729",
                "name": "Ariane Holzbach",
                "username": "aridiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173799062916804608",
                "name": "Jeniffer Silva",
                "username": "JenifferSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36446739",
                "name": "RF",
                "username": "rossanafattori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272932620",
                "name": "Luciano Amorim",
                "username": "LucianoAmmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249666046",
                "name": "Carlos Viali",
                "username": "chviali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95324144",
                "name": "Topsy RT",
                "username": "TopsyRT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25019415",
                "name": "Bonsa",
                "username": "brunobonsanti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51118060",
                "name": "Pasqualini",
                "username": "o_Pasqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210636054",
                "name": "ritaevemac",
                "username": "ritaevemac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57048438",
                "name": "Marina Gurgel",
                "username": "marinacgurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470418331",
                "name": "Tha",
                "username": "XDirectiolieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305895248",
                "name": "mi ~",
                "username": "_milenawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182970300",
                "name": "falco",
                "username": "murilofalcomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160261183",
                "name": "Andres Cortona",
                "username": "andrescortona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129860772",
                "name": "Fernando Buela",
                "username": "ferbuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118724265",
                "name": "Guaran\u00e1 Antarctica",
                "username": "guarana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "590042863",
                "name": "Cultura_Rio+20",
                "username": "Cultura_Rio20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263715743",
                "name": "Not\u00edcia Regional",
                "username": "noticiaregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152015471",
                "name": "FUCAMP",
                "username": "faculdadefucamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51458560",
                "name": "Eventos no Brasil",
                "username": "_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27166099",
                "name": "Eliezer Sampaio S Jr",
                "username": "eliezersampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357002058",
                "name": "Editora Letra Livre",
                "username": "Edit_LetraLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38375311",
                "name": "Dan\u00e7a Fator Art X",
                "username": "FatorArtX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18693350",
                "name": "Nana de Colores",
                "username": "crisferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19301021",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "CulturaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200616744",
                "name": "AMO Portugal",
                "username": "AMO_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76453624",
                "name": "Claudio Abrantes",
                "username": "ClaudioAbrantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54269086",
                "name": "Isabel Capaverde",
                "username": "IsabelCapaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704124",
                "name": "siacalme \u270b",
                "username": "Mila_Barroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164779867",
                "name": "IBGE Comunica",
                "username": "ibgecomunica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195766395",
                "name": "Unifeso",
                "username": "unifeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29002752",
                "name": "Aline",
                "username": "aline_adf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158826058",
                "name": "Destemperadinhos",
                "username": "destemperadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197327173",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\ude37",
                "username": "viajartudodebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15050285",
                "name": "Fabio Lima",
                "username": "FabioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29264538",
                "name": "Alexandra Aranovich",
                "username": "cafeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551312781",
                "name": "Merc\u00e8 Salom\u00f3 \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udc9c",
                "username": "milcamins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298885655",
                "name": "5Pernas",
                "username": "Tifutukuku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33004995",
                "name": "Open4Downloads",
                "username": "open4downloads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45295369",
                "name": "Godzillin",
                "username": "Godzillin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556094731",
                "name": "A\u00c7\u00c3O AMBIENTAL-SP",
                "username": "AOAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241769223",
                "name": "Breno Oliveira",
                "username": "brenotx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68834773",
                "name": "APM",
                "username": "musica_love",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48925037",
                "name": "Not\u00edcias Express",
                "username": "noticiasexpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225439227",
                "name": "Ge\u00f3rgia Hon\u00f3rio",
                "username": "georgiahonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35715497",
                "name": "365 Dias Viajando",
                "username": "365diasviajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213217700",
                "name": "Dardson B Cassiano",
                "username": "DardsonCassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591720080",
                "name": "Tatyana Ivanova",
                "username": "Tatyumc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265455",
                "name": "C.",
                "username": "MimNaoEntender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51085087",
                "name": "Priscila Beck",
                "username": "prixbrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38944171",
                "name": "Blog da Katyta",
                "username": "KatytaSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42307994",
                "name": "Eliana Lopes",
                "username": "nanamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36797328",
                "name": "Jess\u00e9 Sena",
                "username": "JesseSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73360750",
                "name": "Fl\u00e1via Mello",
                "username": "flaviamellods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71297337",
                "name": "GleiciFarias",
                "username": "GleiciFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229612449",
                "name": "EnjoyTurismo",
                "username": "_doninha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44611521",
                "name": "Natanael Porqu\u00e9rio",
                "username": "_Natanael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360807207",
                "name": "Leandro Gon\u00e7alves",
                "username": "velhaSuely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37142713",
                "name": "Crosara",
                "username": "DyogoCrosara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29724572",
                "name": "MaRcOs CAiADo",
                "username": "marcoscaiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222290146",
                "name": "Histeria coletiva",
                "username": "Histerico40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334358066",
                "name": "@TerrorismoNuncaMais",
                "username": "aeciofaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443849739",
                "name": "Tools and Toys",
                "username": "toolsandtoys_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24300449",
                "name": "Vanderlei Machado",
                "username": "vanderleimachad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410975659",
                "name": "fernanda silviano",
                "username": "FSilviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37485085",
                "name": "C\u00e1ssia Serpa",
                "username": "Cassiaserpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122656048",
                "name": "Pathy Stein \u2654",
                "username": "PathyStein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284546406",
                "name": "barth",
                "username": "dani_ive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64737939",
                "name": "Pedro Serra",
                "username": "OPedroSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222343796",
                "name": "Leandro",
                "username": "lemotdema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58497636",
                "name": "Luiz Alacarini",
                "username": "LuizAlaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303406987",
                "name": "NaoPiraDesopila",
                "username": "naopiradesopila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247380808",
                "name": "Thiago Borges",
                "username": "tsborges007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509078782",
                "name": "Guida Ehrhardt",
                "username": "GuielisaGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77529404",
                "name": "Alvino Santos \ud83c\udd71\ufe0f+",
                "username": "Alvvinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249786526",
                "name": "Menandro",
                "username": "MMenandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353809002",
                "name": "Clube Tur.  Aldeota",
                "username": "ClubeTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562237769",
                "name": "Rio+20",
                "username": "rio20brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210179692",
                "name": "Adriano Ribeiro",
                "username": "adrianoiguape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "552026353",
                "name": "Benfica em \u00c1frica",
                "username": "Benficaemfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260190708",
                "name": "S\u00b3 Group - Sourcing, Export, Consulting & Training",
                "username": "S3Sourcing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94142663",
                "name": "Davi Vianna",
                "username": "davivianna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44206192",
                "name": "\ud83c\udd70driano \ud83c\udd71oaventura \u27a1\ufe0f",
                "username": "AdriBoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565911671",
                "name": "Aves da Serra",
                "username": "avesdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117156195",
                "name": "Punk Poney",
                "username": "PunkPoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248390381",
                "name": "Mamertista",
                "username": "Mamertista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113340567",
                "name": "TVU RN",
                "username": "tvurn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118400419",
                "name": "Thiago Machado",
                "username": "Thiagomms_Jequi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483701852",
                "name": "Alberto Pinto",
                "username": "um_diletante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15931621",
                "name": "juafonso",
                "username": "juafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519498656",
                "name": "Eu mundo afora",
                "username": "eumundoafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130616908",
                "name": "World Study Vit\u00f3ria",
                "username": "World_Study_Vix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285905938",
                "name": "NiBarattinha",
                "username": "donnabarattinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306352377",
                "name": "paulo henrique",
                "username": "paulohfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46103570",
                "name": "Gabriel Villela",
                "username": "gabsvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169460048",
                "name": "Arlindo Barros",
                "username": "arlindobarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172167715",
                "name": "-",
                "username": "Vicky_Grossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484809051",
                "name": "NAE",
                "username": "naepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169886660",
                "name": "Ju Im\u00f3veis.",
                "username": "vendasjuimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81912149",
                "name": "Hanieri",
                "username": "Hanieri_eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396011048",
                "name": "Bryhan Ga\u044fc\u0131a",
                "username": "BryhanGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275301146",
                "name": "TLMELO",
                "username": "_TLMELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86223614",
                "name": "Fernandinho \ud83c\udf0e",
                "username": "FernandinhoVive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62770258",
                "name": "Hora Brasil",
                "username": "HoraBrNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150914709",
                "name": "Steve Juba",
                "username": "solotravelclubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304079791",
                "name": "Diego Souza Costa",
                "username": "diegofotografe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441381843",
                "name": "Cloves Elande",
                "username": "oelande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45263366",
                "name": "ativo.com",
                "username": "ativocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50709947",
                "name": "manhosa",
                "username": "ZeatribReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76974772",
                "name": "Edvaldo R Chagas",
                "username": "edvaldorusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97735583",
                "name": "Creativa Produtora",
                "username": "Creativaprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558842432",
                "name": "GInter",
                "username": "ginter_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101120104",
                "name": "Juan Pablo Ponton",
                "username": "pontonsk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550998710",
                "name": "Rui Rebelo",
                "username": "ruireb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252874845",
                "name": "Acervo Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoAcervo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259242298",
                "name": "alisson leal",
                "username": "alisson5088",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417592851",
                "name": "Cujubim - Enfocofest",
                "username": "CujubimEnfocofe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48913773",
                "name": "Ismael Loch",
                "username": "maelloch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308638526",
                "name": "Clique Viagens",
                "username": "clique_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597410554",
                "name": "Marcelo Terra",
                "username": "WaveEarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327038827",
                "name": "Di\u00e1rio da Pikitim",
                "username": "pikitim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41725888",
                "name": "Douglas",
                "username": "douglaslins0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54598319",
                "name": "PAMPAS VIAGENS E TUR",
                "username": "pampasviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782817",
                "name": "Recife em Foco",
                "username": "recifeemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308534948",
                "name": "PatagoniAustralis",
                "username": "PAustralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39294169",
                "name": "Bruno Gargiulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brgargiulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70412314",
                "name": "Willame Sousa",
                "username": "Willame_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69791665",
                "name": "SANDRO ALEX E SILVA",
                "username": "SANDREX73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14275193",
                "name": "Jackeline Mota",
                "username": "Jackeline_Mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390972204",
                "name": "Falariogrande",
                "username": "Falariogrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402287986",
                "name": "ECONNECTIONS 4x4",
                "username": "Econnections4x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57731994",
                "name": "M\u00c1RIO HASHIMOTO",
                "username": "mariohashimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261885082",
                "name": "revista sina",
                "username": "revistasina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44839725",
                "name": "expurgacao",
                "username": "expurgacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20653568",
                "name": "Betta Rodrigues",
                "username": "betta_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529069307",
                "name": "central do futebol",
                "username": "centrodabola10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207588328",
                "name": "Natan Reges",
                "username": "natanRe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178172652",
                "name": "Felipe",
                "username": "FeliipeAssiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43833961",
                "name": "Shlomo",
                "username": "edsunpaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475701",
                "name": "BandaHale",
                "username": "bandahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192738224",
                "name": "P\u00e9rola",
                "username": "britishdragons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708897032",
                "name": "Bianka Lingenfelder",
                "username": "BiaLing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159467990",
                "name": "Eduardo Lacerda",
                "username": "eduardolacerdab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18172382",
                "name": "canalfutura",
                "username": "canalfutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69214561",
                "name": "Helio Miceli",
                "username": "MiceliHelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54588496",
                "name": "aury penha",
                "username": "aurybary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53546626",
                "name": "Cristiano Leal",
                "username": "cris_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84655058",
                "name": "Pizza Bis",
                "username": "PizzaBis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319638235",
                "name": "Vila Nova do Piau\u00ed",
                "username": "VilaNovadoPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80371136",
                "name": "Portal Acesse Piau\u00ed",
                "username": "acessepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235655",
                "name": "Flavio Gueiros",
                "username": "flaviogueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19454953",
                "name": "Ricardo Poppi",
                "username": "ricardopoppi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247541354",
                "name": "Ducy Silva",
                "username": "Ducysylwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148534969",
                "name": "Paula Limaverde",
                "username": "Plimaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30876726",
                "name": "Jo\u00e3o Fernando C. Jr.",
                "username": "jfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091753",
                "name": "to de eye",
                "username": "Foppa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22189505",
                "name": "you-know-who",
                "username": "naneds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531411714",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o Novo Mundo",
                "username": "enovomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603157861",
                "name": "Angel Bermudez",
                "username": "LATINOAMERICAVK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313653368",
                "name": "Webturbo",
                "username": "webturbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39341246",
                "name": "PET Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "petcomufc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138963458",
                "name": "Vicente M. Neto",
                "username": "Vmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182918215",
                "name": "Ana Rita (PT-ES)",
                "username": "anarita_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31064084",
                "name": "Cleiton Valentim",
                "username": "cleitonvalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49986992",
                "name": "Rodrig\u00e3o Meira \u2122\ufe0f",
                "username": "RodrigaoMeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77504358",
                "name": "JeronimoJr",
                "username": "Jeroniimojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516137482",
                "name": "BestDay.Com.Br",
                "username": "BestDay_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263355492",
                "name": "DoraMaciel",
                "username": "missDoraMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134841736",
                "name": "Patr\u00edcia Vallim",
                "username": "patvallim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40363663",
                "name": "Clube Trekking",
                "username": "clubetrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69288265",
                "name": "CESAR BORGES",
                "username": "cesarborges2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132417646",
                "name": "Fernando Valencia",
                "username": "QKRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374011834",
                "name": "Nuestro Planeta RCN",
                "username": "NPlanetaRCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18163767",
                "name": "Toprural.pt",
                "username": "Toprural_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21962515",
                "name": "mauro cond\u00e9",
                "username": "malucomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8931042",
                "name": "clovis \ud83d\ude37 #vacinaja",
                "username": "clovismcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95404099",
                "name": "Site Veja Cariri",
                "username": "VejaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24678185",
                "name": "Luis Valadares",
                "username": "totavaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65057420",
                "name": "Romerito Aquino",
                "username": "romeritoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93493418",
                "name": "Orapois",
                "username": "Maciba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178685476",
                "name": "Brunno, com dois N's !",
                "username": "BrunnoArchas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477313835",
                "name": "Diego Cremoso ZL",
                "username": "diegosilva13a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184921116",
                "name": "ANA Oficial",
                "username": "ANAgovbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289047187",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "RodrigoMacedoCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175097568",
                "name": "Pedro Paulo Belga",
                "username": "PedroBelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386837458",
                "name": "Manoel Barbosa'",
                "username": "_manoelbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463428",
                "name": "Redalyc",
                "username": "Redalyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296582072",
                "name": "Tapuias Cultural",
                "username": "tapuiascultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604541008",
                "name": "Fausto Pitanga",
                "username": "FaustoPitanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228495430",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "ReidaCalcinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431455",
                "name": "Celis Fabr\u00edcia",
                "username": "Celisfabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49329989",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhoc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36437619",
                "name": "FerramentasBlog.com",
                "username": "ferramentasblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100140904",
                "name": "Jo\u00e3o Pereira Jr.",
                "username": "prjoaopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602733849",
                "name": "Marketing Magazine",
                "username": "Mkmzmagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25063768",
                "name": "Soltr\u00f3pico",
                "username": "soltropico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237349382",
                "name": "RioXtreme",
                "username": "RioXtreme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184781229",
                "name": "Cleomar Almeida",
                "username": "cleomaralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344982997",
                "name": "Carol Silva",
                "username": "Caarolh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551880440",
                "name": "Isabelly Souza",
                "username": "IsabellySouza15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19903099",
                "name": "Turismo de Portugal",
                "username": "turismoportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86627124",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "ricardolgrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51477689",
                "name": "Mariana Esp\u00edndola",
                "username": "MarianaSES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78627732",
                "name": "Mariane Schibichewski \u2615\ufe0f",
                "username": "Xibixewski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38339257",
                "name": "Maria Chelli",
                "username": "mariachelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236059692",
                "name": "Berg Nunes",
                "username": "BergNunesCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18960121",
                "name": "Mau",
                "username": "mm_mauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462890699",
                "name": "eloroc",
                "username": "elo22roc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22489008",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alexandre Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Xandy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198203515",
                "name": "Silvana Bittencourt",
                "username": "silvanabit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36768781",
                "name": "Ann",
                "username": "zalem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327391436",
                "name": "Na\u00e7\u00e3o Ruralista",
                "username": "radionacao4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228673147",
                "name": "Lucena Informa",
                "username": "lucena_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230954851",
                "name": "Estela Souza",
                "username": "EstelaSouzaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161536059",
                "name": "\u1f08\u03c1\u03c7\u03b1\u03af\u03b1 \u1f19\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u01b7\u0254\u0310",
                "username": "CutibiriPacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431807796",
                "name": "Don Traqueto",
                "username": "DonTraqueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188880302",
                "name": "\u00ea manu \u00e9 l\u00e1",
                "username": "manudotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78232299",
                "name": "\u00ab-(\u00af`v\u00b4\u00af)-\u00ab",
                "username": "Chica_Mermelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295870597",
                "name": "Janaina Dasilva",
                "username": "JanaZumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178953423",
                "name": "ICBV",
                "username": "CulturaBrasilVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178207796",
                "name": "Cristiane Schmitt (She/Her)",
                "username": "cris_schmitt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238195961",
                "name": "prazer Isaah \u223f",
                "username": "80caoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125733572",
                "name": "Bambino Kak\u00e1",
                "username": "KaKa8FC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348040501",
                "name": "Luis Cesar",
                "username": "luiscesarneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342783302",
                "name": "Marcel\u00e3o",
                "username": "MarceloNegSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80473284",
                "name": "ALESSANDRO TINARELLI",
                "username": "tinarellifox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74768724",
                "name": "On\u00e7a Guare",
                "username": "OncaGuare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384352357",
                "name": "paraiba urgente",
                "username": "ParaibaUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Tomidy Yano",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357911906",
                "name": "Elayne Fontes",
                "username": "ElayneNunesFont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25348746",
                "name": "Marie Claire Brasil",
                "username": "MarieClaireBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "569499685",
                "name": "Edna Matos Da Silva",
                "username": "EdnaMatosDaSil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216836553",
                "name": "Sal\u00e3o Nova Face",
                "username": "6133952431",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183687560",
                "name": "Ruan Campos",
                "username": "ruan_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167548819",
                "name": "fabiana moraes",
                "username": "fabi2moraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288597704",
                "name": "Ester Lav\u00ednia [Beb\u00e9]",
                "username": "elasteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99390052",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabriers96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58802080",
                "name": "Jose Benitez",
                "username": "juanjometal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25562342",
                "name": "Paulo Teixeira",
                "username": "pauloteixeira13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "470287766",
                "name": "O Melhor do Cariri",
                "username": "OMBCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63897239",
                "name": "Dayanne Costa",
                "username": "dayepc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442099700",
                "name": "vini bunitao",
                "username": "viniciusbunitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454379135",
                "name": "Saraiva",
                "username": "Saraiva105FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54932683",
                "name": "Bom de Pesca",
                "username": "bomdepesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50409266",
                "name": "Gabriela Chiconato",
                "username": "gabriela____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767357",
                "name": "Luis Fernando Marque",
                "username": "lmsilva3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12591822",
                "name": "Jonatan da Costa",
                "username": "kjonatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471633299",
                "name": "Viajar \u00e9 Bom Demais",
                "username": "To_no_Aeroporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271045390",
                "name": "Fernando Augusto",
                "username": "dinheiro_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376464759",
                "name": "Clovis Moscal",
                "username": "ClovisMoscal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182477598",
                "name": "Const Santa Cec\u00edlia",
                "username": "SantaCecilia_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97226783",
                "name": "Thaina Sales",
                "username": "thainasalesv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91807891",
                "name": "Wesley D. Granja",
                "username": "wesleygranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58644236",
                "name": "renata",
                "username": "rntdlsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50743751",
                "name": "Eco Sistema",
                "username": "eco_sistema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119103944",
                "name": "Oliver Lima Sved",
                "username": "oliversved",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285274855",
                "name": "manu is dancing with the devil \ud83e\udd8b",
                "username": "manuharagao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33482792",
                "name": "Gustavo Amora",
                "username": "SeuAmora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362043568261627906",
                "name": "Harabello Viagens",
                "username": "harabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103901085",
                "name": "John Malathronas",
                "username": "Malathronas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166993681",
                "name": "vitoria",
                "username": "levioseok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649123684",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "gabrieellec",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "215470475655118848",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzamrk6saev78ruo8nztr1unvxi0t",
        "oldest_id": "211169100343414784",
        "result_count": 494
    }
}