{
    "data": [
        {
            "author_id": "287368022",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:04.000Z",
            "id": "239806688469856256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/aCVyGfmp"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:03.000Z",
            "id": "239806685328334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/3Fh9g3m2"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:03.000Z",
            "id": "239806684548194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/FTsdx5QI"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:03.000Z",
            "id": "239806683730288641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Mundo Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/BSZdQf8U"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-08-26T19:29:03.000Z",
            "id": "239806682987917313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/lkrE6OsW"
        },
        {
            "author_id": "17044473",
            "created_at": "2012-08-26T19:28:37.000Z",
            "id": "239806573185220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o consigo entender porque mataram o urso depois... s\u00e9rio! -&gt; http://t.co/YKhnRt3o"
        },
        {
            "author_id": "724065182",
            "created_at": "2012-08-26T19:26:40.000Z",
            "id": "239806085953896449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 MUNDO -  Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca  http://t.co/uXLA1xqN"
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-08-26T19:25:50.000Z",
            "id": "239805874875543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca: Turistas encontraram mochila abandonada, ind\u00edc... http://t.co/e6UItojy"
        },
        {
            "author_id": "83724117",
            "created_at": "2012-08-26T19:25:34.000Z",
            "id": "239805807158517761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o do DC: Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca, nos EUA http://t.co/kGP5FKgU"
        },
        {
            "author_id": "33906365",
            "created_at": "2012-08-26T19:25:03.000Z",
            "id": "239805677512564738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca  http://t.co/WaG1GZgr"
        },
        {
            "author_id": "27559871",
            "created_at": "2012-08-26T19:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "8802752",
                        "start": 62,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239805446343512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sutilezas similares \u00e0s da GMBH quando \"cobrem\" o el Cerdo: RT @g1 Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca"
        },
        {
            "author_id": "69050711",
            "created_at": "2012-08-26T19:23:14.000Z",
            "id": "239805221537185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aew se liga nessa: \n Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/hDFv84yZ"
        },
        {
            "author_id": "31496702",
            "created_at": "2012-08-26T19:23:04.000Z",
            "id": "239805179506065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/jhQvckSs"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-08-26T19:22:04.000Z",
            "id": "239804925545181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Urso mata visitante que fazia fotos no Parque Nacional do Alasca http://t.co/NquxJtgw"
        },
        {
            "author_id": "147790006",
            "created_at": "2012-08-26T19:21:15.000Z",
            "id": "239804722440192001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: Um campista foi dilacerado at\u00e9 a morte por um urso no Parque N... http://t.co/xNSYkVp4"
        },
        {
            "author_id": "110115039",
            "created_at": "2012-08-26T19:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87333138,
                        -23.49748015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "239803488475967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ar ta lotado (@ Parque Municipal de Barueri) http://t.co/tSGIatPv"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-08-26T19:03:34.000Z",
            "id": "239800272879251456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca, nos EUA: V\u00edtima estaria fotografando animal no momento do ataque http://t.co/EbVjmRs2"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-08-26T19:03:33.000Z",
            "id": "239800265304313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca, nos EUA: V\u00edtima estaria fotografando animal no momento do ataque http://t.co/VUKT84rD"
        },
        {
            "author_id": "288238218",
            "created_at": "2012-08-26T18:57:21.000Z",
            "id": "239798706134724609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca, nos EUA: V\u00edtima estaria fotografando animal no momento do ataque http://t.co/udNC17Xa"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-08-26T18:56:28.000Z",
            "id": "239798483291353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca, nos EUA: V\u00edtima estaria fotografando animal no momento do ataque http://t.co/zJw48g4R"
        },
        {
            "author_id": "377817646",
            "created_at": "2012-08-26T18:56:28.000Z",
            "id": "239798482150506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca, nos EUA: V\u00edtima estaria fotografando animal no momento do ataque http://t.co/q00wiNp8"
        },
        {
            "author_id": "70225115",
            "created_at": "2012-08-26T18:56:27.000Z",
            "id": "239798481261322241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca, nos EUA: V\u00edtima estaria fotografando animal no momento do ataque http://t.co/iyRNnu8H"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-08-26T18:54:35.000Z",
            "id": "239798010710740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca, nos EUA: V\u00edtima estaria fotografando animal no momento do ataque http://t.co/FEFMMMsr"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-08-26T18:54:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "326428116",
                        "start": 123,
                        "username": "DCatarinense"
                    }
                ]
            },
            "id": "239798009230143489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca, nos EUA: V\u00edtima estaria fotografando animal no m... http://t.co/1o7GXexT @dcatarinense"
        },
        {
            "author_id": "63754147",
            "created_at": "2012-08-26T18:52:45.000Z",
            "id": "239797547525369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "acabei de ligar a tv p ver o GRENAL. Pensei q seria no remend\u00e3o, mas vai ser no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil (EXPOINTER), n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2012-08-26T18:51:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "239797274828496897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/IKuVbVP6"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-08-26T18:47:25.000Z",
            "id": "239796205159329792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: LOS ANGELES, 26 Ago 2012 (AFP) -Um campista foi dilacerad... http://t.co/AImQYaxP"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-08-26T18:47:19.000Z",
            "id": "239796180861734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: LOS ANGELES, 26 Ago 2012 (AFP) -Um campista foi dilacerado at\u00e9... http://t.co/HdkRfSvG"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-08-26T18:47:18.000Z",
            "id": "239796176336068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: LOS ANGELES, 26 Ago 2012 (AFP) -Um campista foi dilacerado at\u00e9... http://t.co/cibwLMzg"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-08-26T18:41:45.000Z",
            "id": "239794778965934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL : Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: LOS ANGELES, 26 Ago 2012 (AFP) -Um campista ... http://t.co/HoSpM9Gw #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "317791157",
            "created_at": "2012-08-26T18:41:43.000Z",
            "id": "239794771290374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata visitante no Parque Nacional do Alasca: LOS ANGELES, 26 Ago 2012 (AFP) -Um campista foi dilacerado at\u00e9... http://t.co/e57wPCmf"
        },
        {
            "author_id": "73266268",
            "created_at": "2012-08-26T18:36:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "239793576899399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"eu s\u00f3 quero um fim de tarde um ligar s\u00f3 meu e ela pra curtir...\" \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 @Dirapere  @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/6Qz7iuzj"
        },
        {
            "author_id": "24575310",
            "created_at": "2012-08-26T18:20:35.000Z",
            "id": "239789455131697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A resposta era Cascata do Arado no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas!\n\nhttp://t.co/YdIqD5cA http://t.co/iDSgDs0A"
        },
        {
            "author_id": "102789570",
            "created_at": "2012-08-26T18:10:23.000Z",
            "id": "239786888444141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Zsfsvg2f"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-08-26T17:41:22.000Z",
            "id": "239779585422655489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, t... http://t.co/f9eY26VS #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-08-26T17:41:21.000Z",
            "id": "239779578896322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/Cj0hgnVc"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-08-26T17:41:16.000Z",
            "id": "239779560449789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uni\u00e3oDoTwitterSegu Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5mdHJsVu #autofollow"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-08-26T17:41:14.000Z",
            "id": "239779551033573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/jQluhvI2"
        },
        {
            "author_id": "93640738",
            "created_at": "2012-08-26T17:40:56.000Z",
            "id": "239779476723073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando na floresta nacional de carajas em Parauapebas-"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-08-26T17:35:44.000Z",
            "id": "239778167194284033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/05WvTayM"
        },
        {
            "author_id": "324633721",
            "created_at": "2012-08-26T17:35:43.000Z",
            "id": "239778164476375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/kwsCA62n"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-08-26T17:35:42.000Z",
            "id": "239778159132819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/JbAb9AIh"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-08-26T17:35:42.000Z",
            "id": "239778156624617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/2X5nT6aA"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-08-26T17:35:40.000Z",
            "id": "239778150068916225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/WTAor01P"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-08-26T17:35:35.000Z",
            "id": "239778128212418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/eJx1A43x"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-08-26T17:35:34.000Z",
            "id": "239778125117001729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/PuxlXV9a"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2012-08-26T17:35:30.000Z",
            "id": "239778109325459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/ltlfGcDB"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-08-26T17:35:29.000Z",
            "id": "239778104661381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zTC54w55"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-08-26T17:30:43.000Z",
            "id": "239776906403274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/gkZqFClL"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-08-26T17:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776900812242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de... http://t.co/hGrE6lAN via @G1"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-08-26T17:30:40.000Z",
            "id": "239776890917900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/JbAb9AIh"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-08-26T17:30:38.000Z",
            "id": "239776882806116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/WTAor01P"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-08-26T17:30:23.000Z",
            "id": "239776818520027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/58DT6NoM"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-08-26T17:30:20.000Z",
            "id": "239776806360719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/RtVR3Y6w"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-08-26T17:30:18.000Z",
            "id": "239776798064406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/vUBbDYuy"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-08-26T17:30:08.000Z",
            "id": "239776757677428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/H1axQAhp"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:54.000Z",
            "id": "239776697883430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/A4MhUiQB"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:53.000Z",
            "id": "239776693915639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/HsI0y4vx"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:47.000Z",
            "id": "239776670888890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/O90S7gop"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:40.000Z",
            "id": "239776640991916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/UJhEaFam"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:35.000Z",
            "id": "239776619911319552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/ubcK9PoD"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:34.000Z",
            "id": "239776615872208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/SjamsC6m"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:33.000Z",
            "id": "239776612424491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/s3ieqj0V"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:32.000Z",
            "id": "239776608641232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/64oA4lTf"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:30.000Z",
            "id": "239776597434040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/i6fmHGlj"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:27.000Z",
            "id": "239776586440773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/oRDaCFTD"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:25.000Z",
            "id": "239776579071377409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/MRwsjseO"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:24.000Z",
            "id": "239776574956785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/sHk42DYE"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776568099094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros... http://t.co/BGnBBPxv Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:21.000Z",
            "id": "239776561346277376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TuezOtuZ"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2012-08-26T17:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776535660339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/W6FA2EfK #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:59.000Z",
            "id": "239776469990137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ByoSTonG"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:56.000Z",
            "id": "239776455171649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/JxtZDOdo"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:44.000Z",
            "id": "239776407167832065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/HEe6XFYd"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776403418136576",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/mL8rgts6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:43.000Z",
            "id": "239776399110574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/yZmRa7B4"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776394140336129",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/bdnAV4TE #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:40.000Z",
            "id": "239776387282653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/aW8xqrGC"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776385550385152",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/lmFx057H #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776376960462850",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rvKiSVDF #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:34.000Z",
            "id": "239776361709977603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qljPVuNJ"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:32.000Z",
            "id": "239776353266835457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/0woCW5rB"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:30.000Z",
            "id": "239776345234743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 milh\u00e3o ... http://t.co/rjQ72q86"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776341845762049",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/su3RAW5t #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:29.000Z",
            "id": "239776340490993666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ZPFiE68P #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776333511659520",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/cowjL0CV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776330294648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7... http://t.co/PPZWfiz0 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776323902529536",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UrVIRYiq #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:24.000Z",
            "id": "239776321494999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776305611145217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/su3RAW5t #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:19.000Z",
            "id": "239776299718148097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim, criado em 2003, tem um 1,7 mi... http://t.co/wcprPNfL"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776270819422209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/abXYDqwG #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "239776238896562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ZAC2q3Av #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:02.000Z",
            "id": "239776230323396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/HFIPs5dI"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-08-26T17:28:00.000Z",
            "id": "239776221888651265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/cKjP7nZY"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:58.000Z",
            "id": "239776212992524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/U7LhmMBv"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:56.000Z",
            "id": "239776204557783041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/txD31ScO"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:49.000Z",
            "id": "239776174748868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/Ldyt1AWK"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:47.000Z",
            "id": "239776166028931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/LAJdlkPV"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:41.000Z",
            "id": "239776139101495297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/0J03YUlm"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:38.000Z",
            "id": "239776129576218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/e2ZCu2HM"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:36.000Z",
            "id": "239776120738828289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/YoCrjVIc"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:34.000Z",
            "id": "239776112031449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/iGAHY5Ge"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:32.000Z",
            "id": "239776103084982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de ... http://t.co/IpRv1QVA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:15.000Z",
            "id": "239776032268382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de ... http://t.co/RX9CBlM2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:13.000Z",
            "id": "239776023611330560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de ... http://t.co/hubyUmqz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:11.000Z",
            "id": "239776013956026369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/TELy0iJE"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:08.000Z",
            "id": "239776001800957954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de met... http://t.co/0UCiAhDy #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:06.000Z",
            "id": "239775993974366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/eUIAWutB"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-08-26T17:27:05.000Z",
            "id": "239775989767483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque do Itaim tem um 1,7 milh\u00e3o de metros quadrad... http://t.co/c3WxPxNR"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2012-08-26T17:21:05.000Z",
            "id": "239774479637684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/NFvJzhx6"
        },
        {
            "author_id": "625624118",
            "created_at": "2012-08-26T17:21:03.000Z",
            "id": "239774471102267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 quer tornar parque unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rgweOPco"
        },
        {
            "author_id": "232283667",
            "created_at": "2012-08-26T17:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "239773681289662464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o com as crian\u00e7as (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti w/ 8 others) [pic]: http://t.co/qHuaq6rm"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T17:10:54.000Z",
            "id": "239771916775329792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurava por frio e encontrei!!!\ud83d\ude37\u2614\u2601\ud83c\udf0a\ud83c\udf02  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/mJu2ChVP"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T17:03:57.000Z",
            "id": "239770167758958592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/UfoVOHys"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T17:03:23.000Z",
            "id": "239770025546891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/cd9VOtvT"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T17:02:07.000Z",
            "id": "239769706331004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/xG205YDC"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2012-08-26T17:01:22.000Z",
            "id": "239769517646020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata turista no Alasca e \u00e9 abatido em seguida: Um urso pardo atacou e matou um turista no Parque Nacional d... http://t.co/epst3CZf"
        },
        {
            "author_id": "68055341",
            "created_at": "2012-08-26T16:53:47.000Z",
            "id": "239767611112583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro ensaio no Parque Nacional http://t.co/Pf1Z27D8 adoreii editar essa foto"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2012-08-26T16:49:01.000Z",
            "id": "239766409100554241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem em parque do Alasca: Foi o primeiro caso mortal\u00a0na hist\u00f3ria\u00a0daquele parque nacional.\n http://t.co/8kYWfGVP"
        },
        {
            "author_id": "78412828",
            "created_at": "2012-08-26T16:38:06.000Z",
            "id": "239763663249084417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear nomeio dessa mata faz bem pra alma! Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Cafund\u00f3. Sexta m http://t.co/yI2WZkd6"
        },
        {
            "author_id": "606871217",
            "created_at": "2012-08-26T16:36:04.000Z",
            "id": "239763149660749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade para levar um turista, on... \u2014 No Parque Municipal de Barueri http://t.co/TrcQR2Dg"
        },
        {
            "author_id": "346199984",
            "created_at": "2012-08-26T16:27:23.000Z",
            "id": "239760965925744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "292000598",
            "created_at": "2012-08-26T16:24:21.000Z",
            "id": "239760203271245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem ax\u00e9 l\u00e1 no parque municipal &amp; minha amg vai dan\u00e7ar , mais nem vo colar , to com mt sono rs :)"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2012-08-26T16:15:47.000Z",
            "id": "239758047533203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAPU\u00c3 \u00c9 VIAM\u00c3O E N\u00c3O PORTO ALEGRE; http://t.co/VDC8SfCH"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2012-08-26T15:55:43.000Z",
            "id": "239752998329389058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate em Locais de Dif\u00edcil Acesso: 40h de aulas, com 16h com aulas 100% pr\u00e1ticas. \nLocal: Parque Estadual do Graja\u00fa http://t.co/tKdWyrei"
        },
        {
            "author_id": "34148409",
            "created_at": "2012-08-26T15:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "17494551",
                        "start": 57,
                        "username": "paulasato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75452036,
                        -23.46143724
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "239750015508180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "somos jovens saud\u00e1veis! (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ @paulasato) http://t.co/S7gfyIhs"
        },
        {
            "author_id": "405123394",
            "created_at": "2012-08-26T15:32:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "2986746864",
                        "start": 61,
                        "username": "tvi24_iol"
                    }
                ]
            },
            "id": "239747238132330497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora os ursos.E ainda h\u00e1 quem diga mal da esp\u00e9cie humana RT @tvi24_iol: Urso mata visitante de parque nacional no Alasca://t.co/FGHNVHEx"
        },
        {
            "author_id": "26339515",
            "created_at": "2012-08-26T15:31:36.000Z",
            "id": "239746929146359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem do dia...  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6EYxuUBe"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T15:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "246225682",
                        "start": 0,
                        "username": "SpiderAnderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "239745778510352384",
            "in_reply_to_user_id": "246225682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SpiderAnderson Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T15:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "80298517",
                        "start": 0,
                        "username": "VildomarOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "239745671572357120",
            "in_reply_to_user_id": "80298517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VildomarOficial Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "106437781",
            "created_at": "2012-08-26T15:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "239744661537841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, Paran\u00e1) http://t.co/iU6EMm1"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T15:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4627730052",
                        "start": 0,
                        "username": "ana_maria_braga"
                    }
                ]
            },
            "id": "239742691116724226",
            "in_reply_to_user_id": "36679967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ana_maria_braga Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "73272457",
            "created_at": "2012-08-26T15:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "239742678999379968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Cantareira (S\u00e3o Paulo) w/ 2 others [pic]: http://t.co/MMlRfvu9"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T15:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52157924",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriel_chalita"
                    }
                ]
            },
            "id": "239742316288544768",
            "in_reply_to_user_id": "52157924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriel_chalita Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "337849166",
            "created_at": "2012-08-26T15:06:39.000Z",
            "id": "239740647383379968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*u* vou ttomar banho e me arrumar, pra ir primeiro no shopping com minha m\u00e3e e a Carol, e depois ir no parque municipal com a Carol &gt;&lt; rs'"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2012-08-26T15:00:53.000Z",
            "id": "239739195650879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, ap\u00f3s o caf\u00e9, o Professor Geraldo Majela explica aos alunos os diferentes tipos de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2bZyEwz"
        },
        {
            "author_id": "410098730",
            "created_at": "2012-08-26T14:52:18.000Z",
            "id": "239737038780383234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hooj tem Parque Municipal pp nois rs \\\u00f5/"
        },
        {
            "author_id": "25924855",
            "created_at": "2012-08-26T14:39:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "239733854670290945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cisne Negro  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/hWoSfHL4"
        },
        {
            "author_id": "39985652",
            "created_at": "2012-08-26T14:27:46.000Z",
            "id": "239730864957845505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/4kwgU0N"
        },
        {
            "author_id": "25924855",
            "created_at": "2012-08-26T14:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "239730808364077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quack-Quack!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/JN84ZeGX"
        },
        {
            "author_id": "162598530",
            "created_at": "2012-08-26T13:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "21372187",
                        "start": 21,
                        "username": "heloisalima"
                    }
                ]
            },
            "id": "239723259787083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande!!!! com @HeloisaLima \ud83d\ude04\ud83d\udc4d  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/iPmYrWoV"
        },
        {
            "author_id": "591339910",
            "created_at": "2012-08-26T13:48:30.000Z",
            "id": "239720982271623170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acabei de ir no Parque Municipal com minha irm\u00e3,e hora que eu chego l\u00e1 do de cara com uns indios ae!!Foi m\u00f3 lega!!haha' *--*"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-08-26T13:38:18.000Z",
            "id": "239718414984298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ainda trabalham no combate chamas no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/YEcusn5E"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T13:29:14.000Z",
            "id": "239716131210936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/wm3Mq1ts"
        },
        {
            "author_id": "371525554",
            "created_at": "2012-08-26T13:29:10.000Z",
            "id": "239716116803489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque nacional de Itatiaia!!"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T13:29:02.000Z",
            "id": "239716082712186882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/ayr5vViO"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T13:24:47.000Z",
            "id": "239715014955638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/RySjHfsP"
        },
        {
            "author_id": "22224637",
            "created_at": "2012-08-26T13:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14089464",
                        "start": 11,
                        "username": "giordanoat"
                    }
                ]
            },
            "id": "239713472609411073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dorgas? RT @giordanoat: Coca salvando o treino.  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/E8pLOE5P"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T13:17:05.000Z",
            "id": "239713076750983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/BN2LCNj8"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T13:16:28.000Z",
            "id": "239712918919344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/PGbTIrrw"
        },
        {
            "author_id": "14089464",
            "created_at": "2012-08-26T13:08:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "239710799025803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coca salvando o treino.  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/NWLwOOWv"
        },
        {
            "author_id": "29437458",
            "created_at": "2012-08-26T12:50:54.000Z",
            "id": "239706484500463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/uKvPc8YH"
        },
        {
            "author_id": "162598530",
            "created_at": "2012-08-26T12:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "16365946",
                        "start": 21,
                        "username": "heloisa_lima"
                    }
                ]
            },
            "id": "239706121970008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada 10km com a @heloisa_lima!!! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ 2 others) [pic]: http://t.co/1rlvwy86"
        },
        {
            "author_id": "124681114",
            "created_at": "2012-08-26T12:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "86085228",
                        "start": 0,
                        "username": "Minotauromma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "93506942",
                        "start": 14,
                        "username": "midwaylabs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.964247,
                        -22.42650309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "239703127727693824",
            "in_reply_to_user_id": "86085228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Minotauromma @midwaylabs Caminhada no Parque Nacional de Teres\u00f3polis \u00e9 uma boa dica.Osssuu..."
        },
        {
            "author_id": "46611222",
            "created_at": "2012-08-26T12:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "239700130419326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/2dC1lARj VENEZUELA-CANAIMA :Parque Nacional declarado Patrimonio da H"
        },
        {
            "author_id": "17716945",
            "created_at": "2012-08-26T12:25:15.000Z",
            "id": "239700029927989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato bagar\u00e1i! Curti! #rio #corcovado   @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/1NfcFimh"
        },
        {
            "author_id": "233357729",
            "created_at": "2012-08-26T12:24:02.000Z",
            "id": "239699724830113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios consomem 21 mil hecatares de parque nacional em MT - http://t.co/mmLY4upw"
        },
        {
            "author_id": "58041417",
            "created_at": "2012-08-26T11:43:52.000Z",
            "id": "239689618084225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Zp3OlCE"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2012-08-26T11:32:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37157238,
                        -22.99949642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "239686867493199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr um tiquinho! (@ Parque Natural Municipal Bosque da Barra) http://t.co/kgRBgSaO"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-08-26T06:30:07.000Z",
            "id": "239610659128619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueErKUx"
        },
        {
            "author_id": "62623496",
            "created_at": "2012-08-26T05:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1100562634166939648",
                        "start": 6,
                        "username": "pedrolx_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "239601646299136001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chora @pedrolx_  !!!! #bonde   @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/VjYrt1yc"
        },
        {
            "author_id": "356513002",
            "created_at": "2012-08-26T04:38:30.000Z",
            "id": "239582570306744320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a sobre a Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo. Acesse:... http://t.co/UM7fZRPp"
        },
        {
            "author_id": "123982728",
            "created_at": "2012-08-26T03:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83285103,
                        -7.10836344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "239560715252408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/bT4VPjEI - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dificulta consenso sobre C\u00f3digo Florestal !"
        },
        {
            "author_id": "77559476",
            "created_at": "2012-08-26T02:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96395074",
                        "start": 0,
                        "username": "howareubea"
                    }
                ]
            },
            "id": "239551060111421440",
            "in_reply_to_user_id": "96395074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@howareubea Tinha que ter chamado os convidados para aliviar a ressaca no Parque Estadual a Pedra Branda. ql foi."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-26T02:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34996429",
                        "start": 0,
                        "username": "joseserra_"
                    }
                ]
            },
            "id": "239545003028918272",
            "in_reply_to_user_id": "34996429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joseserra_ N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2012-08-26T01:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "239542637198209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) w/ 4 others http://t.co/oAF4N5jy"
        },
        {
            "author_id": "54239083",
            "created_at": "2012-08-26T01:57:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "239542116123045890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/DF2yROyC"
        },
        {
            "author_id": "60173904",
            "created_at": "2012-08-26T01:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88257599,
                        -16.73106766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "239541735930351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gatinho Ot\u00e1vio Ribeiro! #Kuarup #Xingu #DarcyRibeiro   @ Parque Nacional do Xingu http://t.co/ZW4SA4KH"
        },
        {
            "author_id": "52777287",
            "created_at": "2012-08-26T01:38:14.000Z",
            "id": "239537203699650561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dia 30 de setembro show GRATIS, no parque municipal de BARUERI-SP BORAAAAAAAAAAAAAA?"
        },
        {
            "author_id": "72736038",
            "created_at": "2012-08-26T01:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "239534098937430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair com o irm\u00e3o pra 'desestressar'. (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) http://t.co/Jx9a3iSE"
        },
        {
            "author_id": "271432131",
            "created_at": "2012-08-26T00:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.86167301,
                        38.96275647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "453dc4ef63a242d2"
            },
            "id": "239513471690084353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto  @ Parque Municipal http://t.co/JgC5ZthK"
        },
        {
            "author_id": "79264928",
            "created_at": "2012-08-25T23:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02178667,
                        -12.1491714
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "239508095699652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzando (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/J13blh8"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T23:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "158096992",
                        "start": 0,
                        "username": "lualckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "239503720969293824",
            "in_reply_to_user_id": "158096992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lualckmin_ N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh  RT"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T23:19:50.000Z",
            "id": "239502372659945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Rg5Aojyh"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2012-08-25T23:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "55549039",
                        "start": 38,
                        "username": "cezaralves"
                    }
                ]
            },
            "id": "239500968406966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinceramente, n\u00e3o sei RT @tulliusadv: @cezaralves Quando \u00e9 que v\u00e3o proteger a \"casa de pedra\" de Martins como unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "52733104",
            "created_at": "2012-08-25T23:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5235,
                        -22.412643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "239497785274150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/BUxspXMz"
        },
        {
            "author_id": "201267380",
            "created_at": "2012-08-25T22:59:59.000Z",
            "id": "239497381140393986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lembramos que acaban de crear o Parque Nacional de Guadarrama, investindo recursos exponencialmente maiores aos que precisa o Monte Pindo."
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-08-25T22:51:37.000Z",
            "id": "239495274974822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 escalada na Agulha do Diabo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teresopolis com clientes de S\u00e3o Paulo SP."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T22:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2415951043",
                        "start": 0,
                        "username": "OpiceBlum"
                    }
                ]
            },
            "id": "239483888559349761",
            "in_reply_to_user_id": "33527137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OpiceBlum Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "301165646",
            "created_at": "2012-08-25T22:00:13.000Z",
            "id": "239482336754929665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO http://t.co/WSqqQrfl"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48440176",
                        "start": 0,
                        "username": "TomCavalcante1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481788421001217",
            "in_reply_to_user_id": "48440176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TomCavalcante1 Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "29365968",
                        "start": 0,
                        "username": "bchateaubriand"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481704828510208",
            "in_reply_to_user_id": "29365968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bchateaubriand Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19846698",
                        "start": 0,
                        "username": "anapjunqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481665028755456",
            "in_reply_to_user_id": "19846698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@anapjunqueira Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:57:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "65151248",
                        "start": 0,
                        "username": "oserginho"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481539681996801",
            "in_reply_to_user_id": "65151248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oserginho Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "34461692",
                        "start": 0,
                        "username": "andreolifelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481480324206593",
            "in_reply_to_user_id": "34461692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreolifelipe Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "22955758",
                        "start": 0,
                        "username": "luciaverissimo"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481386627653633",
            "in_reply_to_user_id": "22955758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciaverissimo Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "64735077",
                        "start": 0,
                        "username": "clubeviralatas"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481271691124736",
            "in_reply_to_user_id": "64735077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clubeviralatas Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "160963548",
                        "start": 0,
                        "username": "albertonigianne"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481217664303104",
            "in_reply_to_user_id": "160963548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albertonigianne Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "155734968",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "150662809",
                        "start": 40,
                        "username": "hericastro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "239481199033212930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares w/ @hericastro http://t.co/O5a5Zvj"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:30.000Z",
            "id": "239481149553004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As caminhadas fotogr\u00e1ficas exigem alguma boa forma f\u00edsica! Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (Vale Teixeira).... http://t.co/7pQTEbJH"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "51628808",
                        "start": 0,
                        "username": "flavioricco"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481125393797121",
            "in_reply_to_user_id": "51628808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flavioricco Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "150662809",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:11.000Z",
            "id": "239481069794123778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/PKDBgLlD"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "80655102",
                        "start": 0,
                        "username": "AngelAlessandra"
                    }
                ]
            },
            "id": "239481039972610049",
            "in_reply_to_user_id": "80655102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AngelAlessandra Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "44372571",
                        "start": 0,
                        "username": "celsoportiolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480966970753024",
            "in_reply_to_user_id": "44372571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsoportiolli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "39175111",
                        "start": 0,
                        "username": "irisstefanelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480887161528320",
            "in_reply_to_user_id": "39175111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@irisstefanelli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "42108469",
                        "start": 0,
                        "username": "MarianaKupfer"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480828088971264",
            "in_reply_to_user_id": "42108469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarianaKupfer Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "44255167",
                        "start": 0,
                        "username": "cachorroperdido"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480538526781440",
            "in_reply_to_user_id": "44255167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cachorroperdido Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "104615546",
                        "start": 0,
                        "username": "gloriakalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480512161398786",
            "in_reply_to_user_id": "104615546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gloriakalil Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "44988936",
                        "start": 0,
                        "username": "AdoteUmGatinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480479303213056",
            "in_reply_to_user_id": "44988936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdoteUmGatinho Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69373874",
                        "start": 0,
                        "username": "felicianofilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480408167829505",
            "in_reply_to_user_id": "69373874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felicianofilho Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "11160692",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480358926708737",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:51:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "18297088",
                        "start": 0,
                        "username": "rafinhabastos"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480258095616000",
            "in_reply_to_user_id": "18297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafinhabastos Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1905343602",
                        "start": 0,
                        "username": "TheMansfield"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480195743113216",
            "in_reply_to_user_id": "24820740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheMansfield Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "250337974",
                        "start": 0,
                        "username": "monicagsalgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "239480153430962176",
            "in_reply_to_user_id": "250337974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monicagsalgado Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-08-25T21:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "22832729",
                        "start": 94,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "239479657735528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/YCKPirHC via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "60429110",
                        "start": 0,
                        "username": "luisamell"
                    }
                ]
            },
            "id": "239479564068327424",
            "in_reply_to_user_id": "60429110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisamell Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "62341575",
                        "start": 0,
                        "username": "abilio_diniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "239478886663073792",
            "in_reply_to_user_id": "62341575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abilio_diniz Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "272801883",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelChaguri"
                    }
                ]
            },
            "id": "239478090445770754",
            "in_reply_to_user_id": "272801883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelChaguri Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T21:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "69437419",
                        "start": 0,
                        "username": "brancorodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "239474431771148288",
            "in_reply_to_user_id": "69437419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brancorodrigo Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "97541623",
            "created_at": "2012-08-25T21:25:35.000Z",
            "id": "239473621221908480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merendando com o  Allyson ;) (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/NlAf84cK"
        },
        {
            "author_id": "446750512",
            "created_at": "2012-08-25T20:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "239458531546386433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha #zn \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d... #love #sp   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/9NocsnDA"
        },
        {
            "author_id": "290139081",
            "created_at": "2012-08-25T20:24:47.000Z",
            "id": "239458322934272002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o conhece o Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia vale a pena visitar. Amanh\u00e3 \u00e9 domingo quem... http://t.co/tQxh9AK6"
        },
        {
            "author_id": "446750512",
            "created_at": "2012-08-25T20:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "239457117994627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha #zn \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d....   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/6Ay7bkry"
        },
        {
            "author_id": "446750512",
            "created_at": "2012-08-25T20:16:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "239456314332426241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha #zn \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d....   @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/ZfArmmiY"
        },
        {
            "author_id": "169870273",
            "created_at": "2012-08-25T20:13:25.000Z",
            "id": "239455460514734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimaraes no blog http://t.co/MEYEyDDk"
        },
        {
            "author_id": "47366330",
            "created_at": "2012-08-25T20:09:41.000Z",
            "id": "239454522920013825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To caindoooooo  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/ChRFEoa6"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-25T20:00:06.000Z",
            "id": "239452111685947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/Ry7zpCQ3"
        },
        {
            "author_id": "25320345",
            "created_at": "2012-08-25T19:45:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "239448551380357121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 4 others http://t.co/v9u5eh6b"
        },
        {
            "author_id": "64714256",
            "created_at": "2012-08-25T19:45:32.000Z",
            "id": "239448442533969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional de Itatiaia , ou algo assim.rs"
        },
        {
            "author_id": "27291014",
            "created_at": "2012-08-25T19:39:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "239447021478608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/kG27LDFM"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2012-08-25T19:31:23.000Z",
            "id": "239444881943187457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo artigo 'Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista', projeto q fui autor em SP, da vice-diretora do Ibilce-Unesp: http://t.co/32sGOv7s"
        },
        {
            "author_id": "34312812",
            "created_at": "2012-08-25T19:25:21.000Z",
            "id": "239443365316407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/5tgQznyu"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2012-08-25T19:10:39.000Z",
            "id": "239439666175168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curso Resgate em Locais de Dif\u00edcil Acesso, no Parque Estadual do Graja\u00fa\nR$ 300,00 em at\u00e9 12x.Saiba mais e inscreva-se: http://t.co/tKdWyrei"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-25T18:54:27.000Z",
            "id": "239435588284080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia.\n\nSozinhos n\u00e3o somos nada, mas juntos mudamos o mundo. Seja um... http://t.co/13nGXzCC"
        },
        {
            "author_id": "320322051",
            "created_at": "2012-08-25T18:21:13.000Z",
            "id": "239427226192465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ao Varand\u00e3o, restaurante do Othon. Linda vista de BH, at\u00e9 as \u00e1guas lodosas do laguinho do Parque Municipal come\u00e7aram a me dar azia."
        },
        {
            "author_id": "63962151",
            "created_at": "2012-08-25T18:15:10.000Z",
            "id": "239425700824772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/DJO4ZQF9"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-08-25T18:13:52.000Z",
            "id": "239425375573254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No CBN Turismo deste s\u00e1bado, entrevista com o secret\u00e1rio Felipe Gonz\u00e1lez e an\u00e1lise do impasse sobre o Parque Nacional: http://t.co/NLlA7rZf"
        },
        {
            "author_id": "62440242",
            "created_at": "2012-08-25T17:51:27.000Z",
            "id": "239419735673024512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem como amar menos o Parque municipal?! esse lugar \u00e9 tudo..."
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-25T17:51:21.000Z",
            "id": "239419708867215361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia. http://t.co/SyGIQLka"
        },
        {
            "author_id": "58870313",
            "created_at": "2012-08-25T17:32:41.000Z",
            "id": "239415011808776193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual irado do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teresopolis, onde fiz um treino de 12K hoje:  http://t.co/8AYqOe5H"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T17:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "71357634",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosWMartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "239410510301372417",
            "in_reply_to_user_id": "71357634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosWMartins Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T17:14:18.000Z",
            "id": "239410384379977728",
            "in_reply_to_user_id": "130990129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@satorahal Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T17:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "239410329841463296",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin_ Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:58:07.000Z",
            "id": "239406310569943041",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "80298517",
                        "start": 0,
                        "username": "VildomarOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406249094033409",
            "in_reply_to_user_id": "80298517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VildomarOficial Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406219557732354",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "49995991",
                        "start": 0,
                        "username": "alerossioficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406188628955136",
            "in_reply_to_user_id": "49995991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alerossioficial Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "6741632",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406163358253056",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloTas Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48332360",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudiaLeitte"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406093242089473",
            "in_reply_to_user_id": "48332360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudiaLeitte Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14502789",
                        "start": 0,
                        "username": "ivetesangalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "239406032739266561",
            "in_reply_to_user_id": "14502789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivetesangalo Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "43394391",
                        "start": 0,
                        "username": "ahickmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405974736224256",
            "in_reply_to_user_id": "43394391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ahickmann Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54326903",
                        "start": 0,
                        "username": "LuciliaDiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405945988476928",
            "in_reply_to_user_id": "54326903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuciliaDiniz Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50073002",
                        "start": 0,
                        "username": "daniredetv"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405922672320512",
            "in_reply_to_user_id": "50073002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniredetv Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "123648351",
                        "start": 0,
                        "username": "LuluSuperPop"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405894499188736",
            "in_reply_to_user_id": "33976240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulusuperpop Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405826425630720",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2649896592",
                        "start": 0,
                        "username": "paulo_skaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405785728299009",
            "in_reply_to_user_id": "95543829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulo_skaf Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405728870318081",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35017790",
                        "start": 0,
                        "username": "monica_pileggi"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405696922300416",
            "in_reply_to_user_id": "35017790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monica_pileggi Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "48501762",
                        "start": 0,
                        "username": "oficialamauryjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405650315182080",
            "in_reply_to_user_id": "48501762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oficialamauryjr Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "79201178",
                        "start": 0,
                        "username": "luizatrajano"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405589652979712",
            "in_reply_to_user_id": "79201178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizatrajano Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2415951043",
                        "start": 0,
                        "username": "OpiceBlum"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405455791755265",
            "in_reply_to_user_id": "33527137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OpiceBlum Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "43133651",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoLJustus"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405392684261377",
            "in_reply_to_user_id": "43133651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoLJustus Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57469889",
                        "start": 0,
                        "username": "bfraccaroli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405356592295936",
            "in_reply_to_user_id": "57469889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bfraccaroli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "380069148",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarTralli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405268314767362",
            "in_reply_to_user_id": "380069148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarTralli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1610407620",
                        "start": 0,
                        "username": "LydiaSayeg"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405231279058944",
            "in_reply_to_user_id": "426780746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LydiaSayeg Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "23101364",
                        "start": 0,
                        "username": "fabianajustus"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405196155965440",
            "in_reply_to_user_id": "23101364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianajustus Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39639256",
                        "start": 0,
                        "username": "crisarcangeli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405154904989696",
            "in_reply_to_user_id": "39639256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisarcangeli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19605120",
                        "start": 0,
                        "username": "Horadoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "239405063318171648",
            "in_reply_to_user_id": "19605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Horadoplaneta Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:53:00.000Z",
            "id": "239405022885064704",
            "in_reply_to_user_id": "250321329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaisVoce_Globo Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:52:40.000Z",
            "id": "239404940903194625",
            "in_reply_to_user_id": "27746539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatyMeirelles Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "47263956",
                        "start": 0,
                        "username": "cortezrafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404893377531906",
            "in_reply_to_user_id": "47263956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cortezrafa Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "47847528",
                        "start": 0,
                        "username": "marciomoraescia"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404860582285312",
            "in_reply_to_user_id": "47847528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciomoraescia Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "111688782",
                        "start": 0,
                        "username": "paulinachamorro"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404824314146816",
            "in_reply_to_user_id": "111688782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulinachamorro Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52471614",
                        "start": 0,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404542029094912",
            "in_reply_to_user_id": "52471614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realwbonner Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:50:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18048666",
                        "start": 0,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404479680761856",
            "in_reply_to_user_id": "18048666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunocovas Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "87980454",
                        "start": 0,
                        "username": "fabio_feldmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "239404421581258752",
            "in_reply_to_user_id": "87980454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabio_feldmann Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:50:07.000Z",
            "id": "239404298994331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2190329775",
                        "start": 0,
                        "username": "dzuritag"
                    }
                ]
            },
            "id": "239403843211894786",
            "in_reply_to_user_id": "147025507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DZURITAG Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "65479275",
                        "start": 0,
                        "username": "danielafilomeno"
                    }
                ]
            },
            "id": "239403786978865152",
            "in_reply_to_user_id": "65479275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielafilomeno Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52467382",
                        "start": 0,
                        "username": "mariana_godoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "239403463346368512",
            "in_reply_to_user_id": "52467382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariana_godoy Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "32151138",
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_sptv"
                    }
                ]
            },
            "id": "239403429196361728",
            "in_reply_to_user_id": "32151138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_sptv Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54336047",
                        "start": 0,
                        "username": "alicecavalcanti"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402992934215680",
            "in_reply_to_user_id": "54336047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alicecavalcanti Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "147330330",
                        "start": 0,
                        "username": "RYoungSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402966841442305",
            "in_reply_to_user_id": "147330330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RYoungSilva Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25688061",
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402929830899712",
            "in_reply_to_user_id": "25688061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvaroGarnero Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402884683419648",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20242549",
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402855172284417",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17655568",
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402788143104000",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "65473559",
                        "start": 0,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402749022834688",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalR7 Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2541846008",
                        "start": 0,
                        "username": "e_band"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402696203960320",
            "in_reply_to_user_id": "76651032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@e_band Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "801892453930463239",
                        "start": 0,
                        "username": "tvrecord"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402649693323264",
            "in_reply_to_user_id": "15088915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvrecord Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "72178641",
                        "start": 0,
                        "username": "TiciPinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402597415530498",
            "in_reply_to_user_id": "72178641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TiciPinheiro Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "28866082",
                        "start": 0,
                        "username": "mauriciodesousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402513428791297",
            "in_reply_to_user_id": "28866082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauriciodesousa Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2191096022",
                        "start": 0,
                        "username": "NejmiAziz"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402476732833793",
            "in_reply_to_user_id": "157872156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nejmiaziz Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82643274",
                        "start": 0,
                        "username": "KeilaLimaTv"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402388442738688",
            "in_reply_to_user_id": "82643274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KeilaLimaTv Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25223793",
                        "start": 0,
                        "username": "zucatelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402295597600768",
            "in_reply_to_user_id": "25223793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zucatelli Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18048666",
                        "start": 0,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "239402120342798337",
            "in_reply_to_user_id": "18048666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunocovas Educa\u00e7\u00e3o Ambiental - N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT..."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T16:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "107136287",
                        "start": 0,
                        "username": "DepBrunaFurlan"
                    }
                ]
            },
            "id": "239401796945186816",
            "in_reply_to_user_id": "107136287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepBrunaFurlan N\u00e3o alimente animais silvestres. Veja porque http://t.co/m3pTVhwH RT"
        },
        {
            "author_id": "580836415",
            "created_at": "2012-08-25T16:37:16.000Z",
            "id": "239401063806038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS!!! http://t.co/vTAGtbzm"
        },
        {
            "author_id": "580836415",
            "created_at": "2012-08-25T16:36:12.000Z",
            "id": "239400794905006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS! http://t.co/1Ft1i4r2"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-08-25T16:04:26.000Z",
            "id": "239392801186537473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ainda trabalham no combate chamas no Parque Nacional da Serra da Canastra: A administra\u00e7\u00e3o do local af... http://t.co/1DgODXcI"
        },
        {
            "author_id": "599366657",
            "created_at": "2012-08-25T15:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "176926780",
                        "start": 0,
                        "username": "crismtc"
                    }
                ]
            },
            "id": "239387193997680640",
            "in_reply_to_user_id": "176926780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crismtc boa tarde lindona.vamos fazer um encontrao amanha,la no parque municipal.vc.esta convidada.encontro dos ouvintes do #KABELLOTONIGHT"
        },
        {
            "author_id": "134438815",
            "created_at": "2012-08-25T15:41:52.000Z",
            "id": "239387117774598146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm playing Festival de pipas do Unimax Jr. , w/ *Amorzinho , @ Lagoa do Parque Municipal http://t.co/XxBstUVH"
        },
        {
            "author_id": "361613718",
            "created_at": "2012-08-25T15:12:30.000Z",
            "id": "239379732746092545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/fYAFUy6s"
        },
        {
            "author_id": "86527312",
            "created_at": "2012-08-25T14:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98385283,
                        -23.0447288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "239374791742734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esvaziando reservat\u00f3rio  @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/aKdPZufX"
        },
        {
            "author_id": "86527312",
            "created_at": "2012-08-25T14:51:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98385283,
                        -23.0447288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "239374387562827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \u00e1gua fresca...  @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/pK8rQ9JR"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2012-08-25T14:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "239372934085500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem MasterCard compra.  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/IEeI5Pa"
        },
        {
            "author_id": "16515217",
            "created_at": "2012-08-25T14:45:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99888821,
                        -19.88854568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "239372849423470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#run (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello) http://t.co/UFBXEFWU"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-25T14:40:31.000Z",
            "id": "239371683872505857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esta situa\u00e7\u00e3o \u00e9 tempor\u00e1ria. A qualquer momento podemos ter j\u00e1 uma concilia\u00e7\u00e3o\", afirma Felipe Gonz\u00e1lez, sobre o impasse no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "148907066",
            "created_at": "2012-08-25T14:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "239370428160811010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/Hj5jBL7C"
        },
        {
            "author_id": "118811007",
            "created_at": "2012-08-25T14:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.686475,
                        -33.207904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "239368419026300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando.a scout (@ Parque Municipal Colina) http://t.co/pxgAdnC3"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-25T14:22:20.000Z",
            "id": "239367106360127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, Guilherme Wojciechowski conversa com Felipe Gonz\u00e1lez, secret\u00e1rio municipal de Turismo, sobre o impasse no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "31412039",
            "created_at": "2012-08-25T14:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57367911,
                        -23.86211215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "239366318476894208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/INhcAIkB"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-08-25T14:17:03.000Z",
            "id": "239365776803508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa guarda uma das poucas \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/pPOuLfeL"
        },
        {
            "author_id": "159722788",
            "created_at": "2012-08-25T14:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "239364461314600961",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma Amigos, o link sobre voluntariado no Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o est\u00e1 funcionando. Divulguem outro link, OK?"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-25T14:08:00.000Z",
            "id": "239363502001762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-08-25T14:02:50.000Z",
            "id": "239362201046118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 - http://t.co/H8FeKUBf"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-25T13:45:19.000Z",
            "id": "239357794598395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de 1\u00ba mundo em Valen\u00e7a. http://t.co/1zehwdmN http://t.co/HySiit3Q"
        },
        {
            "author_id": "62037911",
            "created_at": "2012-08-25T13:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5235,
                        -22.412643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "239356473174544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto pra se\u00e7\u00e3o \"fotos dos meus p\u00e9s\" :P #feet #myfeet #wate  @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/8kesdRL6"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2012-08-25T13:30:09.000Z",
            "id": "239353973864288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca precisa de volunt\u00e1rios para o 90\u00ba Mutir\u00e3o de volunt\u00e1rios do Parque que ser\u00e1 amanh\u00e3! http://t.co/eO3KORzJ"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2012-08-25T13:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "239347265272180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr,  correr e correr. (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/1rmzeyk"
        },
        {
            "author_id": "57768304",
            "created_at": "2012-08-25T12:49:54.000Z",
            "id": "239343846364938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Indigenas  A maior reserva biologica do mundo dentro d uma cidade: 119 hectares. Privilegi http://t.co/IXKNYtb1"
        },
        {
            "author_id": "330614389",
            "created_at": "2012-08-25T12:10:37.000Z",
            "id": "239333959790624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema:-) http://t.co/2flRggYG"
        },
        {
            "author_id": "361613718",
            "created_at": "2012-08-25T12:08:00.000Z",
            "id": "239333304208326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito para uma caminhada!  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/uzCFUFvo"
        },
        {
            "author_id": "161451701",
            "created_at": "2012-08-25T12:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "239332416618115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia... (@ Parque Municipal do Mindu) http://t.co/AYI3S1eK"
        },
        {
            "author_id": "74331723",
            "created_at": "2012-08-25T11:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53449422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "239329356588146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/60NjMMCL"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2012-08-25T11:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "11160692",
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "239322485533839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/pia4UeZQ Foto: Zig Koch/WWF.Parab\u00e9ns!!"
        },
        {
            "author_id": "47978814",
            "created_at": "2012-08-25T11:08:31.000Z",
            "id": "239318333986578433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/VfOG52Am"
        },
        {
            "author_id": "39362084",
            "created_at": "2012-08-25T11:04:20.000Z",
            "id": "239317281593778178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica a dica! Aproveite para conhecer v\u00e1rias esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! ;) Do... http://t.co/28x9HC8e"
        },
        {
            "author_id": "254701224",
            "created_at": "2012-08-25T06:57:24.000Z",
            "id": "239255138143985664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Benicalap http://t.co/LAT2w26W"
        },
        {
            "author_id": "46537773",
            "created_at": "2012-08-25T06:26:43.000Z",
            "id": "239247416375799809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christian Oliveira acabou de visitar o im\u00f3vel Parque Municipal de Barueri Quadra de Tenis no #BancoImobiliarioGeoLocalizado"
        },
        {
            "author_id": "173171559",
            "created_at": "2012-08-25T02:51:56.000Z",
            "id": "239193362568192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem n\u00e3o queria tirar a roupa no parque estadual.... hmmmmmmmmmm #OlhardeAnjoJLo"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-08-25T02:18:07.000Z",
            "id": "239184853831122945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um \u00f3timo local para praticar o Birdwatching!"
        },
        {
            "author_id": "39589400",
            "created_at": "2012-08-25T02:00:19.000Z",
            "id": "239180374419329025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia na Tv, e eu lembrando dos meus 15 anos qd fui perseguida por macacos qd estive l\u00e1 num passeio da escola."
        },
        {
            "author_id": "111994067",
            "created_at": "2012-08-25T01:59:49.000Z",
            "id": "239180248556638208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem desci at\u00e9 o parque municipal a p\u00e9, hoje at\u00e9 a pra\u00e7a 7. Quem precisa de academia n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "170485855",
            "created_at": "2012-08-25T01:58:54.000Z",
            "id": "239180016733282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 passando o Parque Nacional do  Itatiaia na globo, l\u00e1 \u00e9 muito lindo, meus pais sempre falam pra irmos l\u00e1 dnv mas nunca vamos"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2012-08-25T01:58:12.000Z",
            "id": "239179839230332929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parte alta do Parque Nacional do Itatiaia &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-08-25T01:40:35.000Z",
            "id": "239175407872638977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/knL6cA01"
        },
        {
            "author_id": "542875134",
            "created_at": "2012-08-25T01:30:47.000Z",
            "id": "239172939491192833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Rock Festival (:  @ Parque Municipal de Itaipava http://t.co/fs22kPXK"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-25T01:13:28.000Z",
            "id": "239168582288801793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O dos ouvintes do @KABELLOTONIGHT dia 26/08 (domingo) 10 horas no Parque Municipal! Quero ver a galera toda l\u00e1 viuu rss"
        },
        {
            "author_id": "57041510",
            "created_at": "2012-08-25T01:10:47.000Z",
            "id": "239167909405016064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais!!!  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Hi0weOMM"
        },
        {
            "author_id": "84069296",
            "created_at": "2012-08-25T01:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "15735007",
                        "start": 0,
                        "username": "brunovicari"
                    }
                ]
            },
            "id": "239166633648717824",
            "in_reply_to_user_id": "15735007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunovicari http://t.co/6DNp1S94 op\u00e7\u00e3o pra quem quer correr uma meia no parque nacional do iguacu na argentina muito bonito o local"
        },
        {
            "author_id": "608440427",
            "created_at": "2012-08-25T00:59:17.000Z",
            "id": "239165015536578561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/rmAMVHIU"
        },
        {
            "author_id": "440849510",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:22.000Z",
            "id": "239163525598158849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/SGmqgCs6"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:21.000Z",
            "id": "239163520028131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/9mGmUuQA"
        },
        {
            "author_id": "187444710",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:20.000Z",
            "id": "239163517364760578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/oBhakxQc"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:19.000Z",
            "id": "239163514592313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3pter... http://t.co/8orIzEyX #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:14.000Z",
            "id": "239163492622536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/VZZ5W4sS"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:14.000Z",
            "id": "239163489824952320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/hctnEQ5I"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:13.000Z",
            "id": "239163486444343297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/HiVuRTJ3"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:12.000Z",
            "id": "239163484091330561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/YZ9WWg34"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:12.000Z",
            "id": "239163481729949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/hm8i9ZxT"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:09.000Z",
            "id": "239163471747481601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/RbfwEvKD"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:08.000Z",
            "id": "239163466924044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/T6GBmxtr"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:06.000Z",
            "id": "239163459634331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/EmdMPVUi"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:05.000Z",
            "id": "239163455683317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/K11ZbadR"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:05.000Z",
            "id": "239163452235599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/kLP6Cy2s"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:04.000Z",
            "id": "239163447978364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/Yjc9DaVa"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:01.000Z",
            "id": "239163439086460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/5QTv7WWL"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-08-25T00:53:00.000Z",
            "id": "239163433365422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/jqb67eiU"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:58.000Z",
            "id": "239163424393789440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/2JRGlAMZ"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:42.000Z",
            "id": "239163359474368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/jwz5GdM3"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:42.000Z",
            "id": "239163358140583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/WJXZ1osv"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:41.000Z",
            "id": "239163353325527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/gxHTZsdj"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:41.000Z",
            "id": "239163352344064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/FXq2KDoH"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:33.000Z",
            "id": "239163318391173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/8AHbd6Dm #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:31.000Z",
            "id": "239163312686895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designa... http://t.co/hPjtPUNG #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:30.000Z",
            "id": "239163308677160961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/EXPYZ854"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:29.000Z",
            "id": "239163304239579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi de... http://t.co/QjEEycG7"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:29.000Z",
            "id": "239163302045970433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/q9ydQKHd"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:23.000Z",
            "id": "239163278889193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/MozbLjav"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-25T00:52:23.000Z",
            "id": "239163277383438337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/A9dKBRsl"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:49.000Z",
            "id": "239162381735964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/MWZ2iwNL"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:48.000Z",
            "id": "239162377633927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/LJdBnRvf"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:47.000Z",
            "id": "239162373657747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/nTeDdxXG"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:31.000Z",
            "id": "239162305655476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/CdrxBhvl"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:30.000Z",
            "id": "239162301679292418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/hq34pX4Y"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:29.000Z",
            "id": "239162297573068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/I0D9h0pc"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:28.000Z",
            "id": "239162293697519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designa... http://t.co/u86mHnj0"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:26.000Z",
            "id": "239162283249524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/A9dKBRsl G1 News"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-08-25T00:48:23.000Z",
            "id": "239162271786496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/a7u2mjmi"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-08-25T00:40:53.000Z",
            "id": "239160383393378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/0rUHM9jx"
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-08-25T00:40:42.000Z",
            "id": "239160338212331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/x9W8tiIW"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-08-25T00:35:05.000Z",
            "id": "239158925512028161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/VzumcgdI"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:40.000Z",
            "id": "239158818129457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/sfX4452p"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:38.000Z",
            "id": "239158812018360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/AFd5N1Jp"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:35.000Z",
            "id": "239158799095701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/PYBJHpGL"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:32.000Z",
            "id": "239158784428224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/4kUxPHAN"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:30.000Z",
            "id": "239158777574744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/3tyATsup"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:30.000Z",
            "id": "239158777419542529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/RecdDBgN"
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:30.000Z",
            "id": "239158776807174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/aR4f1MRL"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:29.000Z",
            "id": "239158773237821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/NLOiww9T"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:28.000Z",
            "id": "239158768800243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/yIbRSzux"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:28.000Z",
            "id": "239158768129159169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/jXD8Tz9N"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:28.000Z",
            "id": "239158767537762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/psAKpXdh"
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:28.000Z",
            "id": "239158766841511937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:28.000Z",
            "id": "239158766807969794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:27.000Z",
            "id": "239158766375944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:27.000Z",
            "id": "239158766296236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:27.000Z",
            "id": "239158765650313217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:27.000Z",
            "id": "239158765637750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:24.000Z",
            "id": "239158752492781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/NZopLw07"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:21.000Z",
            "id": "239158738416697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/SU5uVfw2"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:20.000Z",
            "id": "239158736017567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/XNDLHpah #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:19.000Z",
            "id": "239158731408031745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/iq17lBCA"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:18.000Z",
            "id": "239158727087910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate ao fogo.\nFloresta possui 400 mi... http://t.co/PjS2Hfa2"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:18.000Z",
            "id": "239158724982366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/SRWC7tzl"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:17.000Z",
            "id": "239158723044593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/tXgXE09p"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:13.000Z",
            "id": "239158706175094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate ao fogo.\nFloresta possui 400 mil hectares e \u00e9 pe... http://t.co/hohrIRvW"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:13.000Z",
            "id": "239158704698691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/AfmoMUpD"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:12.000Z",
            "id": "239158703318786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/IAukyk79"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:12.000Z",
            "id": "239158699707469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/vxNSd8Jg"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:11.000Z",
            "id": "239158698084278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/5D0uxMfJ"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:11.000Z",
            "id": "239158697312542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/IWSsFvzc"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:11.000Z",
            "id": "239158696599511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/NyzaQ5aM"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:11.000Z",
            "id": "239158695794208769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/9F4ao8Xj"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:10.000Z",
            "id": "239158695035027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/SLbrjyZe"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2012-08-25T00:34:03.000Z",
            "id": "239158664043302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/9MGVpSmH"
        },
        {
            "author_id": "732033589",
            "created_at": "2012-08-25T00:33:01.000Z",
            "id": "239158401928675329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/yjaoPKqg"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-08-25T00:33:00.000Z",
            "id": "239158398854250497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/PIEAPQVH"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:59.000Z",
            "id": "239158397310738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/qvxiP3QO"
        },
        {
            "author_id": "623897574",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:59.000Z",
            "id": "239158394219548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi desig... http://t.co/FLXDcwuq"
        },
        {
            "author_id": "620524446",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:58.000Z",
            "id": "239158391098990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designa... http://t.co/olmVlV3r"
        },
        {
            "author_id": "327663271",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:57.000Z",
            "id": "239158389073133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado para ajudar no combate ao fogo.\nFloresta po... http://t.co/wC7OmOU5 #AutoFollow"
        },
        {
            "author_id": "568356830",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:57.000Z",
            "id": "239158386321670145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/4jPtHkof"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:57.000Z",
            "id": "239158385327616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/L7F4MpGn"
        },
        {
            "author_id": "563964362",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:57.000Z",
            "id": "239158385264697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designa... http://t.co/UW2aoMMX"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:56.000Z",
            "id": "239158383012368385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/sctQOcBz"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:55.000Z",
            "id": "239158378671255553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/hi9tOCHb"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:54.000Z",
            "id": "239158373168324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/2U13r0f7"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:53.000Z",
            "id": "239158369699639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/c0vgjVyZ #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:52.000Z",
            "id": "239158368210661377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/vwhdpev9"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:52.000Z",
            "id": "239158366038003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um he... http://t.co/BZsZiZxK #brasil"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:52.000Z",
            "id": "239158366004457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/IOcWCzpD"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "239158363848585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi des... http://t.co/4jgU39hs via @g1"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:51.000Z",
            "id": "239158363840184321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/78Ml4Z5p"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:51.000Z",
            "id": "239158361495576578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/kGHrejHU"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:51.000Z",
            "id": "239158360363110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/ZWOl9TxC"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:51.000Z",
            "id": "239158360052744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/CAkqRtIF"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:50.000Z",
            "id": "239158359306170370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:50.000Z",
            "id": "239158358257565696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/BqOtA4pJ"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:50.000Z",
            "id": "239158356634382337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/uqv49Ity"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:50.000Z",
            "id": "239158355749380096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/kszWEAH8"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:49.000Z",
            "id": "239158352838541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/77CUf7da"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:49.000Z",
            "id": "239158352091955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/k6NCn7sT"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:48.000Z",
            "id": "239158351374721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/TxQSoIOt"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:48.000Z",
            "id": "239158349747347458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/ccgpjbBS"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:48.000Z",
            "id": "239158348971388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/QfN1e53x"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:48.000Z",
            "id": "239158348237377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/ObUcHhJj"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:48.000Z",
            "id": "239158347289464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/3kgxXD5Z"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:47.000Z",
            "id": "239158346433822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/TlW10Sec"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:47.000Z",
            "id": "239158343581720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi... http://t.co/uXO4aXQ0"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:46.000Z",
            "id": "239158341211934721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/8BEEoUfZ"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:46.000Z",
            "id": "239158340771524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi design... http://t.co/QjEEycG7"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:46.000Z",
            "id": "239158340423401474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/0Bk3deYL"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:45.000Z",
            "id": "239158336623349761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/ua2w3RJS"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:45.000Z",
            "id": "239158336006799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/UROdTyMX"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:45.000Z",
            "id": "239158335608336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/caGZqYIA"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:43.000Z",
            "id": "239158328339623936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/15koC935"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:42.000Z",
            "id": "239158326057897985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/28bdkhSL"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:42.000Z",
            "id": "239158325298741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi ... http://t.co/S2PIGXVq #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:41.000Z",
            "id": "239158322031370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1 http://t.co/Ifv6nprU"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:41.000Z",
            "id": "239158319988740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/UiQQjDVZ"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-08-25T00:32:41.000Z",
            "id": "239158318050979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em Parauapebas, no Par\u00e1: Nesta sexta um helic\u00f3ptero foi designado p... http://t.co/KoEDJkf1"
        },
        {
            "author_id": "17932662",
            "created_at": "2012-08-25T00:31:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "239157985954385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) w/ 10 others http://t.co/6pdlewUG"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-08-25T00:30:05.000Z",
            "id": "239157663932489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a v\u00e3o contar com tenda de educa\u00e7\u00e3o ambiental, neste final de semana. http://t.co/y4sFQHcf"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-08-25T00:25:46.000Z",
            "id": "239156580120145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alimente animais silvestres - Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Miz1Ml0m"
        },
        {
            "author_id": "334817987",
            "created_at": "2012-08-24T23:42:40.000Z",
            "id": "239145732936978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q saudades de jogar basket no parque municipal com a galera de bh! e muito phoda kra! la e fino !"
        },
        {
            "author_id": "91479895",
            "created_at": "2012-08-24T23:35:46.000Z",
            "id": "239143998537744385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al Final del Dia\nPARQUE NACIONAL CORCOVADO\nPeninsula de Osa\nAt Day's End\nCORCOVADO NATIONAL PARK\nOsa Peninsula http://t.co/682P2kRN"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-08-24T23:34:08.000Z",
            "id": "239143586678054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juliana Sarkis e Carlos Alberto de Sousa Correia apresentam estudo sobre Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/yViOwwi9"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-08-24T23:32:24.000Z",
            "id": "239143147274371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu de Geologia e Paleontologia do Parque Estadual de Vila Velha sofre com problemas de infiltra\u00e7\u00e3o http://t.co/7KprCcWI"
        },
        {
            "author_id": "205298775",
            "created_at": "2012-08-24T23:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "468438262",
                        "start": 8,
                        "username": "_nathizinhaf"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "706137592199254016",
                        "start": 26,
                        "username": "FABRICIOSC10"
                    }
                ]
            },
            "id": "239138151627644928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ta eu a @_nathizinhaf e o @fabriciosc10 e pessoas sem #tt aqi no parque municipal ;D"
        },
        {
            "author_id": "80548228",
            "created_at": "2012-08-24T22:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "435433366",
                        "start": 3,
                        "username": "turismo_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "239134627711840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @turismo_mg: Em Brumadinho, o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a oferece esportes como balonismo e v\u00f4o livre. http://t.co/iPR0xvvg"
        },
        {
            "author_id": "139168076",
            "created_at": "2012-08-24T22:52:12.000Z",
            "id": "239133030546014208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o Maravilha: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/9vReKbEd"
        },
        {
            "author_id": "139168076",
            "created_at": "2012-08-24T22:51:11.000Z",
            "id": "239132774739628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o Maravilha: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/m4V6Sqis"
        },
        {
            "author_id": "260435064",
            "created_at": "2012-08-24T22:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "340027632",
                        "start": 0,
                        "username": "thallesgmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "239130267556663297",
            "in_reply_to_user_id": "340027632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thallesgmo domingo!!! agora no parque municipal!! dos ouvintes do kabello as 10!!!"
        },
        {
            "author_id": "218011951",
            "created_at": "2012-08-24T21:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "41236610",
                        "start": 0,
                        "username": "LarissaVentorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "239115902950445056",
            "in_reply_to_user_id": "41236610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LarissaVentorim pense pelo lado positivo. Se for na Praia de Costas, ao final dela tem a Pedra do Sapo, o maior monumento natural do estado"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2012-08-24T21:38:15.000Z",
            "id": "239114423678152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom.. Ta come\u00e7ando agora e eu ainda to perto do Parque Municipal sem ter me arrumado ainda, vlw excurs\u00e3o.."
        },
        {
            "author_id": "325130695",
            "created_at": "2012-08-24T21:29:15.000Z",
            "id": "239112157306949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontro do #meadd deveria ser no parque municipal :s"
        },
        {
            "author_id": "217587605",
            "created_at": "2012-08-24T21:20:03.000Z",
            "id": "239109840453132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparado e equipado para a caminhada dos lideres de Foz, do portao do parque nacional a medianeira, 45 Km de... http://t.co/0Mwwi0QY"
        },
        {
            "author_id": "49468355",
            "created_at": "2012-08-24T21:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "239108742451453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Rock Festival!!! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) [pic]: http://t.co/ZBMzKS3X"
        },
        {
            "author_id": "505050320",
            "created_at": "2012-08-24T21:05:53.000Z",
            "id": "239106276645285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHECA MAIS!\nDoyok, um orangotango reabilitado, ocasionalmente retorna ao Tanjung Born\u00e9u Puting Parque Nacional... http://t.co/JMxaFFyL"
        },
        {
            "author_id": "543688352",
            "created_at": "2012-08-24T20:57:58.000Z",
            "id": "239104284120215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 de Villa Rica invade parque municipal de Barranco \nhttp://t.co/E9d89igC"
        },
        {
            "author_id": "556141798",
            "created_at": "2012-08-24T20:55:27.000Z",
            "id": "239103653217189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coordenadora do Instituto Helibras fala sobre o projeto do Parque Municipal de Itajub\u00e1 na r\u00e1dio Panorama (MG) http://t.co/fQSddT8T"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-08-24T20:40:37.000Z",
            "id": "239099916767608833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "56679461",
            "created_at": "2012-08-24T20:40:23.000Z",
            "id": "239099858701672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia apoiar\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de mosaico em \u00e1reas protegidas do Cerrado: Fortalecer a pol\u00edtica de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/IPqEu2hD"
        },
        {
            "author_id": "57167089",
            "created_at": "2012-08-24T20:33:24.000Z",
            "id": "239098104295587841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/GQHxuC44"
        },
        {
            "author_id": "104500545",
            "created_at": "2012-08-24T20:33:20.000Z",
            "id": "239098086188785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "almorzando (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/dEGQmCfP"
        },
        {
            "author_id": "161499784",
            "created_at": "2012-08-24T20:26:53.000Z",
            "id": "239096460963106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento \u00e0s mulheres de Leiria no parque municipal da cidade #leiria #portugal  http://t.co/wcsPiHyS"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-08-24T20:02:45.000Z",
            "id": "239090390043619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00f5es n\u00e3o faltam! Al\u00e9m das Cataratas, voc\u00ea tem de conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u, tombado Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "277637805",
            "created_at": "2012-08-24T19:58:36.000Z",
            "id": "239089343417946113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do mutir\u00e3o de limpeza do Parque Nacional da Tijuca no dia 26 de agosto, domingo.... http://t.co/G7Wa5c2Q"
        },
        {
            "author_id": "245743452",
            "created_at": "2012-08-24T19:54:37.000Z",
            "id": "239088340513734657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite: Dia de Luta Pela Educa\u00e7\u00e3o Infantil - 25/08, 9 horas, na P\u00e7a do Sol do Parque Municipal http://t.co/iJXCMFtk"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-08-24T19:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94077761",
                        "start": 128,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "239088295101997056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Mun. Engenheiro Salvador Arena  - M\u00fasica no Parque Salvador Arena - Especial Artistas da Cidade http://t.co/jz5ge0Ln via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-08-24T19:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "94077761",
                        "start": 112,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "239088107453026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena  - TOCA VIOLA com Tet\u00ea Esp\u00edndola e Alzira E http://t.co/JhZJGEhv via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-08-24T19:49:54.000Z",
            "id": "239087153852841985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios protestam contra o projeto de Ratinho explorar madeira na Floresta Estadual do Mogno [arquivo] http://t.co/CT2kfj0h"
        },
        {
            "author_id": "555986750",
            "created_at": "2012-08-24T19:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "928485164",
                        "start": 0,
                        "username": "needsasha"
                    }
                ]
            },
            "id": "239085399912353792",
            "in_reply_to_user_id": "543740560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@needsasha n\u00e3o me diz que era na reserva biol\u00f3gica? oo'"
        },
        {
            "author_id": "139780794",
            "created_at": "2012-08-24T19:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "239083884095090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Palco do Dona Joana em Itaipava  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/9PTuGnUF"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-08-24T19:36:09.000Z",
            "id": "239083693623345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea que deve ser integrada ao Parque Nacional da Serra da Canastra tem mil hectares destru\u00eddos por inc\u00eandio - http://t.co/zp7Izk1D"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2012-08-24T19:34:36.000Z",
            "id": "239083303804751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma prova no Parque Nacional Torres del Paine/Chile? http://t.co/xmIkOTkX"
        },
        {
            "author_id": "720441560",
            "created_at": "2012-08-24T19:29:21.000Z",
            "id": "239081984197005314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um imponente port\u00e3o foi programado no projeto inicial do Parque Municipal: http://t.co/5bOMq9tj"
        },
        {
            "author_id": "204332031",
            "created_at": "2012-08-24T19:11:07.000Z",
            "id": "239077394873475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s desde a semana passada http://t.co/C3ozobPQ"
        },
        {
            "author_id": "162679940",
            "created_at": "2012-08-24T19:01:27.000Z",
            "id": "239074958943350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Bruno Fortunato  agora a pouco no  Parque Municipal de Petr\u00f3polis. Logo mais tem KID ABELHA. #GreenRockFestival http://t.co/ysdOblVz"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-08-24T19:00:16.000Z",
            "id": "239074665862139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber como foi feito o primeiro registro oficial do urubu-rei na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas? Confira o v\u00eddeo: http://t.co/3rDePOq1"
        },
        {
            "author_id": "76992242",
            "created_at": "2012-08-24T18:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1314627886809219072",
                        "start": 52,
                        "username": "lauralazaroo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "239073456463966208",
            "in_reply_to_user_id": "560552587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui 20 m vai l\u00e1 na porta do parque municipal oki? @LauraLazaroo_"
        },
        {
            "author_id": "266823381",
            "created_at": "2012-08-24T18:43:33.000Z",
            "id": "239070459642138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de solidariedade no Parque Municipal de BH http://t.co/sYmjdL29 #coop #diac #coops2012"
        },
        {
            "author_id": "210103836",
            "created_at": "2012-08-24T18:43:26.000Z",
            "id": "239070429904519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/xelnpPZv"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-08-24T18:31:24.000Z",
            "id": "239067401168248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "114333188",
            "created_at": "2012-08-24T18:27:59.000Z",
            "id": "239066539331055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus priminhos no parque!!!  @ Parque Municipal http://t.co/gbBVxWe8"
        },
        {
            "author_id": "139780794",
            "created_at": "2012-08-24T18:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "239063637321478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que tem pra hoje...   @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/qBRLmKE9"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DCatarinense].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DCatarinense",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DCatarinense"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [paulo_skaf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "paulo_skaf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "paulo_skaf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_sptv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_sptv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_sptv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [e_band].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "e_band",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "e_band"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tvrecord].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tvrecord",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tvrecord"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NejmiAziz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NejmiAziz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NejmiAziz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [needsasha].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "needsasha",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "needsasha"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Don Benito, Espa\u00f1a",
                "id": "453dc4ef63a242d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "287368022",
                "name": "Juliano Martins",
                "username": "julianomarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17044473",
                "name": "renatacelidonio",
                "username": "RenataCelidonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724065182",
                "name": "BrasHelp - Solu\u00e7\u00f5es",
                "username": "brashelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550242935",
                "name": "Invictvs",
                "username": "JDR_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83724117",
                "name": "SC - Not\u00edcias",
                "username": "noticiassc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33906365",
                "name": "Alertas 24/7",
                "username": "Alertas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27559871",
                "name": "Alexandre Campinas",
                "username": "AlexandreCamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69050711",
                "name": "Ramon Oliveira",
                "username": "RamonR7O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31496702",
                "name": "G1 - Mundo",
                "username": "g1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147790006",
                "name": "Rodrigo Braga Farias",
                "username": "rbmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110115039",
                "name": "Diario da Quarentena",
                "username": "tiagofernando_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288238218",
                "name": "Andre Adriano",
                "username": "andreadrianoLPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377817646",
                "name": "Eu Amo Joinville",
                "username": "EuAmoJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70225115",
                "name": "joinville sc",
                "username": "joinville_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449416047",
                "name": "Radar Santa Catarina",
                "username": "RadarSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63754147",
                "name": "Marco Meirelles",
                "username": "marco_meirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46906872",
                "name": "Julianna Malheiros",
                "username": "JuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317791157",
                "name": "Waldomiro Tomacheski",
                "username": "WaldomiroT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73266268",
                "name": "Robson Gordinho",
                "username": "GoRdnHoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24575310",
                "name": "oGuia-Guia da Cidade",
                "username": "guiadacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102789570",
                "name": "Lyna Malheiros",
                "username": "lynamalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93640738",
                "name": "Falc\u00e3o",
                "username": "FalcaoFx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324633721",
                "name": "D\u00e9bora Gon\u00e7alves",
                "username": "gondebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "625624118",
                "name": "g1vanguarda",
                "username": "g1vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232283667",
                "name": "Carlos Ornelas",
                "username": "carlornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29437458",
                "name": "Roberta Campos",
                "username": "robertacampos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68055341",
                "name": "alana",
                "username": "lana_stark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78412828",
                "name": "luiza maklouf",
                "username": "lumaklouf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606871217",
                "name": "\u223f \u3164Giov\u03b1\u0438\u0438\u03b1 Cit\u0454\u044fo\u0438i",
                "username": "GiCiteroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346199984",
                "name": "sheila",
                "username": "OopsSheilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292000598",
                "name": "Bibi \u2654",
                "username": "Biiamorbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241984828",
                "name": "Saver",
                "username": "saveronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34148409",
                "name": "eliza mayumi",
                "username": "elizamayumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17494551",
                "name": "Paula Sato",
                "username": "paulasato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405123394",
                "name": "In\u00eas Pedrosa",
                "username": "inespedrosa_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986746864",
                "name": "exexbupoo1983",
                "username": "tvi24_iol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26339515",
                "name": "Lu Vieira",
                "username": "luh_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981933",
                "name": "Projeto Semente",
                "username": "projetosemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246225682",
                "name": "Anderson Silva",
                "username": "SpiderAnderson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80298517",
                "name": "Vildomar Batista",
                "username": "VildomarOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106437781",
                "name": "Lavador de lou\u00e7as gourmet",
                "username": "Fmachoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627730052",
                "name": "Ana Maria Braga",
                "username": "ana_maria_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73272457",
                "name": "Brunno Melro",
                "username": "melro333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52157924",
                "name": "Gabriel Chalita",
                "username": "gabriel_chalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337849166",
                "name": "Isa bella",
                "username": "isandradex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410098730",
                "name": "J\u043donny Oliveira \u4e97",
                "username": "JhownOliver_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25924855",
                "name": "Michael Costa \ud83d\ude80",
                "username": "michaelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39985652",
                "name": "Helder Lima",
                "username": "HelderLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162598530",
                "name": "C\u00edntia Domingues",
                "username": "cici_domingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21372187",
                "name": "heloisa lima",
                "username": "heloisalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591339910",
                "name": "Luh.",
                "username": "mineiradofaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371525554",
                "name": "Camila Castro Senra",
                "username": "camisenra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22224637",
                "name": "Allan Carvalho",
                "username": "allanddc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14089464",
                "name": "Giordano \ud83c\udd70\ufe0fdjuto",
                "username": "giordanoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16365946",
                "name": "Heloisa Lima",
                "username": "heloisa_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124681114",
                "name": "Suyan Queiroz",
                "username": "SuyanBJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86085228",
                "name": "Rodrigo Nogueira",
                "username": "Minotauromma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93506942",
                "name": "Midway Labs",
                "username": "midwaylabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46611222",
                "name": "ALEXANDRE BAD\u00da-SANTOS SP",
                "username": "alexandrebadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17716945",
                "name": "Chandler Vaz",
                "username": "ChandlerVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233357729",
                "name": "S\u00f3 Not\u00edcias",
                "username": "SoNoticiasMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58041417",
                "name": "Larisss",
                "username": "larig0ld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62623496",
                "name": ".lorena.",
                "username": "tavareslorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100562634166939648",
                "name": "peu da alta",
                "username": "pedrolx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356513002",
                "name": "Cabedelo na WEB",
                "username": "Cabedelo_na_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123982728",
                "name": "ALEXANDRE GUEDES",
                "username": "alexandredhpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77559476",
                "name": "Talita Lelis",
                "username": "talita_lelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96395074",
                "name": "Bia",
                "username": "howareubea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34996429",
                "name": "Jos\u00e9 Serra",
                "username": "joseserra_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239083",
                "name": "precariat",
                "username": "andrebartri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60173904",
                "name": "Karen \ud83c\udf3e\ud83c\udf3c",
                "username": "lafetakaren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777287",
                "name": "Buuh Ox Myself7",
                "username": "BuuHOx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72736038",
                "name": "N\u00e3o, obrigado",
                "username": "G_Giovanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271432131",
                "name": "Daniel Mart\u00edn",
                "username": "dniel_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79264928",
                "name": "Juan",
                "username": "Juan9207",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158096992",
                "name": "Lu Alckmin",
                "username": "lualckmin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52733104",
                "name": "Rebeca Zelioli",
                "username": "BekkaZelioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201267380",
                "name": "Monte Pindo",
                "username": "montepindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415951043",
                "name": "Opice Blum Advogados Associados",
                "username": "OpiceBlum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301165646",
                "name": "Gustavo Mercadante",
                "username": "GugaMercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48440176",
                "name": "TOM CAVALCANTE",
                "username": "TomCavalcante1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29365968",
                "name": "Bruno Chateaubriand",
                "username": "bchateaubriand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19846698",
                "name": "Ana Paula Junqueira",
                "username": "anapjunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65151248",
                "name": "Serginho Groisman",
                "username": "oserginho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34461692",
                "name": "@andreolifelipe",
                "username": "andreolifelipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22955758",
                "name": "L\u00facia Ver\u00edssimo",
                "username": "luciaverissimo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64735077",
                "name": "Clube dos Vira Latas",
                "username": "clubeviralatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160963548",
                "name": "Gianne Albertoni",
                "username": "albertonigianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155734968",
                "name": "Mariana C. Pinheiro",
                "username": "marianapinheeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150662809",
                "name": "herica castro",
                "username": "hericastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51628808",
                "name": "Fl\u00e1vio Ricco",
                "username": "flavioricco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80655102",
                "name": "Alessandra Ambrosio",
                "username": "AngelAlessandra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44372571",
                "name": "Celso Portiolli",
                "username": "celsoportiolli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39175111",
                "name": "\u00cdris Stefanelli \ud83c\udf38",
                "username": "irisstefanelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42108469",
                "name": "Mariana Kupfer",
                "username": "MarianaKupfer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44255167",
                "name": "Cachorro Perdido",
                "username": "cachorroperdido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104615546",
                "name": "Gloria Kalil",
                "username": "gloriakalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44988936",
                "name": "AdoteUmGatinho",
                "username": "AdoteUmGatinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373874",
                "name": "Feliciano Filho",
                "username": "felicianofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1905343602",
                "name": "john mansfield",
                "username": "TheMansfield",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250337974",
                "name": "monica salgado",
                "username": "monicagsalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60429110",
                "name": "Luisa Mell",
                "username": "luisamell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62341575",
                "name": "Abilio Diniz",
                "username": "abilio_diniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272801883",
                "name": "Rafael Chaguri \ue047\ue00e",
                "username": "RafaelChaguri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69437419",
                "name": "Rodrigo Branco",
                "username": "brancorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97541623",
                "name": "Clycia Alfaia",
                "username": "_clyciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446750512",
                "name": "Paula Roberti",
                "username": "paula_roberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290139081",
                "name": "Portal Valen\u00e7a RJ",
                "username": "portalvalencarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169870273",
                "name": "Fernanda Vilela",
                "username": "nandavilela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47366330",
                "name": "Rica Benozzati",
                "username": "RicaBenozzati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25320345",
                "name": "Deborah Sotero",
                "username": "deborahsotero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64714256",
                "name": "Victor Carvalho",
                "username": "victorgenuncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27291014",
                "name": "Jim Nadab \uf8ff",
                "username": "nascavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168651999",
                "name": "Edinho Ara\u00fajo",
                "username": "edinhoaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34312812",
                "name": "Aline Makray",
                "username": "alinemakray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320322051",
                "name": "Ricardo Lacerda",
                "username": "risadadofuturo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63962151",
                "name": "Murilo Ximenes",
                "username": "MuriloMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62440242",
                "name": "Luiza Impellizieri",
                "username": "Lu_Impellizieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58870313",
                "name": "Rogerio Goncalves",
                "username": "RogerioF1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71357634",
                "name": "Carlos Wizard",
                "username": "CarlosWMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49995991",
                "name": "Alexandre Rossi",
                "username": "alerossioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48332360",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "ClaudiaLeitte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14502789",
                "name": "Ivete Sangalo",
                "username": "ivetesangalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43394391",
                "name": "Ana Hickmann",
                "username": "ahickmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54326903",
                "name": "Lucilia Diniz",
                "username": "LuciliaDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50073002",
                "name": "Daniela Albuquerque",
                "username": "daniredetv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123648351",
                "name": "Luciana Gimenez",
                "username": "LuluSuperPop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35017790",
                "name": "M\u00f4nica Pileggi",
                "username": "monica_pileggi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48501762",
                "name": "Amaury Jr.",
                "username": "oficialamauryjr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79201178",
                "name": "Luiza Helena Trajano",
                "username": "luizatrajano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43133651",
                "name": "Roberto Justus Ofici",
                "username": "RobertoLJustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57469889",
                "name": "brunete fraccaroli",
                "username": "bfraccaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380069148",
                "name": "Cesar Tralli",
                "username": "CesarTralli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1610407620",
                "name": "Lydia Le\u00e3o Sayeg",
                "username": "LydiaSayeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23101364",
                "name": "Fabiana Justus",
                "username": "fabianajustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639256",
                "name": "Cris Arcangeli",
                "username": "crisarcangeli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19605120",
                "name": "Hora do Planeta",
                "username": "Horadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47263956",
                "name": "Rafael Cortez",
                "username": "cortezrafa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47847528",
                "name": "Companhia de Viagem",
                "username": "marciomoraescia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87980454",
                "name": "Fabio Feldmann",
                "username": "fabio_feldmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190329775",
                "name": "David Zurita G.",
                "username": "dzuritag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52467382",
                "name": "Mariana Godoy",
                "username": "mariana_godoy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54336047",
                "name": "Alicinha Cavalcanti",
                "username": "alicecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147330330",
                "name": "Ricardo Young",
                "username": "RYoungSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25688061",
                "name": "Alvaro Garnero",
                "username": "AlvaroGarnero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72178641",
                "name": "Ticiane Pinheiro",
                "username": "TiciPinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28866082",
                "name": "Mauricio de Sousa",
                "username": "mauriciodesousa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82643274",
                "name": "Keila Lima",
                "username": "KeilaLimaTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25223793",
                "name": "celso",
                "username": "zucatelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107136287",
                "name": "Bruna Dias Furlan",
                "username": "DepBrunaFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580836415",
                "name": "ESPIRITO DE AVENTURA",
                "username": "eacontato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599366657",
                "name": "wagner alexandrino",
                "username": "_wagner36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176926780",
                "name": "Gratid\u00e3o sempre!!!",
                "username": "crismtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134438815",
                "name": "Gustavo Alc\u00e2ntara",
                "username": "alcantaragustav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361613718",
                "name": "Elizabeth Misiara",
                "username": "bmisiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86527312",
                "name": "Tia Mari",
                "username": "mariguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16515217",
                "name": "Bruno Freitas",
                "username": "brfsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148907066",
                "name": "Thais Remor",
                "username": "tharemor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118811007",
                "name": "jorghe contreras",
                "username": "jhorghee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31412039",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "merlinlipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159722788",
                "name": "Ednaldo da Fonseca",
                "username": "arteecidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62037911",
                "name": "Fernanda Ramos",
                "username": "fernandazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57768304",
                "name": "Lucia Rodovalho",
                "username": "bispalucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614389",
                "name": "Nana",
                "username": "NanaMeendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161451701",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "mclaranagao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47978814",
                "name": "Edson Oliveira",
                "username": "Edson_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39362084",
                "name": "Tartarugas",
                "username": "_tartarugas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254701224",
                "name": "Antonio Mar\u00edn",
                "username": "antoniomarinseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46537773",
                "name": "Chris Oliveira",
                "username": "coliveira1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173171559",
                "name": "Personal Jesus \u2069| \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "wtevrluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39589400",
                "name": "temporariamente feia",
                "username": "AnaCaroliiinah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111994067",
                "name": "naaty",
                "username": "naaty_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170485855",
                "name": "lari sanches",
                "username": "Lariisanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542875134",
                "name": "Renata Caminha",
                "username": "CaminhaRenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322694676",
                "name": "Lorraina Mara",
                "username": "Lorraina_Mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57041510",
                "name": "Thiago Marcelino",
                "username": "maxmooden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84069296",
                "name": "Anderson da Silva",
                "username": "homemgalinhagat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15735007",
                "name": "Bruno Vicari",
                "username": "brunovicari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "608440427",
                "name": "Tudo Aqui",
                "username": "Allheree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440849510",
                "name": "Lucas Fusinato",
                "username": "LucaasF7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187444710",
                "name": "Kakashi",
                "username": "tuzzaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "732033589",
                "name": "Everton Luiz",
                "username": "EvertonELR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623897574",
                "name": "Conta noticias",
                "username": "ContaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620524446",
                "name": "G1 Portal",
                "username": "G1globonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327663271",
                "name": "FUT 2021",
                "username": "oznemai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568356830",
                "name": "Trabalho em Casa",
                "username": "Trabalhonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964362",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro",
                "username": "EuMais0nze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17932662",
                "name": "Nath\u00e1lia Pandel\u00f3 Corr\u00eaa",
                "username": "nathaliapandelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334817987",
                "name": "@MaguimLee",
                "username": "MaguimLee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91479895",
                "name": "Ron Genin",
                "username": "crocodilecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290730082",
                "name": "Coluna Pol\u00edtica",
                "username": "Coluna_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205298775",
                "name": "Lai",
                "username": "lai_mts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468438262",
                "name": "nat \u0950",
                "username": "_nathizinhaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706137592199254016",
                "name": "FABRICIOSC",
                "username": "FABRICIOSC10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548228",
                "name": "Agostinho Patrus",
                "username": "agostinhopatrus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "435433366",
                "name": "Turismominasgerais",
                "username": "turismo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139168076",
                "name": "Laysa Gomez",
                "username": "laysagomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260435064",
                "name": "\u00c1lvaro Ceccotti",
                "username": "alvaro_ceccotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340027632",
                "name": "Thalles Gontijo",
                "username": "thallesgmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218011951",
                "name": "Neucimar Frog",
                "username": "neucimarfrog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41236610",
                "name": "Larissa Ventorim",
                "username": "LarissaVentorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325130695",
                "name": "Cris",
                "username": "sccpcris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217587605",
                "name": "Rogerio Reis",
                "username": "RogerioReisFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49468355",
                "name": "F\u00e1bio Marques",
                "username": "billmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505050320",
                "name": "Cidade dos Pets",
                "username": "CidadedosPets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543688352",
                "name": "Expo Caf\u00e9 Per\u00fa",
                "username": "PeruExpoCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556141798",
                "name": "Helibras",
                "username": "helibras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56679461",
                "name": "Jornal Novoeste",
                "username": "jornalnovoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57167089",
                "name": "Paula Farias",
                "username": "pauladtamaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104500545",
                "name": "Julio Turchan Olea",
                "username": "Julius_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161499784",
                "name": "\uff2daur\u00edcio Castro",
                "username": "fromgaliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277637805",
                "name": "Instituto-e",
                "username": "institutoe_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245743452",
                "name": "Sind-REDE/BH",
                "username": "redebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555986750",
                "name": "susane is skinny dipping",
                "username": "katnewtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139780794",
                "name": "Luciano Siqueira",
                "username": "siqueiraluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720441560",
                "name": "Noite Branca",
                "username": "noitebrancamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204332031",
                "name": "Ag.Norte de Not\u00edcias",
                "username": "ann_belem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162679940",
                "name": "KID Teamoprasempre",
                "username": "Kidabelharecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76992242",
                "name": "Rimna",
                "username": "Rimnap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314627886809219072",
                "name": "\u00aa",
                "username": "lauralazaroo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266823381",
                "name": "Sistema Ocemg",
                "username": "SistemaOcemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210103836",
                "name": "Wesley Souza",
                "username": "Wesley_RSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114333188",
                "name": "Denise Guedes",
                "username": "DeniseGuesilva",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "239806688469856256",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzgpoizzcvwha52p8arjdb2gdci9p",
        "oldest_id": "239063637321478144",
        "result_count": 499
    }
}