{
    "data": [
        {
            "author_id": "39540392",
            "created_at": "2012-08-24T18:13:23.000Z",
            "id": "239062866970431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem para inspirar o fim de semana: Parque Nacional Abel Tasman, Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/AhouAaCy"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2012-08-24T18:01:17.000Z",
            "id": "239059819389136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje o Green Rock Festival: confira quais atra\u00e7\u00f5es v\u00e3o estar no Parque Municipal em Itaipava nesta sexta-feira: http://t.co/gr4kOuOn"
        },
        {
            "author_id": "496451206",
            "created_at": "2012-08-24T17:54:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "239058000961208321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ha Domingo Parque municipal com a #marotada"
        },
        {
            "author_id": "80746242",
            "created_at": "2012-08-24T17:50:35.000Z",
            "id": "239057129242238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE!!!! Que lugar \u00e9 esse?? Enquanto t\u00f4 presa aqui nesse computador, tem essa vida toda  acontecendo por a\u00ed...  http://t.co/aPTK4Tj3"
        },
        {
            "author_id": "637266975",
            "created_at": "2012-08-24T17:43:51.000Z",
            "id": "239055431836766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer uma grande beleza natural?\n\nO parque nacional em Foz do Igua\u00e7u lhe oferece todas as maravilhas... http://t.co/Xl439vuu"
        },
        {
            "author_id": "144326034",
            "created_at": "2012-08-24T17:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "239053206884347906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando mi cortina (@ Parque Municipal Tupac Amaru) [pic]: http://t.co/MhrqcPSg"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2012-08-24T17:33:17.000Z",
            "id": "239052774791340032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Estudantes participam de trilha em Reserva Biol\u00f3gica &gt; http://t.co/h7UtZ8R4"
        },
        {
            "author_id": "15650448",
            "created_at": "2012-08-24T17:06:59.000Z",
            "id": "239046157811187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 58 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u2022 Jur\u00e9ia-Itatins\" http://t.co/znTpw0wp"
        },
        {
            "author_id": "61645845",
            "created_at": "2012-08-24T16:53:02.000Z",
            "id": "239042645769453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas lugares que voc\u00ea gostaria de visitar? E revisitar? \u2014 Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia, A Maior Cavern... http://t.co/8NJWWYK"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-08-24T16:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "183398510",
                        "start": 105,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "239038497170804737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mil hectares na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/6tenfH1g via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "61122723",
            "created_at": "2012-08-24T16:25:32.000Z",
            "id": "239035725184634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 foi ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos??? T\u00f4 afim de ir, me indicam?"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-24T16:01:51.000Z",
            "id": "239029765921714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "64547484",
            "created_at": "2012-08-24T15:41:01.000Z",
            "id": "239024522160914433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 de Villa Rica invade parque municipal de Barranco http://t.co/my50LW74"
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-24T15:34:51.000Z",
            "id": "239022969857392641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seringal foi inclu\u00eddo no CNUC na categoria \u201c\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\u201d e no grupo \u201cuso sustent\u00e1vel\u201d."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-24T15:33:48.000Z",
            "id": "239022704232120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por ser um \u201cMuseu Parque\u201d, o espa\u00e7o tamb\u00e9m j\u00e1 tem o t\u00edtulo de segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-08-24T14:50:45.000Z",
            "id": "239011872400093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mil hectares na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/YIRDy0Vn"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2012-08-24T14:50:44.000Z",
            "id": "239011869417951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mil hectares na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/04nD4Mfa"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2012-08-24T14:50:43.000Z",
            "id": "239011861469749250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mil hectares na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/OX4oOjSd"
        },
        {
            "author_id": "39170188",
            "created_at": "2012-08-24T14:40:15.000Z",
            "id": "239009227748823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia f\u00e9rias, farei um check in, no parque nacional de Bras\u00edlia, enfim segunda-feira t\u00e1 chegando, kkkkkk."
        },
        {
            "author_id": "39170188",
            "created_at": "2012-08-24T14:39:18.000Z",
            "id": "239008991919882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia f\u00e9rias, farei um check on, no parqUe nacional de Bras\u00edlia, enfim segunda t\u00e1 chegando, kkkkkk."
        },
        {
            "author_id": "52918744",
            "created_at": "2012-08-24T14:38:50.000Z",
            "id": "239008873887956995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inhotim, Vale Verde, Lagoa da Pampulha, Parque Municipal, Parque Mangabeiras, Pra\u00e7a da Liberdade e muitos outros... http://t.co/vCuopyu7"
        },
        {
            "author_id": "123058283",
            "created_at": "2012-08-24T14:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5754609,
                        -27.47806626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "239005521041043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge \ud83d\udc9c Sempre muiito querido e humilde ! Amo e admiro muito \ud83d\udc9b #JorgeeMateus   @ Parque Nacional da Cebola http://t.co/yL8S70YH"
        },
        {
            "author_id": "35412165",
            "created_at": "2012-08-24T14:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "87021796",
                        "start": 0,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "239002924943024129",
            "in_reply_to_user_id": "87021796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikakokay Parque do Guar\u00e1 \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o altamente pressionada pela ocupa\u00e7\u00e3o urbana e especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria em seus limites."
        },
        {
            "author_id": "607587021",
            "created_at": "2012-08-24T14:05:42.000Z",
            "id": "239000532839170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nusss.. hoje vou ter \"aula\" aqq no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "146583943",
            "created_at": "2012-08-24T14:01:05.000Z",
            "id": "238999371411238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaInternacionalDeLosParquesNaturales Parque Nacional Natural Utr\u00eda: http://t.co/MHBRZKM5 #Colombia"
        },
        {
            "author_id": "108626460",
            "created_at": "2012-08-24T13:56:28.000Z",
            "id": "238998212738940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma semana de opera\u00e7\u00e3o, policiais da Upam do Parque Estadual da Pedra Branca apreenderam armas e material de ca\u00e7a: http://t.co/gslmyzRh"
        },
        {
            "author_id": "125965674",
            "created_at": "2012-08-24T13:55:55.000Z",
            "id": "238998073605496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar preserva a beleza natural em Caragu\u00e1 http://t.co/JkG3Voh2 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "75812996",
            "created_at": "2012-08-24T13:51:58.000Z",
            "id": "238997078121013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ski Am\u00e9rica do Norte\n\nSki em Banff\nEsta esta\u00e7\u00e3o de ski, situa-se no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Banff ."
        },
        {
            "author_id": "58723879",
            "created_at": "2012-08-24T13:37:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85190948,
                        -29.31336689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "238993474228191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Caracol  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/RYxDTqMy"
        },
        {
            "author_id": "194546369",
            "created_at": "2012-08-24T13:24:54.000Z",
            "id": "238990266684567553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caribe Colombiano - Parque Nacional Chicamocha\n\nNo Parque Nacional Chicamocha, um telef\u00e9rico deixa o visitante... http://t.co/D3seI38w"
        },
        {
            "author_id": "557909607",
            "created_at": "2012-08-24T13:24:41.000Z",
            "id": "238990210954825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove Consulta P\u00fablica para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca. Ser\u00e1 na pr\u00f3xima quinta-feira... http://t.co/T6hrpOJ5"
        },
        {
            "author_id": "74331723",
            "created_at": "2012-08-24T13:01:08.000Z",
            "id": "238984286789844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vkntdYOT"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2012-08-24T12:48:24.000Z",
            "id": "238981079510429696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admir\u00e1vel Mundo\n|Parque Nacional de Banff| Canad\u00e1|\n\n\u00abJamais vi, em todas as minhas explora\u00e7\u00f5es feitas a estas... http://t.co/7HCHBBP1"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-08-24T12:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "94077761",
                        "start": 127,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "238980661363490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Mun. Engenheiro Salvador Arena - M\u00fasica no Parque Salvador Arena - Especial Artistas da Cidade http://t.co/jz5ge0Ln via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2012-08-24T12:45:02.000Z",
            "id": "238980233548673026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admir\u00e1vel Mundo\n|Parque Nacional de Bannf| Canad\u00e1|\n\n\u00abJamais vi, em todas as minhas explora\u00e7\u00f5es feitas a estas... http://t.co/FrIghXbK"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-08-24T12:44:53.000Z",
            "id": "238980196429082626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros 'Hip\u00f3tese \u00e9 que seja intencional', diz chefe substituto do Parque Nacional.\nDois avi\u00f5es s\u00e3o usa... http://t.co/Bc2u2V2p"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-08-24T12:44:48.000Z",
            "id": "238980174031503362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Hip\u00f3tese \u00e9 que seja intencional', diz chefe substituto do Parque Nacional.\nDois avi\u00f5es s\u00e3o usados na tentativa ... http://t.co/htQELu77"
        },
        {
            "author_id": "76362370",
            "created_at": "2012-08-24T12:35:05.000Z",
            "id": "238977728202821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok, Aruba http://t.co/0Cn0FxvI"
        },
        {
            "author_id": "358836688",
            "created_at": "2012-08-24T12:32:57.000Z",
            "id": "238977191495479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semana deEd. Infantil aqui na escola esta um sucesso!!!!\n  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/wUDTRRQ"
        },
        {
            "author_id": "74331723",
            "created_at": "2012-08-24T12:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "238973598969249794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/VDwLI9CF"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2012-08-24T12:01:59.000Z",
            "id": "238969400135409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo Post: Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/htyjCbp1"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-08-24T11:47:34.000Z",
            "id": "238965772184072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/S1wOBp8s"
        },
        {
            "author_id": "227394488",
            "created_at": "2012-08-24T11:44:20.000Z",
            "id": "238964959869014016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de viagens, Serra da Capivara 2012: pre\u00e7os: O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um parque nacional que ... http://t.co/sYeJwvu8"
        },
        {
            "author_id": "356513002",
            "created_at": "2012-08-24T11:39:36.000Z",
            "id": "238963766337867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Cabedelo - Conhe\u00e7a o Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha. Acesse:... http://t.co/YStLklVl"
        },
        {
            "author_id": "297963562",
            "created_at": "2012-08-24T11:35:48.000Z",
            "id": "238962810523095041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00ba ANIVERSARIO MOTO CLUBE FUR\u00d5ES DO VENTO DIAS 29 e 30/09 , CH\u00c1CARA AO LADO DO PARQUE MUNICIPAL - VINHEDO -  ROTA 71 TOCANDO DIA 29 - 20HS"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-08-24T11:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2132579,
                        -22.8113051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "238955688498434049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(08h06) # Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6o ano: estamos tomando caf\u00e9 da manh\u00e3 e daqui a pouco seguiremos para o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "63189443",
            "created_at": "2012-08-24T09:56:57.000Z",
            "id": "238937933460168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parceria entre ONGs e ICMBio  promove a conserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais http://t.co/MLvKYzGE"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-24T09:41:25.000Z",
            "id": "238934023550935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2012-08-24T08:20:00.000Z",
            "id": "238913536686968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada Pedreira ajuda a garantir prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/4Lty1W13"
        },
        {
            "author_id": "52597323",
            "created_at": "2012-08-24T04:35:57.000Z",
            "id": "238857152012374018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear com meus amigos... (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/Y9wfdQI2"
        },
        {
            "author_id": "589003578",
            "created_at": "2012-08-24T04:07:22.000Z",
            "id": "238849957795352577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Leia em: http://t.co/kVZNo9dd"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2012-08-24T04:07:17.000Z",
            "id": "238849938325393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Leia em: http://t.co/FGquwwTO"
        },
        {
            "author_id": "47194352",
            "created_at": "2012-08-24T03:46:27.000Z",
            "id": "238844696422670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voc\u00eas, o que v\u00e3o contar para seus filhos?  @ Parque Nacional do Xingu http://t.co/9RxU20uU"
        },
        {
            "author_id": "47194352",
            "created_at": "2012-08-24T03:44:54.000Z",
            "id": "238844303751929857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amor de \u00edndio! #xingu #yawalapiti #love #indio  @ Parque Nacional do Xingu http://t.co/NGugeH9d"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2012-08-24T02:54:01.000Z",
            "id": "238831500576055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o parque municipal j\u00e1 fecharam com medo de inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-08-24T02:43:44.000Z",
            "id": "238828910815625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/81rJWzqZ\nTuristas se deslumbram com novo visual dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com a pior seca dos \u00faltimos 10 anos"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-24T02:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "377097371",
                        "start": 77,
                        "username": "faclubkabello98"
                    }
                ]
            },
            "id": "238824665915740162",
            "in_reply_to_user_id": "377097371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal! @faclubkabello98"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-08-24T02:14:49.000Z",
            "id": "238821633819815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses mantem cen\u00e1rio espetacular mesmo com pouca \u00e1gua nas lagoas. http://t.co/81rJWzqZ"
        },
        {
            "author_id": "295887778",
            "created_at": "2012-08-24T02:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "371925895",
                        "start": 0,
                        "username": "UnbroQueen"
                    }
                ]
            },
            "id": "238819726875312128",
            "in_reply_to_user_id": "371925895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UnbroQueen a gente vai no parque municipal com o Newton."
        },
        {
            "author_id": "89297518",
            "created_at": "2012-08-24T01:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "4922741049",
                        "start": 17,
                        "username": "jaamis_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "238809308068995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu mozinho @jaamis_ &lt;3  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/n7sClI5A"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2012-08-24T01:06:00.000Z",
            "id": "238804316373270528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui uma foto tirada hoje nas \"Carioquinhas\" no Parque Nacional, uma das muitas atra\u00e7\u00f5es maravilhosas da regi\u00e3o... http://t.co/x0GsHr83"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-08-24T00:36:36.000Z",
            "id": "238796919319691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/Pe6g5Ewr"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-24T00:30:48.000Z",
            "id": "238795458250698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O DOS OUVINTES DO @KABELLOTONIGHT dia 26/08 (domingo) 10 horas no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2012-08-23T23:03:40.000Z",
            "id": "238773528856514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procura-se volunt\u00e1rios para mutir\u00e3o no Parque da Tijuca: Neste domingo, 26 de agosto, o Parque Nacional da Tijuc... http://t.co/OhPa7xo0"
        },
        {
            "author_id": "237014109",
            "created_at": "2012-08-23T22:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "238770988471443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/N45eYpXA"
        },
        {
            "author_id": "145885364",
            "created_at": "2012-08-23T22:36:43.000Z",
            "id": "238766748831186945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o, vou ter que jogar de frente pro parque municipal mesmo."
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2012-08-23T22:11:40.000Z",
            "id": "238760442921619457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/2qLBrW4n"
        },
        {
            "author_id": "633944176",
            "created_at": "2012-08-23T22:10:14.000Z",
            "id": "238760082005958656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABAV Nacional pede ao MTur libera\u00e7\u00e3o de acesso ao transporte tur\u00edstico no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/2n0lzGTk"
        },
        {
            "author_id": "20638803",
            "created_at": "2012-08-23T21:50:05.000Z",
            "id": "238755013646766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo in\u00edcio de noite para voc\u00eas!!!\n\nEsse \u00e9 o c\u00e9u estrelado do Parque Nacional de Haleakala - Hava\u00ed \n\u00c9 lindo, n\u00e3o \u00e9?..."
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-08-23T21:21:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "238747743231819777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estadual apoia  cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/SHch74Ae  http://t.co/7A06B9zr"
        },
        {
            "author_id": "89297518",
            "created_at": "2012-08-23T21:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "238745920752201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/1L5RA0UR"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-08-23T21:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "94077761",
                        "start": 112,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "238744657356550146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena  - TOCA VIOLA com Tet\u00ea Esp\u00edndola e Alzira E http://t.co/JhZJGEhv via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-08-23T20:40:03.000Z",
            "id": "238737387348447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dicadedestino: Brasil\u00e9ia (AC), batizada pela uni\u00e3o das palavras Brasil e Hil\u00e9ia (Floresta), \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de seringais."
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2012-08-23T20:38:03.000Z",
            "id": "238736885848088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix... http://t.co/4tjEj5MF"
        },
        {
            "author_id": "311134880",
            "created_at": "2012-08-23T20:35:59.000Z",
            "id": "238736365234311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado ent\u00e3o encontro dia 02 de setembro no Parque Municipal n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "41904924",
            "created_at": "2012-08-23T20:30:35.000Z",
            "id": "238735005726154753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/8zO6fedP"
        },
        {
            "author_id": "41904924",
            "created_at": "2012-08-23T19:55:02.000Z",
            "id": "238726059401547777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol...amadeeenha!!!!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/DgDiZ9Ml"
        },
        {
            "author_id": "41904924",
            "created_at": "2012-08-23T19:45:25.000Z",
            "id": "238723640680669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/DCnTMBNb"
        },
        {
            "author_id": "41904924",
            "created_at": "2012-08-23T19:44:09.000Z",
            "id": "238723319434715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/DxahbLtj"
        },
        {
            "author_id": "41904924",
            "created_at": "2012-08-23T19:38:04.000Z",
            "id": "238721790426374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/lEf3oloZ"
        },
        {
            "author_id": "41904924",
            "created_at": "2012-08-23T19:36:25.000Z",
            "id": "238721374141702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/zt6TN5ZZ"
        },
        {
            "author_id": "180201591",
            "created_at": "2012-08-23T19:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "593873262",
                        "start": 94,
                        "username": "SondaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "238714294966026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o... http://t.co/3GlF54Zu via @SondaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "175431107",
            "created_at": "2012-08-23T19:06:24.000Z",
            "id": "238713819545870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem morri de vergonha quando o Du mostrou minhas 10 fotos do Parque Municipal! Kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-23T19:01:54.000Z",
            "id": "238712688992202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "603941192",
            "created_at": "2012-08-23T18:47:22.000Z",
            "id": "238709030774788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 28 de agosto, tem passeio pra mim ir la na escola \"Parque Nacional da Tijuca\" L\u00e1 na floresta to doida pra ir. =)"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-08-23T18:38:42.000Z",
            "id": "238706849812205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estadual apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/SHch74Ae  http://t.co/7A06B9zr"
        },
        {
            "author_id": "62169905",
            "created_at": "2012-08-23T18:33:09.000Z",
            "id": "238705452861505538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova tela. cabei de pintar, Cerrado - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es-MT 110x300cm AST http://t.co/WjOQTnti"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-08-23T18:32:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "238705205959598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um deputadinho ai, grileiro, que anda dizendo que o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque n\u00e3o est\u00e1 trazendo compensa\u00e7\u00e3o nenhuma."
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-23T18:29:15.000Z",
            "id": "238704470857486336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga http://t.co/wF1yZd2N"
        },
        {
            "author_id": "65520302",
            "created_at": "2012-08-23T17:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "238688346627510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza! :) (@ Parque Estadual do Ibitipoca) http://t.co/xsYXUxHl"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-08-23T17:16:21.000Z",
            "id": "238686125558988802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/Cy4Dw46G"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-08-23T16:43:39.000Z",
            "id": "238677895130804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ReutersFogo avan\u00e7a sobre comunidade na entrada de um parque nacional; pelo menos 64 foram destru\u00eddas pelas chama... http://t.co/QncsQ27P"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-08-23T16:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "158062538",
                        "start": 92,
                        "username": "vidabuenasite"
                    }
                ]
            },
            "id": "238675721973805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA (RJ) ORGANIZA MAIS UM MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA http://t.co/jnQC8esp via @vidabuenasite"
        },
        {
            "author_id": "574513415",
            "created_at": "2012-08-23T16:26:45.000Z",
            "id": "238673644165931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matei aula hoje neh, ai eu fui no Parque Municipal com uns amigos meus.. Fui brincar no escorregador e machuquei o joelho. To mancando.. :(("
        },
        {
            "author_id": "41151802",
            "created_at": "2012-08-23T16:16:42.000Z",
            "id": "238671113402609665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses do psol s\u00e3o os melhores, tudo no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "69383956",
            "created_at": "2012-08-23T16:12:28.000Z",
            "id": "238670048301051905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GREEN ROCK FESTIVAL - DIAS 24 e 25 de agosto\nParque Municipal de Petr\u00f3polis \u2013 Itaipava, Petr\u00f3polis \u2013 RJ\nONTEM A... http://t.co/Ko8XqmEw"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-08-23T16:09:16.000Z",
            "id": "238669241665077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Buena: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA (RJ) ORGANIZA MAIS UM MUTIR\u00c3O DE LIMPEZA... http://t.co/1neMCiL8"
        },
        {
            "author_id": "69383956",
            "created_at": "2012-08-23T16:07:19.000Z",
            "id": "238668751321575426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GREEN ROCK FESTIVAL - DIAS 24 e 25 de agosto\nParque Municipal de Petr\u00f3polis \u2013 Itaipava, Petr\u00f3polis \u2013 RJ\nONTEM A... http://t.co/KWZbbNvE"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-23T16:04:36.000Z",
            "id": "238668067780038657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "64532641",
            "created_at": "2012-08-23T15:43:35.000Z",
            "id": "238662778603307010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e hj como de praxe fui no parque municipal ecologico educacional ambiental da bica,com a feia da @Christianny_"
        },
        {
            "author_id": "69062359",
            "created_at": "2012-08-23T15:42:03.000Z",
            "id": "238662394048561153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigo Luiz Carlos, conhecendo o projeto do \"Parque Municipal da Paz\", id\u00e9ia sua e sonho nosso http://t.co/xMt3mRwi"
        },
        {
            "author_id": "392779946",
            "created_at": "2012-08-23T15:41:23.000Z",
            "id": "238662224351207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00e9.. saiu mais cedo e os mlk foi p parque municipal e eu vim embora"
        },
        {
            "author_id": "43665323",
            "created_at": "2012-08-23T15:22:39.000Z",
            "id": "238657511559942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/DZWZqMf8"
        },
        {
            "author_id": "156110874",
            "created_at": "2012-08-23T15:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "238653294837366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/jvubekJT"
        },
        {
            "author_id": "338591153",
            "created_at": "2012-08-23T15:00:43.000Z",
            "id": "238651993906884610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/H8bnzHwn"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-08-23T14:52:18.000Z",
            "id": "238649875376529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tumucumaque \u00e9 o maior Parque Nacional do Brasil e uma das maiores \u00e1reas de floresta tropical protegidas do... http://t.co/VSgWIOV5"
        },
        {
            "author_id": "199262240",
            "created_at": "2012-08-23T14:52:02.000Z",
            "id": "238649808380915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O FELIX DO TOCANTINS: Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/P7UjbBM5 http://t.co/5nSpN5cm"
        },
        {
            "author_id": "199262240",
            "created_at": "2012-08-23T14:26:45.000Z",
            "id": "238643443751075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O FELIZ DO TOCANTINS: Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/P7UjbBM5 http://t.co/NVEVen7q"
        },
        {
            "author_id": "187364639",
            "created_at": "2012-08-23T14:26:35.000Z",
            "id": "238643402940489729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/iMFdpSva"
        },
        {
            "author_id": "146919211",
            "created_at": "2012-08-23T14:22:07.000Z",
            "id": "238642276228800513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelos celebrity\nTeremos uma reuni\u00e3o Domingo agora dia 26/08 no parque municipal\nno (coreto)as 15 hrs...por... http://t.co/Z8RDssdt"
        },
        {
            "author_id": "120851306",
            "created_at": "2012-08-23T14:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.625247,
                        -23.64637188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "238641095712595968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/XCdRSq8f"
        },
        {
            "author_id": "259370650",
            "created_at": "2012-08-23T13:58:06.000Z",
            "id": "238636232488390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque completa 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/4neKwUKH"
        },
        {
            "author_id": "294279547",
            "created_at": "2012-08-23T13:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "705861691687325696",
                        "start": 74,
                        "username": "FJPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "238627351192289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga http://t.co/ee15dqbM via @fjpara @VPRPara"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2012-08-23T13:08:44.000Z",
            "id": "238623810037895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem ao Parque Nacional dos Abrolhos na Bahia dias 02, 03 e 04 de Novembro. A partir de R$1950,00"
        },
        {
            "author_id": "104574042",
            "created_at": "2012-08-23T13:07:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "238623574712258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero um barco... Kkkkk  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/q8zrv3gk"
        },
        {
            "author_id": "148820294",
            "created_at": "2012-08-23T13:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 87,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "238621917702135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes-boi em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas | Envolverde http://t.co/jsNfmJLx via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "157843600",
            "created_at": "2012-08-23T12:59:58.000Z",
            "id": "238621603892719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo pro parque nacional levar um casal de chilenos pra conhecer bom d +++++:P"
        },
        {
            "author_id": "69281122",
            "created_at": "2012-08-23T12:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "238620636405198848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas patinhos foram passear...  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/uW6p3H82"
        },
        {
            "author_id": "67593856",
            "created_at": "2012-08-23T12:31:38.000Z",
            "id": "238614475043926017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/5LEFey5z"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-08-23T12:06:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3126314,
                        -22.7858025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "238608161211305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(09h04) # Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6o ano: tomamos caf\u00e9 da manh\u00e3 e j\u00e1 sa\u00edmos para atividades no Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "338969455",
            "created_at": "2012-08-23T12:04:30.000Z",
            "id": "238607645970403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuta de Decreto institui Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bonfim-Guara\u00edra http://t.co/G1qCHlax"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-08-23T11:35:21.000Z",
            "id": "238600305401556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estadual apoia cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/SHch74Ae http://t.co/7A06B9zr"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-08-23T11:31:49.000Z",
            "id": "238599419082190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o vai limpar e fazer manuten\u00e7\u00e3o do Parque da Tijuca: O Parque Nacional da Tijuca, no\u2026 http://t.co/cIq3EVyj"
        },
        {
            "author_id": "612309628",
            "created_at": "2012-08-23T11:28:13.000Z",
            "id": "238598514106593281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA E CIDADANIA: Restri\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 tema de audi\u00eancia: Desde o dia 1\u00ba, ape... http://t.co/lb49Wzq9"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-08-23T11:28:13.000Z",
            "id": "238598513263529985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA E CIDADANIA: Restri\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 tema de audi\u00eancia: Desde o dia 1\u00ba, ape... http://t.co/MO4o3evd"
        },
        {
            "author_id": "58271276",
            "created_at": "2012-08-23T10:55:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "238590300493336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/bgfBByXf"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-23T09:41:27.000Z",
            "id": "238571647106433025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-23T07:01:39.000Z",
            "id": "238531432027394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "172193456",
            "created_at": "2012-08-23T05:57:37.000Z",
            "id": "238515315187777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das emas http://t.co/ZfvlGHZ2"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2012-08-23T03:56:15.000Z",
            "id": "238484772043751426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu o Parque Estadual da Serra da Tiririca:... http://t.co/zOew0NB4"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-08-23T03:16:02.000Z",
            "id": "238474653314740225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento e programa\u00e7\u00e3o festejam 10 anos do parque nacional http://t.co/2WTvpjO4"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-08-23T02:45:16.000Z",
            "id": "238466909362847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "23628351",
            "created_at": "2012-08-23T02:42:54.000Z",
            "id": "238466314480529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem o Xingu t\u00e1 livre disso.  @ Parque Nacional do xingu http://t.co/cKGpxBwn"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-23T02:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "182660265",
                        "start": 0,
                        "username": "Cardiofonica"
                    }
                ]
            },
            "id": "238457809526726656",
            "in_reply_to_user_id": "182660265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cardiofonica encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "10077012",
            "created_at": "2012-08-23T02:02:14.000Z",
            "id": "238456080018067457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, a \u00e1gua \u00e9 dessa cor!  @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/BTSw4V6"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-23T01:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "96753894",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoEbert"
                    }
                ]
            },
            "id": "238454806472187905",
            "in_reply_to_user_id": "96753894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardoebert encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-23T01:56:37.000Z",
            "id": "238454666436964352",
            "in_reply_to_user_id": "167529938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liliko_silva encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-23T01:56:09.000Z",
            "id": "238454551206846464",
            "in_reply_to_user_id": "281703543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasdepauala encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "323174656",
            "created_at": "2012-08-23T01:54:35.000Z",
            "id": "238454156082417665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiro Pena visto do parque Estadual Sete Sal\u00f5es http://t.co/vKckmqPe"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-23T01:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "352682555",
                        "start": 0,
                        "username": "guarthica"
                    }
                ]
            },
            "id": "238447019646152704",
            "in_reply_to_user_id": "352682555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guarthica encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal! Adorei a musica da banda rs"
        },
        {
            "author_id": "119221694",
            "created_at": "2012-08-23T01:23:30.000Z",
            "id": "238446333483167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentado projecto de requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Iona - Angola - Sol: http://t.co/SSe9sb3A"
        },
        {
            "author_id": "59893754",
            "created_at": "2012-08-23T01:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "705861691687325696",
                        "start": 74,
                        "username": "FJPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "238445404344172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga http://t.co/WGqvInUl via @fjpara @VPRPara"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-23T01:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "87331073",
                        "start": 0,
                        "username": "luiznews"
                    }
                ]
            },
            "id": "238444879783534592",
            "in_reply_to_user_id": "87331073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiznews encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-23T01:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "194108991",
                        "start": 0,
                        "username": "JeeFerreira_DT"
                    }
                ]
            },
            "id": "238444749659455488",
            "in_reply_to_user_id": "194108991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeeferreira_dt encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-23T01:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "87823058",
                        "start": 0,
                        "username": "Diego_oly"
                    }
                ]
            },
            "id": "238444547124899840",
            "in_reply_to_user_id": "87823058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diego_oly encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-23T01:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "219640763",
                        "start": 0,
                        "username": "anapires92"
                    }
                ]
            },
            "id": "238444458314694656",
            "in_reply_to_user_id": "219640763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapires92 encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-23T01:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "267447704",
                        "start": 0,
                        "username": "vivi_civil"
                    }
                ]
            },
            "id": "238444347656384512",
            "in_reply_to_user_id": "267447704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivi_civil encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-23T00:53:00.000Z",
            "id": "238438658787643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontr\u00e3o dos ouvintes do @kabellotonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!!"
        },
        {
            "author_id": "75887128",
            "created_at": "2012-08-23T00:42:00.000Z",
            "id": "238435890777690114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando as cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cIGikI33"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-08-23T00:41:06.000Z",
            "id": "238435660783026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando as cataratas do Igua\u00e7u \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u: O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado em 1939, no... http://t.co/pjrOCoBZ"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-08-23T00:21:17.000Z",
            "id": "238430677278789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque completa 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. Veja fotos do parque em http://t.co/9SklNYEz"
        },
        {
            "author_id": "731118313",
            "created_at": "2012-08-23T00:18:44.000Z",
            "id": "238430031569895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal das Dunas de Sabiaguaba na casa do Artista Circense Galdencio Siqueira relembrando velhos tempos de Barraca da Amizade."
        },
        {
            "author_id": "446017476",
            "created_at": "2012-08-22T23:40:42.000Z",
            "id": "238420461241917441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bendito Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-22T23:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20028008",
                        "start": 0,
                        "username": "rafael_ab"
                    }
                ]
            },
            "id": "238414451496337408",
            "in_reply_to_user_id": "20028008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafael_ab encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-22T23:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "70198007",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasvernek"
                    }
                ]
            },
            "id": "238413344715964416",
            "in_reply_to_user_id": "70198007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasvernek encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-08-22T22:31:39.000Z",
            "id": "238403084596936705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que j\u00e1 leu? \"O Parque Nacional de Komodo foi criado inicialmente para preservar a esp\u00e9cie end\u00e9mica do Drag\u00e3o d...\" http://t.co/iPJSkHak"
        },
        {
            "author_id": "202750352",
            "created_at": "2012-08-22T22:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "202750352",
                        "start": 16,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "238398626194411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@prikapimenta: @BlitzBH blitz na av dos andradas proximo ao parque municipal parando so motos ..\u201d"
        },
        {
            "author_id": "387103403",
            "created_at": "2012-08-22T22:00:08.000Z",
            "id": "238395154971648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/WUhIinvK"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2012-08-22T21:50:09.000Z",
            "id": "238392640922591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog http://t.co/QC8nn9Ua 10 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2012-08-22T21:22:44.000Z",
            "id": "238385739799339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Juiz pro\u00edbe ve\u00edculos em Igua\u00e7u para proteger fauna: A\u00e7\u00e3o movida por ONG obriga o Parque Nacional do Igua\u00e7u a cum... http://t.co/XZdMVSqA"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2012-08-22T21:22:41.000Z",
            "id": "238385728613134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz pro\u00edbe ve\u00edculos em Igua\u00e7u para proteger fauna: A\u00e7\u00e3o movida por ONG obriga o Parque Nacional do Igua\u00e7u a cum... http://t.co/LvtwtQit"
        },
        {
            "author_id": "166669914",
            "created_at": "2012-08-22T21:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "418158981",
                        "start": 15,
                        "username": "Tumucumaque1"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "166669914",
                        "start": 30,
                        "username": "anagirlene"
                    }
                ]
            },
            "id": "238383574993231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos abordar \u201c@Tumucumaque1: @anagirlene Hoje o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-08-22T21:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "166669914",
                        "start": 0,
                        "username": "anagirlene"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "238382993369100289",
            "in_reply_to_user_id": "166669914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@anagirlene Hoje o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-08-22T21:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2154432,
                        -22.8118402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "238380389574533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(17h52) # Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6o ano: visitamos o Parque Nacional de Itatiaia \u00e0 tarde. Fizemos caminhada e visitamos o mirante."
        },
        {
            "author_id": "83017304",
            "created_at": "2012-08-22T20:57:56.000Z",
            "id": "238379500935712770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de ir pro Parque Municipal pegar insetos pra levar pra aula. Legal demais. S\u00f3 que n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-08-22T20:54:33.000Z",
            "id": "238378649928212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/ow1NTKev"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-08-22T20:49:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "238377429750665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para celebrar a data, a equipe gestora desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o realizar\u00e1 uma programa\u00e7\u00e3o especial na primeira semana de setembro."
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-08-22T20:49:18.000Z",
            "id": "238377328365953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia cria\u00e7\u00e3o da primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o F\u00e9lix http://t.co/tyhD2Z1F"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-08-22T20:48:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "238377230198272001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT), completa nesta quarta-feira, 22 de agosto, 10 anos de cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67066876",
            "created_at": "2012-08-22T20:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "591099921",
                        "start": 0,
                        "username": "gnaina7"
                    }
                ]
            },
            "id": "238377022836076545",
            "in_reply_to_user_id": "591099921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gnaina7 M\u00fasica boa, Nai, marvada pinga... Aqui em MG, tb ando vendo esse mato todo! Serra do Cip\u00f3, Parque Nacional do Capara\u00f3, lind\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "245743452",
            "created_at": "2012-08-22T20:41:06.000Z",
            "id": "238375259806507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato Dia Nacional da Educa\u00e7\u00e3o Infantil, 25/08, \u00e0s 9 h, no Parque Municipal (Pra\u00e7a do Sol) http://t.co/AEBKmeLI"
        },
        {
            "author_id": "85871775",
            "created_at": "2012-08-22T20:25:14.000Z",
            "id": "238371271795146754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o:  http://t.co/gMwrZFJA"
        },
        {
            "author_id": "614447529",
            "created_at": "2012-08-22T20:25:14.000Z",
            "id": "238371270306185217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/m67Yjt0m Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o:  http://t.co/AKjJLxvc"
        },
        {
            "author_id": "561119172",
            "created_at": "2012-08-22T20:25:14.000Z",
            "id": "238371269488283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o:  http://t.co/SpsCG2Bo"
        },
        {
            "author_id": "16574533",
            "created_at": "2012-08-22T20:25:13.000Z",
            "id": "238371268670394369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Brasil: Parque Nacional da Tijuca recebe investimentos para revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/EOzh6wY3"
        },
        {
            "author_id": "138905705",
            "created_at": "2012-08-22T20:20:19.000Z",
            "id": "238370035368882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Parque Estadual do Ibitipoca - + A\u00e7\u00e3o - Parte 2 http://t.co/UzKCYFm9"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2012-08-22T19:48:28.000Z",
            "id": "238362019840004096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o F\u00e9lix cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Rio Sono: A Semades \u2013 Secretaria do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sus... http://t.co/7oic7gbn"
        },
        {
            "author_id": "357061135",
            "created_at": "2012-08-22T19:43:06.000Z",
            "id": "238360667189551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paralisa\u00e7\u00e3o das obras do Pa\u00e7o Municipal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de recarga de \u00e1guas termais. http://t.co/Q8AhrnlH"
        },
        {
            "author_id": "168128409",
            "created_at": "2012-08-22T19:35:53.000Z",
            "id": "238358853056610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 9 de Setembro, cantaremos no 7\u00b0 evento Arte e Natureza no Parque Estadual do Graja\u00fa. A partir das 10, gr\u00e1tis."
        },
        {
            "author_id": "240798737",
            "created_at": "2012-08-22T19:26:14.000Z",
            "id": "238356424579760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/eyuZaHTW"
        },
        {
            "author_id": "755738593",
            "created_at": "2012-08-22T19:16:51.000Z",
            "id": "238354062419046401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/hLz8P42I"
        },
        {
            "author_id": "163969236",
            "created_at": "2012-08-22T19:16:37.000Z",
            "id": "238354003187101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/YerzuoVT"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-08-22T19:04:02.000Z",
            "id": "238350836990898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento e programa\u00e7\u00e3o festejam 10 anos do parque nacional http://t.co/2WTvpjO4"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:03:01.000Z",
            "id": "238350581817831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga  | For\u00e7a Jovem Par\u00e1 - Oficial http://t.co/zBb2BBVR"
        },
        {
            "author_id": "454312969",
            "created_at": "2012-08-22T19:02:18.000Z",
            "id": "238350399998926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga  | For\u00e7a Jovem Par\u00e1 - Oficial http://t.co/yarvvI18"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:52.000Z",
            "id": "238350290594717696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga: Neste \u00faltimo S\u00e1bado 18 de Agosto, a For\u00e7a Jovem Brasil \u2013 Par\u00e1 ... http://t.co/KDJUWIB1"
        },
        {
            "author_id": "454312969",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:23.000Z",
            "id": "238350171761696768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/XB4DBNAx"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:23.000Z",
            "id": "238350171723935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/o0VG5DER"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:23.000Z",
            "id": "238350168771158017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/xELE9QsS"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:22.000Z",
            "id": "238350166225195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/fl9XD9QA"
        },
        {
            "author_id": "454312969",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:22.000Z",
            "id": "238350163679268865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/BH6B8Vvr"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:21.000Z",
            "id": "238350162441932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/tYaidbIX"
        },
        {
            "author_id": "454312969",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:20.000Z",
            "id": "238350159157788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/PZw0oPf9"
        },
        {
            "author_id": "454312969",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:18.000Z",
            "id": "238350147606691842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/Cl3qUoqx"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:17.000Z",
            "id": "238350143408205825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1: For\u00e7a Jovem Par\u00e1 - Oficial posted a photo:\n\t\n http://t.co/A4hZFFQl"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:16.000Z",
            "id": "238350141881470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1: For\u00e7a Jovem Par\u00e1 - Oficial posted a photo:\n\n http://t.co/o6C1menP"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:16.000Z",
            "id": "238350140677697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/0NkK8Edj"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:16.000Z",
            "id": "238350140396670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1: For\u00e7a Jovem Par\u00e1 - Oficial posted a photo:\n\n http://t.co/QObQOYpD"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:16.000Z",
            "id": "238350138651840512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1: For\u00e7a Jovem Par\u00e1 - Oficial posted a photo:\n\n http://t.co/1thddxET"
        },
        {
            "author_id": "454312969",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:15.000Z",
            "id": "238350138379210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/ZDouESHK"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T19:01:15.000Z",
            "id": "238350136986722305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1: For\u00e7a Jovem Par\u00e1 - Oficial posted a photo:\n\n http://t.co/2rPFl2jo"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T18:35:35.000Z",
            "id": "238343677565599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/xdp7Liz5"
        },
        {
            "author_id": "27550630",
            "created_at": "2012-08-22T18:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "238340215117328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 3 others [pic]: http://t.co/RzIkMr0F"
        },
        {
            "author_id": "29148889",
            "created_at": "2012-08-22T18:21:35.000Z",
            "id": "238340153905672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto ter\u00e1 que proteger o Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/ksFUx3lq  #nenoticias"
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-22T18:08:26.000Z",
            "id": "238336844230701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seringal foi inclu\u00eddo no CNUC na categoria \u201c\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\u201d e no grupo \u201cuso sustent\u00e1vel\u201d."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-22T18:07:58.000Z",
            "id": "238336726400118785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ser um \u201cMuseu Parque\u201d, o espa\u00e7o tamb\u00e9m j\u00e1 tem o t\u00edtulo de segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-08-22T18:04:33.000Z",
            "id": "238335867591204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos dos Goytacazes: Estudo de campo na re http://t.co/jC8pm41v"
        },
        {
            "author_id": "266682418",
            "created_at": "2012-08-22T18:04:15.000Z",
            "id": "238335791229722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo de campo na reserva biol\u00f3gica de Silva Jardim:  http://t.co/9zbPQuYm #camposrj #progresso"
        },
        {
            "author_id": "53029833",
            "created_at": "2012-08-22T18:00:03.000Z",
            "id": "238334734378348545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostava de fazer um safari no Kruger - o maior Parque Nacional da \u00c1frica do Sul - e de estar entre animais selvagens? http://t.co/4rNCbtIP"
        },
        {
            "author_id": "94634629",
            "created_at": "2012-08-22T17:58:42.000Z",
            "id": "238334396812390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo de campo na reserva biol\u00f3gica de Silva Jardim       Leia Mais: http://t.co/xgqC6gsk"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2012-08-22T17:56:03.000Z",
            "id": "238333726361260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s alerta, invasores s\u00e3o retirados da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor http://t.co/bU0fQPcv"
        },
        {
            "author_id": "371877190",
            "created_at": "2012-08-22T17:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93434892,
                        11.3107844
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "238324989093347330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso t\u00e1 muito age of empires  @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/rXtnALYM"
        },
        {
            "author_id": "371877190",
            "created_at": "2012-08-22T17:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93434892,
                        11.3107844
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "238324878586023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/obBfpvTZ"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2012-08-22T17:20:46.000Z",
            "id": "238324850643566593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/YTkYMPYq"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2012-08-22T17:19:47.000Z",
            "id": "238324601816485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "10 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, o maior laborat\u00f3rio de pesquisas a c\u00e9u aberto do mundo! http://t.co/7L27lFPC"
        },
        {
            "author_id": "371877190",
            "created_at": "2012-08-22T17:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93434892,
                        11.3107844
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "238324536255328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/2NQXCid5"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-08-22T17:11:55.000Z",
            "id": "238322623816290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed #Uni\u00e3oDoTwitterSegueEuSigoDeVolta http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "85210063",
            "created_at": "2012-08-22T17:01:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "238320045430820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/cBjcQpzv"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-08-22T17:00:06.000Z",
            "id": "238319649907941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro ressalta riqueza do Parque da Tijuca, no Rio\nhttp://t.co/1XxUgqGh"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-08-22T16:59:58.000Z",
            "id": "238319613421686787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\"\nDe Carlos Augusto Mendes http://t.co/LpHFyTkQ"
        },
        {
            "author_id": "93969908",
            "created_at": "2012-08-22T16:48:46.000Z",
            "id": "238316794757124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kk olha esse povo me chamando pra ir para o parque municipal deitar na grama, ahhh ti contar povo mais sem o que fazer shauhsua"
        },
        {
            "author_id": "410098730",
            "created_at": "2012-08-22T16:45:22.000Z",
            "id": "238315938649362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo vai ser o niver do grupo #Adrenalina \\\u00f5, ax\u00e9 ..  V\u00e3o comemorar no Parque municipal , sep\u00e1 eu vou la rsrs,"
        },
        {
            "author_id": "146919211",
            "created_at": "2012-08-22T16:40:34.000Z",
            "id": "238314733319622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7ao!\nmo\u00e7as, rapazes e crian\u00e7as \u00e1 partir de 03 aninhos..\ninscri\u00e7oes DOMINGO as 15 hrs no parque municipal de... http://t.co/odkuGX3v"
        },
        {
            "author_id": "50682615",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:36.000Z",
            "id": "238311468305637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/lzHNJS3w"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:36.000Z",
            "id": "238311467504504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/rOrcA5uU"
        },
        {
            "author_id": "123649664",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:35.000Z",
            "id": "238311466074247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/LlcGAR0w"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:35.000Z",
            "id": "238311463964536834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/EleIknut"
        },
        {
            "author_id": "577574111",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:34.000Z",
            "id": "238311461280161793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/OPNKG2GL"
        },
        {
            "author_id": "429667239",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:33.000Z",
            "id": "238311456267972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/VXuemOLR"
        },
        {
            "author_id": "324633721",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:33.000Z",
            "id": "238311455412346881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/3ZWAFIXK"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:32.000Z",
            "id": "238311452539224065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/AFMJWMaX"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:32.000Z",
            "id": "238311450454654977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/hHgUJIAH"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:30.000Z",
            "id": "238311443097874433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/mdMDFtpP"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:28.000Z",
            "id": "238311436806389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/NAxaCOfQ"
        },
        {
            "author_id": "337878336",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:28.000Z",
            "id": "238311436105957377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/yyXLF3CU"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:28.000Z",
            "id": "238311433580990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/ISDUhtDV"
        },
        {
            "author_id": "369835988",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:27.000Z",
            "id": "238311431219576833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/AUr3hsat"
        },
        {
            "author_id": "347251254",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:25.000Z",
            "id": "238311424470958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas a... http://t.co/EbqvA0nS"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:24.000Z",
            "id": "238311418842202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/JUTejF2z"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:24.000Z",
            "id": "238311418221453313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3es e 2 pilotos de nacionalidade n... http://t.co/2jvArmDA"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:24.000Z",
            "id": "238311417986564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/UrqE9B5f"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2012-08-22T16:27:23.000Z",
            "id": "238311413691604993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/ejWxJ8eD"
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-08-22T16:21:50.000Z",
            "id": "238310019630768131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de avi\u00e3o mata 4 no Qu\u00eania: Acidente ocorreu no Parque Nacional de Masai Mara.\nV\u00edtimas s\u00e3o 2 turistas alem\u00e3... http://t.co/nhpcuRiK"
        },
        {
            "author_id": "47181943",
            "created_at": "2012-08-22T16:21:20.000Z",
            "id": "238309892136525825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temos Convento da Penha, Morro do Moreno.. Mata p/ caramba. Imaginem um parque municipal no meio da cidade de Vila Velha? Seria esplendido."
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-08-22T16:16:48.000Z",
            "id": "238308749893308417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sustentabilidade: Costa dos Corais avalia gest\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UwM4ju43"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-08-22T15:47:12.000Z",
            "id": "238301302432620545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/x75tiRVE Foto: Zig Koch/WWF. http://t.co/eolLX8dH"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-22T15:41:24.000Z",
            "id": "238299843821457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2012-08-22T15:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "34952919",
                        "start": 3,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "238295589887045634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @H2FOZ: A partir de hoje, o Parque Nacional  estar\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o diariamente das 08h 30 \u00e0s 17h (por tempo indeterminado)."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-08-22T15:14:15.000Z",
            "id": "238293009454743554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir de hoje, o Parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o diariamente das 08h 30 \u00e0s 17h (por tempo indeterminado)."
        },
        {
            "author_id": "195433621",
            "created_at": "2012-08-22T15:12:57.000Z",
            "id": "238292681439182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "WWF Brasil - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o: http://t.co/StCrpYKk"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2012-08-22T15:04:22.000Z",
            "id": "238290520902877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa dos Corais avalia gest\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A dire\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/Bhwp0U3i"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-08-22T15:03:44.000Z",
            "id": "238290361968103425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa dos Corais avalia gest\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A dire\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/uWqCqvvH"
        },
        {
            "author_id": "74446821",
            "created_at": "2012-08-22T15:00:34.000Z",
            "id": "238289565973110785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Monitores Ambientais do Parque Nacional das Emas forma 30 monitores... http://t.co/514leQMW"
        },
        {
            "author_id": "523956713",
            "created_at": "2012-08-22T15:00:04.000Z",
            "id": "238289440877993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo parque municipal com a @izadorahh_ no encontro,deixar ela l\u00e1 e ir com um povo l\u00e1 zoar..."
        },
        {
            "author_id": "232177533",
            "created_at": "2012-08-22T14:46:04.000Z",
            "id": "238285918899937282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da pra caminhar ... Ouvir os passarinhos, o vento, faz um bem pra mente \ue40a  @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/taZqNROZ"
        },
        {
            "author_id": "41761056",
            "created_at": "2012-08-22T14:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02178667,
                        -12.1491714
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "238284590358339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/uNwhh4zS"
        },
        {
            "author_id": "100328399",
            "created_at": "2012-08-22T14:32:37.000Z",
            "id": "238282532729286657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PM/SC agindo, \u00e9 bom ler sobre isto: http://t.co/pSMCOz5x"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-08-22T14:16:15.000Z",
            "id": "238278414602227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 a tarde desta quarta-feira, 22, o ju\u00edz federal Dr.Rony Ferreira ir\u00e1 agendar audi\u00eancia sobre o transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "592001378",
            "created_at": "2012-08-22T13:58:04.000Z",
            "id": "238273838079684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Foram conclu\u00eddas obras de melhoria no Parque Nacional da Tijuca para oferecer mais seguran\u00e7a e comodidade: http://t.co/lemSdZ6J"
        },
        {
            "author_id": "224820971",
            "created_at": "2012-08-22T13:49:08.000Z",
            "id": "238271587764277249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL ROBERTO BURLE MARX - S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS -SP\nO Parque Municipal Roberto Burle Marx, mais... http://t.co/6M6xh2HC"
        },
        {
            "author_id": "46253241",
            "created_at": "2012-08-22T13:47:14.000Z",
            "id": "238271111647883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a sem controle na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/n0BgEkAU"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-08-22T13:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "94077761",
                        "start": 112,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "238269752148099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena  - TOCA VIOLA com Tet\u00ea Esp\u00edndola e Alzira E http://t.co/JhZJGEhv via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:31:55.000Z",
            "id": "238267256822456321",
            "in_reply_to_user_id": "277563360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@5BPMPB Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento no Mussumagro!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "96815163",
                        "start": 0,
                        "username": "maispb"
                    }
                ]
            },
            "id": "238267123925934080",
            "in_reply_to_user_id": "96815163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maispb Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento no Mussumagro!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "509150237",
                        "start": 0,
                        "username": "informe40"
                    }
                ]
            },
            "id": "238266144027451392",
            "in_reply_to_user_id": "509150237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@informe40  Pq Luciano Agra mandou Carros da Emlur  devastar  Area de protecao ambiental nesse exato momento no Mussumagro!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "49632512",
                        "start": 0,
                        "username": "cicerolucena"
                    }
                ]
            },
            "id": "238265797645070337",
            "in_reply_to_user_id": "49632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cicerolucena Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento no Mussumagro!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:25:44.000Z",
            "id": "238265699561263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "!@cicerolucena Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento no Mussumagro!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "110717673",
                        "start": 0,
                        "username": "Luistorrespb"
                    }
                ]
            },
            "id": "238265461886828545",
            "in_reply_to_user_id": "110717673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luistorrespb Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "94223557",
                        "start": 0,
                        "username": "fabianogomespb"
                    }
                ]
            },
            "id": "238265303778340864",
            "in_reply_to_user_id": "94223557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianogomespb Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24687059",
                        "start": 0,
                        "username": "g1paraiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "238264998416244737",
            "in_reply_to_user_id": "24687059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1paraiba  Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "106457697",
                        "start": 0,
                        "username": "tony_show"
                    }
                ]
            },
            "id": "238264779909783552",
            "in_reply_to_user_id": "106457697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tony_show Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "248594570",
                        "start": 0,
                        "username": "PolemicaParaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "238264520185888770",
            "in_reply_to_user_id": "248594570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PolemicaParaiba Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2012-08-22T13:20:04.000Z",
            "id": "238264274131226625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/B0hCByDT Foto: Zig Koch/WWF."
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "392650000",
                        "start": 0,
                        "username": "vinihenriquesPB"
                    }
                ]
            },
            "id": "238264199036424192",
            "in_reply_to_user_id": "392650000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinihenriquesPB Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:19:36.000Z",
            "id": "238264155323396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!@vinihenriquesPB"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105838161",
                        "start": 0,
                        "username": "emersonmofi"
                    }
                ]
            },
            "id": "238262789087567872",
            "in_reply_to_user_id": "105838161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emersonmofi Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento! no mussumagro"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "42410075",
                        "start": 0,
                        "username": "paraiba_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "238262060855721984",
            "in_reply_to_user_id": "42410075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paraiba_online Carros da Emlur estao devastando Area de protecao ambiental nesse exato momento!"
        },
        {
            "author_id": "289528758",
            "created_at": "2012-08-22T13:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "65603849",
                        "start": 0,
                        "username": "cabobrancotv"
                    }
                ]
            },
            "id": "238261610261655552",
            "in_reply_to_user_id": "65603849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabobrancotv Eu gostaria de saber pq carros da Emlur estao derrubando uma \u00e1rea de protecao ambiental na PB 008 no mussumagro"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2012-08-22T12:58:05.000Z",
            "id": "238258742574059521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto, uma das j\u00f3ias do turismo brasileiro em Minas Gerais. Visite este paraiso."
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2012-08-22T12:56:44.000Z",
            "id": "238258404513157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 1 a 2 meses o Parque estadual do Rio Preto em MG estar\u00e1 sendo aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, depois de uma ampla reforma para melhor receb\u00ea-los."
        },
        {
            "author_id": "294279547",
            "created_at": "2012-08-22T12:52:06.000Z",
            "id": "238257235619373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - FJB Par\u00e1 http://t.co/SeN2fmSj"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2012-08-22T12:46:00.000Z",
            "id": "238255700147572737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Senhor Bom Jesus da Ilha dos Porcos ser\u00e1 celebrado no Parque Estadual da Ilha Anchieta: O Parque Estadual... http://t.co/BqMSOxMp"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-08-22T12:41:57.000Z",
            "id": "238254684266172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/ow1NTKev"
        },
        {
            "author_id": "54989739",
            "created_at": "2012-08-22T12:23:43.000Z",
            "id": "238250095030714370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amap\u00e1 Digital - Acampamento e programa\u00e7\u00e3o festejam 10 anos do parque nacional das Montanhas do Tumucumaque http://t.co/gkEscuKl"
        },
        {
            "author_id": "27550630",
            "created_at": "2012-08-22T12:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "238246629864517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraiso urbano (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/0XQJENJG"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-22T11:54:10.000Z",
            "id": "238242657908969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/L6dItLjX"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2012-08-22T11:52:11.000Z",
            "id": "238242158606438401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o: http://t.co/pSZdrJE8"
        },
        {
            "author_id": "71236795",
            "created_at": "2012-08-22T11:51:14.000Z",
            "id": "238241917891145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos para Natal, P\u00e1scoa a nossa M\u00fcnchen fest e um conceitual design para um moderno skate parque municipal no... http://t.co/BXrmIoRU"
        },
        {
            "author_id": "71236795",
            "created_at": "2012-08-22T11:50:12.000Z",
            "id": "238241659521998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos para Natal, P\u00e1scoa a nossa M\u00fcnchen fest e um conceitual design para um moderno skate parque municipal no... http://t.co/uR6f3bOk"
        },
        {
            "author_id": "71236795",
            "created_at": "2012-08-22T11:48:52.000Z",
            "id": "238241325307281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos para Natal, P\u00e1scoa a nossa M\u00fcnchen fest e um conceitual  design para um moderno skate parque municipal no... http://t.co/ps9DIqOB"
        },
        {
            "author_id": "326864271",
            "created_at": "2012-08-22T11:46:54.000Z",
            "id": "238240830081609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diadema, no ABC, tem moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4JaygYPg"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2012-08-22T11:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2553257118",
                        "start": 44,
                        "username": "RodneyMiranda25"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "18659556",
                        "start": 73,
                        "username": "maxfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "238240797986787329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Placas no Parque Municipal de #Jacarenema : @RodneyMiranda25 + Sidenil e @MaxFilho . Ilegal e absurdo desconhecimento! #SOSJacarenema"
        },
        {
            "author_id": "275188529",
            "created_at": "2012-08-22T11:22:09.000Z",
            "id": "238234600810352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana http://t.co/Ym6ePYCj"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2012-08-22T10:51:40.000Z",
            "id": "238226930699235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acampamento e programa\u00e7\u00e3o festejam 10 anos do parque nacional http://t.co/2WTvpjO4"
        },
        {
            "author_id": "254998529",
            "created_at": "2012-08-22T10:47:25.000Z",
            "id": "238225860879069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana http://t.co/sK1d3xUx"
        },
        {
            "author_id": "53702605",
            "created_at": "2012-08-22T09:13:26.000Z",
            "id": "238202208640974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Integra\u00e7\u00e3o Nacional investe R$ 10 milh\u00f5es na revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/5sDCpHTr"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2012-08-22T08:42:14.000Z",
            "id": "238194355079352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana - Geral - Di\u00e1rio Catarinense http://t.co/Kk3DYvcv"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-08-22T08:38:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "238193468785188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio de 10 anos de Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-08-22T04:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "11160692",
                        "start": 94,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "238131706446630914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/UWOVwFYd via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "287443766",
            "created_at": "2012-08-22T04:24:32.000Z",
            "id": "238129504701272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/u1Q7PF94"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-08-22T04:24:32.000Z",
            "id": "238129501488427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o: Por Alessandra Lameira e Jorge Eduardo Dan... http://t.co/CpEy93KA"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-08-22T04:24:31.000Z",
            "id": "238129500792188929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 10 anos de cria\u00e7\u00e3o: Por Alessandra Lameira e Jorge Eduardo Dan... http://t.co/eYIW7Uwg"
        },
        {
            "author_id": "395392313",
            "created_at": "2012-08-22T03:53:44.000Z",
            "id": "238121747914825729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u de Bh 19/08/12 , vista pelo Parque Municipal. http://t.co/PotSJGPV"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T02:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238095052012920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte1: http://t.co/v1HmpbYK via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T02:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238094859511156739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte2: http://t.co/d6REWU8x via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T02:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238094614245044228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte3: http://t.co/yJPIuHzv via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T02:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238094061226053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte1: http://t.co/1QLCwFPg via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-08-22T01:43:41.000Z",
            "id": "238089022516363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed   #TeamFollowBack #FollowBack   http://t.co/4vPPJ4zu"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238087604598358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte2: http://t.co/O07ncYY3 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238087250569723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte3: http://t.co/IpqZW55m via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086328573640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/a6iuKgtb Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086326933651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/T4LybNwZ Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086169219457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/pMmSbqVu Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086050453524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/xU7kDz3s Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte3"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086009043181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/WaulobUK Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte2"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2012-08-22T01:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "238086007415795713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/1ymvyuEz Ca\u00e7a Fantasma Floresta Nacional de Ipanema Os Relatos parte1"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-08-22T01:28:12.000Z",
            "id": "238085126666473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atropelamento de Lagarto no Parque Nacional do Igua\u00e7u: No dia 9 de agosto, morreu um veado \u00a0no Parque Nacional d... http://t.co/MWmKXhbp"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-22T01:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "68868308",
                        "start": 0,
                        "username": "chriscoeli"
                    }
                ]
            },
            "id": "238080660613521408",
            "in_reply_to_user_id": "68868308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chriscoeli encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-22T01:09:30.000Z",
            "id": "238080423060709377",
            "in_reply_to_user_id": "38853388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelafoficial encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-22T00:58:05.000Z",
            "id": "238077548410585088",
            "in_reply_to_user_id": "187153442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagocfb encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "207568797",
            "created_at": "2012-08-22T00:58:01.000Z",
            "id": "238077532656787457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 n\u00f3s do 2\u00b0A, vamos na Reserva Biol\u00f3gica Cabe\u00e7a de Cachorro, em S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u :m"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-22T00:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "726607044225163266",
                        "start": 0,
                        "username": "DouglasFarney"
                    }
                ]
            },
            "id": "238077389597462531",
            "in_reply_to_user_id": "513357293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@douglasfarney encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-22T00:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253674839",
                        "start": 0,
                        "username": "delei33"
                    }
                ]
            },
            "id": "238077095799054336",
            "in_reply_to_user_id": "253674839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delei33 encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-22T00:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "981620932765732865",
                        "start": 0,
                        "username": "ArcanjoDerick"
                    }
                ]
            },
            "id": "238076726553501696",
            "in_reply_to_user_id": "172494497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@arcanjoderick encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-22T00:39:02.000Z",
            "id": "238072754698592257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontr\u00e3o dos ouvintes de @kabellotonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "175920061",
            "created_at": "2012-08-22T00:24:51.000Z",
            "id": "238069186759364609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "povo do cursinho vai pro parque nacional domingo, faz tanto tempo que n\u00e3o vou.. mas \u00e9 capaz de eu nem ir mesmo://"
        },
        {
            "author_id": "121417996",
            "created_at": "2012-08-21T23:34:09.000Z",
            "id": "238056424134029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paralisa\u00e7\u00e3o das obras do Pa\u00e7o Municipal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Inclusive, \u00e1rea de recarga de. http://t.co/hwx36rIF"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-08-21T22:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "142914653",
                        "start": 101,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "238045171638480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF participa de debate sobre Parque Nacional dos Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/xsn4GDF7 via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2012-08-21T22:49:26.000Z",
            "id": "238045170690580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF participa de debate sobre Parque Nacional dos Nascentes do Rio Parna\u00edba: Coordenador da 4\u00aa C\u00e2mara de Co... http://t.co/T24MxDWP #MPF"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-08-21T22:48:02.000Z",
            "id": "238044818536812545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana: A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edc... http://t.co/nHReOtvc"
        },
        {
            "author_id": "52400159",
            "created_at": "2012-08-21T22:29:30.000Z",
            "id": "238040158375657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG http://t.co/WiHHbQvH"
        },
        {
            "author_id": "52400159",
            "created_at": "2012-08-21T22:29:22.000Z",
            "id": "238040122879275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG http://t.co/nyxzlXWz"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2012-08-21T22:19:54.000Z",
            "id": "238037740283912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF participa de debate sobre Parque Nacional dos Nascentes do Rio Parna\u00edba: Coordenador da 4\u00aa C\u00e2mara de Co... http://t.co/jofPJvcl"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-08-21T22:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "326428116",
                        "start": 123,
                        "username": "DCatarinense"
                    }
                ]
            },
            "id": "238036293509058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana: A a\u00e7\u00e3o contou com a partici... http://t.co/5adKk0YN @dcatarinense"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2012-08-21T22:14:08.000Z",
            "id": "238036290992500737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana http://t.co/BeGLS15n"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-08-21T22:14:08.000Z",
            "id": "238036289679659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana: A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edc... http://t.co/7OgJcqPJ"
        },
        {
            "author_id": "377817646",
            "created_at": "2012-08-21T22:14:08.000Z",
            "id": "238036289008586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana: A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edc... http://t.co/rp6MwNW9"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-08-21T22:14:08.000Z",
            "id": "238036288794685442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana: A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edc... http://t.co/mPGsREvE"
        },
        {
            "author_id": "288238218",
            "created_at": "2012-08-21T22:13:34.000Z",
            "id": "238036147987693570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais flagram ca\u00e7ador no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Api\u00fana: A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o da Pol\u00edc... http://t.co/gUHGqjhj"
        },
        {
            "author_id": "11052322",
            "created_at": "2012-08-21T22:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25465579,
                        -16.6277813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "238032899159498754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/r7Q7jZtN"
        },
        {
            "author_id": "481545123",
            "created_at": "2012-08-21T21:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "275759670",
                        "start": 0,
                        "username": "Tavinho_Santoos"
                    }
                ]
            },
            "id": "238032336804003842",
            "in_reply_to_user_id": "275759670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tavinho_santoos  Ent\u00e3o axando q t\u00e1 pah ; semana q vem eu vo no parque municipal ai se vai junto *-* ( eu e as menina vai faze book)"
        },
        {
            "author_id": "339454112",
            "created_at": "2012-08-21T21:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "238027444135804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/S7tAkcZf"
        },
        {
            "author_id": "19676761",
            "created_at": "2012-08-21T21:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25465579,
                        -16.6277813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "238023199948935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pedalar! (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado w/ 2 others) http://t.co/9Jx5Rx1o"
        },
        {
            "author_id": "215838322",
            "created_at": "2012-08-21T21:19:48.000Z",
            "id": "238022613711081473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Tiririca! AUHAUAUAUUAHUAHUAHAUUAHA #nomemaneiro"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-21T21:13:41.000Z",
            "id": "238021075965992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/ouX8yE5x"
        },
        {
            "author_id": "76757788",
            "created_at": "2012-08-21T21:12:00.000Z",
            "id": "238020652798443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grande viveiro da flora e fauna em SP: Parque Municipal da Serra do Itapeti, em Mogi das Cruzes. Saiba mais! http://t.co/dZCiavpR"
        },
        {
            "author_id": "355018464",
            "created_at": "2012-08-21T20:31:37.000Z",
            "id": "238010490943582208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: Pequena mostra da Amaz\u00f4nia http://t.co/YOfOqs96"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2012-08-21T20:00:42.000Z",
            "id": "238002707682693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse conjunto de quedas fazem parte do Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia. Ali\u00e1s j\u00e1 postei algumas paisagens... http://t.co/jJ56yrFn"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2012-08-21T19:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "362523098",
                        "start": 3,
                        "username": "noticia_animal"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "362523098",
                        "start": 103,
                        "username": "noticia_animal"
                    }
                ]
            },
            "id": "238001178686918658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @noticia_animal\nEstados Unidos criam \u00e1rea protegida para a on\u00e7a-pintada - http://t.co/c62l1pFo (via @noticia_animal)"
        },
        {
            "author_id": "523813852",
            "created_at": "2012-08-21T19:45:16.000Z",
            "id": "237998824637992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "to aqui no parque municipal com a @bebedaLeehF , e a gente ta esperando a @FerOliveeiira chega aqui *-*"
        },
        {
            "author_id": "80154976",
            "created_at": "2012-08-21T19:24:32.000Z",
            "id": "237993609276829697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Parque Nacional De Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral - Bras\u00edlia - Guia da Semana http://t.co/6XqyvpPc"
        },
        {
            "author_id": "233236559",
            "created_at": "2012-08-21T19:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1389318912760848392",
                        "start": 0,
                        "username": "LorrayneMathely"
                    }
                ]
            },
            "id": "237993326261964800",
            "in_reply_to_user_id": "307509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LorrayneMathely ce foi no parque estadual do rio doce com a escola?"
        },
        {
            "author_id": "17014891",
            "created_at": "2012-08-21T19:12:32.000Z",
            "id": "237990589168246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Posts no blog por C\u00e9lio Cavalcante Guardi\u00e3o da ARQ: Posts no blog por C\u00e9lio Cavalcante Guard... http://t.co/QwTXx3L5 arqueologia digital"
        },
        {
            "author_id": "17014891",
            "created_at": "2012-08-21T19:06:37.000Z",
            "id": "237989100773310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS MINIST\u00c9RIOS DA SERRA DA BARRIGA E LOCALIDADES RURAIS ADJACENTES DO MUNIC\u00cdPIO DE FORQUILHA... http://t.co/MA1iXw98 arqueologia digital"
        },
        {
            "author_id": "595926257",
            "created_at": "2012-08-21T19:01:12.000Z",
            "id": "237987734931779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"OS MINIST\u00c9RIOS DA SERRA DA BARRIGA E LOCALIDADES RURAIS ADJACENT\" no Arqueologia Digital: http://t.co/lK5VZIAB"
        },
        {
            "author_id": "99159652",
            "created_at": "2012-08-21T18:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54870478,
                        -25.57731147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "237986237686886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#koat\u00ec #igua\u00e7u #brasil  @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/mHzspzVq"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-08-21T18:53:51.000Z",
            "id": "237985887164698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ponto alto da trilha \u00e9 tamb\u00e9m o do Parque Nacional: trata-se do cume da Pedra do Sino, a 2.263 metros de altitude. #DicasDeCaminhada"
        },
        {
            "author_id": "595749632",
            "created_at": "2012-08-21T18:53:04.000Z",
            "id": "237985689508139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rayavadee Krabi \u00e9 um hotel localizado na Tail\u00e2ndia, \u00e9 um retiro, incr\u00edvel \u00e0 beira do Parque Nacional Marinho de Krabi.\n\nhttp://t.co/B4sEvSiD"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-21T18:48:00.000Z",
            "id": "237984413038833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Turismo analisa proibi\u00e7\u00e3o do ingresso de ve\u00edculos ao Parque Nacional http://t.co/srQ94Cie"
        },
        {
            "author_id": "99159652",
            "created_at": "2012-08-21T18:35:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54870478,
                        -25.57731147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "237981330212806657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spring is coming #august #igua\u00e7u #brasil  @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/yQamdReu"
        },
        {
            "author_id": "54530205",
            "created_at": "2012-08-21T18:16:35.000Z",
            "id": "237976506448617473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RC Fotos Espetaculares - T\u00fanel natural adaptado\nParque Nacional das Sequ\u00f3ias \u2013 Calif\u00f3rnia \u2013 USA http://t.co/AoIfkT9j"
        },
        {
            "author_id": "362523098",
            "created_at": "2012-08-21T18:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "362523098",
                        "start": 84,
                        "username": "noticia_animal"
                    }
                ]
            },
            "id": "237972882305724416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos criam \u00e1rea protegida para a on\u00e7a-pintada - http://t.co/vs3Ua1GA (via @noticia_animal)"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-08-21T17:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "94077761",
                        "start": 112,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "237969174884913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena  - TOCA VIOLA com Tet\u00ea Esp\u00edndola e Alzira E http://t.co/JhZJGEhv via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2012-08-21T17:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "362523098",
                        "start": 3,
                        "username": "noticia_animal"
                    }
                ]
            },
            "id": "237962913778892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @noticia_animal\nEstados Unidos criam \u00e1rea protegida para a on\u00e7a-pintada - http://t.co/c62l1pFo"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2012-08-21T17:22:28.000Z",
            "id": "237962887145078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amantes da natureza, o Parque estadual do Rio preto estar\u00e1 abrindo novamente pra visita\u00e7\u00e3o no m\u00e1ximo em 2 meses. As obras est\u00e3o no fim."
        },
        {
            "author_id": "94451504",
            "created_at": "2012-08-21T17:22:17.000Z",
            "id": "237962843302019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Protetores online: Consulta sobre estrada divide ind\u00edgenas em parque nacional. http://t.co/XkJoURTN"
        },
        {
            "author_id": "362523098",
            "created_at": "2012-08-21T17:13:24.000Z",
            "id": "237960607607963650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos criam \u00e1rea protegida para a on\u00e7a-pintada - http://t.co/vs3Ua1GA"
        },
        {
            "author_id": "256516758",
            "created_at": "2012-08-21T16:57:32.000Z",
            "id": "237956616081768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wIDktpYj #Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "380465578",
            "created_at": "2012-08-21T16:57:32.000Z",
            "id": "237956615553298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/uCtp9qAs #Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-08-21T16:48:50.000Z",
            "id": "237954426290196480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geo-Rio finaliza parte das obras no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tpnbID6C"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T16:47:56.000Z",
            "id": "237954198036172800",
            "in_reply_to_user_id": "281703543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasdepauala Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "94451504",
            "created_at": "2012-08-21T16:34:50.000Z",
            "id": "237950902886076418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Protetores online: Consulta sobre estrada divide ind\u00edgenas em parque nacional. http://t.co/5qdA9YTj"
        },
        {
            "author_id": "54874658",
            "created_at": "2012-08-21T16:18:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "237946812940570625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I &lt;3 #Elche\n#CostaBlanca #Sol #Ciudades #Verano  @ Parque Municipal http://t.co/v8Knp4kE"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-08-21T16:12:00.000Z",
            "id": "237945155699765248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Divirta-se nas cataratas por terra, \u00e1gua e ar\" http://t.co/t5K9CNrc via  @inquietosblog"
        },
        {
            "author_id": "237855335",
            "created_at": "2012-08-21T16:04:02.000Z",
            "id": "237943151552233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PE\u00c7A CINE EM BH] Sugira que a funda\u00e7\u00e3o Cl\u00f3vis Salgado fa\u00e7a um show no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9: http://t.co/7uwFs9tA"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2012-08-21T15:46:47.000Z",
            "id": "237938808266567681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Resgate em Locais de Dif\u00edcil Acesso, no Parque Estadual do Graja\u00fa.\nR$ 300, em at\u00e9 12x no PagSeguro.\nhttp://t.co/tKdWyrei"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-08-21T15:35:11.000Z",
            "id": "237935892097036289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia do Le\u00e3o tornou-se o embri\u00e3o do Parque Nacional Marinho, criado por decreto federal, em 1988. http://t.co/1niPo3eB"
        },
        {
            "author_id": "63308376",
            "created_at": "2012-08-21T15:19:50.000Z",
            "id": "237932026626469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calmaria (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti) http://t.co/l5WrCnZk"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-08-21T15:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "975457339921793026",
                        "start": 0,
                        "username": "clauriana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "237931168056610816",
            "in_reply_to_user_id": "46570682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clauriana queria o seu contato para enviar releases do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "157061316",
            "created_at": "2012-08-21T15:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "54341363",
                        "start": 103,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "237929722154188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Globo http://t.co/p395lxfO via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-21T14:52:04.000Z",
            "id": "237925039004057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise no Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia.  | Portal Valen\u00e7a RJ http://t.co/LE60IJ1O"
        },
        {
            "author_id": "702057890",
            "created_at": "2012-08-21T14:37:17.000Z",
            "id": "237921320896196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vit\u00f3ria da natureza.\n\nO Parque Estadual da Serra da Tiririca, entre Niter\u00f3i e Maric\u00e1, ter\u00e1 sua \u00e1rea ampliada... http://t.co/J8WcuOtq"
        },
        {
            "author_id": "197804452",
            "created_at": "2012-08-21T14:36:53.000Z",
            "id": "237921219171713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1 http://t.co/driSrCCO"
        },
        {
            "author_id": "197804452",
            "created_at": "2012-08-21T14:34:06.000Z",
            "id": "237920518307708929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga  | For\u00e7a Jovem Par\u00e1 - Oficial http://t.co/xfN5s5rJ"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-08-21T14:29:42.000Z",
            "id": "237919408654274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campinas: Pea-Gascar realiza f\u00f3ru Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/vQkmseFb"
        },
        {
            "author_id": "278734753",
            "created_at": "2012-08-21T14:20:20.000Z",
            "id": "237917052977958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute limites do Parque Nacional do Rio Parna\u00edba: ICMBIOParque Nacional das Nascentes do rio Parna\u00edba... http://t.co/YM9LfCsi"
        },
        {
            "author_id": "306856602",
            "created_at": "2012-08-21T14:20:20.000Z",
            "id": "237917052273299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute limites do Parque Nacional do Rio Parna\u00edba: ICMBIOParque Nacional das Nascentes do rio Parna\u00edba... http://t.co/FsaWqlY2"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-08-21T14:19:51.000Z",
            "id": "237916933213802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute limites do Parque Nacional do Rio Parna\u00edba http://t.co/s59YIyMt"
        },
        {
            "author_id": "297552320",
            "created_at": "2012-08-21T14:17:32.000Z",
            "id": "237916347722514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de viagem para a Trilha de Ouro: \nA Trilha de Ouro trata-se da travessia entre o Parque Nacional da Serra... http://t.co/ERVojtqj"
        },
        {
            "author_id": "328057836",
            "created_at": "2012-08-21T14:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "54341363",
                        "start": 123,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "237913890992836608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 q a chuva volte:Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Globo http://t.co/sFHOmN0N via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-21T14:03:15.000Z",
            "id": "237912752327376897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise no Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia.  | Portal Valen\u00e7a RJ http://t.co/nlc3pLC3"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-21T14:00:38.000Z",
            "id": "237912097416175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise no Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia.  http://t.co/wPMjKEtj"
        },
        {
            "author_id": "64592852",
            "created_at": "2012-08-21T13:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "857057480630730752",
                        "start": 0,
                        "username": "Matias2v"
                    }
                ]
            },
            "id": "237911386808795136",
            "in_reply_to_user_id": "99995114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Matias2v at\u00e1, ent\u00e3o nem sei aonde \u00e9 =( kkk j\u00e1 vi um jacar\u00e9 num parque estadual tamb\u00e9m rs"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-21T13:52:27.000Z",
            "id": "237910035685068801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio municipal de turismo, Felipe Gonz\u00e1lez, fala sobre a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "56781984",
            "created_at": "2012-08-21T13:47:55.000Z",
            "id": "237908893714489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio S\u00e3o Francisco nasce no Parque Nacional da Serra da Canastra, localizado no Sudoeste de Minas, a 320 km de... http://t.co/tFu4VUh"
        },
        {
            "author_id": "23246734",
            "created_at": "2012-08-21T13:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "54341363",
                        "start": 85,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "237907066323345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concluidas obras em tres pontos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/eL9Ae7w via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "61335795",
            "created_at": "2012-08-21T13:37:03.000Z",
            "id": "237906159107989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio \u00e0s farsas - e fraudes - da Copa do Mundo 2014...\n\nAconteceu no caminho para o Parque Nacional de... http://t.co/cB52ggOa"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-21T13:13:18.000Z",
            "id": "237900185630539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Capanema ganharam direito de utiliza\u00e7\u00e3o das margens e \u00e1guas do rio Igua\u00e7u na \u00e1rea do Parque Nacional. Detalhes ao vivo na CBN."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-21T13:11:41.000Z",
            "id": "237899776589459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copel quer ser s\u00f3cia da empresa Neoenergia na Usina Hidrel\u00e9trica do Baixo Igua\u00e7u. Represa ficar\u00e1 em Capanema, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "69656454",
            "created_at": "2012-08-21T12:34:21.000Z",
            "id": "237890380740321281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Santa Rita do Passa Quatro, SP) http://t.co/9Q7ErAnC"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-21T12:04:26.000Z",
            "id": "237882853587832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga: No s\u00e1bado (18/08), a For\u00e7a Jovem Brasil -- Par\u00e1 (FJB PA)... http://t.co/kgSTZWVp"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-08-21T12:00:51.000Z",
            "id": "237881951963475969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discute limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/2zaptIRX"
        },
        {
            "author_id": "566772628",
            "created_at": "2012-08-21T11:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "54341363",
                        "start": 103,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "237871674362580993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Globo http://t.co/UkNfHHfd via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "57786188",
            "created_at": "2012-08-21T11:19:49.000Z",
            "id": "237871625251475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Darci foi idealizador d Parque Nacional do Xingu, preocupado c\\ avan\u00e7o do desmatamento e perigo d extin\u00e7\u00e3o d todos aqueles povos ind\u00edgenas."
        },
        {
            "author_id": "203753934",
            "created_at": "2012-08-21T10:07:13.000Z",
            "id": "237853356591308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses gatinhos do parque municipal s\u00e3o muito fofos"
        },
        {
            "author_id": "159609448",
            "created_at": "2012-08-21T09:50:57.000Z",
            "id": "237849262807990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preso homem que filmava por baixo da saia de meninas no Parque Municipal | TV Alterosa http://t.co/xkU6ybRr"
        },
        {
            "author_id": "79917105",
            "created_at": "2012-08-21T09:47:23.000Z",
            "id": "237848362307682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho fotos com o Black hj tamb\u00e9m no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T09:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "589179071",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizeGabriela"
                    }
                ]
            },
            "id": "237847222241337344",
            "in_reply_to_user_id": "589179071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizegabriela Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2012-08-21T09:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "54341363",
                        "start": 103,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "237844829575454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Globo http://t.co/qUSfkOTy via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "78426509",
            "created_at": "2012-08-21T08:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "54341363",
                        "start": 102,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "237833949164998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca - Jornal O Globo http://t.co/7WrVBwb via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "756226710",
            "created_at": "2012-08-21T05:55:13.000Z",
            "id": "237789935145480194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1\u00a1Excelente iniciativa!! http://t.co/PMkmoHj2"
        },
        {
            "author_id": "71769628",
            "created_at": "2012-08-21T05:46:30.000Z",
            "id": "237787742296219650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08/08/2012 - Dia Perfeito! Passeio no Alto da Boa Vista, Parque Nacional da Tijuca, Barra e Shopping Nova Am\u00e9rica. ;D"
        },
        {
            "author_id": "59893754",
            "created_at": "2012-08-21T04:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "237771317519204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jovem Par\u00e1: http://t.co/diu9s7el via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "18290846",
            "created_at": "2012-08-21T03:59:59.000Z",
            "id": "237760937988354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte... http://t.co/T8FJjHZ1"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-08-21T03:54:37.000Z",
            "id": "237759588240326657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4lS1sbFN"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-08-21T03:27:02.000Z",
            "id": "237752644263878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2oCJ1Xpe"
        },
        {
            "author_id": "36859263",
            "created_at": "2012-08-21T03:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36859263",
                        "start": 0,
                        "username": "transitorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "237751712469884928",
            "in_reply_to_user_id": "36859263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoRJ radarrj: Concludas obras em trs pontos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/59rxRHxM http://t.co/rhbGfRbw"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2012-08-21T03:15:30.000Z",
            "id": "237749740924706818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional... http://t.co/EGpPL5Tt"
        },
        {
            "author_id": "433792689",
            "created_at": "2012-08-21T03:15:26.000Z",
            "id": "237749725795860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/OQd4hco7"
        },
        {
            "author_id": "239377177",
            "created_at": "2012-08-21T03:10:51.000Z",
            "id": "237748573410840576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Lage, a Vista Chinesa e a Cachoeira... http://t.co/NXNGlcPU"
        },
        {
            "author_id": "67762303",
            "created_at": "2012-08-21T03:04:59.000Z",
            "id": "237747092477579265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita terra linda....amo minha MG...Parque Estadual de Ibitipoca!!! http://t.co/GyJWLxXd"
        },
        {
            "author_id": "368641337",
            "created_at": "2012-08-21T02:55:19.000Z",
            "id": "237744664273371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional... http://t.co/5iHRlhGr"
        },
        {
            "author_id": "397206036",
            "created_at": "2012-08-21T02:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "237744055478530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Lage, a Vi... http://t.co/EMveoOOl @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-08-21T02:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "237744054400610305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#alagoas Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Lage, a Vi... http://t.co/4J83LBbK @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-08-21T02:41:56.000Z",
            "id": "237741293407707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Lage, a Vista Chinesa e a Cachoeira... http://t.co/7lfW1QbR"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-08-21T02:41:55.000Z",
            "id": "237741290282971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Lage, a Vista Chinesa e a Cachoeira... http://t.co/kLSzE2Oo"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-08-21T02:41:53.000Z",
            "id": "237741283639169025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Lage, a Vista Chinesa e a Cachoeira... http://t.co/HYtmu8Ds"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-08-21T02:41:53.000Z",
            "id": "237741283110682626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/kOYLPzT7"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2012-08-21T02:41:51.000Z",
            "id": "237741276030701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Lage, a Vista Chinesa e a Cachoeira... http://t.co/Ss3E8Y9X"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-08-21T02:41:51.000Z",
            "id": "237741275300917249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Lage, a Vista Chinesa e a Cachoeira... http://t.co/nzigNnA5"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-08-21T02:41:51.000Z",
            "id": "237741272809480193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Lage, a Vista Chinesa e a Cachoeira... http://t.co/HRmHyz6s"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2012-08-21T02:41:50.000Z",
            "id": "237741272113217537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Lage, a Vista Chinesa e a Cachoeira... http://t.co/1m89BBde"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2012-08-21T02:37:17.000Z",
            "id": "237740125315006465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "545447124",
            "created_at": "2012-08-21T02:36:02.000Z",
            "id": "237739811421687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/UEdcxZUQ Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-08-21T02:26:47.000Z",
            "id": "237737480722456576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclu\u00eddas obras em tr\u00eas pontos do Parque Nacional da Tijuca[]: RIO - O Parque Lage, a Vista Chinesa e a Cachoei... http://t.co/qyA9bRIc"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-21T02:13:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "237734134116667393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/aVlbJWDx Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-21T01:56:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "237729924276948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/aVlbJWDx Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga - For\u00e7a Jov"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T01:53:39.000Z",
            "id": "237729142420955136",
            "in_reply_to_user_id": "294908587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thata_rairane Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T01:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "80073029",
                        "start": 0,
                        "username": "matheusavc"
                    }
                ]
            },
            "id": "237729007766999041",
            "in_reply_to_user_id": "80073029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusavc Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T01:46:39.000Z",
            "id": "237727382058967043",
            "in_reply_to_user_id": "187153442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagocfb Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T01:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "405324832",
                        "start": 0,
                        "username": "SantyagoPI"
                    }
                ]
            },
            "id": "237726789533855745",
            "in_reply_to_user_id": "405324832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@santyagopi Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T01:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "539310786",
                        "start": 0,
                        "username": "aspezao"
                    }
                ]
            },
            "id": "237721892142858240",
            "in_reply_to_user_id": "539310786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aspezao Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-08-21T01:20:29.000Z",
            "id": "237720799912534018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevivemos a Harding Icefield Trail, trilha do Kenai Fjords, parque nacional americano localizado em Alaska. #NerdsNosEUA"
        },
        {
            "author_id": "319778173",
            "created_at": "2012-08-21T01:14:25.000Z",
            "id": "237719271168430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acessoparnaiba Comiss\u00e3o vai discutir limites do Parque Nacional do Rio Parna\u00edba: A Comiss\u00e3o de Me... http://t.co/sb6JTLGZ acessoparnaiba"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T01:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24389573",
                        "start": 0,
                        "username": "GersonBessa"
                    }
                ]
            },
            "id": "237718804958965761",
            "in_reply_to_user_id": "24389573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gersonbessa Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T01:12:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "63766792",
                        "start": 0,
                        "username": "roninholopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "237718724356997120",
            "in_reply_to_user_id": "63766792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roninholopes Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "187711823",
            "created_at": "2012-08-21T01:10:18.000Z",
            "id": "237718236681097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual Guartel\u00e1 essa ae memo que nois vai viagem da sala'"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T01:01:11.000Z",
            "id": "237715941700534273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontr\u00e3o dos ouvintes do @kabellotonight dia 26/08 10h no Parque Municipal! N\u00e3o \u00e9 convite \u00e9 intima\u00e7\u00e3o kkk"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "85823747",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigodoHawaii"
                    }
                ]
            },
            "id": "237714491008229376",
            "in_reply_to_user_id": "85823747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigodohawaii Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "523895228",
                        "start": 0,
                        "username": "taiadrumond"
                    }
                ]
            },
            "id": "237714381192953856",
            "in_reply_to_user_id": "523895228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taiadrumond Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:54:30.000Z",
            "id": "237714259201626112",
            "in_reply_to_user_id": "50784622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gomesfelipemtz Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "373381152",
                        "start": 0,
                        "username": "Dandan_forro"
                    }
                ]
            },
            "id": "237713478205456384",
            "in_reply_to_user_id": "373381152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dandan_forro Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "60453745",
                        "start": 0,
                        "username": "arthica"
                    }
                ]
            },
            "id": "237713339222986753",
            "in_reply_to_user_id": "60453745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthica Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:50:14.000Z",
            "id": "237713184671285248",
            "in_reply_to_user_id": "347970611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shirleyassp Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "466837823",
                        "start": 0,
                        "username": "Patota_FC"
                    }
                ]
            },
            "id": "237713091482251265",
            "in_reply_to_user_id": "466837823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patota_fc Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "60453745",
                        "start": 0,
                        "username": "arthica"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "260032969",
                        "start": 9,
                        "username": "galohc"
                    }
                ]
            },
            "id": "237712957549727744",
            "in_reply_to_user_id": "60453745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthica @galohc Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "198111267",
                        "start": 0,
                        "username": "G_Matos88"
                    }
                ]
            },
            "id": "237712820765073408",
            "in_reply_to_user_id": "198111267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g_matos88 Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253674839",
                        "start": 0,
                        "username": "delei33"
                    }
                ]
            },
            "id": "237712616762535937",
            "in_reply_to_user_id": "253674839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delei33 Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "519786228",
                        "start": 0,
                        "username": "Ervilhazz"
                    }
                ]
            },
            "id": "237712519278505985",
            "in_reply_to_user_id": "519786228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ervilhazz Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358543377",
                        "start": 0,
                        "username": "hits_nepomuceno"
                    }
                ]
            },
            "id": "237712385970946048",
            "in_reply_to_user_id": "358543377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hits_nepomuceno Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:46:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "51624054",
                        "start": 0,
                        "username": "TatianaSilva_bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "237712278089248768",
            "in_reply_to_user_id": "51624054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tatianasilva_bh Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "187652522",
                        "start": 0,
                        "username": "Gustavo_hrs98"
                    }
                ]
            },
            "id": "237712198363910144",
            "in_reply_to_user_id": "187652522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavo_hrs98 Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:45:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "981620932765732865",
                        "start": 0,
                        "username": "ArcanjoDerick"
                    }
                ]
            },
            "id": "237712085897846784",
            "in_reply_to_user_id": "172494497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@arcanjoderick Encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello Tonight dia 26/08 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-21T00:44:59.000Z",
            "id": "237711862412746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontr\u00e3o dos ouvintes do @kabellotonight dia 26/08 10h no Parque Municipal! Est\u00e3o todos intimados a ir hahe"
        },
        {
            "author_id": "348601097",
            "created_at": "2012-08-21T00:14:09.000Z",
            "id": "237704104510623744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha mulher me chamou pra ir no parque municipal domingo com ela *---* awwwn sz"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2012-08-21T00:04:44.000Z",
            "id": "237701735987171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera! Estamos com 5 vagas para Abrolhos Parque Nacional Marinho em Outubro, nos dias 19, 20 e 21.\nEstaremos... http://t.co/0fbJBqwB"
        },
        {
            "author_id": "619994873",
            "created_at": "2012-08-21T00:02:16.000Z",
            "id": "237701113028149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/E7q2Lw5n"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2012-08-21T00:02:15.000Z",
            "id": "237701111639838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/aLkzHMa5"
        },
        {
            "author_id": "582843718",
            "created_at": "2012-08-21T00:02:15.000Z",
            "id": "237701110880665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/1mzRsLnT"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2012-08-21T00:02:15.000Z",
            "id": "237701110192807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/91WbxIm3"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2012-08-20T23:38:13.000Z",
            "id": "237695062773993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 toa o Ibama tem mais fiscais no Parque Nacional de Bras\u00edlia, um ovo,do que no Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, com 1,6 milh\u00e3o de hectares."
        },
        {
            "author_id": "159465641",
            "created_at": "2012-08-20T23:33:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66421413,
                        -23.63732978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "237693888469532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chuvisco (Sao Paulo, S\u00e3o Paulo) http://t.co/0MTtwYeS"
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2012-08-20T23:02:09.000Z",
            "id": "237685987034152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaio-verdadeiro (Amazona aestiva) volta a ser registrado no Parque Estadual Mata dos Godoy.  Tamb\u00e9m conhecido... http://t.co/6cwQQCWP"
        },
        {
            "author_id": "430795141",
            "created_at": "2012-08-20T22:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2911269638",
                        "start": 0,
                        "username": "gifreitas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "237670774914285568",
            "in_reply_to_user_id": "137098593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gifreitas_ amanh\u00e3 a gente vai l\u00e1 na estac\u00e3o ecol\u00f3gica por causa daquelas parada de artes de foto ai acho que vcs tb v\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "232906643",
            "created_at": "2012-08-20T21:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99888821,
                        -19.88854568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "237669381583286273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello) http://t.co/tRYNCokk"
        },
        {
            "author_id": "29307756",
            "created_at": "2012-08-20T21:16:35.000Z",
            "id": "237659418920099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privil\u00e9gios...   @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/c9TCQ0Io"
        },
        {
            "author_id": "62415468",
            "created_at": "2012-08-20T21:13:50.000Z",
            "id": "237658725882675201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filadaputa...Preso acusado de pedofilia no Parque Municipal http://t.co/WpTFHOM9"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2012-08-20T21:05:06.000Z",
            "id": "237656530231627777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como vem se processando as equivocadas derrubadas de milhares de \u00e1rvores na Cidade do Rio de Janeiro? Leia + http://t.co/KXhlZuH7"
        },
        {
            "author_id": "41367177",
            "created_at": "2012-08-20T20:25:40.000Z",
            "id": "237646606248329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Tikal, Guatemala, abriga mais de 4.000 monumentos maias, como pir\u00e2mides, templos e pra\u00e7as. http://t.co/Cn8Vxa7x"
        },
        {
            "author_id": "266682418",
            "created_at": "2012-08-20T20:10:49.000Z",
            "id": "237642869270249473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupamento Ambiental na reserva biol\u00f3gica da Uni\u00e3o:  http://t.co/mjMcrWBe #camposrj #progresso"
        },
        {
            "author_id": "94634629",
            "created_at": "2012-08-20T20:02:39.000Z",
            "id": "237640810529701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupamento Ambiental na reserva biol\u00f3gica da Uni\u00e3o        Leia Mais: http://t.co/cfhFgaXm"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-20T19:50:53.000Z",
            "id": "237637850986864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticias Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga http://t.co/dry8RwVe"
        },
        {
            "author_id": "59893754",
            "created_at": "2012-08-20T19:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "705861691687325696",
                        "start": 74,
                        "username": "FJPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "237635992398475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga http://t.co/WGqvInUl via @fjpara @VPRPara"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-08-20T19:39:00.000Z",
            "id": "237634859026223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Parna\u00edba - Comiss\u00e3o vai discutir limites na ter\u00e7a-feira (21) http://t.co/FjhbZRY7"
        },
        {
            "author_id": "249727034",
            "created_at": "2012-08-20T19:38:11.000Z",
            "id": "237634655434727425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TransitoBH parou na afonso pena sentido rodovi\u00e1ria pr\u00f3ximo parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "454312969",
            "created_at": "2012-08-20T19:17:48.000Z",
            "id": "237629527323463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga  | For\u00e7a Jovem Par\u00e1 - Oficial http://t.co/GUudCoou"
        },
        {
            "author_id": "40935250",
            "created_at": "2012-08-20T19:17:33.000Z",
            "id": "237629462408212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga  | For\u00e7a Jovem Par\u00e1 - Oficial http://t.co/PSGF0NKG"
        },
        {
            "author_id": "197804452",
            "created_at": "2012-08-20T19:17:27.000Z",
            "id": "237629437078798337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga  | For\u00e7a Jovem Par\u00e1 - Oficial http://t.co/Cto71BTE"
        },
        {
            "author_id": "197804452",
            "created_at": "2012-08-20T19:16:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "705861691687325696",
                        "start": 74,
                        "username": "FJPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "237629298998120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Estadual do Utinga http://t.co/viHfO9on via @fjpara @VPRPara"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-08-20T19:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "94077761",
                        "start": 130,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "237625694769803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena M\u00fasica no Parque Salvador Arena - Especial Artistas da Cidade http://t.co/jz5ge0Ln via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2012-08-20T19:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "94077761",
                        "start": 112,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "237625482303139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena  - TOCA VIOLA com Tet\u00ea Esp\u00edndola e Alzira E http://t.co/JhZJGEhv via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "9479272",
            "created_at": "2012-08-20T18:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1062869144",
                        "start": 0,
                        "username": "DriiS"
                    }
                ]
            },
            "id": "237615992522551297",
            "in_reply_to_user_id": "174217322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@driis aaahhh bom!!!! Trabalho aqui pertinho, na Rua Goi\u00e1s, entre Bahia e Jo\u00e3o Pinheiro (quase em frente o Parque Municipal)."
        },
        {
            "author_id": "76812543",
            "created_at": "2012-08-20T17:54:21.000Z",
            "id": "237608523746381825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina deve instalar c\u00e2meras e radares no entorno e dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/a6xKWfj1"
        },
        {
            "author_id": "240577959",
            "created_at": "2012-08-20T17:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2181752749",
                        "start": 37,
                        "username": "ripleydavenport"
                    }
                ]
            },
            "id": "237608085013815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 um pouco de preocupa\u00e7\u00e3o parece que @ripleydavenport n\u00e3o conseguiu sair de Death Valley parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-08-20T16:58:11.000Z",
            "id": "237594390745477121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PC investiga um homem que foi preso,  filmando crian\u00e7as que estavam na \u00e1rea de brinquedos do Parque Municipal, no Centro de BH."
        },
        {
            "author_id": "757673432",
            "created_at": "2012-08-20T16:35:58.000Z",
            "id": "237588797234216961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau estado do Parque Municipal de Petr\u00f3polis \u00e9 denunciado!\nUm documento elaborado por pessoas que usam o Parque... http://t.co/7nU8Vv13"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-08-20T16:35:10.000Z",
            "id": "237588595853103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trilha do Po\u00e7o Preto: Um Saf\u00e1ri Ecol\u00f3gico\" http://t.co/0gTez6V7 #SePluganoMundo"
        },
        {
            "author_id": "47433463",
            "created_at": "2012-08-20T16:12:04.000Z",
            "id": "237582786339409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso no Parque Municipal por suspeita de pedofilia http://t.co/cA1uq0eB - Uma atua\u00e7\u00e3o atenta e inteligente da pol\u00edcia."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Luistorrespb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Luistorrespb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Luistorrespb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RodneyMiranda25].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RodneyMiranda25",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RodneyMiranda25"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DouglasFarney].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DouglasFarney",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DouglasFarney"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DCatarinense].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DCatarinense",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DCatarinense"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Patota_FC].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Patota_FC",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Patota_FC"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "39540392",
                "name": "Intercultural",
                "username": "InterculturalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496451206",
                "name": "Nega",
                "username": "LeehFernandes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80746242",
                "name": "Lara Martins",
                "username": "LaraMartinsPa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637266975",
                "name": "Para\u00edso das \u00c1guas",
                "username": "Paraisodasguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144326034",
                "name": "Jhon Cruzado Santos",
                "username": "JhonDanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15650448",
                "name": "marcelfavery",
                "username": "marcelfavery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61645845",
                "name": "CAMILA \u2260",
                "username": "camilabenito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61122723",
                "name": "\u2654 Helena Crespo.",
                "username": "euHelenaCrespo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64547484",
                "name": "Viajando por Per\u00fa",
                "username": "viajandoporperu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480080",
                "name": "Pref. de Ananindeua",
                "username": "PrefAnanindeua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39170188",
                "name": "Ricardo Tavares",
                "username": "Rtdejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52918744",
                "name": "Marcos Tadeu",
                "username": "Taded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123058283",
                "name": "Andressa Harger \u03a9",
                "username": "DessaHarger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35412165",
                "name": "CristianoSN",
                "username": "cristianosn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "607587021",
                "name": "Boneequinha do R\u00f3 '",
                "username": "TatiTalioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146583943",
                "name": "EcoglobalExpeditions",
                "username": "ecoglobal_expe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108626460",
                "name": "Seguran\u00e7a RJ",
                "username": "SegurancaRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125965674",
                "name": "Brasil Di\u00e1rio",
                "username": "BrasilDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75812996",
                "name": "Inova Idea Viagens",
                "username": "InovaIdea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58723879",
                "name": "Cesar Kato",
                "username": "cesarkatoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194546369",
                "name": "Zizatur Viagens",
                "username": "zizatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557909607",
                "name": "Luciano Paez",
                "username": "ProfLucianoPaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362370",
                "name": "@CleuzaTur",
                "username": "CleuzaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358836688",
                "name": "ANA CRISTINA MOREIRA\u2b50\u2764\ufe0f",
                "username": "ANACRISTINAMOR4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227394488",
                "name": "jess",
                "username": "jessjamesbrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356513002",
                "name": "Cabedelo na WEB",
                "username": "Cabedelo_na_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297963562",
                "name": "Banda Rota 71",
                "username": "BandaRota71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63189443",
                "name": "Ana Guedes",
                "username": "anabastos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52597323",
                "name": "a Neca real oficial",
                "username": "sweetfille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589003578",
                "name": "CidadeContraoCrime",
                "username": "OChicotedoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128228187",
                "name": "Rede Brasil Amaz\u00f4nia",
                "username": "RBATVBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47194352",
                "name": "Tha\u00eds Quadros",
                "username": "thaquadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71102288",
                "name": "Douglas #ForaMarcinho",
                "username": "DglsRamone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322694676",
                "name": "Lorraina Mara",
                "username": "Lorraina_Mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377097371",
                "name": "F\u00e3 Kabello98fmOfical",
                "username": "faclubkabello98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295887778",
                "name": "me chamo Paula",
                "username": "oldstones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371925895",
                "name": "Bitches love cake",
                "username": "UnbroQueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89297518",
                "name": "gabriel.",
                "username": "gabrielrnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4922741049",
                "name": "Jamile",
                "username": "jaamis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275301146",
                "name": "TLMELO",
                "username": "_TLMELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237014109",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "mariaeduarda_ml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145885364",
                "name": ". 4P",
                "username": "fethug_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633944176",
                "name": "Senac Brasil",
                "username": "SenacBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20638803",
                "name": "Time Tour",
                "username": "TimeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311134880",
                "name": "Do It Loud BH",
                "username": "DoItLoudMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41904924",
                "name": "Vinicius Moreira",
                "username": "viniciusphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180201591",
                "name": "JCJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "CAP11JCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593873262",
                "name": "Sonda Brasil",
                "username": "SondaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175431107",
                "name": "Anna \ud83d\udcf7",
                "username": "aannavianello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603941192",
                "name": "\u2190  O Meu Orgulho \u2665 ",
                "username": "MyPrideLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62169905",
                "name": "Miguel Penha",
                "username": "MiguelPenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40935250",
                "name": "FJU Par\u00e1",
                "username": "fjupara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65520302",
                "name": "Giselle Cirino",
                "username": "gisellecirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574513415",
                "name": "our carol\ud83d\udd17\ud83d\udc9c",
                "username": "oppslarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41151802",
                "name": "Eduardo Cunha, Buzios & Tar\u00f4",
                "username": "krsone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69383956",
                "name": "ROSE OLIVETTO",
                "username": "roseolivetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64532641",
                "name": "Amanda \ud83c\udf19",
                "username": "amandaemnada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69062359",
                "name": "Homero Miranda Le\u00e3o",
                "username": "HomeroMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392779946",
                "name": "jamayco",
                "username": "mayconfelixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43665323",
                "name": "Phillipe Marques .\u00b7.",
                "username": "phillipemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156110874",
                "name": "Erwin Oliveira",
                "username": "ErwinOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338591153",
                "name": "Click Tocantins",
                "username": "clicktocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199262240",
                "name": "Portal O Norte",
                "username": "portalonorte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187364639",
                "name": "Ana Elisa",
                "username": "anaelisalimamua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146919211",
                "name": "Lucas Araujo",
                "username": "lukasmodelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120851306",
                "name": "Camila Rosal",
                "username": "camila_rosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259370650",
                "name": "portalextra",
                "username": "portalextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294279547",
                "name": "Iane Damasceno",
                "username": "iane_damasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705861691687325696",
                "name": "Haden",
                "username": "FJPara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104574042",
                "name": "Eduarda Sales",
                "username": "meduardasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148820294",
                "name": "A\u00e7\u00e3o e Meio Ambiente",
                "username": "acaoeambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157843600",
                "name": "mario henrique",
                "username": "maario_henrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281122",
                "name": "uma marcinha",
                "username": "buarquema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593856",
                "name": "Vitrine do Tocantins",
                "username": "vitrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338969455",
                "name": "Consultoria-Geral RN",
                "username": "CGE_RN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612309628",
                "name": "Ricardo Oliveira",
                "username": "Ricardo16845453",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58271276",
                "name": "Kevin",
                "username": "kevinguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172193456",
                "name": "Marcos '  \u2720",
                "username": "maarcosantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23628351",
                "name": "Vicka Suarez",
                "username": "vickasuarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182660265",
                "name": "Cardiofonica",
                "username": "Cardiofonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10077012",
                "name": "Priscila Andreoli",
                "username": "Pri_Andreoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96753894",
                "name": "Eduardo Ebert",
                "username": "EduardoEbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323174656",
                "name": "Edson Mendes",
                "username": "emendesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352682555",
                "name": "guarthica",
                "username": "guarthica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119221694",
                "name": "Ana Costa",
                "username": "anaCrita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59893754",
                "name": "Renato Vieira",
                "username": "renato_sdsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87331073",
                "name": "luiz fernando alves",
                "username": "luiznews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194108991",
                "name": "Jefferson Moraes",
                "username": "JeeFerreira_DT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87823058",
                "name": "Diego Campos",
                "username": "Diego_oly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219640763",
                "name": "Ana Pires",
                "username": "anapires92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267447704",
                "name": "Vivi Civil",
                "username": "vivi_civil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75887128",
                "name": "Blogad\u00e3o",
                "username": "Blogadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "731118313",
                "name": "Fco Edmar Junior",
                "username": "junior_pirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446017476",
                "name": "luc\u00eda",
                "username": "Luciaparon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20028008",
                "name": "Rafael Almeida",
                "username": "rafael_ab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70198007",
                "name": "Lucas Vernek",
                "username": "lucasvernek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387103403",
                "name": "Eko Nevriansyah",
                "username": "Ekonevriansyah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83017304",
                "name": "Teka Roque",
                "username": "tekaroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67066876",
                "name": "marggariida",
                "username": "dellysg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591099921",
                "name": "Nai \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gnaina7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245743452",
                "name": "Sind-REDE/BH",
                "username": "redebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85871775",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "mrhenrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614447529",
                "name": "Roraima - PT 13",
                "username": "PT13Rr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561119172",
                "name": "Julia Ruiz",
                "username": "JuliaRuiz83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16574533",
                "name": "\ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd7c",
                "username": "SamuelSobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138905705",
                "name": "Soul",
                "username": "soulcycles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357061135",
                "name": "sidney kelly santos",
                "username": "SidKelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168128409",
                "name": "Meu nome \u00e9 MAR",
                "username": "esquerdafestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240798737",
                "name": "V I V I",
                "username": "vivianfonseeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755738593",
                "name": "ricardorstteixeira",
                "username": "ricardorstteixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163969236",
                "name": "Cama\u00e7ari Acontece",
                "username": "c_acontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454312969",
                "name": "Frequ\u00eancia Jovem PA",
                "username": "frequenciapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27550630",
                "name": "Vinicius Gon\u00e7alves",
                "username": "viniciusgoncalv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29148889",
                "name": "NE Not\u00edcias",
                "username": "nenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682418",
                "name": "PR Campos-RJ",
                "username": "PRCamposRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53029833",
                "name": "Sirius Travel LCC",
                "username": "siriustravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94634629",
                "name": "Prefeitura de Campos \ud83c\udf97",
                "username": "PrefCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371877190",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaoucarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306225784",
                "name": "CanalCi\u00eancia",
                "username": "canal_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85210063",
                "name": "Tiago Bernardes",
                "username": "TiagoBernard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93969908",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "thais_marcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410098730",
                "name": "J\u043donny Oliveira \u4e97",
                "username": "JhownOliver_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50682615",
                "name": "Feed",
                "username": "oncafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123649664",
                "name": "Edmar F. Santos",
                "username": "Ramde10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577574111",
                "name": "Brendo Monteiro \ud83d\ude09",
                "username": "Brendo_MS95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429667239",
                "name": "Alessandro Kawan",
                "username": "alekawan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324633721",
                "name": "D\u00e9bora Gon\u00e7alves",
                "username": "gondebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337878336",
                "name": "Vanessa Andrade",
                "username": "Vanessandrade23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369835988",
                "name": "ThereGoesthePlanet",
                "username": "PlanetTracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347251254",
                "name": "torcidafiel_",
                "username": "Torcidafiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550242935",
                "name": "Invictvs",
                "username": "JDR_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47181943",
                "name": "Ariel Le\u00e3o Gracelli",
                "username": "ArielGracelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95436211",
                "name": "Grupo Solu\u00e7\u00f5es LCA Com",
                "username": "GrupoSolucoesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195433621",
                "name": "Pantanal Extreme",
                "username": "SpottingJaguars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74446821",
                "name": "Mato Grosso do Sul",
                "username": "visitmsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523956713",
                "name": "Kerley Phelipe",
                "username": "KerleyFelipeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232177533",
                "name": "A Jorgino V",
                "username": "ViJorgino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41761056",
                "name": "\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c",
                "username": "MsPinky09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100328399",
                "name": "otrabuco",
                "username": "otrabuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592001378",
                "name": "Jaime Melo de S\u00e1",
                "username": "JaimeMeloSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224820971",
                "name": "Suzana J. Yampolschi",
                "username": "SUZANAJACOME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46253241",
                "name": "Espa\u00e7o Aberto",
                "username": "EspacoAberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289528758",
                "name": "Prof Jo\u00e3o J\u00fanior",
                "username": "joao_gomesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96815163",
                "name": "Mais PB",
                "username": "maispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509150237",
                "name": "Informe 40",
                "username": "informe40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49632512",
                "name": "C\u00edcero Lucena",
                "username": "cicerolucena",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94223557",
                "name": "Fabiano Gomes",
                "username": "fabianogomespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106457697",
                "name": "Tony Show",
                "username": "tony_show",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248594570",
                "name": "Pol\u00eamica Para\u00edba",
                "username": "PolemicaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392650000",
                "name": "viniciushenriquesPB",
                "username": "vinihenriquesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105838161",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "emersonmofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603849",
                "name": "TV Cabo Branco",
                "username": "cabobrancotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357524596",
                "name": "parqueriopreto",
                "username": "parqueriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54989739",
                "name": "Amap\u00e1 Digital.net",
                "username": "Amapadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71236795",
                "name": "Marco Hansen",
                "username": "MarcoHansenDJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326864271",
                "name": "Equipa S\u00e3o Bernardo",
                "username": "EquipaSBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18659556",
                "name": "Max Filho",
                "username": "maxfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275188529",
                "name": "Demais Fm",
                "username": "RadioDemaisFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254998529",
                "name": "JATV",
                "username": "jatvcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53702605",
                "name": "Fernando Bezerra",
                "username": "fbezerracoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287443766",
                "name": "Fabr\u00edcio Marsango",
                "username": "AdvMarsango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395392313",
                "name": "Paulla Silva",
                "username": "garotadearies_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261256272",
                "name": "Ca\u00e7a Fantasmas Brasil",
                "username": "rmjaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68868308",
                "name": "Chris\u2728",
                "username": "chriscoeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207568797",
                "name": "Gabryela",
                "username": "GabryelaBarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253674839",
                "name": "vanderlei  alves",
                "username": "delei33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981620932765732865",
                "name": "Derick Alexandre Arcanjo",
                "username": "ArcanjoDerick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175920061",
                "name": "JhessyAparecida!.",
                "username": "Jheess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121417996",
                "name": "All Seg - ALLSEG",
                "username": "allseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52400159",
                "name": "P\u00e9 no Pedal",
                "username": "penopedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449416047",
                "name": "Radar Santa Catarina",
                "username": "RadarSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377817646",
                "name": "Eu Amo Joinville",
                "username": "EuAmoJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288238218",
                "name": "Andre Adriano",
                "username": "andreadrianoLPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11052322",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "username": "blackouter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481545123",
                "name": "d$havosa",
                "username": "dshavada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275759670",
                "name": "Guri",
                "username": "Tavinho_Santoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339454112",
                "name": "Larissa do Car\u00e3o",
                "username": "thebeaconstreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19676761",
                "name": "Al Neto",
                "username": "netinhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215838322",
                "name": "Renan Gon\u00e7alves",
                "username": "renango_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76757788",
                "name": "Helbor S.A",
                "username": "helbor_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355018464",
                "name": "BELEZAS DA AMAZONIA",
                "username": "belezasdaamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368541058",
                "name": "Defender Animais S2",
                "username": "DefenderAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362523098",
                "name": "Not\u00edcia Animal",
                "username": "noticia_animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523813852",
                "name": "xulia da padua \u2665",
                "username": "xuulinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80154976",
                "name": "paulo cesar GUARA-DF \ud83c\udfb2\u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f\ud83c\udf7b",
                "username": "PCBOTAFOGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233236559",
                "name": "Bab\u00ed",
                "username": "bfmcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389318912760848392",
                "name": "Loo",
                "username": "LorrayneMathely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17014891",
                "name": "Arqueologia Digital",
                "username": "arqueodigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595926257",
                "name": "C\u00e9lio Cavalcante",
                "username": "cavalcante_clio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99159652",
                "name": "Francesca Monti",
                "username": "fatinabionda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595749632",
                "name": "Mr.Kitsch Oficial",
                "username": "MrKitsch_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54530205",
                "name": "Academia Raz\u00f5es do Corpo",
                "username": "RazoesDoCorpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94451504",
                "name": "Nestablo Ramos",
                "username": "Nestablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256516758",
                "name": "EncontraRJ",
                "username": "encontrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380465578",
                "name": "Tijuca Not\u00edcias",
                "username": "bairrotijucarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54874658",
                "name": "Sr. Iv\u00e1n",
                "username": "SrIvan86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237855335",
                "name": "UmLance \u2661",
                "username": "UmLanceComCine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241984828",
                "name": "Saver",
                "username": "saveronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63308376",
                "name": "Thais Faria",
                "username": "thaisonfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975457339921793026",
                "name": "Clauriana",
                "username": "clauriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157061316",
                "name": "Rafael Nacif de Toledo Piza",
                "username": "rafaelnacif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702057890",
                "name": "Reinaldo Beyruth",
                "username": "ReinaldoBeyruth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197804452",
                "name": "Rafa EL",
                "username": "rafaelrwccc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278734753",
                "name": "nmv",
                "username": "nmv1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306856602",
                "name": "Juventud Chavista",
                "username": "lsbicoronado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297552320",
                "name": "Magazine Not\u00edcias",
                "username": "MagazineNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328057836",
                "name": "Coxia do Rio",
                "username": "CoxiadoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64592852",
                "name": "Alex Reis",
                "username": "reisalexcrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857057480630730752",
                "name": "MT \ud83e\udd48\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "Matias2v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56781984",
                "name": "MarcoAntonio",
                "username": "MarcoAJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23246734",
                "name": "Lica",
                "username": "corralicacorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61335795",
                "name": "Ash Torres",
                "username": "ecocidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69656454",
                "name": "Reginaldo Fontes",
                "username": "reginaldofontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566772628",
                "name": "Alex Lima.",
                "username": "Alexlimabuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57786188",
                "name": "jo\u00e3o batista andrade",
                "username": "jbatistandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203753934",
                "name": "Isadora Soares",
                "username": "IzzieSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159609448",
                "name": "Pacheco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PachecaoMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79917105",
                "name": "tayn\u00e1",
                "username": "taynacbaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589179071",
                "name": "Gabriela Luize",
                "username": "LuizeGabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78426509",
                "name": "JOSE RIBEIRO",
                "username": "JoseRibeiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756226710",
                "name": "Asoc. ProParques",
                "username": "ProParques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71769628",
                "name": "Anne with an E",
                "username": "_Kappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18290846",
                "name": "Paulo Leal @borapropalco",
                "username": "borapropalco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36859263",
                "name": "Tr\u00e2nsito RJ",
                "username": "transitorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433792689",
                "name": "Jeremias Santos",
                "username": "JeremiasSantos6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239377177",
                "name": "NBV Gr\u00e1fica",
                "username": "nbvgrafica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67762303",
                "name": "Stefania",
                "username": "stefanianarciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368641337",
                "name": "djfrankwilem",
                "username": "djfrankwilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397206036",
                "name": "sampanarede",
                "username": "sampanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545447124",
                "name": "News-Flow.net Brazil",
                "username": "NewsFlowBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80073029",
                "name": "Matheus Costa",
                "username": "matheusavc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539310786",
                "name": "Anderson Pezao",
                "username": "aspezao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319778173",
                "name": "Flavio Silva",
                "username": "Fl4viosilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24389573",
                "name": "Gerson",
                "username": "GersonBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63766792",
                "name": "Ronald",
                "username": "roninholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187711823",
                "name": "@Guizinhop",
                "username": "SouCarentee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85823747",
                "name": "Rodrigo Vieira",
                "username": "RodrigodoHawaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523895228",
                "name": "Nath\u00e1lia Drumond",
                "username": "taiadrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373381152",
                "name": "Daniel Rodrigues",
                "username": "Dandan_forro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60453745",
                "name": "arthica",
                "username": "arthica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260032969",
                "name": "arilson luiz",
                "username": "galohc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198111267",
                "name": "O Grazzianne Matos \u2720",
                "username": "G_Matos88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519786228",
                "name": "R\u00ea Ervilhazz",
                "username": "Ervilhazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358543377",
                "name": "Stefanie \ud83c\udf3b",
                "username": "hits_nepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51624054",
                "name": "Tatiana Silva",
                "username": "TatianaSilva_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187652522",
                "name": "Gustavo Ssntos",
                "username": "Gustavo_hrs98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348601097",
                "name": "Diovana",
                "username": "quero1dolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619994873",
                "name": "Consultravel",
                "username": "Consultravelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582843718",
                "name": "Alana Dalcin",
                "username": "AlanaDalcin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159465641",
                "name": "Mario Bombi Junior",
                "username": "mariobombijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430795141",
                "name": "dudoca",
                "username": "kkkkkdudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911269638",
                "name": "giovanna",
                "username": "gifreitas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232906643",
                "name": "Armless john",
                "username": "marinacmfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29307756",
                "name": "Ana Carolina Farias",
                "username": "carolpfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62415468",
                "name": "Ronaldo Fish",
                "username": "Ronaldofish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41367177",
                "name": "Via Mundo",
                "username": "viamundobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290730082",
                "name": "Coluna Pol\u00edtica",
                "username": "Coluna_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249727034",
                "name": "Thiago Otoni",
                "username": "thiagootoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9479272",
                "name": "Leonardo S. Freitas",
                "username": "leonardosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062869144",
                "name": "DriiSS",
                "username": "DriiS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76812543",
                "name": "F Nunes \u26ab\ud83d\udd34\ud83c\udf2a\ud83d\udc80",
                "username": "gfnsfernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240577959",
                "name": "LBC",
                "username": "laydbackcat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181752749",
                "name": "Ripley Davenport",
                "username": "ripleydavenport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757673432",
                "name": "Nexus",
                "username": "NEXUSREVISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47433463",
                "name": "Regianne Casseb #ELEN\u00c3O",
                "username": "Recasseb",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "239062866970431488",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzgouigbss1wik70id49a2kklg1h9",
        "oldest_id": "237582786339409920",
        "result_count": 498
    }
}