{
    "data": [
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-05-16T23:37:21.000Z",
            "id": "202905606657544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo estadual por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Xz2KIi3a"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2012-05-16T23:37:20.000Z",
            "id": "202905604635889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo estadual por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sCKkyG8E"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-05-16T23:30:01.000Z",
            "id": "202903762724069377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou ontem projeto que reduz o tamanho de unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. http://t.co/gojSn3q9"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2012-05-16T23:19:29.000Z",
            "id": "202901112519540737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede esclarecimentos ao governo estadual por obras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rWntVdhz"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-05-16T23:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "202897972193796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do @Estadao sobre a aprova\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria 558 citou estudo do Imazon. Confira http://t.co/08pDLd7B"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-05-16T23:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202896328823545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/vnzjMFYV via @g1"
        },
        {
            "author_id": "392417655",
            "created_at": "2012-05-16T22:00:55.000Z",
            "id": "202881338594967553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Bem Parana http://t.co/rLnvpmOY"
        },
        {
            "author_id": "343539162",
            "created_at": "2012-05-16T21:43:18.000Z",
            "id": "202876905526013953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/RIgUwrGH #fotografia"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-05-16T21:11:15.000Z",
            "id": "202868842823823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia http://t.co/sHRx6vGj #MeioAmbiente #Amaz\u00f4nia #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o #usinashidrel\u00e9tricas"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-05-16T21:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "202868348021772289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida   http://t.co/eSgAruxN via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2012-05-16T20:50:10.000Z",
            "id": "202863533497659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas em Vicente Pires: http://t.co/gG0XtMaQ #R7DF"
        },
        {
            "author_id": "273985831",
            "created_at": "2012-05-16T20:49:17.000Z",
            "id": "202863313992957953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 convidado para a Caminhada no Parque Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3. Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 este domingo. http://t.co/3NL1OqcB"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-16T20:42:10.000Z",
            "id": "202861521091563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Pilarzinho: \u00c9 a quinta Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natura... http://t.co/hIBTH0J0"
        },
        {
            "author_id": "134157612",
            "created_at": "2012-05-16T20:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "logiconews"
                    }
                ]
            },
            "id": "202858714393350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/1jMCSFqv #G1 via @logiconews"
        },
        {
            "author_id": "60646023",
            "created_at": "2012-05-16T20:21:36.000Z",
            "id": "202856344632557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via Arnaldo Fernandes Mais um golpe do Governo e seus asseclas do Congresso Nacional contra a prote\u00e7\u00e3o ambiental.... http://t.co/B7k10mbf"
        },
        {
            "author_id": "394349602",
            "created_at": "2012-05-16T20:10:00.000Z",
            "id": "202853428492386304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT. Saiba mais... http://t.co/AQIwHzVZ"
        },
        {
            "author_id": "132924319",
            "created_at": "2012-05-16T20:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "202851265305264129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma: A 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista RPPN Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e1 lan\u00e7ada no primeiro dia do Viva a Mata! http://t.co/Rgu7T2jB"
        },
        {
            "author_id": "177568968",
            "created_at": "2012-05-16T19:00:28.000Z",
            "id": "202835929373745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -Bosque das Corujas, no Pilarzinho, com cerca de 5,4 mil m\u00b2 de floresta nativa conservada"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2012-05-16T18:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "202834676845514753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida   http://t.co/L3PgjA9l via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-05-16T18:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "SPVSBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "202833664004997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @SPVSBrasil: Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rsarQ2TC"
        },
        {
            "author_id": "206831771",
            "created_at": "2012-05-16T18:39:19.000Z",
            "id": "202830607607271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANDARELA: http://t.co/vK7yKiK8"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2012-05-16T18:29:54.000Z",
            "id": "202828235564785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas em Vicente Pires: http://t.co/dzRUyOv3 #Balan\u00e7oGeral"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-05-16T18:28:51.000Z",
            "id": "202827970954526721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANDARELA http://t.co/SAqB4MUj"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-05-16T18:26:30.000Z",
            "id": "202827380463632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mapa do Parque Nacional de Mapa Anavilhanas e Entorno em 3 vers\u00f5es (ingl\u00eas, portugu\u00eas e espanhol): http://t.co/YUJlqiZ9"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-05-16T18:26:19.000Z",
            "id": "202827333843951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da zona de amortecimento para plantio de transg\u00eanicos amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u/PR  http://t.co/azhaIhbj"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2012-05-16T18:22:29.000Z",
            "id": "202826371414765572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas em Vicente Pires: http://t.co/9DKXihDg #R7DF"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2012-05-16T18:13:51.000Z",
            "id": "202824197750259713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica http://t.co/cdsJWppu"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2012-05-16T18:13:51.000Z",
            "id": "202824197683150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica http://t.co/hqF6CJhx"
        },
        {
            "author_id": "394349602",
            "created_at": "2012-05-16T18:10:01.000Z",
            "id": "202823230485049345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT... saiba mais... http://t.co/AQIwHzVZ"
        },
        {
            "author_id": "58915026",
            "created_at": "2012-05-16T18:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 4,
                        "username": "CeresB"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "MedicaLeticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "202821753565745154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @CeresB RT @MedicaLeticia\nAldeia Yawalapiti que vive no interior do Parque Nacional do Xingu foi fotografada http://t.co/Hj8sfDPu"
        },
        {
            "author_id": "206917753",
            "created_at": "2012-05-16T18:01:20.000Z",
            "id": "202821048423550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aldeia ind\u00edgena Yawalapiti que vive no interior do Parque Nacional do Xingu foi fotografada. O resultado \u00e9 lindo! - http://t.co/5M7mp1yo"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-16T17:59:57.000Z",
            "id": "202820698325004289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terra dos elefantes: Uma visita ao Parque Nacional do Chobe, na Botsuana. http://t.co/zgPPOFnQ"
        },
        {
            "author_id": "339118980",
            "created_at": "2012-05-16T17:57:42.000Z",
            "id": "202820133008318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3dulo I do TMA conhece a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula http://t.co/tZqCTyWG"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-05-16T17:53:08.000Z",
            "id": "202818984939225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mapa do Parque Nacional de Aparados da Serra e Entorno tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel para download no Portal ABETA : http://t.co/YUJlqiZ9"
        },
        {
            "author_id": "14176326",
            "created_at": "2012-05-16T17:51:47.000Z",
            "id": "202818643984269313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica: \u00c9 poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de benfeitorias \u00fateis e necess\u00e1rias em i... http://t.co/yWRuZk1h"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-05-16T17:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 83,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "202810642393088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregao Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica http://t.co/gQPV8ikE @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-05-16T17:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 83,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "202810642057535489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregao Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica http://t.co/kH0q7kKD @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-05-16T17:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 83,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "202810641814269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sobrecarregao Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica http://t.co/TjGTTOED @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-05-16T17:19:58.000Z",
            "id": "202810637628346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza\u00e7\u00e3o de benfeitoria em reserva biol\u00f3gica: \u00c9 poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de benfeitorias \u00fateis... http://t.co/Klfg8En3 #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "398211820",
            "created_at": "2012-05-16T17:19:16.000Z",
            "id": "202810460121210881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita T\u00e9cnica ao Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/kYOLRM5Y"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2012-05-16T17:08:04.000Z",
            "id": "202807641704120322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista RPPN Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e1 lan\u00e7ada no primeiro dia do Viva a Mata! http://t.co/gCSE7Gd7"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-16T16:54:30.000Z",
            "id": "202804228874440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#igersmt #isabelabotelho #paulajaudy  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/nOhsSvqU"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-05-16T16:54:02.000Z",
            "id": "202804111584919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem diferente em Foz do Igua\u00e7u: Quem visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u,\u00a0 nos \u00fa... http://t.co/TvEHsdvs #espiala"
        },
        {
            "author_id": "44839725",
            "created_at": "2012-05-16T16:52:51.000Z",
            "id": "202803811901898753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making-of da produ\u00e7\u00e3o do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Cariacica http://t.co/FpGT6DB1"
        },
        {
            "author_id": "392417655",
            "created_at": "2012-05-16T16:30:58.000Z",
            "id": "202798307574153217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Ag\u00eancia de Pautas INCorporativa (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) http://t.co/SyJyhmjF"
        },
        {
            "author_id": "394349602",
            "created_at": "2012-05-16T16:10:00.000Z",
            "id": "202793027914317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT.. saiba mais... http://t.co/AQIwHzVZ"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-05-16T16:00:01.000Z",
            "id": "202790515148734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cSaguis\u201d, v\u00eddeo de making of na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas! Confira: http://t.co/rrXqHAi2"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2012-05-16T15:47:57.000Z",
            "id": "202787477944152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Barreirinhas/MA: Um para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas e lagoas http://t.co/Awrn12pc"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-05-16T15:35:41.000Z",
            "id": "202784394161827841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante interc\u00e2mbio entre as comunidades do entorno do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias e do Parque Nacional das... http://t.co/VF7XDBff"
        },
        {
            "author_id": "87763324",
            "created_at": "2012-05-16T14:25:12.000Z",
            "id": "202766653661003780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou passear pelo Parque Nacional Picos de Europa, na Espanha? A paisagem \u00e9 de tirar o f\u00f4lego! http://t.co/kDzqvnut"
        },
        {
            "author_id": "60791473",
            "created_at": "2012-05-16T14:24:17.000Z",
            "id": "202766426661076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/WEh64ZF"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-05-16T14:22:51.000Z",
            "id": "202766064721989633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... e depois iremos ao Parque Nacional de Itatiaia!"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2012-05-16T13:58:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "202760034311086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/MqVL4txF O Meio Ambiente pede socorro ser\u00e1 que os governantes n\u00e3o est\u00e3o enxergando isso! #Lament\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2012-05-16T13:35:18.000Z",
            "id": "202754096409739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abrolhos vive momento decisivo. Vale MUITO a pena ler: http://t.co/2TbZWG3g"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2012-05-16T13:35:18.000Z",
            "id": "202754095482814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos vive momento decisivo. Vale MUITO a pena ler: http://t.co/5zt4zP8K"
        },
        {
            "author_id": "357000422",
            "created_at": "2012-05-16T13:35:11.000Z",
            "id": "202754068748312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos vive momento decisivo. Vale MUITO a pena ler: http://t.co/uZmDeEOO"
        },
        {
            "author_id": "34043640",
            "created_at": "2012-05-16T13:31:47.000Z",
            "id": "202753212443394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/3v6mBGXP"
        },
        {
            "author_id": "277075064",
            "created_at": "2012-05-16T13:28:32.000Z",
            "id": "202752393421668353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhares... Parque Nacional da Sequoia, Calif\u00f3rnia. http://t.co/425rs9pv"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-05-16T13:23:16.000Z",
            "id": "202751068260671488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9gio Cristo Rei leva alunos para 'Dia Ecol\u00f3gico' em RPPN Osvaldo Tim\u00f3teo: Educa\u00e7\u00e3o, preserva\u00e7\u00e3o e conscientiz... http://t.co/MI8iKY17"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-05-16T13:18:32.000Z",
            "id": "202749876998651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Suma\u00fama de 250 anos, na FLONA do Rio Tapaj\u00f3s. Dar\u00e1 lugar a hidrel\u00e9trica do PT https://t.co/xijzxlok Cf http://t.co/MrQsFRkl"
        },
        {
            "author_id": "274622679",
            "created_at": "2012-05-16T13:09:37.000Z",
            "id": "202747633830346755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/P3ssw4DX"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-05-16T13:06:50.000Z",
            "id": "202746933100548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia, p/ construir mais 4 hidrel\u00e9tricas http://t.co/Kw5KOYI9 PT detonando nossas florestas"
        },
        {
            "author_id": "314162831",
            "created_at": "2012-05-16T13:06:41.000Z",
            "id": "202746894286454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/skprwQkc"
        },
        {
            "author_id": "454411012",
            "created_at": "2012-05-16T13:05:39.000Z",
            "id": "202746636621975553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/fSHO11Ye"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2012-05-16T13:03:32.000Z",
            "id": "202746103232344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida: http://t.co/OnkrxjzI"
        },
        {
            "author_id": "52524648",
            "created_at": "2012-05-16T13:01:43.000Z",
            "id": "202745645516324865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Ref\u00fagio da Vida Silvestre, um exemplo para o mundo, s\u00f3 teve apoio dos vereadores Vanio, Prof. Vieira e Nei..."
        },
        {
            "author_id": "16872087",
            "created_at": "2012-05-16T12:54:02.000Z",
            "id": "202743712000917505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sfRJC3El"
        },
        {
            "author_id": "36757793",
            "created_at": "2012-05-16T12:42:16.000Z",
            "id": "202740750994255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/gr7XAMdH"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2012-05-16T12:35:24.000Z",
            "id": "202739021263286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9gio Cristo Rei leva alunos para 'Dia Ecol\u00f3gico' em RPPN Osvaldo Tim\u00f3teo: http://t.co/EPYauSyy"
        },
        {
            "author_id": "65087526",
            "created_at": "2012-05-16T12:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "202738068048982017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: Governo federal na contram\u00e3o da necessidade de diminuir emiss\u00f5es de g\u00e1s carb\u00f4nico...  Vergonha! http://t.co/Vi0brHjZ"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2012-05-16T12:30:13.000Z",
            "id": "202737720731254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Governo federal na contram\u00e3o da necessidade de diminuir emiss\u00f5es de g\u00e1s carb\u00f4nico liberado pelo desmatamento. Vergonha! http://t.co/btTRsOfE"
        },
        {
            "author_id": "295183530",
            "created_at": "2012-05-16T12:25:09.000Z",
            "id": "202736443964133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um absurdo... http://t.co/T0ObPHMl"
        },
        {
            "author_id": "394349602",
            "created_at": "2012-05-16T12:15:49.000Z",
            "id": "202734096919699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT. saiba mais... http://t.co/AQIwHzVZ"
        },
        {
            "author_id": "134157612",
            "created_at": "2012-05-16T12:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "logiconews"
                    }
                ]
            },
            "id": "202730870816251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/1jMCSFqv #G1 via @logiconews"
        },
        {
            "author_id": "132602131",
            "created_at": "2012-05-16T12:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 99,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202730729703096321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT - http://t.co/MyiQVbqI via @g1 #ConsultorSocial"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-05-16T11:39:47.000Z",
            "id": "202725025550319617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo e C\u00e2mara est\u00e3o desmontando pol\u00edticas efetivas contra o desmatamento. C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida: http://t.co/3mHP0FPc"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2012-05-16T11:29:50.000Z",
            "id": "202722520955236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se nao fosse um vision\u00e1rio do s\u00e9culo IXX nao teriamos hoje a Floresta Nacional da Tijuca, no Rio."
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2012-05-16T11:24:34.000Z",
            "id": "202721199040634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/bj1XzYnw via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-16T10:41:42.000Z",
            "id": "202710409701101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-05-16T10:27:59.000Z",
            "id": "202706956459311104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Brasil se preparando para a RIo+20?  C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida  http://t.co/gojSn3q9"
        },
        {
            "author_id": "100726075",
            "created_at": "2012-05-16T09:09:40.000Z",
            "id": "202687248599224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rebanho No Parque Nacional De Montezinho http://t.co/fshCXNjb"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T08:03:12.000Z",
            "id": "202670523241598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/ThmAqjif"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T08:03:12.000Z",
            "id": "202670522834747393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/MXM8ZcBs"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T08:03:12.000Z",
            "id": "202670521517752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/J4RqvVnw"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T08:03:12.000Z",
            "id": "202670520414633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/txLb4AvI"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T08:01:14.000Z",
            "id": "202670025960734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/h9GaWlCg"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T08:01:14.000Z",
            "id": "202670025100886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/KqPN2gLF"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T08:01:13.000Z",
            "id": "202670024501116929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/1Q1yEZXD"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T08:01:13.000Z",
            "id": "202670023691599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/uCfvYHod"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T08:01:13.000Z",
            "id": "202670021250519041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Vb5vFOUZ"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:24.000Z",
            "id": "202655219836923905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vINGch7c"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:24.000Z",
            "id": "202655219698511873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/IEq4e4L8"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:24.000Z",
            "id": "202655219480395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vfSRfHp5"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:24.000Z",
            "id": "202655218993856513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/io5mghoY"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655218805121025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/72escYtb"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655218691883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/g85IBza2"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655218607988737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/gsAukd9V"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655218167590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/mn3rdH99"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655217576185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/X9VWPUPT"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655217479716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/NfxTyNJn"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655217282596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/oIOBJyLA"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655216787652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/oeWLbU5i"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:23.000Z",
            "id": "202655216473092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/UUkAOFIF"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:20.000Z",
            "id": "202655205047812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/55Wm0iRo"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655195874852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/aNIquiyu"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655195199574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/27iTRhXB"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655194989871105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/G7G5fTxG"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655194725617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/6XhGs7hZ"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655194377498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/AbNlRTv0"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:18.000Z",
            "id": "202655193849016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vATIVa5d"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:17.000Z",
            "id": "202655193135972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/I6kQFkSV"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:17.000Z",
            "id": "202655191135305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/m168E3KT"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:17.000Z",
            "id": "202655189981855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/IrIihTqi"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:10.000Z",
            "id": "202655161435439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/3RSoYeeM"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:10.000Z",
            "id": "202655160726597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/g2NwN2yL"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:09.000Z",
            "id": "202655160110034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/e0EYtz3F"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T07:02:09.000Z",
            "id": "202655159476699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/IdHLGequ"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T06:36:38.000Z",
            "id": "202648736445366273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/ZmWSjeWk"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T06:36:38.000Z",
            "id": "202648735778476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/5hhRmLIP"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T06:36:38.000Z",
            "id": "202648735099011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/X9i08jBe"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T06:36:37.000Z",
            "id": "202648734046236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/eE5ekTLh"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T06:36:37.000Z",
            "id": "202648733438050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/V97pwW9L"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:06.000Z",
            "id": "202647847244546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/kYdq1pZJ"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:06.000Z",
            "id": "202647846258884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/v0D4d2h9"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:06.000Z",
            "id": "202647845495517185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/5l8IqYNE"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:05.000Z",
            "id": "202647844585340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/yY6FrwIp"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:05.000Z",
            "id": "202647844224630784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/xefVdSLZ"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:03.000Z",
            "id": "202647835118809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/IgENCcLr"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T06:33:03.000Z",
            "id": "202647833399132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/ey8VoUkA"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T06:22:39.000Z",
            "id": "202645216103104513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/DXsLAfyU"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T06:22:38.000Z",
            "id": "202645215213920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/LRPHG3Te"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T06:22:38.000Z",
            "id": "202645214274392065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/FTDAtuIu"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T06:22:38.000Z",
            "id": "202645213527810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/1mqT0qHt"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T05:55:17.000Z",
            "id": "202638331404763137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/dX2Q09pj"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T05:55:17.000Z",
            "id": "202638330653966337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/df34i45X"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:55:17.000Z",
            "id": "202638329936756738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/zF5arVOu"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:55:17.000Z",
            "id": "202638329223708676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/kJkSI1iB"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:55:17.000Z",
            "id": "202638328623935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/DCDKTWYF"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:52:44.000Z",
            "id": "202637690905169920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/N2cGyhAz"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T05:52:44.000Z",
            "id": "202637690179567617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Juan5plK"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:52:44.000Z",
            "id": "202637689445548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/2vGpGs6a"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:52:44.000Z",
            "id": "202637688736714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/oI7gfcA6"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:47:08.000Z",
            "id": "202636278561382401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Ht0znS8U"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T05:47:08.000Z",
            "id": "202636277798014977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/y2Eykwia"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:47:07.000Z",
            "id": "202636277118541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Ddq0fzPk"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:47:07.000Z",
            "id": "202636276254507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Xkej6AcJ"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:44:27.000Z",
            "id": "202635604826132480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/DjkYGxFC"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:40:48.000Z",
            "id": "202634684709081089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/sMtWPjc0"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:40:47.000Z",
            "id": "202634683538882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/uwuH2FbN"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:40:47.000Z",
            "id": "202634682867785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/S4p2YUSB"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T05:30:31.000Z",
            "id": "202632099159748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/w2nLju4l"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:30:31.000Z",
            "id": "202632098467680257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/wcVzSse8"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:30:31.000Z",
            "id": "202632097763033089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vz4LADaE"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:30:31.000Z",
            "id": "202632097154859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/WiWpTp5Z"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T05:26:39.000Z",
            "id": "202631125343023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/sTxY6wsO"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T05:26:39.000Z",
            "id": "202631124252495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/ZV2ezv2w"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:26:39.000Z",
            "id": "202631123396857858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/EQ6z9whM"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T05:26:38.000Z",
            "id": "202631122587365377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/e2cnpUj9"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T05:21:32.000Z",
            "id": "202629839033860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/ugFPlhOF"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T03:51:20.000Z",
            "id": "202607137648689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/cvUE92yd"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T03:51:20.000Z",
            "id": "202607136839180289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/58W7uYr1"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T03:51:20.000Z",
            "id": "202607136075825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/DecjV27g"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T03:51:19.000Z",
            "id": "202607135157272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/66ANLYCo"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-05-16T03:45:24.000Z",
            "id": "202605645030100993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Iguassu Holiday Hotel esta localizado \u00e0 Avenida das Cataratas, pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/cmml2ivv"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T03:17:31.000Z",
            "id": "202598625187082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/kAxQZKWt"
        },
        {
            "author_id": "73397997",
            "created_at": "2012-05-16T03:11:12.000Z",
            "id": "202597037781417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu em Mato Grosso http://t.co/Prm4TJdg"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2012-05-16T03:05:16.000Z",
            "id": "202595544017801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT. Voo detectou desmatamento pr\u00f3ximo...: http://t.co/PgW70Ax4"
        },
        {
            "author_id": "269078332",
            "created_at": "2012-05-16T02:57:21.000Z",
            "id": "202593550293151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT.http://is.gd/w6SABX"
        },
        {
            "author_id": "385346939",
            "created_at": "2012-05-16T02:44:08.000Z",
            "id": "202590225124442113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT  - http://t.co/sL4SXAvn"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2012-05-16T02:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 89,
                        "username": "paranashop"
                    }
                ]
            },
            "id": "202588470940680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Paranashop http://t.co/h2YO5l8X via @paranashop"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T02:35:43.000Z",
            "id": "202588106426298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/n537jB2x"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T02:35:42.000Z",
            "id": "202588105641955329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/mKJkfoAn"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T02:35:42.000Z",
            "id": "202588104907956224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Dm4aTIXM"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T02:35:42.000Z",
            "id": "202588104224276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/eABJac4W"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T02:35:42.000Z",
            "id": "202588103326707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/QfUoRluz"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T02:19:19.000Z",
            "id": "202583978933370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/q7R7kprw"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T02:19:18.000Z",
            "id": "202583978161602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/JwAfogfM"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T02:19:18.000Z",
            "id": "202583977448579073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/rieEEgNi"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T02:19:18.000Z",
            "id": "202583976701988865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/l5TAsM6m"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T02:17:44.000Z",
            "id": "202583580415754241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Su8BhvOz"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T02:17:43.000Z",
            "id": "202583579694346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/C5E7BXqm"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T02:17:43.000Z",
            "id": "202583579014864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/LCHWJBBP"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:20:01.000Z",
            "id": "202569058372169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/OZySbMhs"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:18:31.000Z",
            "id": "202568679567790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/47FDhWHa"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:18:31.000Z",
            "id": "202568678666014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/JLlpdDGa"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:18:30.000Z",
            "id": "202568677818769409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/mXsVDe1n"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:17:53.000Z",
            "id": "202568520570118145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/17IgvQTY"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T01:17:53.000Z",
            "id": "202568519676723201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/koONa2cp"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:17:53.000Z",
            "id": "202568518963691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Vatvhfme"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:17:52.000Z",
            "id": "202568518133231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/0OpuKQs9"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:13:57.000Z",
            "id": "202567531888779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/9emKbylM"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T01:13:57.000Z",
            "id": "202567530987008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Zo2hczyB"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:13:57.000Z",
            "id": "202567530282369025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/dQ4bwVEp"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:13:57.000Z",
            "id": "202567529493839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/UTEoe3Qa"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:30.000Z",
            "id": "202567164639719425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/2L15G32R"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:30.000Z",
            "id": "202567163893129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/HIbrY01v"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:29.000Z",
            "id": "202567163188482049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/gduBUi4m"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:29.000Z",
            "id": "202567162437705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/zOGqpxWX"
        },
        {
            "author_id": "190857890",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:29.000Z",
            "id": "202567162253160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu - MS Total - Not\u00edcias de Mato Grosso do Sul: http://t.co/ZbQuevMx"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:12:29.000Z",
            "id": "202567161590456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/B36WApvm"
        },
        {
            "author_id": "580567713",
            "created_at": "2012-05-16T01:09:21.000Z",
            "id": "202566373401034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN RIO DAS LONTRAS: Morre a ambientalista Judith Cortes\u00e3o http://t.co/wXKqg3P9"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T01:08:31.000Z",
            "id": "202566162326884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/arR7Zfun"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T01:08:30.000Z",
            "id": "202566161085382657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/9FwRyXOg"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:08:30.000Z",
            "id": "202566160150036482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/VFSSBJTO"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:08:30.000Z",
            "id": "202566159369912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/eTfg6aSH"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:08:30.000Z",
            "id": "202566158560399362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vbOINj5l"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:07:49.000Z",
            "id": "202565989219573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/XpQx2HpB"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T01:07:49.000Z",
            "id": "202565988259082241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/QOiTmb7F"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:07:49.000Z",
            "id": "202565987344723969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/SGXPWRvC"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:07:49.000Z",
            "id": "202565986430353409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/SxVO2pvI"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:06:27.000Z",
            "id": "202565641494990849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/vICOrNtY"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:06:00.000Z",
            "id": "202565531109306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/oP6u08Ty"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T01:06:00.000Z",
            "id": "202565530337546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/luhE3JGT"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:06:00.000Z",
            "id": "202565529729372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/a5awjOTF"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:06:00.000Z",
            "id": "202565528714346497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/VxaK2mPS"
        },
        {
            "author_id": "34154423",
            "created_at": "2012-05-16T01:03:38.000Z",
            "id": "202564935631372289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian&amp;#231;a ind&amp;#237;gena salta de &amp;#225;rvore dentro do Rio Xingu, no Parque Nacional do Xingu, no http://t.co/xREqBT2e"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T01:01:45.000Z",
            "id": "202564460748083200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/4H2WrbQR"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T01:01:45.000Z",
            "id": "202564460169265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/3PwBXEHE"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:01:45.000Z",
            "id": "202564459150061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/WTZC0McG"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T01:01:45.000Z",
            "id": "202564459082956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/EuX2lCle"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T01:00:10.000Z",
            "id": "202564060645048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/xa7Q3PEH"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T00:58:41.000Z",
            "id": "202563687310032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/WvtYkrUZ"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T00:58:41.000Z",
            "id": "202563686680887297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Sni5Xki0"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:58:40.000Z",
            "id": "202563685812678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/uUnZMi6Q"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:58:40.000Z",
            "id": "202563684919287811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/a9shUDFn"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:58:40.000Z",
            "id": "202563684529213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Y0rtxcS3"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T00:57:02.000Z",
            "id": "202563274804441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/HQgMrspe"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:57:02.000Z",
            "id": "202563273105743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/nknkVeKg"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:56:46.000Z",
            "id": "202563207523614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/xWFLc8Ms"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T00:56:46.000Z",
            "id": "202563206797991937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/zbv5V3Sz"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:56:46.000Z",
            "id": "202563206252740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/fMN76vOH"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:56:46.000Z",
            "id": "202563205535510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/W6s3Hg7e"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:51:03.000Z",
            "id": "202561769405812737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/t1HIVS62"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T00:49:22.000Z",
            "id": "202561342274674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/Yp5Bm1rU"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:49:21.000Z",
            "id": "202561340706009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/LVjx1J53"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:49:21.000Z",
            "id": "202561339984588803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/VW2H4Kvb"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:49:21.000Z",
            "id": "202561339229614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/xqD1lV6I"
        },
        {
            "author_id": "97724845",
            "created_at": "2012-05-16T00:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "AscomUFPE"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e355cc9180b26dd1"
            },
            "id": "202561279859236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AscomUFPE UFPE garante assento no conselho gestor da Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana: http://t.co/oJLFX3Ky"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:48:13.000Z",
            "id": "202561055111655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/RvMTIvLl"
        },
        {
            "author_id": "139215327",
            "created_at": "2012-05-16T00:48:13.000Z",
            "id": "202561054390226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/U8aXP4uW"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:48:13.000Z",
            "id": "202561053572349953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/lzzekuZm"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:48:13.000Z",
            "id": "202561052871897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/A2DXS6J6"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:48:08.000Z",
            "id": "202561033884274689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/dmZhWoIj"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:47:14.000Z",
            "id": "202560807781937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/tMZYuVIQ"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:47:14.000Z",
            "id": "202560806058082305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/aRtvUg29"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:24.000Z",
            "id": "202560595634040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: \nFoto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Par... http://t.co/5uycd7mB"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:23.000Z",
            "id": "202560594627395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/gXuiYANn"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:23.000Z",
            "id": "202560593864040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Foto de 9 de maio mostra por\u00e7\u00e3o do Parq... http://t.co/epoRVb5M"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:22.000Z",
            "id": "202560590084972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotgrafo mostra cotidiano de ndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/A2J48pbc"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:22.000Z",
            "id": "202560589686521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/H1d5wUU5"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:22.000Z",
            "id": "202560589564870657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/w2ZwHBk8"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:22.000Z",
            "id": "202560588356911105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/YXRr5kTq"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:21.000Z",
            "id": "202560585630625792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotgrafo mostra cotidiano de ndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/UyMFFrwJ"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:21.000Z",
            "id": "202560583764148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotgrafo mostra cotidiano de ndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/psteqy88"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:20.000Z",
            "id": "202560582451339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotgrafo mostra cotidiano de ndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/o1VgSYuz"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2012-05-16T00:46:20.000Z",
            "id": "202560579708256258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotgrafo mostra cotidiano de ndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/mxEZsmuI"
        },
        {
            "author_id": "444853862",
            "created_at": "2012-05-16T00:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202559203410313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/IMJBRBUq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "30531189",
            "created_at": "2012-05-16T00:36:24.000Z",
            "id": "202558080389611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O D\u00c9CIMO NONO DIA COM OS AMIGOS - \u201cPARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA\u201d \u2013 PARTE 26 http://t.co/3rN5doEh"
        },
        {
            "author_id": "82722097",
            "created_at": "2012-05-16T00:14:11.000Z",
            "id": "202552490682613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de #indios do Parque Nacional do \"Xingu, no MT http://t.co/IWHI89Lf #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "46483916",
            "created_at": "2012-05-16T00:09:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202551388272726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/jyKnnVpb via @g1"
        },
        {
            "author_id": "392417655",
            "created_at": "2012-05-16T00:00:42.000Z",
            "id": "202549095678746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Paranashop http://t.co/5FeJP8hj"
        },
        {
            "author_id": "134292373",
            "created_at": "2012-05-15T23:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "202545647482707969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja imagens da maior reserva ind\u00edgena do Brasil http://t.co/KEnMwKt3 via @UOLNoticias"
        },
        {
            "author_id": "215813751",
            "created_at": "2012-05-15T23:44:33.000Z",
            "id": "202545034095116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia //  Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/dPEQqTUe"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2012-05-15T23:40:07.000Z",
            "id": "202543915541344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/rXo4Uh8c #G1"
        },
        {
            "author_id": "17601785",
            "created_at": "2012-05-15T23:40:02.000Z",
            "id": "202543897426137089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de monfrague em espanha a poucos ks da nossa fronteira \u00e9 reserva biol\u00f3gica para a Unesco."
        },
        {
            "author_id": "56862818",
            "created_at": "2012-05-15T23:20:21.000Z",
            "id": "202538940752859137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFPE garante assento no conselho gestor da Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana: http://t.co/5sbrCzRU"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2012-05-15T23:04:15.000Z",
            "id": "202534891542421504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Piteira: C\u00c2MARA APROVA REDU\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DO PARQUE NACIONAL D... http://t.co/HnRNSram"
        },
        {
            "author_id": "156669630",
            "created_at": "2012-05-15T22:55:40.000Z",
            "id": "202532730959962113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/jW2tVWqx #G1"
        },
        {
            "author_id": "241917652",
            "created_at": "2012-05-15T22:54:58.000Z",
            "id": "202532552395849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Materia sobre a viagem do fotografo da Reuters, Ueslei Marcelino.\nhttp://t.co/FmEGb05i"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2012-05-15T22:37:42.000Z",
            "id": "202528210943098881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Poder: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu http://t.co/Zeu40fV"
        },
        {
            "author_id": "16310371",
            "created_at": "2012-05-15T22:18:20.000Z",
            "id": "202523333621854211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/T5JwCHeW #G1"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-05-15T22:16:40.000Z",
            "id": "202522917039390722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14 instaladas na \u00e1rea. Voo detectou desmatamento pr\u00f3ximo \u00e0 regi\u00e3o de... http://t.co/miwW8Xp0"
        },
        {
            "author_id": "63123308",
            "created_at": "2012-05-15T22:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202522597966090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias bel\u00edssimas! Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/nWlMceiN via @g1"
        },
        {
            "author_id": "367919806",
            "created_at": "2012-05-15T22:10:32.000Z",
            "id": "202521372050722817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT\nhttp://t.co/8kBqtfs9"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2012-05-15T21:59:50.000Z",
            "id": "202518681098534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/J7Fj7k9r"
        },
        {
            "author_id": "210179692",
            "created_at": "2012-05-15T21:59:14.000Z",
            "id": "202518528409083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de Adriano - Iguape: um pouco do meu mundo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chau\u00e1s http://t.co/GgrbA9i1"
        },
        {
            "author_id": "133105020",
            "created_at": "2012-05-15T21:58:05.000Z",
            "id": "202518237190176770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT\nhttp://t.co/TVX8IeZe"
        },
        {
            "author_id": "501587544",
            "created_at": "2012-05-15T21:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202516859378073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/nCXqUzlX via @g1"
        },
        {
            "author_id": "247729587",
            "created_at": "2012-05-15T21:49:03.000Z",
            "id": "202515964946948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/bgBsfPXf"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2012-05-15T21:44:30.000Z",
            "id": "202514818874355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra rotina dos \u00edndios do Parque Nacional do Xingu http://t.co/izSS8QuZ http://t.co/b753HAlu"
        },
        {
            "author_id": "45968094",
            "created_at": "2012-05-15T21:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202514228568006657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/4xC7EPHj via @g1"
        },
        {
            "author_id": "569164080",
            "created_at": "2012-05-15T21:35:35.000Z",
            "id": "202512576402305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/BP09Bq3t"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-05-15T21:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202511380421672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/MfuFKyCx via @g1"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2012-05-15T21:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202510096578789377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/oKrps9NW via @g1"
        },
        {
            "author_id": "85992588",
            "created_at": "2012-05-15T21:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "202510087938510849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@IBaleiaJubarte: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos seleciona volunt\u00e1rios: http://t.co/v6NrNPUN\u201d #SaveThePlanet #Voluntarios"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-05-15T21:19:55.000Z",
            "id": "202508634209525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/3IWJJhqf"
        },
        {
            "author_id": "57657194",
            "created_at": "2012-05-15T21:18:44.000Z",
            "id": "202508336128724993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu, Mato Grosso, Brasil. http://t.co/vozIyxG9"
        },
        {
            "author_id": "503582405",
            "created_at": "2012-05-15T21:10:44.000Z",
            "id": "202506322321739776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu\" http://t.co/tyIFRV9M"
        },
        {
            "author_id": "380434733",
            "created_at": "2012-05-15T21:07:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202505473277181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/3i6KT6OE via @g1"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:22.000Z",
            "id": "202505225750331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/ctdkAnPE"
        },
        {
            "author_id": "136361063",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:22.000Z",
            "id": "202505224307486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/zpufg3iT"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:22.000Z",
            "id": "202505222734622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/V9LyV5ZS"
        },
        {
            "author_id": "352724802",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:22.000Z",
            "id": "202505222554271746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/jCK1AiCI"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:21.000Z",
            "id": "202505219656007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/UWdWSUY8"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:20.000Z",
            "id": "202505215281340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/d2EaPBX5"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:17.000Z",
            "id": "202505204548116482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/PnHrwOLV"
        },
        {
            "author_id": "465595740",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:17.000Z",
            "id": "202505203059138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/9NWgnanx"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:16.000Z",
            "id": "202505200785821697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/53SLuwb4"
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:16.000Z",
            "id": "202505200030855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/RT2nW0ZM"
        },
        {
            "author_id": "64468848",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:16.000Z",
            "id": "202505199309438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/io0PKWpZ"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:16.000Z",
            "id": "202505198562844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/6bBHU2Ul"
        },
        {
            "author_id": "151566942",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:16.000Z",
            "id": "202505197786890241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/0ZxfX5rK"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:15.000Z",
            "id": "202505197040304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14 instaladas na \u00e1rea.\nVoo detectou desmatamento pr\u00f3ximo \u00e0 regi\u00e3o de preser... http://t.co/jHxNTumE"
        },
        {
            "author_id": "98254335",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:15.000Z",
            "id": "202505196318900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/e9JIXntp"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:15.000Z",
            "id": "202505193756168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/z0LMXqzM"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:15.000Z",
            "id": "202505192988622848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/sCVMaL7Q"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:14.000Z",
            "id": "202505190769819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/LuKViSnL"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:13.000Z",
            "id": "202505187473113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/ARUeH7Dm"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:13.000Z",
            "id": "202505185556303874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/hwAlrqcW"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:13.000Z",
            "id": "202505184872632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/up0zi9oj"
        },
        {
            "author_id": "265042426",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:12.000Z",
            "id": "202505183262015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/nPE8i8lQ"
        },
        {
            "author_id": "200641256",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:12.000Z",
            "id": "202505182284750849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/INirnF8y"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:12.000Z",
            "id": "202505181424922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/qyGvcnEs"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:12.000Z",
            "id": "202505180560887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/44WxhRv5"
        },
        {
            "author_id": "208227620",
            "created_at": "2012-05-15T21:06:11.000Z",
            "id": "202505178459549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/QF66V2We"
        },
        {
            "author_id": "35086366",
            "created_at": "2012-05-15T21:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "FHOXonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "202504999413100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @FHOXonline: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT\rhttp://t.co/Dbal7kIP"
        },
        {
            "author_id": "14719870",
            "created_at": "2012-05-15T21:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "FHOXonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "202504996934270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @FHOXonline: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT\rhttp://t.co/qLo9GaOR"
        },
        {
            "author_id": "288822234",
            "created_at": "2012-05-15T21:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 97,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "202504819691364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/BEQKLsG1 via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "73589305",
            "created_at": "2012-05-15T21:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202504325178736641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/jMX9sOdC via @g1"
        },
        {
            "author_id": "88703963",
            "created_at": "2012-05-15T21:01:11.000Z",
            "id": "202503918507405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Mirante da Janela- Parque Nacional da Chapada!! http://t.co/xLzujnMM"
        },
        {
            "author_id": "488570078",
            "created_at": "2012-05-15T20:59:29.000Z",
            "id": "202503491103637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/oGpJX9Cy"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2012-05-15T20:59:29.000Z",
            "id": "202503490076028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ci\u00eancia] Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edge... http://t.co/adraYXGI #ciencia #saude"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-05-15T20:59:28.000Z",
            "id": "202503489249746944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/4vQFXMaB"
        },
        {
            "author_id": "37997609",
            "created_at": "2012-05-15T20:58:51.000Z",
            "id": "202503334467354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT\nhttp://t.co/THFnamMA"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2012-05-15T20:57:25.000Z",
            "id": "202502970661806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Poder: Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/XDlTNyu"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2012-05-15T20:55:16.000Z",
            "id": "202502431907655683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/ywVHXEvN"
        },
        {
            "author_id": "30872719",
            "created_at": "2012-05-15T20:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "username": "folha_poder"
                    }
                ]
            },
            "id": "202501396426272769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza, Brasil ja tem imensa \u00e1rea protegida RT @folha_poder Prefeitos pedem que Dilma sancione novo C\u00f3digo Florestal"
        },
        {
            "author_id": "103388168",
            "created_at": "2012-05-15T20:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202500222574800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/E2pnyOX8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "176933447",
            "created_at": "2012-05-15T20:44:01.000Z",
            "id": "202499598307180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Quatis se fez presente na audi\u00eancia p\u00fablica pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela e... http://t.co/gd7DTw5p"
        },
        {
            "author_id": "91192620",
            "created_at": "2012-05-15T20:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 59,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202499528887242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - \u00edndios do Xingu, no MT http://t.co/HZTkXScy via @g1"
        },
        {
            "author_id": "71938584",
            "created_at": "2012-05-15T20:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202499375052763137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/5W9TK5R via @g1"
        },
        {
            "author_id": "159697855",
            "created_at": "2012-05-15T20:39:20.000Z",
            "id": "202498419275730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E PENSAR Q ERA ASSIM Q SE VIVIA NA LINDA TERRA BRASILIS... #SOSvida #SOShumanidade &gt; http://t.co/i48ZTXU0 #G1"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2012-05-15T20:33:44.000Z",
            "id": "202497010220277761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos seleciona volunt\u00e1rios: http://t.co/b1dhm50M"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-05-15T20:32:39.000Z",
            "id": "202496741046616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/72wmOg4D"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-05-15T20:32:19.000Z",
            "id": "202496656711749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/Mat1q8Xp"
        },
        {
            "author_id": "152522260",
            "created_at": "2012-05-15T20:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "202496652966232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/MBZfK4qO via @g1"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-05-15T20:32:16.000Z",
            "id": "202496641075384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/ZeK5PHzG #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-05-15T20:32:15.000Z",
            "id": "202496636876894209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma da... http://t.co/i0IBjAwA #G1"
        },
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2012-05-15T20:32:13.000Z",
            "id": "202496629897576450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma da... http://t.co/Mc21FqAt #G1"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-15T20:32:09.000Z",
            "id": "202496611534905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapi... http://t.co/itz8HeMZ #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 111,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "202496533919309825",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/dR777EwE @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:48.000Z",
            "id": "202496524469542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma d... http://t.co/cxrScLhb"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:45.000Z",
            "id": "202496514780696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/Bn9sxGW2"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:42.000Z",
            "id": "202496501702864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/B1AJv3Ov"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:39.000Z",
            "id": "202496486993428481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/ShssLcR2"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:38.000Z",
            "id": "202496483726069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma da... http://t.co/Wb4qyArb"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:38.000Z",
            "id": "202496483138863105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/wilu4iid"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:35.000Z",
            "id": "202496472153997315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma da... http://t.co/V3yHypDo"
        },
        {
            "author_id": "474133262",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "g1cienciaesaude"
                    }
                ]
            },
            "id": "202496458505715714",
            "in_reply_to_user_id": "31475618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil | RT @g1cienciaesaude Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/Hlv8efyp"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:27.000Z",
            "id": "202496437953638400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/44fU5QGF G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:26.000Z",
            "id": "202496431448260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/NticJfJb"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:24.000Z",
            "id": "202496426595459073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/xPg9h6GJ"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:24.000Z",
            "id": "202496426482204672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/IcK3Kbmt"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:22.000Z",
            "id": "202496418240405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/FTUFOhfP"
        },
        {
            "author_id": "33906365",
            "created_at": "2012-05-15T20:31:02.000Z",
            "id": "202496334371102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT  http://t.co/v6WaBzWw"
        },
        {
            "author_id": "215948162",
            "created_at": "2012-05-15T20:30:46.000Z",
            "id": "202496265085394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT -... http://t.co/K8ZEtzU1"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2012-05-15T20:30:24.000Z",
            "id": "202496174849146882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/CB17zg8f"
        },
        {
            "author_id": "555516482",
            "created_at": "2012-05-15T20:28:46.000Z",
            "id": "202495763304026113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/hLVMIjQM"
        },
        {
            "author_id": "444006142",
            "created_at": "2012-05-15T20:28:46.000Z",
            "id": "202495762293194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/hurVkj4g"
        },
        {
            "author_id": "443968384",
            "created_at": "2012-05-15T20:28:46.000Z",
            "id": "202495761714388994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/N4Hh7JD6"
        },
        {
            "author_id": "443215983",
            "created_at": "2012-05-15T20:28:46.000Z",
            "id": "202495760862941185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/B0dBvgc5"
        },
        {
            "author_id": "442409497",
            "created_at": "2012-05-15T20:28:46.000Z",
            "id": "202495760133132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/dUf40TmQ"
        },
        {
            "author_id": "442436634",
            "created_at": "2012-05-15T20:28:45.000Z",
            "id": "202495759411724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/mYLXLwRN"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-05-15T20:28:45.000Z",
            "id": "202495755922063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/3EPX8Y0w"
        },
        {
            "author_id": "181710601",
            "created_at": "2012-05-15T20:28:44.000Z",
            "id": "202495755129339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14 instaladas na \u00e1rea.\nVoo detectou desmatamento pr\u00f3ximo \u00e0 regi\u00e3o de preser... http://t.co/UInKXmfJ"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2012-05-15T20:28:44.000Z",
            "id": "202495752570810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/hzdTkKF9"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-05-15T20:28:43.000Z",
            "id": "202495748913381379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT: Aldeia ind\u00edgena Yawalapiti \u00e9 uma das 14... http://t.co/4ZzOAczf"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-05-15T20:28:06.000Z",
            "id": "202495593166278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/AjIBeHsr"
        },
        {
            "author_id": "31475618",
            "created_at": "2012-05-15T20:26:03.000Z",
            "id": "202495077510156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo mostra cotidiano de \u00edndios do Parque Nacional do Xingu, no MT http://t.co/fw9QJ6Dp"
        },
        {
            "author_id": "417601075",
            "created_at": "2012-05-15T20:12:43.000Z",
            "id": "202491723916656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos est\u00e1 selecionando volunt\u00e1rios n\u00e3o-remunerados para atividades na sede... http://t.co/GN7MAgCN"
        },
        {
            "author_id": "149927080",
            "created_at": "2012-05-15T20:11:04.000Z",
            "id": "202491308714110977",
            "in_reply_to_user_id": "200313009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maricostavolei minha querida vc nao sabe pra onde esta indo? vc ta indo pra um parque nacional chamado len\u00e7ois maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2012-05-15T19:51:36.000Z",
            "id": "202486408827518977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requerimento de Nilton Bobato ao Parque Nacional resulta na transpar\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es: Demonstrat... http://t.co/MUTs973N"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-05-15T19:21:37.000Z",
            "id": "202478863454969857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima galeria a ir para o forno &gt; Parque Nacional da Serra da Capivara\n\nCena de Sexo, Pintura Rupestre http://t.co/tstm4ddB"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-05-15T19:19:13.000Z",
            "id": "202478257084432385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena de Sexo, Pintura Rupestre, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed http://t.co/0Fc7QbWf"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2012-05-15T19:07:37.000Z",
            "id": "202475339853737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/akWvbUVF"
        },
        {
            "author_id": "15430360",
            "created_at": "2012-05-15T18:40:47.000Z",
            "id": "202468587372429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto 5 Elementos integra oficialmente o Conselho Consultivo do Parque Nacional das Emas http://t.co/PHTSXarm"
        },
        {
            "author_id": "24698979",
            "created_at": "2012-05-15T18:13:04.000Z",
            "id": "202461611481509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aldeia da Alegria. A visita de um fot\u00f3grafo para a tribo Yawalapiti no Parque Nacional do Xingu do Brasil http://t.co/78io6yr8"
        },
        {
            "author_id": "81971665",
            "created_at": "2012-05-15T17:41:05.000Z",
            "id": "202453562343698433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requerimento de Nilton Bobato ao Parque Nacional resulta na transpar\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/f6fTD43v"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2012-05-15T17:27:01.000Z",
            "id": "202450023013818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a melhor o Parque Nacional da Tijuca, palco do desafio in\u00e9dito de 16k at\u00e9 o Cristo Redentor: http://t.co/L2MNBuHG #corridadocristo"
        },
        {
            "author_id": "486037206",
            "created_at": "2012-05-15T17:19:56.000Z",
            "id": "202448242217205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New blog post : COSTA RICA : Parque nacional Volcan Poas http://t.co/JR0Ru9nT"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2012-05-15T15:32:47.000Z",
            "id": "202421275480694785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, Minas Gerais. http://t.co/spG1X5fU"
        },
        {
            "author_id": "398817529",
            "created_at": "2012-05-15T15:13:17.000Z",
            "id": "202416368111464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Autoridade Nacional de Prote\u00e7\u00e3o Civil (ANPC) confirmou que o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber... http://t.co/AILXswys"
        },
        {
            "author_id": "173922524",
            "created_at": "2012-05-15T15:10:03.000Z",
            "id": "202415552264802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O corpo de um jovem foi encontrado ontem, enterrado junto ao tronco de uma \u00e1rvore em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Assu."
        },
        {
            "author_id": "34847654",
            "created_at": "2012-05-15T14:54:51.000Z",
            "id": "202411730633113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela: nossa \u00faltima chance. http://t.co/v2NO46yF http://t.co/TUa4FQvg"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2012-05-15T14:36:52.000Z",
            "id": "202407201678180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "n\u00e3o afasta prote\u00e7\u00e3o legal \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/5LRcYhzy"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2012-05-15T14:34:39.000Z",
            "id": "202406647539302402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Juiz havia negado pedido do MPF e do ICMBio para conter degrada\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Canastra. http://t.co/5LRcYhzy"
        },
        {
            "author_id": "398211820",
            "created_at": "2012-05-15T14:06:09.000Z",
            "id": "202399473689837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica dos alunos de Comunica\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/obhJ0doy"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-05-15T13:54:46.000Z",
            "id": "202396607851933696",
            "in_reply_to_user_id": "95475375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cataratas_sa acabei de publicar nossa experi\u00eancia l\u00e1 no face! #BlogTurFoz #Cataratas #Qalmo\u00e7o! http://t.co/TZMCoCd6"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2012-05-15T13:29:37.000Z",
            "id": "202390279737704449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apremavi promove visita \u00e0 regi\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: Conselheiros do Parque Estad... http://t.co/LwddsNbS via @apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-05-15T13:26:01.000Z",
            "id": "202389372786577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida  http://t.co/j4VYhkpT"
        },
        {
            "author_id": "105127536",
            "created_at": "2012-05-15T13:19:29.000Z",
            "id": "202387729823186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Estadual Fritz Plaumann visitam a regi\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, compartilhando... http://t.co/9PEA1wFI"
        },
        {
            "author_id": "105127536",
            "created_at": "2012-05-15T13:18:15.000Z",
            "id": "202387418572275713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Estadual Fritz Plaumann visitam a regi\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, compartilhando... http://t.co/fjkX57kQ"
        },
        {
            "author_id": "81971665",
            "created_at": "2012-05-15T13:01:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "majed_abdallah"
                    }
                ]
            },
            "id": "202383282942382082",
            "in_reply_to_user_id": "67031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@majed_abdallah Pegoraro apresenta na C\u00e2mara n\u00fameros do Parque Nacional. Repasse de recursos ao PNI \u00e9 menor do que lei determina."
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-05-15T12:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "tonhoc7"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 57,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "202380515926491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, verde! RT @tonhoc7: Parque Nacional do Igua\u00e7u | @H2FOZ: http://t.co/gZltCLXk"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-05-15T12:07:50.000Z",
            "id": "202369697004531713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente encontra corpo enterrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Assu: \n\nUm adolescente, de 17 anos, e... http://t.co/ogEgpXN8"
        },
        {
            "author_id": "54879504",
            "created_at": "2012-05-15T11:54:18.000Z",
            "id": "202366294148915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente encontra corpo enterrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Assu http://t.co/BKreuJGt"
        },
        {
            "author_id": "407030784",
            "created_at": "2012-05-15T11:54:10.000Z",
            "id": "202366259260702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente encontra corpo enterrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Assu http://t.co/j8HJUlds Via #eduardodantas"
        },
        {
            "author_id": "433626964",
            "created_at": "2012-05-15T11:40:29.000Z",
            "id": "202362813514133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NA Adolescente encontra corpo enterrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/b923VD73 #NoticiasAgora"
        },
        {
            "author_id": "259020401",
            "created_at": "2012-05-15T11:40:28.000Z",
            "id": "202362810812993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente encontra corpo enterrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/PoWsZPyB"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-15T11:40:28.000Z",
            "id": "202362809923796994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente encontra corpo enterrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Descobridor procurava botijas com objetos de... http://t.co/SFwk7EIy"
        },
        {
            "author_id": "27630383",
            "created_at": "2012-05-15T11:40:04.000Z",
            "id": "202362708388102144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente encontra corpo enterrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/c9bJRUs1"
        },
        {
            "author_id": "468458735",
            "created_at": "2012-05-15T10:15:00.000Z",
            "id": "202341302006849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi inaugurada a 1.\u00aa fase do Ecoparque da Serra da Archeira, espa\u00e7o municipal inserido na \u00e1rea protegida de... http://t.co/VTHNLodY"
        },
        {
            "author_id": "505062300",
            "created_at": "2012-05-15T02:42:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "username": "FeedViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "202227372181831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u http://t.co/bLBC3Ics  @FeedViagem"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2012-05-15T02:35:31.000Z",
            "id": "202225671504793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ: http://t.co/VWcklysQ"
        },
        {
            "author_id": "134254748",
            "created_at": "2012-05-15T01:46:28.000Z",
            "id": "202213326011371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira http://t.co/7yQwuU69"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-05-15T00:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "username": "guiaedicas"
                    }
                ]
            },
            "id": "202192709665030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @guiaedicas: Demorou mas tem post novo no blog, Parque Nacional - Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/WQtLcK09"
        },
        {
            "author_id": "93990435",
            "created_at": "2012-05-15T00:22:05.000Z",
            "id": "202192089088401408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Demorou mas tem post novo no blog, Parque Nacional - Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/UPGytvbl"
        },
        {
            "author_id": "463854129",
            "created_at": "2012-05-15T00:14:47.000Z",
            "id": "202190251404443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO:Corpo \u00e9 encontrado enterrado na FLONA(floresta nacional IBAMA) no bairro Alto S\u00e3o Francisco em Assu/RN\nhttp://t.co/9xkrykZI"
        },
        {
            "author_id": "49730575",
            "created_at": "2012-05-14T22:53:22.000Z",
            "id": "202169762246168578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pedi audi\u00eancia p\u00fablica para esclarecer den\u00fancia do Globo sobre uso de  madeira de \u00e1rea ind\u00edgena e \u00e1rea protegida por sider\u00fargicas no PA e MA"
        },
        {
            "author_id": "287443766",
            "created_at": "2012-05-14T22:40:12.000Z",
            "id": "202166449979133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama doa madeira ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/w7h8Kriv"
        },
        {
            "author_id": "361031201",
            "created_at": "2012-05-14T22:40:12.000Z",
            "id": "202166449106714625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama doa madeira ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Sinop (14/05/2012) -\u0096 Carga de 17 m\u00b3 de madeira serrada apreen... http://t.co/8sqjY2HS"
        },
        {
            "author_id": "406640329",
            "created_at": "2012-05-14T21:49:55.000Z",
            "id": "202153794849619970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@uc_amazonia: Voc\u00ea mora na Amaz\u00f4nia? Veja se h\u00e1 alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no seu munic\u00edpio: http://t.co/lyyODWfa\""
        },
        {
            "author_id": "88810678",
            "created_at": "2012-05-14T21:42:43.000Z",
            "id": "202151983703007233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia! Veu das noivas!! Show!!! http://t.co/eIlGa2IN"
        },
        {
            "author_id": "298619519",
            "created_at": "2012-05-14T21:41:42.000Z",
            "id": "202151729956012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@uc_amazonia: Voc\u00ea mora na Amaz\u00f4nia? Veja se h\u00e1 alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no seu munic\u00edpio: http://t.co/I1QDQt42\""
        },
        {
            "author_id": "62770258",
            "created_at": "2012-05-14T21:36:00.000Z",
            "id": "202150295684386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "volunt\u00e1rio em projeto de pesquisa com m\u00e9dios e grandes mam\u00edferos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3, estado do... http://t.co/eq7HLuvA"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2012-05-14T21:08:28.000Z",
            "id": "202143363607175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Verde: Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Gorongosa, na prov\u00edncia de Sofala, em Mo\u00e7ambique http://t.co/HOF1QDqI"
        },
        {
            "author_id": "67320056",
            "created_at": "2012-05-14T20:54:49.000Z",
            "id": "202139930162495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagens e Turismo: Parque Nacional da Serra da Bocaina               ... http://t.co/iEDcv37L"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-05-14T20:50:15.000Z",
            "id": "202138779794931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais prote\u00e7\u00e3o para Abrolhos\nhttp://t.co/WLHI10tX"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2012-05-14T20:42:59.000Z",
            "id": "202136951736893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea mora na Amaz\u00f4nia? Veja se h\u00e1 alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no seu munic\u00edpio: http://t.co/esH60eJc"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2012-05-14T20:39:35.000Z",
            "id": "202136096384098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOTEL DAS CATARATAS\u2013 Pertencente ao Grupo Orient Express, possui localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RJ7sZxp4"
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-05-14T20:01:38.000Z",
            "id": "202126544578166785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira apreendida pelo Ibama em MT \u00e9 doada para parque de Bras\u00edlia: Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de ..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-05-14T20:01:37.000Z",
            "id": "202126543634448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira apreendida pelo Ibama em MT \u00e9 doada para parque de Bras\u00edlia: Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de ..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-05-14T20:01:35.000Z",
            "id": "202126531978477569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira apreendida pelo Ibama em MT \u00e9 doada para parque de Bras\u00edlia: Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de ..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-05-14T20:01:35.000Z",
            "id": "202126531487727617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira apreendida pelo Ibama em MT \u00e9 doada para parque de Bras\u00edlia: Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de ..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-05-14T20:01:34.000Z",
            "id": "202126530980233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira apreendida pelo Ibama em MT \u00e9 doada para parque de Bras\u00edlia: Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de ..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-05-14T20:01:34.000Z",
            "id": "202126530359476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira apreendida pelo Ibama em MT \u00e9 doada para parque de Bras\u00edlia: Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de ..."
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-05-14T20:01:09.000Z",
            "id": "202126423073374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nCarrega... http://t.co/73sogYT4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-05-14T20:00:22.000Z",
            "id": "202126227803340800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nCarrega... http://t.co/6Kmaoj6n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-05-14T20:00:03.000Z",
            "id": "202126146270281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nCarrega... http://t.co/VKki3mBr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-05-14T19:59:47.000Z",
            "id": "202126080788795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nCarrega... http://t.co/DfJfVizZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-05-14T19:59:31.000Z",
            "id": "202126011666661377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nCarrega... http://t.co/U598WSmB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-05-14T19:59:12.000Z",
            "id": "202125931345739779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nCarrega... http://t.co/g2FTspXK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-05-14T19:58:51.000Z",
            "id": "202125843940655105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nCarrega... http://t.co/j7oKskf7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-05-14T19:58:29.000Z",
            "id": "202125752773259265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nCarrega... http://t.co/xNosL9bX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-05-14T19:54:37.000Z",
            "id": "202124779447271425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira apreendida em Sinop foi doada para o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\nCarregamento servir\u00e1 para construir um... http://t.co/iE0uO5pk"
        },
        {
            "author_id": "279147273",
            "created_at": "2012-05-14T19:13:15.000Z",
            "id": "202114369365086210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cad\u00e1ver foi encontrado hoje \u00e0 tarde na cidade do Ass\u00fa. Corpo ainda n\u00e3o identificado aguarda o ITEP na Floresta Nacional - Flona"
        },
        {
            "author_id": "523566098",
            "created_at": "2012-05-14T19:07:09.000Z",
            "id": "202112829648674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RotaCerta Voc\u00ea vai se sentir nas nuvens ao visitar o Pico Dedo de Deus, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-RJ. http://t.co/jkHTmKXH"
        },
        {
            "author_id": "117495809",
            "created_at": "2012-05-14T18:04:29.000Z",
            "id": "202097063322861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca esportiva em pousada no Amazonas: Localizada dentro de uma reserva extrativista no Amazonas, a pousada Pir... http://t.co/bQUE5sXR"
        },
        {
            "author_id": "270160909",
            "created_at": "2012-05-14T18:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "username": "turomaquia"
                    }
                ]
            },
            "id": "202095992789680128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Chile alugando um carro http://t.co/CCGYod0J (por @turomaquia)"
        },
        {
            "author_id": "54433687",
            "created_at": "2012-05-14T16:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "202073804200095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/djukCszS Parque Nacional da Serra dos \u00d3r"
        },
        {
            "author_id": "54433687",
            "created_at": "2012-05-14T16:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "202073791239700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/djukCszS Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "198091962",
            "created_at": "2012-05-14T14:28:09.000Z",
            "id": "202042619767963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE. http://t.co/GYlx8pyZ"
        },
        {
            "author_id": "578202541",
            "created_at": "2012-05-14T13:41:06.000Z",
            "id": "202030779855941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 | Duque de http://t.co/Aw5Hb6dv http://t.co/88YAkCdp via @duquedcaxiasnet"
        },
        {
            "author_id": "24192699",
            "created_at": "2012-05-14T13:32:27.000Z",
            "id": "202028604387893248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huck, que tem mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e legalizada pela quadrilha instalada no Pal\u00e1cio... http://t.co/4EEyNQay"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-14T03:15:20.000Z",
            "id": "201873300379549697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2012-05-13T21:33:24.000Z",
            "id": "201787250592321537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Portaria do Parque Nacional Capara\u00f3 -ES\" http://t.co/xdPYIEqC"
        },
        {
            "author_id": "35155193",
            "created_at": "2012-05-13T20:59:53.000Z",
            "id": "201778818753630210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/D3f96nrr"
        },
        {
            "author_id": "35155193",
            "created_at": "2012-05-13T20:58:37.000Z",
            "id": "201778497486725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others [pic]: http://t.co/lhCxU3Vr"
        },
        {
            "author_id": "15682801",
            "created_at": "2012-05-13T18:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 38,
                        "username": "andregava"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "201742577748295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @andregava http://t.co/DkNkJU2b"
        },
        {
            "author_id": "109342900",
            "created_at": "2012-05-13T16:31:20.000Z",
            "id": "201711234834382849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arautos do evang\u00e9lio,dissid\u00eancia \u00e0 direita da Opus dei,constroi castelo em \u00e1rea de prote\u00e7a\u00f5 ambiental e vende p/ empresa construir ressort."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-05-13T16:06:06.000Z",
            "id": "201704883580190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave da semana no site da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. http://t.co/wBWO0Nx8"
        },
        {
            "author_id": "210179692",
            "created_at": "2012-05-13T14:26:31.000Z",
            "id": "201679821028331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de Adriano - Iguape: um pouco do meu mundo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chau\u00e1s http://t.co/GgrbA9i1"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-13T13:25:40.000Z",
            "id": "201664508261957634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nTurismo \u2013 conhe\u00e7a o mundo \u2013 Parque Nacional Olympic http://t.co/Swq9wT35"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-13T13:22:22.000Z",
            "id": "201663681166192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nTurismo \u2013 conhe\u00e7a o mundo \u2013 Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/doWWu0Qn"
        },
        {
            "author_id": "146932543",
            "created_at": "2012-05-13T11:40:17.000Z",
            "id": "201637989783322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/ItFKO2ND"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2012-05-13T10:21:30.000Z",
            "id": "201618162167455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nTurismo \u2013 conhe\u00e7a o mundo \u2013 Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/y3F5bYCm"
        },
        {
            "author_id": "199491473",
            "created_at": "2012-05-13T03:19:55.000Z",
            "id": "201512066186625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela http://t.co/3Em6Wr2g"
        },
        {
            "author_id": "210179692",
            "created_at": "2012-05-13T00:24:34.000Z",
            "id": "201467940439203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de Adriano - Iguape: um pouco do meu mundo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Chau\u00e1s http://t.co/GgrbA9i1"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-05-13T00:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "Mineiridades"
                    }
                ]
            },
            "id": "201462928711491584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Mineiridades: Parque Nacional da Serra do Gandarela - Minas Gerais http://t.co/T2y94M29 #BananaNews #BananasWater"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2012-05-12T23:36:30.000Z",
            "id": "201455840941711361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem acha que o Parque Nacional do Capara\u00f3 se resume ao Pico da Bandeira, Cal\u00e7ado e Cristal, est\u00e1 na hora de... http://t.co/yc8NYX6M"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2012-05-12T23:21:20.000Z",
            "id": "201452025072975872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem acha que o Parque Nacional do Itatiaia se resume ao Agulhas Negras e Prateleiras, est\u00e1 na hora de... http://t.co/ogzBqAXR"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2012-05-12T23:00:54.000Z",
            "id": "201446882218745857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os animais se preparam para um longo inverno no Parque Nacional de Yellowstone! Veja, \u00e0s 20h15, em #NatGeoHits."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-05-12T22:35:22.000Z",
            "id": "201440459367792641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pica-pau-branco (Melanerpes candidus) ser\u00e1 a ave da pr\u00f3xima semana no site da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. http://t.co/yURmYBjG"
        },
        {
            "author_id": "58310355",
            "created_at": "2012-05-12T22:23:31.000Z",
            "id": "201437474893991937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pelo Parque Nacional da Serra do Gandarela - Minas Gerais http://t.co/mTSRPdNH"
        },
        {
            "author_id": "364305035",
            "created_at": "2012-05-12T22:18:56.000Z",
            "id": "201436322915823616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades ambientalistas apoiam cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela\n\nFoi encaminhado no dia (07/05)... http://t.co/q6bfBysO"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-05-12T22:06:44.000Z",
            "id": "201433252534296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela - Minas Gerais http://t.co/T2y94M29 #BanaanNews #BananasWater"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-05-12T21:54:07.000Z",
            "id": "201430077991419907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela - Minas Gerais http://t.co/T2y94M29 #BananaNews #bananasLife"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-05-12T21:42:22.000Z",
            "id": "201427120709316612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio divulga datas das Audi\u00eancias P\u00fablicas para Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/SnMEO0OH #BananaNews"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-05-12T21:11:25.000Z",
            "id": "201419332352356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG quer agilizar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/5OHSjcaB #BananaNews #BananasLife"
        },
        {
            "author_id": "30457162",
            "created_at": "2012-05-12T18:51:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27604371,
                        -22.9623876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "201384078652612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado !  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/vXhEEIQ"
        },
        {
            "author_id": "142008361",
            "created_at": "2012-05-12T16:12:00.000Z",
            "id": "201343980120702978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional de Silv\u00e2nia http://t.co/XNE2TiH"
        },
        {
            "author_id": "17241162",
            "created_at": "2012-05-12T15:12:43.000Z",
            "id": "201329063363743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 preciso ficar atento! http://t.co/3DWIJNxT"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-05-12T14:41:25.000Z",
            "id": "201321183751315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica http://t.co/u7Ea6wRk #BananaNews #bananasLife"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-12T14:15:30.000Z",
            "id": "201314661646352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nTurismo \u2013 conhe\u00e7a o mundo \u2013 Parque Nacional de G\u00f6reme e s\u00edtios de Rock da Capad\u00f3cia http://t.co/v0JccmfR"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-12T14:11:26.000Z",
            "id": "201313638194221057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nTurismo \u2013 conhe\u00e7a o mundo \u2013 Parque Nacional de Do\u00f1ana http://t.co/d5phDden"
        },
        {
            "author_id": "23879215",
            "created_at": "2012-05-12T12:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "201289506547179521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/gBC80bdO"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:48.000Z",
            "id": "201279759035023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, nos EUA, \u00e9 uma... http://t.co/eYf9uQb"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:39.000Z",
            "id": "201279721290473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, nos EUA, \u00e9 uma... http://t.co/IctK3yzO"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:33.000Z",
            "id": "201279694371422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, nos EUA, \u00e9 uma... http://t.co/5ieVC4TY"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "201279689090805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, no... http://t.co/78KmdyYd"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "201279688683950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, no... http://t.co/cGsoCutm"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "201279688113528833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, no... http://t.co/IpmG35u6"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "201279687043985409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, no... http://t.co/22J8FcPK"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "201279686595182593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, no... http://t.co/YEOWcX9B"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "201279686066700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, no... http://t.co/8dN2kxG1"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "201279685362057217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, no... http://t.co/fvaed4Nk"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "201279685076860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, no... http://t.co/GJ4xsQt9"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2012-05-12T11:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "201279684946821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Foto do dia: povo Anasazi: National GeographicPal\u00e1cio do Penhasco, no Parque Nacional Mesa Verde, no... http://t.co/QG2TxKRA"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FeedViagem].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FeedViagem",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FeedViagem"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goiana, Brasil",
                "id": "e355cc9180b26dd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392417655",
                "name": "Viva Curitiba",
                "username": "CuritibaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343539162",
                "name": "Fotografia ZH",
                "username": "FotografiaZH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273985831",
                "name": "AABB S\u00e3o Paulo",
                "username": "aabb_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134157612",
                "name": "L\u00f3gico CursosAliados",
                "username": "logiconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646023",
                "name": "ericodc",
                "username": "ericodc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394349602",
                "name": "Carolinna Russo",
                "username": "CarolinnaRusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132924319",
                "name": "Guia Escolas",
                "username": "GuiadeEscolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177568968",
                "name": "Curitiba 2030",
                "username": "Curitiba2030",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206831771",
                "name": "M\u00e1rcia Camargo",
                "username": "MarciaCamargoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58915026",
                "name": "Filipi Oliveira",
                "username": "FILIPIOLIVEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117139162",
                "name": "Ceres Battistelli",
                "username": "CeresB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206917753",
                "name": "Maria Leticia",
                "username": "MedicaLeticia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339118980",
                "name": "Unitec Escola T\u00e9cnica",
                "username": "unitec_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14176326",
                "name": "Raphael S. Andrade",
                "username": "raphaelsainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398211820",
                "name": "Faculdades Dom Bosco",
                "username": "FDomBosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184648829",
                "name": "IGOR RAFAEL DA SILVA",
                "username": "igorrafael_alme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44839725",
                "name": "expurgacao",
                "username": "expurgacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87763324",
                "name": "ExpoMundi",
                "username": "ExpoMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60791473",
                "name": "Vanessa Cec\u00edlia",
                "username": "vanessacecilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357000422",
                "name": "350 Rio de Janeiro",
                "username": "350RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34043640",
                "name": "Luana Isse d Freitas",
                "username": "Luanaisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277075064",
                "name": "View Travel",
                "username": "viewtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274622679",
                "name": "Curta Mato Grosso",
                "username": "CurtaMatoGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314162831",
                "name": "INNATUS",
                "username": "innatusbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454411012",
                "name": "ricardopadilha",
                "username": "ricardorpadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52524648",
                "name": "Pedro H. Becker",
                "username": "beckerpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16872087",
                "name": "Rogerio Lubk",
                "username": "RogerioLubk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36757793",
                "name": "Difundir",
                "username": "difundir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65087526",
                "name": "Prof. Jarcys Ricardo \ud83c\udfe1",
                "username": "jarcysdion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295183530",
                "name": "mundocerto",
                "username": "mundocerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132602131",
                "name": "Consultor Social",
                "username": "consultorsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100726075",
                "name": "Manuel Figueiredo",
                "username": "mtfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333942544",
                "name": "A Voz do Cariri",
                "username": "avozdocariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139215327",
                "name": "Reginaldo Luiz",
                "username": "regismarllom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129881357",
                "name": "di\u00e1rio do cariri",
                "username": "diariodocariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61057163",
                "name": "UMBUZEIRO ONLINE",
                "username": "joaoesocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549222941",
                "name": "T\u00f4 de olho em Voc\u00ea",
                "username": "todeolhoem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521339683",
                "name": "Gavi\u00e3o da Para\u00edba",
                "username": "gaviaodaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73397997",
                "name": "Martins da Cachoeira",
                "username": "martins_o_gari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269078332",
                "name": "Mapping Latino",
                "username": "mappinglatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385346939",
                "name": "Canarana News",
                "username": "canarananewsmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49329989",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhoc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190857890",
                "name": "MS Total",
                "username": "ms_total",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580567713",
                "name": "JORGE LUIZ GOUVEIA",
                "username": "JORGELUIZGOUVEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34154423",
                "name": "\u0421arlos Augusto",
                "username": "casagu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97724845",
                "name": "GOIANA PERNAMBUCO",
                "username": "GoianaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56862818",
                "name": "Ascom UFPE",
                "username": "AscomUFPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444853862",
                "name": "Pastor Fernandes",
                "username": "PastorJhowany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30531189",
                "name": "Joca Oeiras",
                "username": "jocaoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82722097",
                "name": "J\u2791SEJIH\u2791",
                "username": "josejiho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46483916",
                "name": "Paulo Maya",
                "username": "pmaya47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134292373",
                "name": "amanda jacomini",
                "username": "amd_jacomini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215813751",
                "name": "Digiforum",
                "username": "DigiforumBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17601785",
                "name": "rui david",
                "username": "ruidavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156669630",
                "name": "Elayne Costa",
                "username": "Elayne_ojos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241917652",
                "name": "Jo\u00e9dson Alves",
                "username": "joedsonalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365885958",
                "name": "NO PODER - Not\u00edcias",
                "username": "NoPoderNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16310371",
                "name": "Rafael Esnarriaga",
                "username": "rafaesnarriaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63123308",
                "name": "Renata Teixeira \u2020",
                "username": "_RenataTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367919806",
                "name": "Jos\u00e9 Everaldo",
                "username": "JoseEveraldoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210179692",
                "name": "Adriano Ribeiro",
                "username": "adrianoiguape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133105020",
                "name": "leo  nascimento",
                "username": "reporterleonasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501587544",
                "name": "Fernanda Melchior",
                "username": "FernandaMelchi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247729587",
                "name": "C.M\u00e9dico Jardins",
                "username": "cmjardins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45968094",
                "name": "Jose Cassio",
                "username": "josecassio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569164080",
                "name": "FarmaCura",
                "username": "farmacura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85992588",
                "name": "Norma Cuadros",
                "username": "NormaCuadrosG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57657194",
                "name": "Michel Rios X5",
                "username": "Michelriosx5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503582405",
                "name": "Pensamentos",
                "username": "PensamentosSaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380434733",
                "name": "raimundo r oliveira",
                "username": "roque502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136361063",
                "name": "Marcelo Abreu",
                "username": "Marcelo_Abreu10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352724802",
                "name": "Di\u00e1rio do Forr\u00f3",
                "username": "diarioforro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465595740",
                "name": "Feed Business",
                "username": "FeedBusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64468848",
                "name": "IZ Commerce",
                "username": "IZCOMMERCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151566942",
                "name": "luciana_sgon",
                "username": "dnawebooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98254335",
                "name": "Fl\u00e1vio Silva",
                "username": "henricovicci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343212538",
                "name": "Itamar Marcos",
                "username": "Futuroagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042426",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "atitudeproativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200641256",
                "name": "Sa\u00fadeNatural",
                "username": "amazonprodutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35086366",
                "name": "Links Fotografia",
                "username": "linksfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37997609",
                "name": "Revista FHOX",
                "username": "FHOXonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14719870",
                "name": "Amanda Almeida",
                "username": "amandaalmeidaft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288822234",
                "name": "Bianca",
                "username": "biancadione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73589305",
                "name": "J\u00e9ssica \u262e",
                "username": "Jessicosmica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703963",
                "name": "patricia muller",
                "username": "patypmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488570078",
                "name": "Frederico Mansur",
                "username": "fredmansur9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30872719",
                "name": "Rafael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 de Menezes",
                "username": "juizrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90963197",
                "name": "Folha Poder",
                "username": "folha_poder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103388168",
                "name": "Leonardo Erys",
                "username": "leonardoerys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176933447",
                "name": "Projeto Quatis",
                "username": "projetoquatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91192620",
                "name": "Comunista Liso",
                "username": "soulccosmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71938584",
                "name": "Clara Segundo",
                "username": "clarasegundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159697855",
                "name": "kika_Rio",
                "username": "kika_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152522260",
                "name": "Humberto Macedo",
                "username": "BlogLargartixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98126247",
                "name": "Descontente",
                "username": "brazileigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474133262",
                "name": "Macruz",
                "username": "Macruz_Itu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31475618",
                "name": "G1 - Ci\u00eancia e Sa\u00fade",
                "username": "g1cienciaesaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33906365",
                "name": "Alertas 24/7",
                "username": "Alertas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215948162",
                "name": "Portal Vane",
                "username": "Portal_Vane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555516482",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio18020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444006142",
                "name": "Jorge Augusto",
                "username": "JorgeAugusto63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443968384",
                "name": "Carlos David",
                "username": "CarlosDavid12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443215983",
                "name": "Abreu Silva",
                "username": "AbreuSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442409497",
                "name": "MasterKame",
                "username": "KameMasterkame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442436634",
                "name": "eike.junior",
                "username": "eikejunior2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181710601",
                "name": "Paulo Ventura",
                "username": "PauloVentura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417601075",
                "name": "Jornalismo Ambiental",
                "username": "jornalismoamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149927080",
                "name": "Gen\u00e1rio Guia Guide",
                "username": "GenarioPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15430360",
                "name": "Instituto5Elementos",
                "username": "5elementos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24698979",
                "name": "Rickey Rogers",
                "username": "rickeyrogers",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81971665",
                "name": "Nilton Bobato",
                "username": "nilton_bobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296463647",
                "name": "Corrida do Cristo",
                "username": "CorridadoCristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486037206",
                "name": "Marie Maquillage",
                "username": "maquilleryeux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398817529",
                "name": "TIPSAL",
                "username": "TIPSALinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173922524",
                "name": "SIM Not\u00edcias",
                "username": "simnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34847654",
                "name": "Danilo Siqueira",
                "username": "danilovisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158826058",
                "name": "Destemperadinhos",
                "username": "destemperadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105127536",
                "name": "Edinho",
                "username": "edinhotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031808",
                "name": "Majed Abdallah",
                "username": "majed_abdallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54879504",
                "name": "Eduardo Dantas",
                "username": "eduardodantas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407030784",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo News",
                "username": "SaoGoncaloNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433626964",
                "name": "Noticias Agora",
                "username": "NoticiasSim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259020401",
                "name": "F\u00e1bio Bastos",
                "username": "fabio_bastos_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27630383",
                "name": "Portal Nominuto",
                "username": "Nominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468458735",
                "name": "Torres Vedras CM",
                "username": "TorresVedrasCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505062300",
                "name": "feedhits",
                "username": "FeedVidaEstilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134254748",
                "name": "Deolhos",
                "username": "deolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93990435",
                "name": "Dicas de viagem",
                "username": "guiaedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463854129",
                "name": "Tudo Not\u00edcia",
                "username": "transitonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287443766",
                "name": "Fabr\u00edcio Marsango",
                "username": "AdvMarsango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361031201",
                "name": "Site IBAMA",
                "username": "SiteIBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406640329",
                "name": "Verdecis",
                "username": "Verdecis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88810678",
                "name": "Glorinha Santana\u2122  \u266b",
                "username": "GlorinhaSanTana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298619519",
                "name": "Rodolpho Bastos",
                "username": "rodolphobastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62770258",
                "name": "Hora Brasil",
                "username": "HoraBrNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67320056",
                "name": "Pernambuco Turismo",
                "username": "pernambucotu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279147273",
                "name": "Princesa FM 90,9",
                "username": "princesa90fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523566098",
                "name": "MidiaBar",
                "username": "Midia_Bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117495809",
                "name": "Viagem Brasil",
                "username": "viagem_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270160909",
                "name": "Aluguel de Carro",
                "username": "_alugueldecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54433687",
                "name": "Mundo Vertical",
                "username": "mundovertical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198091962",
                "name": "Mar\u00eda Arbot",
                "username": "Abalindas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578202541",
                "name": "ISF Nova Igua\u00e7u",
                "username": "ISFNovaIguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24192699",
                "name": "S A L ...",
                "username": "saleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155193",
                "name": "oficialwash",
                "username": "Oficialwash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15682801",
                "name": "Rafael D. de Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rdlbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137111061",
                "name": "Andr\u00e9 Gava",
                "username": "andregava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109342900",
                "name": "Roseli Figaro",
                "username": "rfigarop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531852630",
                "name": "nTurismo",
                "username": "n_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146932543",
                "name": "Luiz Mergulh\u00e3o",
                "username": "tchibum2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12410272",
                "name": "paulopires",
                "username": "paulopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199491473",
                "name": "Elisa Lana",
                "username": "elisamlana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58310355",
                "name": "Felipe Soutello",
                "username": "FelipeSoutello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364305035",
                "name": "Consep Aisp23",
                "username": "Aisp23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30457162",
                "name": "Dil Rodriguez",
                "username": "dilrodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142008361",
                "name": "Carolina Aranha",
                "username": "CarolF_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17241162",
                "name": "b\u00e1rbara t\u00e9rcia",
                "username": "barbaratercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23879215",
                "name": "Pirola",
                "username": "alissonpirola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276076580",
                "name": "braviturturismo",
                "username": "braviturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275536069",
                "name": "saojose_viagens",
                "username": "saojose_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275538453",
                "name": "saojose_turismo",
                "username": "saojose_turismo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "202905606657544192",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzz7mzqam5zfx336ortd3yr9iug4fx",
        "oldest_id": "201279684946821120",
        "result_count": 488
    }
}