{
    "data": [
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:36.000Z",
            "id": "200244383491170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/9BQg6Z18 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:31.000Z",
            "id": "200244362364456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/1ht4ExOa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:29.000Z",
            "id": "200244354055548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/J9C9Jv2Y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:26.000Z",
            "id": "200244343800471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/Fci4W3Hd #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:24.000Z",
            "id": "200244334132600834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/2IyTpssB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:21.000Z",
            "id": "200244324062076930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/rO0JfWQx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:19.000Z",
            "id": "200244315883188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da m... http://t.co/L4Qo9EQq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:15.000Z",
            "id": "200244296832663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da madeira estava ... http://t.co/alALnl2c"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:08.000Z",
            "id": "200244269099917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no oeste do estado.\nParte da madeira estava sendo transportad... http://t.co/ddSYfjTw"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-05-09T15:22:02.000Z",
            "id": "200244242428342272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/7pliwStr"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-05-09T15:20:10.000Z",
            "id": "200243772842459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/oDxKlJOn"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-05-09T15:20:05.000Z",
            "id": "200243751409549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/Yc4gDHmP #G1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-05-09T15:20:00.000Z",
            "id": "200243732505833474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/94MvSyTp"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-05-09T15:19:54.000Z",
            "id": "200243704219447297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira extra\u00edda ilegalmente de reserva \u00e9 apreendida no Maranh\u00e3o: Opera\u00e7\u00e3o aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica do Gur... http://t.co/nFUxU8DA"
        },
        {
            "author_id": "206820669",
            "created_at": "2012-05-09T15:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 74,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "200243314862198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VQ6eLTXO via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-05-09T15:15:14.000Z",
            "id": "200242531064233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/N9Z9yq9P"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-05-09T15:08:10.000Z",
            "id": "200240752096329730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: Comiss\u00e3o rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4d4eqh8Q #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-05-09T15:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "200239822676312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses [fotos] http://t.co/J69ASUKB via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "82518538",
            "created_at": "2012-05-09T15:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "200238726125850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses [fotos] http://t.co/ciwy9lha via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "552963594",
            "created_at": "2012-05-09T14:54:35.000Z",
            "id": "200237333231050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalho com educa\u00e7\u00e3o ambienal na floresta nacional de carajas no par\u00e1 ,com jovens ambientalista"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-09T14:52:51.000Z",
            "id": "200236900106240001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RPV9wQVe"
        },
        {
            "author_id": "368426944",
            "created_at": "2012-05-09T14:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "kamilaporto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "200232341342396417",
            "in_reply_to_user_id": "59173639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamilaporto_ \u00c9 um filme brasileiro q conta a historia da expans\u00e3o na regiao central do pais que hoje \u00e9 o parque nacional do xingu! Mto bom"
        },
        {
            "author_id": "59476909",
            "created_at": "2012-05-09T14:27:38.000Z",
            "id": "200230552291389441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia do Parque Nacional de Yosemite. \nQue lugar incr\u00edvel!\n\nGostou? Curta. http://t.co/BazlMmwM"
        },
        {
            "author_id": "30531189",
            "created_at": "2012-05-09T13:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "assis_carvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "200223565302349824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @assis_carvalho: Ministra libera R$ 2,6 milh\u00f5es para o Parque Nacional Serra da Capivara =ascom http://t.co/2LzlDaTi AINDA \u00c9 MUITO POUCO!"
        },
        {
            "author_id": "93881939",
            "created_at": "2012-05-09T13:58:47.000Z",
            "id": "200223291015839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministra libera R$ 2,6 milh\u00f5es para o Parque Nacional Serra da Capivara =ascom http://t.co/zxZcL9Yv"
        },
        {
            "author_id": "260719794",
            "created_at": "2012-05-09T13:52:32.000Z",
            "id": "200221714712510467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecendo em Pinhi...\nFloresta Nacional do Tapajos. http://t.co/6zclfUiC"
        },
        {
            "author_id": "50435425",
            "created_at": "2012-05-09T13:47:00.000Z",
            "id": "200220326167183363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha vai receber R$ 8 mi para melhora da infra-estrutura http://t.co/DidxPjrm"
        },
        {
            "author_id": "108084305",
            "created_at": "2012-05-09T13:41:23.000Z",
            "id": "200218914783899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CEO visita nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o de SP para levantamento da avifauna: http://t.co/WUepjFfe com \u00f3timos resultados ornitol\u00f3gicos."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-05-09T13:41:16.000Z",
            "id": "200218885297942529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o Especial - \"Venha conhecer o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" http://t.co/fSoaZkPs"
        },
        {
            "author_id": "48778170",
            "created_at": "2012-05-09T13:40:35.000Z",
            "id": "200218710617755648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem do dia: Foto divulgada nesta quarta-feira (9) pelo parque Nacional Mount Deokyu, no vale de Muju (Corei... http://t.co/2iAl9Bsx"
        },
        {
            "author_id": "278744968",
            "created_at": "2012-05-09T13:34:16.000Z",
            "id": "200217121530200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei essa foto la em sao bento na area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, amei a luz que destacou uma plantinha bem na  http://t.co/ftsK2Yvb"
        },
        {
            "author_id": "164680146",
            "created_at": "2012-05-09T13:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "200209011512066049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/k5PlNnAt"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-05-09T12:57:15.000Z",
            "id": "200207806731784194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoia National Park \u2013 Calif\u00f3rnia: Sequoia National Park \u00e9 um parque nacional situado no sul da Sierra Nevada, ... http://t.co/eifZx3Aw"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-05-09T12:22:37.000Z",
            "id": "200199093128142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra confirma visita ao Piau\u00ed e libera R$ 2,6 milh\u00f5es para Parque Nacional Serra da Capivara:  http://t.co/32jPnJtJ"
        },
        {
            "author_id": "515375576",
            "created_at": "2012-05-09T12:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "GreenvanaEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "200197277237788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos raros se abrigam em Parque Nacional | Greenstyle http://t.co/HNrePK6U via @GreenvanaEco EX\u00d3TICO."
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2012-05-09T12:15:19.000Z",
            "id": "200197252168425474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ambor\u00f3, expedi\u00e7\u00e3o ao para\u00edso natural http://t.co/cCpYUy4T"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-05-09T12:15:18.000Z",
            "id": "200197251224715266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ambor\u00f3, expedi\u00e7\u00e3o ao para\u00edso natural http://t.co/2mqJYfT4"
        },
        {
            "author_id": "23828713",
            "created_at": "2012-05-09T12:03:14.000Z",
            "id": "200194211943940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra confirma visita ao Piau\u00ed e libera R$ 2,6 milh\u00f5es para Parque Nacional Serra da Capivara - http://t.co/JCpaIBot"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2012-05-09T11:58:32.000Z",
            "id": "200193029913579521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora na assembl\u00e9ia do Conselho Consultivo da Floresta Nacional de Silv\u00e2nia. - FLONA, do Inst. Chico Mendes da Biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-05-09T11:54:46.000Z",
            "id": "200192083481468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sons coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" - Hotel Castrum Villae http://t.co/uRUAMeOp"
        },
        {
            "author_id": "360784223",
            "created_at": "2012-05-09T10:28:22.000Z",
            "id": "200170337143496704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra libera R$ 2,6 milh\u00f5es para Parque Nacional Serra da Capivara... Acessem o site http://t.co/t4ps03tj inclusive aos s\u00e1b..."
        },
        {
            "author_id": "232600322",
            "created_at": "2012-05-09T08:57:03.000Z",
            "id": "200147359781498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas p\u00fablicas para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/lJcux2lu"
        },
        {
            "author_id": "140311173",
            "created_at": "2012-05-09T04:49:36.000Z",
            "id": "200085084420833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: TAKE ME OUT TO THE BALL GAME! Parque Nacional de Pelotas \u201cSaturnino Bengoa\u201d fue el escenario para... http://t.co/qZzIV21A"
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2012-05-09T04:17:01.000Z",
            "id": "200076885835792385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra confirma visita ao Piau\u00ed e libera R$ 2,6 milh\u00f5es para Parque Nacional Serra da Capivara: A ministra do ... http://t.co/VI2v5y9G"
        },
        {
            "author_id": "49152547",
            "created_at": "2012-05-09T04:04:06.000Z",
            "id": "200073634012868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafia &amp; Produ\u00e7\u00e3o: Adelaide G. Schinini\nLocal: Parque Nacional do Igua\u00e7u \nMake: Lubian V\u00e1zquez \n\nInforma\u00e7\u00f5es... http://t.co/szdjxsO6"
        },
        {
            "author_id": "294290438",
            "created_at": "2012-05-09T03:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "username": "LuxAlt"
                    }
                ]
            },
            "id": "200064464266080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00d8GNIT\u00d8: N\u00e3o Irm\u00e3o! - via @LuxAlt #wibiya -  http://t.co/0W6Yk3uy - Foto: Macaco Prego no Parque Nacional De Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "116862270",
            "created_at": "2012-05-09T01:59:11.000Z",
            "id": "200042198933315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinando (# 7030): Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - Abaixo http://t.co/w7sQN6p2: http://t.co/pa3d3y3A"
        },
        {
            "author_id": "376953590",
            "created_at": "2012-05-09T01:55:04.000Z",
            "id": "200041162273337346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica a dica, um dos melhores lugares do pa\u00eds p/se fazer trilha \u00e9 o Po\u00e7o Preto que fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/MkrI2Bz2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-05-09T01:27:33.000Z",
            "id": "200034236474986497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ambor\u00f3, expedi\u00e7\u00e3o ao para\u00edso natural http://t.co/vOFYTFBh"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2012-05-09T01:27:32.000Z",
            "id": "200034234927284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ambor\u00f3, expedi\u00e7\u00e3o ao para\u00edso natural http://t.co/ppHEJKzV"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2012-05-09T01:00:48.000Z",
            "id": "200027507750219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minas Gerais - Consulta p\u00fablica pede cria\u00e7\u00e3o de parque nacional em \u00e1rea disputada pela Vale http://t.co/vURP9QED"
        },
        {
            "author_id": "57958133",
            "created_at": "2012-05-09T00:25:33.000Z",
            "id": "200018636977606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o importa que o Parque Nacional do Xingu fique em Mato Grosso: seja sempre contra qualquer interven\u00e7\u00e3o humana no Par\u00e1. \" hahaha"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2012-05-08T21:38:28.000Z",
            "id": "199976585892335617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra libera R$ 2,6 milh\u00f5es para Parque Nacional Serra da Capivara | Portal da Clube: http://t.co/06Yzz5du"
        },
        {
            "author_id": "125965674",
            "created_at": "2012-05-08T21:06:43.000Z",
            "id": "199968596485615617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PE: Parque Nacional Fernando de Noronha ganha 1\u00ba trilha http://t.co/tsFT6cCU #turismo #noticias"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-05-08T20:59:45.000Z",
            "id": "199966842314428418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades ambientalistas apoiam cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela - http://t.co/tihM5EyA"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-08T20:47:50.000Z",
            "id": "199963844431454210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Blog -&gt; Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RPV9wQVe"
        },
        {
            "author_id": "53995389",
            "created_at": "2012-05-08T20:46:28.000Z",
            "id": "199963502478229505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos apoiar a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, que proteger\u00e1 um importante manancial de \u00e1guas... http://t.co/Jz4dZgZR"
        },
        {
            "author_id": "570947675",
            "created_at": "2012-05-08T19:30:25.000Z",
            "id": "199944363957166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) + APA do Delta do Parna\u00edba (PI) + Parque Nacional de Jericoacoara (CE) = http://t.co/GvcPBINM"
        },
        {
            "author_id": "570961847",
            "created_at": "2012-05-08T18:58:31.000Z",
            "id": "199936333081350145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m s\u00e3o parte da unidades de conserva\u00e7\u00e3o a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Gr\u00e3o-Par\u00e1 e Reserva Biol\u00f3gica do Maicuru,"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-05-08T18:22:12.000Z",
            "id": "199927194791845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica pede cria\u00e7\u00e3o de parque nacional em \u00e1rea disputada pela Vale http://t.co/KN4WhR4T"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2012-05-08T18:17:24.000Z",
            "id": "199925988925251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minas Gerais - Consulta p\u00fablica pede cria\u00e7\u00e3o de parque nacional em \u00e1rea disputada pela Vale http://t.co/Gpxnikn3"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-08T17:31:36.000Z",
            "id": "199914460478050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "569353857",
            "created_at": "2012-05-08T16:51:14.000Z",
            "id": "199904301068460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed http://t.co/SXFcyrwd"
        },
        {
            "author_id": "245991170",
            "created_at": "2012-05-08T16:25:28.000Z",
            "id": "199897819543384065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o maravilhoso com o papi, e \u00e1s 14h    oficina de Uso P\u00fablico do Parque Nacional de Aparados da Serra e da Serra Geral com o SEBRAE!!!"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-05-08T15:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 91,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "199890209389809664",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diademochileiro | Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lJzwWiLt | @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-05-08T15:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 91,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "199890198992138240",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diademochileiro | Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3WZoyUK6 | @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-08T15:40:48.000Z",
            "id": "199886578661863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RPV9wQVe #outros500"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-08T15:40:34.000Z",
            "id": "199886519945789441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto | Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RPV9wQVe #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "173124231",
            "created_at": "2012-05-08T15:07:03.000Z",
            "id": "199878083245907969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNBC - Sustentabilidade para o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/CalyxZuv"
        },
        {
            "author_id": "175525587",
            "created_at": "2012-05-08T14:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "rbcav2003"
                    }
                ]
            },
            "id": "199872993999073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@CIBrasil: Abrolhos vive momento decisivo, por Luciano Candisani, http://t.co/TW5WT4tA\u201d @rbcav2003"
        },
        {
            "author_id": "277242834",
            "created_at": "2012-05-08T14:43:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0df3fd4bff9b91fd"
            },
            "id": "199872052713361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse povo q invadiu area de prote\u00e7\u00e3o ambiental em fortaleza s\u00e3o muito \u00e9 esperto, logo de frente p/ o A\u00e9roporto para ser idenizados copa2014"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2012-05-08T14:35:20.000Z",
            "id": "199870102181650433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasildeovelhas: Quando resolve a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, a PTzada escrota \u00e9 contra... apoiemos http://t.co/eosPBXoQ"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2012-05-08T14:35:20.000Z",
            "id": "199870101678329858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasildeovelhas: Quando resolve a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, a PTzada escrota \u00e9 contra... apoiemos http://t.co/nXuxyqGs"
        },
        {
            "author_id": "357000422",
            "created_at": "2012-05-08T14:35:10.000Z",
            "id": "199870062130237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasildeovelhas: Quando resolve a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, a PTzada escrota \u00e9 contra... apoiemos http://t.co/qDqFIRru"
        },
        {
            "author_id": "56232104",
            "created_at": "2012-05-08T14:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "199867837987307520",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @CIBrasil: Abrolhos vive momento decisivo, por Luciano Candisani, http://t.co/ZvIRghhj"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-05-08T14:25:39.000Z",
            "id": "199867664993234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abrolhos vive momento decisivo, por Luciano Candisani, http://t.co/pmNzLaa9"
        },
        {
            "author_id": "252519695",
            "created_at": "2012-05-08T13:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "GaliciaConVoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "199847710491283457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#presumedeLugo \"@GaliciaConVoz: O pregamento xeol\u00f3xico do #Courel \u00e9 declarado Monumento Natural http://t.co/J47PjHS2 - http://t.co/nd5uUSxT\""
        },
        {
            "author_id": "170869492",
            "created_at": "2012-05-08T13:01:01.000Z",
            "id": "199846366711775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O pregamento xeol\u00f3xico do #Courel \u00e9 declarado Monumento Natural http://t.co/JadRDgtd -  http://t.co/FMv9bRKr"
        },
        {
            "author_id": "82929573",
            "created_at": "2012-05-08T12:35:56.000Z",
            "id": "199840052807860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed\" http://t.co/d484vLG0"
        },
        {
            "author_id": "26318018",
            "created_at": "2012-05-08T12:20:47.000Z",
            "id": "199836243268341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Momento decisivo para o futuro de Abrolhos, Luciano Candisani explica porque, com direito a grandes fotos: http://t.co/MWWsJhhN"
        },
        {
            "author_id": "64458337",
            "created_at": "2012-05-08T11:19:46.000Z",
            "id": "199820882061955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professores s\u00e3o nomeados conselheiros pelo Instituto Chico Mendes e integram Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. http://t.co/67rcUqCu http://t.co/bm9sp4m5"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-05-08T11:07:49.000Z",
            "id": "199817880525737985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem Natural da Serra da Peneda no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. O trilho do Santu\u00e1rio \u00e9 um dos mais... http://t.co/e2Dzo1N3"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2012-05-08T08:08:24.000Z",
            "id": "199772728813826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Lima: Projeto Soy Nino em Vitorino dos Pi\u00e3es: A \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de A... http://t.co/0Iyq2aef"
        },
        {
            "author_id": "67526824",
            "created_at": "2012-05-08T06:48:47.000Z",
            "id": "199752691910582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Le\u00e3o ; C\u00e2mara convidara chefe do Parque Nacional para escalrecer sobre arrecada\u00e7\u00f5es e investimentos. Boooa."
        },
        {
            "author_id": "49423950",
            "created_at": "2012-05-08T05:28:22.000Z",
            "id": "199732451973668866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VEJABANDIDA informa: Dilma vetar\u00e1 artigo do C\u00f3digo  Florestal que transforma Cachoeira em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #LulaSejaLouvado"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T03:02:21.000Z",
            "id": "199695708796882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim!!!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/RpOFMap3"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T03:00:17.000Z",
            "id": "199695187813998593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol no final da trilha!!! Sun !\ud83c\udf04\ud83c\udf04\ud83c\udf04\ud83c\udf05\ud83c\udf05\ud83c\udf05\ud83c\udf05\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600\u2600  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/KkjfjbJw"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:57:54.000Z",
            "id": "199694586791202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A menino olha o tamanho do bug!!! Kkkk  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/YnBuRe4Y"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:56:14.000Z",
            "id": "199694169193713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/0GoyO9bG"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:54:24.000Z",
            "id": "199693704934592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/iJ2R76sF"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:51:07.000Z",
            "id": "199692879306821633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de pedra  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/eBqaF2Hn"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:48:29.000Z",
            "id": "199692218557136897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em fim casa de pedra e trilha chegando ao final  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/RMNHOFHm"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:46:12.000Z",
            "id": "199691641458667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/AdXprxTY"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:44:54.000Z",
            "id": "199691315481554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio da trilha da casa de pedra!!!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/P8bu6D93"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:43:40.000Z",
            "id": "199691006248095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira sete de setembro !  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Ga8U5L4H"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:41:35.000Z",
            "id": "199690483117727745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/RY1EG8bv"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:25:03.000Z",
            "id": "199686320686235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da ressaca kkkkkkkk modestas e cachoeira sorrisal kkkk  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/KqLMhLM0"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:22:56.000Z",
            "id": "199685787686674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cima da cachoeira do pulo  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/yNoH0hM7"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T02:19:08.000Z",
            "id": "199684829783142402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como vcs dizem dif\u00edcil e voltar kkkkk  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/iYL6iha7"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2012-05-08T02:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "199684403570548738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva natural do Estu\u00e1rio do Douro passa a \u00e1rea protegida http://t.co/GRNqd6GC via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T01:58:09.000Z",
            "id": "199679549330563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melho cachoeira do degrau, com uma hidro natura!!!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/nNQ39QfY"
        },
        {
            "author_id": "128302405",
            "created_at": "2012-05-08T01:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Bogota__DC"
                    }
                ]
            },
            "id": "199673806170767362",
            "in_reply_to_user_id": "359550367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Bogota__DC Parque Nacional Natural Sumapaz. http://t.co/jLahLVlc"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T01:13:26.000Z",
            "id": "199668299171237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeado por pedras !!! Tinha q ter tirado a foto de #isabelabote  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/LasTIkki"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-05-08T01:06:26.000Z",
            "id": "199666537819422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta popular para cria\u00e7\u00e3o do Pq Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/dmcFpLra Vale tentou licenciar p/ minerar."
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T00:51:29.000Z",
            "id": "199662775050575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosgumaraes #isabelabotelho #paulajaudy #igersmt   @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/C4oUiV2I"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T00:48:28.000Z",
            "id": "199662015961239553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/OIECsFjm"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-08T00:48:24.000Z",
            "id": "199661996147343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I love you my iPhone !!!! Kkkk  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/zLDGNIy9"
        },
        {
            "author_id": "33382159",
            "created_at": "2012-05-08T00:38:36.000Z",
            "id": "199659529770766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses atrai turistas de todo... http://t.co/pYbulDSR"
        },
        {
            "author_id": "33382159",
            "created_at": "2012-05-08T00:38:34.000Z",
            "id": "199659524947324929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses atrai turistas de tod... http://t.co/nzdeSmXY"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2012-05-08T00:03:12.000Z",
            "id": "199650622562250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vc j\u00e1 foi no Parque Nacional Arches, em Utah? Este parque \u00e9 conhecido pelos seus 2000 arcos naturais em pedras.Confira: http://t.co/Bbfl4XSQ"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:13:45.000Z",
            "id": "199638179047940099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos na cachoeira das andorinha Ainda tem mais 6!! We arrive  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/ibAuRxHv"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:08:28.000Z",
            "id": "199636849365487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos desse para a cachoeira das andorinha !! Come to the waterf  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/nS9IU4G1"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:05:02.000Z",
            "id": "199635982943924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Wu5EupPW"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:03:36.000Z",
            "id": "199635624301559809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/sWQlryNN"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:02:07.000Z",
            "id": "199635249678909442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/zVEaaOuS"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T23:01:02.000Z",
            "id": "199634976701026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/tnIFuyEq"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:59:37.000Z",
            "id": "199634623234453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/ILvFQGFm"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:57:04.000Z",
            "id": "199633980432195585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/FJi1LxI6"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:53:50.000Z",
            "id": "199633168238788610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/7rMXts0Q"
        },
        {
            "author_id": "459335944",
            "created_at": "2012-05-07T22:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "199632794283028481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva natural do Estu\u00e1rio do Douro passa a \u00e1rea protegida http://t.co/4vX7A9lM via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:51:00.000Z",
            "id": "199632453567119361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo trilha do pared\u00e3o !!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/oTdct153"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:44:47.000Z",
            "id": "199630889297256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 km de caminhada !!! #isabelabotelho #paulajaudy   @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/9vbfTkRa"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:41:02.000Z",
            "id": "199629947097190401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/dysku8Dj"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:38:19.000Z",
            "id": "199629260502204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/cQHbPilL"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T22:31:42.000Z",
            "id": "199627598140145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/qlkaWcGT"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-05-07T22:01:11.000Z",
            "id": "199619915701960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prestamos uma singela homenagem a todas as m\u00e3es, no site da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas!... http://t.co/9Y9fJd7q"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-05-07T21:36:27.000Z",
            "id": "199613687676416002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas, cachoeiras, mirantes, lagoa azul, Parque Nacional, Morro S\u00e3o Jer\u00f4nimo, Pantanal, Nobres, Jaciara, etc... http://t.co/eJNMO7fA"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2012-05-07T20:32:18.000Z",
            "id": "199597549353570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Arpoador, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins http://t.co/MHAJ5jyv"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-05-07T19:26:38.000Z",
            "id": "199581024345272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Duas importantes praias de desova das tartarugas aruanas est\u00e3o protegidas pelo Parque Nacional Marinho: a Praia do Le\u00e3o e a do Sancho."
        },
        {
            "author_id": "62999700",
            "created_at": "2012-05-07T19:22:52.000Z",
            "id": "199580074700308480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pa axa u qe \u00e9 area de prote\u00e7ao ambiental aki ta fodaz"
        },
        {
            "author_id": "78575061",
            "created_at": "2012-05-07T19:19:19.000Z",
            "id": "199579182928367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo ele o Parque Nacional do Xingu \u00e9 muito mais desenvolvido tecnologicamente do que qualquer cidade do Jalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "29257856",
            "created_at": "2012-05-07T19:06:33.000Z",
            "id": "199575963284148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CosasBuenasEnElMundo  \nParque Nacional Ensenada de Utria #Choco http://t.co/GNOFRh6u"
        },
        {
            "author_id": "67031808",
            "created_at": "2012-05-07T18:03:00.000Z",
            "id": "199559974064619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeira cervejaria da heineken  lota de turistas assim como o parque nacional loja nos feriados! hahaha e aih?"
        },
        {
            "author_id": "52825758",
            "created_at": "2012-05-07T17:53:55.000Z",
            "id": "199557691151089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro, oferece um dos mais belos trekkings do Brasil. Confira nossas pr\u00f3ximas sa\u00eddas!"
        },
        {
            "author_id": "35802694",
            "created_at": "2012-05-07T17:45:05.000Z",
            "id": "199555466391584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias JR 07/05 13:56 -  Parque Nacional Fernando de Noronha (PE) ganha 1 trilha http://t.co/rbyMktFa"
        },
        {
            "author_id": "228124774",
            "created_at": "2012-05-07T17:20:10.000Z",
            "id": "199549195970019329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/05 13:56 -  Parque Nacional Fernando de Noronha (PE) ganha 1\u00ba trilha: A primeira trilha do Parque Nacional Ma... http://t.co/gZ2pArAj"
        },
        {
            "author_id": "409360147",
            "created_at": "2012-05-07T17:16:26.000Z",
            "id": "199548257087651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultas P\u00fablicas - Parque Nacional da Serra da Gandarela. Detalhes sobre as consultas p\u00fablicas para a cria\u00e7\u00e3o do. http://t.co/PrPw50lP"
        },
        {
            "author_id": "54075497",
            "created_at": "2012-05-07T17:13:27.000Z",
            "id": "199547506546315267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fernando de Noronha (PE) ganha 1\u00ba trilha http://t.co/75vyxwAI"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-05-07T17:10:32.000Z",
            "id": "199546771687489536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/05 13:56 -  Parque Nacional Fernando de Noronha (PE) ganha 1\u00ba trilha: A primeira trilha do Parque Nacional Ma... http://t.co/a0pDgllq"
        },
        {
            "author_id": "48895249",
            "created_at": "2012-05-07T16:57:06.000Z",
            "id": "199543391313330176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fernando de Noronha (PE) ganha 1\u00ba trilha http://t.co/mchQokUq"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T16:54:53.000Z",
            "id": "199542834947309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol !! Sum!!!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Vfgt392o"
        },
        {
            "author_id": "91358275",
            "created_at": "2012-05-07T16:44:02.000Z",
            "id": "199540104577028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JornalNoticias: Reserva natural do Estu\u00e1rio do Douro passa a \u00e1rea protegida http://t.co/kFrjxTWJ Ler htt... http://t.co/2tmAajg4"
        },
        {
            "author_id": "46394052",
            "created_at": "2012-05-07T16:03:51.000Z",
            "id": "199529990793076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE: O KILAUEA \u00e9 um vulc\u00e3o localizado no Parque Nacional de Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, nos Estados Unidos. Em... http://t.co/fvru9Npq"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2012-05-07T15:57:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "199528449185021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva natural do Estu\u00e1rio do Douro passa a \u00e1rea protegida http://t.co/TPeUIvcs Ler http://t.co/I3lvJPxy"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-05-07T15:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "199525452015075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: \u00d3timo dia para visitar as Cataratas! RT @JuPoitevin: Que honra receber Domenico de Masi no Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-05-07T15:20:17.000Z",
            "id": "199519025393451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A primeira trilha do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha j\u00e1 est\u00e1 totalmente constru\u00edda #Noronha #Econoronha http://t.co/cp2XqQe0"
        },
        {
            "author_id": "93915246",
            "created_at": "2012-05-07T15:16:02.000Z",
            "id": "199517956290514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1o. Encontro Expedi\u00e7\u00e3o Novo Mundo - Trilha Sensorial - Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/DcK5KphY"
        },
        {
            "author_id": "150658680",
            "created_at": "2012-05-07T15:04:07.000Z",
            "id": "199514959594528770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Minas Parque Nacional Ybycu\u00ed  http://t.co/dbMHz03Q"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-07T14:56:36.000Z",
            "id": "199513066839351298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Mapu\u00e1 recebe a\u00e7\u00f5es da Pastoral da Crian\u00e7a http://t.co/BTY7PdeZ"
        },
        {
            "author_id": "56682379",
            "created_at": "2012-05-07T14:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.933113,
                        -7.923799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "199510716842119169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Audit\u00f3rio Da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Caet\u00e9s [pic]: http://t.co/yj2QF3C9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-07T14:27:11.000Z",
            "id": "199505662210879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 elabora regimento para o manejo do pirarucu http://t.co/D509EEvr"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-07T14:24:33.000Z",
            "id": "199505001431830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nTurismo \u2013 conhe\u00e7a o mundo \u2013 Parque Nacional de G\u00f6reme e s\u00edtios de Rock da Capad\u00f3cia http://t.co/6kiNXyLd"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-07T14:18:10.000Z",
            "id": "199503393952239618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nTurismo \u2013 conhe\u00e7a o mundo \u2013 Parque Nacional Mana Pools Sapi, Chewore e Urungwe Safari \u00e1reas http://t.co/y3O3tjHh"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-07T14:11:55.000Z",
            "id": "199501822367498243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha recebe investimentos em infraestrutura http://t.co/VSdKc5XM"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-07T14:10:40.000Z",
            "id": "199501508193165313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nTurismo \u2013 conhe\u00e7a o mundo \u2013 Parque Nacional Canaima http://t.co/B3ckXoTH"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T14:00:20.000Z",
            "id": "199498908282519553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosgumaraes #paulajaudy #isabelabotelho #chapadadosgumar  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/U9lEf63x"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2012-05-07T13:03:16.000Z",
            "id": "199484545735725058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pyetrop Nobrega\nTurma de Historia em visita ao Parque Nacional da Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato-Pi http://t.co/6RR00Y71"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2012-05-07T12:50:14.000Z",
            "id": "199481265383153666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPORTANTE: Datas para a consulta p\u00fablica da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela: http://t.co/jUGI8uB2"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2012-05-07T12:29:02.000Z",
            "id": "199475931063132161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa leva milhares ao Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 http://t.co/C2CKiHBi"
        },
        {
            "author_id": "56682379",
            "created_at": "2012-05-07T11:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.933751,
                        -7.924187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "199464979383062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Caet\u00e9s http://t.co/xdD6JIEQ"
        },
        {
            "author_id": "56682379",
            "created_at": "2012-05-07T11:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 58,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.933751,
                        -7.924187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "199464979236265985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Caet\u00e9s on @foursquare! http://t.co/ylRKVaXE"
        },
        {
            "author_id": "133296052",
            "created_at": "2012-05-07T11:01:06.000Z",
            "id": "199453799549640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PE tamb\u00e9m teve decretada a cria\u00e7\u00e3o da sua segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) do bioma. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESE) de Serra da Canoa..."
        },
        {
            "author_id": "110140135",
            "created_at": "2012-05-07T02:50:44.000Z",
            "id": "199330397321048064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/z2wVYj7k"
        },
        {
            "author_id": "136093548",
            "created_at": "2012-05-07T01:10:05.000Z",
            "id": "199305066618957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao Parque Nacional de Bras\u00edlia escrever e rever uns amigos, cheguei e fui assistir ao filme ''Os 3'' MUITO bom o filme! O dia!"
        },
        {
            "author_id": "184648829",
            "created_at": "2012-05-07T00:31:29.000Z",
            "id": "199295352032083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arriving at the track!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/pFzgJn72"
        },
        {
            "author_id": "557773814",
            "created_at": "2012-05-07T00:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "conexaoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "199295319622696961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentado em Paran\u00e3 - Conex\u00e3o Tocantins http://t.co/odQFd7hy via @conexaoto"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-05-06T22:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "199264177141977089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "127086914",
            "created_at": "2012-05-06T20:21:55.000Z",
            "id": "199232547362844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Torres, Rio Grande do Sul) http://t.co/ZciKFylh"
        },
        {
            "author_id": "11463102",
            "created_at": "2012-05-06T19:31:57.000Z",
            "id": "199219973686689794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Mbv3qITi"
        },
        {
            "author_id": "488977646",
            "created_at": "2012-05-06T19:30:55.000Z",
            "id": "199219709185499138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Masada em Israel. http://t.co/K4TRWe1n"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-05-06T19:23:45.000Z",
            "id": "199217909527093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursos fogem de zool\u00f3gico e s\u00e3o mortos por autoridades: O parque Nacional Towada-Hachimantai tinha 38 ursos pardo... http://t.co/oKLaDn4m"
        },
        {
            "author_id": "51712861",
            "created_at": "2012-05-06T18:59:05.000Z",
            "id": "199211697951604738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mapa da proposta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e cria\u00e7\u00e3o de novas \u00c1reas Protegidas Marinhas: http://t.co/0E6h8s63"
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2012-05-06T18:50:42.000Z",
            "id": "199209585591074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mapa da proposta de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e cria\u00e7\u00e3o de novas \u00c1reas Protegidas Marinhas: http://t.co/9pl7ChTB"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2012-05-06T18:14:13.000Z",
            "id": "199200409255026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTIGO: Folclore e Conserva\u00e7\u00e3o: O Planejamento de uma Trilha Interpretativa para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/unqoi5PY"
        },
        {
            "author_id": "54955206",
            "created_at": "2012-05-06T18:11:56.000Z",
            "id": "199199837588172801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ForumAves Concelho \u00e9 \"injusti\u00e7ado\" por integrar uma \u00e1rea protegida: Concelho \u00e9 \"injusti\u00e7ado\" por integrar uma \u00e1r... http://t.co/EFY9t1c3"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2012-05-06T17:26:39.000Z",
            "id": "199188440733073410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es oferece uma ampla vis\u00e3o da plan\u00edcie pantaneira e muitas quedas de \u00e1gua: http://t.co/RY3ZF6Jj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-05-06T17:15:22.000Z",
            "id": "199185601294106626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es oferece uma ampla vis\u00e3o da plan\u00edcie pantaneira e muitas quedas de \u00e1gua: http://t.co/OL6SVOrY"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2012-05-06T17:05:01.000Z",
            "id": "199182997767983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois dos protestos na blogosfera e nas redes sociais e das manifesta\u00e7\u00f5es de 25 de Abril, no Parque Nacional da... http://t.co/xnfkNyvE"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2012-05-06T16:30:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "199174384496287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional dos Abrolhos | Luciano Candisani http://t.co/GFj7Ty5U via @viajeaqui Abrolhos? Faz parte riqueza nacion"
        },
        {
            "author_id": "104871576",
            "created_at": "2012-05-06T15:50:26.000Z",
            "id": "199164225216724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR\u00d3-MAR participa de reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria da APA BTS: Titular do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/B3AYEVSC"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-05-06T14:43:01.000Z",
            "id": "199147258627887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos aproveitam o doming\u00e3o de sol e c\u00e9u azul para desfrutar do Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional! http://t.co/7sVwJPJs"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2012-05-06T14:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "EFeij"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 83,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "199146134495707138",
            "in_reply_to_user_id": "313351628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EFeij Abrolhos vive momento decisivo | Luciano Candisani http://t.co/hzXJduQJ via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2012-05-06T14:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 76,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "199146073476960257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos vive momento decisivo | Luciano Candisani http://t.co/hzXJduQJ via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "79033781",
            "created_at": "2012-05-06T14:35:01.000Z",
            "id": "199145247408795649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme super interessante que resgata a hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas-Boas na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu... http://t.co/LzsjXbfZ"
        },
        {
            "author_id": "116549870",
            "created_at": "2012-05-06T12:57:58.000Z",
            "id": "199120823401971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o que fizeram com a esta\u00e7\u00e3o. Estive l\u00e1 em julho de 2008 e tudo corria bem. Por que ser\u00e1 que tudo que \u00e9... http://t.co/KoHCH5tL"
        },
        {
            "author_id": "18300941",
            "created_at": "2012-05-06T12:09:30.000Z",
            "id": "199108625774546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma atr\u00e1s, foi exibida reportagem falando sobre plantio de milho transg\u00eanico pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "183057732",
            "created_at": "2012-05-06T02:56:34.000Z",
            "id": "198969475360505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Isabela de Torres #Verano2012"
        },
        {
            "author_id": "157175059",
            "created_at": "2012-05-06T01:50:29.000Z",
            "id": "198952846085984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eis o Palco do Osho Festival Internacional 2012. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Veja quanta abund\u00e2ncia... http://t.co/yUnu5V6E"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2012-05-05T23:49:13.000Z",
            "id": "198922328845983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Candisani. Foto lindas. Abrolhos.  http://t.co/Y19nxv7b"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-05T22:29:33.000Z",
            "id": "198902279624069121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "88528727",
            "created_at": "2012-05-05T20:37:09.000Z",
            "id": "198873994726883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai. cheguei a pouco em casa, tava na aula  de campo no parque nacional, show de bola :D"
        },
        {
            "author_id": "133072293",
            "created_at": "2012-05-05T19:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "198862603890589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ivTP4mw"
        },
        {
            "author_id": "11463102",
            "created_at": "2012-05-05T19:43:48.000Z",
            "id": "198860568139014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/YVFKVohC"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2012-05-05T17:50:49.000Z",
            "id": "198832135593918467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o: Abrolhos, no sul da Bahia, vive um momento decisivo para sua vida marinha http://t.co/mqfg10qu"
        },
        {
            "author_id": "510518120",
            "created_at": "2012-05-05T17:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "DienisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "198820764089200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00c3O PERCAM GALERA !!! \u00c9 AMANH\u00c3 DIA 06 MAIO SHOW DO MEU LINDO REI @Dienisoficial NO PARQUE NACIONAL EM ITAGUAI (NA AREA DA EXPO) \u00c1S 20h =) \u2665"
        },
        {
            "author_id": "15745104",
            "created_at": "2012-05-05T16:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27604371,
                        -22.96210332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "198813916208447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go go go Barra Shopping (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/YnEGnYEg"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-05-05T16:09:40.000Z",
            "id": "198806680258097154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: \u00a0FOTO ROMULO CAMPOS\u00a0 \u00a0 Parque Nacional Restinga de... http://t.co/MK25g3rc"
        },
        {
            "author_id": "146932543",
            "created_at": "2012-05-05T15:25:56.000Z",
            "id": "198795672714100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/YTLf8BKf"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2012-05-05T14:35:35.000Z",
            "id": "198783000748621825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas de Cabral, Cavendish, Cortes e Sadala, em Mangaratiba, estariam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diz Estad\u00e3o\n\nhttp://t.co/pRHgSuWY"
        },
        {
            "author_id": "316834756",
            "created_at": "2012-05-05T14:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "198781155712053249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional dos Abrolhos | Luciano Candisani http://t.co/rxaAyHgr via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "49878342",
            "created_at": "2012-05-05T14:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 44,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "198778437396209666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "faz uns 5 anos q vejo falarem sobre isso rt @ngbrasil Abrolhos, no sul da Bahia, vive um momento decisivo para sua (..) http://t.co/EraNTHll"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-05-05T14:15:27.000Z",
            "id": "198777936889905155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abrolhos, no sul da Bahia, vive um momento decisivo para sua vida marinha http://t.co/nJQalOp3"
        },
        {
            "author_id": "33134060",
            "created_at": "2012-05-05T13:30:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "198766622998138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/e8l0drA4"
        },
        {
            "author_id": "86303506",
            "created_at": "2012-05-05T13:01:50.000Z",
            "id": "198759410393288706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas e informa\u00e7\u00f5es: Os 155 mil hectares do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses no litoral do Maranh\u00e3o, s\u00e3o... http://t.co/oUjvxEmr"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-05-05T12:46:49.000Z",
            "id": "198755630192934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes orienta sobre on\u00e7as que circulam por fazendas nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "20141710",
            "created_at": "2012-05-05T12:22:47.000Z",
            "id": "198749580857315329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu \u00e9 obra da Era Vargas. A usina de Belo Monte \u00e9 obra dos cr\u00edticos da Era Vargas."
        },
        {
            "author_id": "65056275",
            "created_at": "2012-05-05T12:16:46.000Z",
            "id": "198748068869451777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/6fCBDPXj"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-05-05T10:55:38.000Z",
            "id": "198727648179007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj visita ao Morro S\u00e3o Jer\u00f3nimo - Parque Nacional - Chpda"
        },
        {
            "author_id": "15508129",
            "created_at": "2012-05-05T09:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "belache"
                    }
                ]
            },
            "id": "198713248340647936",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ @belache Acompanharei! N\u00e3o \u00e9 compat\u00edvel com a \u00e1rea protegida esse envidra\u00e7amento!"
        },
        {
            "author_id": "73431455",
            "created_at": "2012-05-05T04:58:50.000Z",
            "id": "198637857445920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista do Cazumb\u00e1 Iracema- minha monografia foi feita a\u00ed. #CameraRecord #Acre"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-05T00:54:18.000Z",
            "id": "198576317090893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "521578460",
            "created_at": "2012-05-05T00:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "Lettiih"
                    }
                ]
            },
            "id": "198571248119316481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00f3s fomos conhecer um Parque Nacional de Preserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o um Zoologico @Lettiih que tampa que a mulher de deu HAHAHAHA'"
        },
        {
            "author_id": "175224004",
            "created_at": "2012-05-04T22:19:43.000Z",
            "id": "198537415609163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 07h30 pedal na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, bora?"
        },
        {
            "author_id": "211622935",
            "created_at": "2012-05-04T22:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17696048,
                        -22.86905418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "198533281011077122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/68waBnw1"
        },
        {
            "author_id": "79429452",
            "created_at": "2012-05-04T21:56:37.000Z",
            "id": "198531603457245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto: Uma Saf\u00e1ri Ecol\u00f3gico. http://t.co/1prMnIhM"
        },
        {
            "author_id": "74203703",
            "created_at": "2012-05-04T20:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "FeedVidaEstilo"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "username": "FeedViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "198513984826126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @FeedVidaEstilo: Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/HS7aI18p  @FeedViagem"
        },
        {
            "author_id": "73865758",
            "created_at": "2012-05-04T20:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 21,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "198513646203174914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @diademochileiro: @diademochileiro | Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/WMJBntpe | @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-05-04T20:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 48,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "198513598090330113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para conhecer alguns detalhes das Cataratas. RT @viagemeviagens: Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/ymdaadik"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2012-05-04T19:18:00.000Z",
            "id": "198491687784415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 reconhecido como o local com maior extens\u00e3o de \"algas duras\" do planeta.... http://t.co/sbMZh2z7"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2012-05-04T18:45:32.000Z",
            "id": "198483516693032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPORTANTE: Datas para a consulta p\u00fablica da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela: http://t.co/jUGI8uB2"
        },
        {
            "author_id": "78013448",
            "created_at": "2012-05-04T18:45:18.000Z",
            "id": "198483455649128449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s que vivemos aqui na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s IMPLORAMOS #DilmaVetaTudo"
        },
        {
            "author_id": "176613443",
            "created_at": "2012-05-04T18:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "198477448596291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super contente:@XinguOFilme em poucas horas!Atrav\u00e9s da Expedi\u00e7\u00e3o Roncador-Xingu os irm\u00e3os Villas-B\u00f4as fundam em 1961 o Parque Nacional Xingu"
        },
        {
            "author_id": "151687114",
            "created_at": "2012-05-04T18:14:09.000Z",
            "id": "198475619351281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o de Nelson Piquet \u00e9 preso e responder\u00e1 por crime ambiental\nSegundo a pol\u00edcia, Geraldo Piquet desmatou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "109657263",
            "created_at": "2012-05-04T17:59:49.000Z",
            "id": "198472010744074241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas de Sirinha\u00e9m, no litoral Sul do estado, devem ser transformadas em uma reserva extrativista   http://t.co/Q1GzSDX6"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2012-05-04T16:15:33.000Z",
            "id": "198445773116030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o do ex-piloto Nelson Piquet \u00e9 preso por crime ambiental, em Bras\u00edlia: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi desmat... http://t.co/uwGXKFs0"
        },
        {
            "author_id": "498914701",
            "created_at": "2012-05-04T15:53:07.000Z",
            "id": "198440125657645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o do ex-piloto Nelson Piquet \u00e9 preso por crime ambiental, em Bras\u00edlia: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi desmat... http://t.co/arVHSqgo"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-05-04T15:53:07.000Z",
            "id": "198440124307091457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o do ex-piloto Nelson Piquet \u00e9 preso por crime ambiental, em Bras\u00edlia: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi desmat... http://t.co/scF2qlwD"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2012-05-04T15:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "198440121383649280",
            "in_reply_to_user_id": "98847817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rs Irm\u00e3o do ex-piloto Nelson Piquet \u00e9 preso por crime ambiental, em Bras\u00edlia: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi de... http://t.co/2GsC7uMe"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-04T15:40:44.000Z",
            "id": "198437010434818049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/xNdiNv0n"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-05-04T14:01:46.000Z",
            "id": "198412102866698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional! http://t.co/xP2YIEDw"
        },
        {
            "author_id": "246251075",
            "created_at": "2012-05-04T13:41:00.000Z",
            "id": "198406876407402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Biologia da Uniara visitam o Parque Nacional da Serra da Canastra\nhttp://t.co/Z8TbNW7i"
        },
        {
            "author_id": "208707818",
            "created_at": "2012-05-04T13:39:34.000Z",
            "id": "198406517295296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura entre amigos \u00e9 a pedida do dia! Curta o circuito de cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos... http://t.co/rOCgMhfg"
        },
        {
            "author_id": "208707818",
            "created_at": "2012-05-04T13:35:34.000Z",
            "id": "198405510578442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura entre amigos \u00e9 a pedida do dia! Curta o circuito de cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos... http://t.co/M4WnoOC8"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-05-04T12:41:41.000Z",
            "id": "198391948871077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s conflitos agr\u00e1rios, Ilhas de Sirinha\u00e9m devem se tornar em reserva extrativista. http://t.co/WQ8X9mXI"
        },
        {
            "author_id": "295623332",
            "created_at": "2012-05-04T11:45:29.000Z",
            "id": "198377804977541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safari Fotogr\u00e1fico em MASAI MARA!\nParta \u00e0 aventura das belas belas plan\u00edcies do Serengeti e do Parque Nacional... http://t.co/VFsOQTCb"
        },
        {
            "author_id": "295623332",
            "created_at": "2012-05-04T11:43:02.000Z",
            "id": "198377189916422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safari Fotogr\u00e1fico em MASAI MARA!\nParta \u00e0 aventura das belas belas plan\u00edcies do Serengeti e do Parque Nacional... http://t.co/XlvFuij0"
        },
        {
            "author_id": "54989739",
            "created_at": "2012-05-04T11:25:48.000Z",
            "id": "198372853702328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legalidade da Floresta Nacional no Amap\u00e1 cria impasse entre institui\u00e7\u00f5es\nhttp://t.co/e0xCznWu"
        },
        {
            "author_id": "242691784",
            "created_at": "2012-05-04T06:08:03.000Z",
            "id": "198292887878897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 37 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" http://t.co/xDlLTfJS"
        },
        {
            "author_id": "505062300",
            "created_at": "2012-05-04T06:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 64,
                        "username": "FeedViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "198292611226812417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/U8Bv1ML1  @FeedViagem"
        },
        {
            "author_id": "47732074",
            "created_at": "2012-05-04T04:43:50.000Z",
            "id": "198271693544894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho: conhecer o Parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-05-04T03:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "198249461875617792",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diademochileiro | Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/i6kRAnjB | @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-05-04T03:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "198249458666967042",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@diademochileiro | Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/PCyYGqMk | @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-04T02:49:32.000Z",
            "id": "198242928857059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/xNdiNv0n #outros500"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-05-04T02:47:38.000Z",
            "id": "198242452652556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Foz do Igua\u00e7u http://t.co/xNdiNv0n #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-05-04T02:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 115,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "198240405270167553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opala em chassis de jipe, PI: \u00d3timo para visitar o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es http://t.co/5T3W3xDH via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-04T02:39:29.000Z",
            "id": "198240400652255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opala em chassis de jipe, PI: \u00d3timo para visitar o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es http://t.co/JNBNQHrU"
        },
        {
            "author_id": "141729290",
            "created_at": "2012-05-04T00:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.84891265,
                        -23.46801844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "198211013919780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/AI7Qlbdt"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-05-04T00:16:31.000Z",
            "id": "198204423284080642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca de Acar\u00e1-disco garante renda no Amazonas: Na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\u2026 http://t.co/MQfgjavx"
        },
        {
            "author_id": "225052118",
            "created_at": "2012-05-04T00:09:37.000Z",
            "id": "198202685017690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional ...  ( Escutando a tv ai ) ;D' (@bm_vanderlan live on http://t.co/UvaTWxxs)"
        },
        {
            "author_id": "92840775",
            "created_at": "2012-05-04T00:06:15.000Z",
            "id": "198201838909132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 6 de Maio te aguardamos para festejar junto conosco os 30 ANOS DO GALP\u00c3O CRIOULO...!!! Parque Nacional do... http://t.co/Rpsx7bwJ"
        },
        {
            "author_id": "176011112",
            "created_at": "2012-05-03T23:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17696048,
                        -22.86905418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "198187939887456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/h86BtECb"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-05-03T22:29:08.000Z",
            "id": "198177398435495937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilhas de Sirinha\u00e9m podem ser transformadas em reserva extrativista. http://t.co/3Gf8P1tR"
        },
        {
            "author_id": "368433988",
            "created_at": "2012-05-03T22:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 93,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "198172922051960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer: Parque Nacional do Igua\u00e7u (parque) #1001Lugares pelo @guia4rodas http://t.co/WSLMh9sO"
        },
        {
            "author_id": "34045662",
            "created_at": "2012-05-03T20:37:17.000Z",
            "id": "198149250914328577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Publicado com o Instagram no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/2o3CcO5e"
        },
        {
            "author_id": "34045662",
            "created_at": "2012-05-03T20:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40512162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "198149238025224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/1QofYYPt"
        },
        {
            "author_id": "34045662",
            "created_at": "2012-05-03T20:28:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40512162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "198146992273227778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/YkSHfD3b"
        },
        {
            "author_id": "508855830",
            "created_at": "2012-05-03T20:14:33.000Z",
            "id": "198143529829138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1991, o Parque Nacional do Intelecto abrange o Pico do Amor e a Mata do Intelecto http://t.co/eVrmhR3T"
        },
        {
            "author_id": "89840294",
            "created_at": "2012-05-03T20:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "portaloestepr"
                    }
                ]
            },
            "id": "198141092577820673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portaloestepr: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de ontem 1\u00ba de maio http://t.co/fCvv1NM4"
        },
        {
            "author_id": "96316494",
            "created_at": "2012-05-03T19:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "198139502940782594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/ZRY3RjWz #Travel #Photography #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-05-03T18:33:51.000Z",
            "id": "198118186837745665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina Plano de Uso P\u00fablico do Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/Kq9qhYN7"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2012-05-03T18:25:34.000Z",
            "id": "198116103438872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Amaro faz parte do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e os \u00fanicos acessos s\u00e3o pelas trilhas dentro do Parque. Aventura certa!"
        },
        {
            "author_id": "28559807",
            "created_at": "2012-05-03T18:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Francischini_"
                    }
                ]
            },
            "id": "198113076929773569",
            "in_reply_to_user_id": "42736936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Francischini_ querem estadualizar para privatizar o nosso parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2012-05-03T17:43:35.000Z",
            "id": "198105536774938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Direito visitam Hidrel\u00e9trica de Itaipu e Parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/TVRYDKjC"
        },
        {
            "author_id": "34126107",
            "created_at": "2012-05-03T16:55:44.000Z",
            "id": "198093496953999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela: Salve enquanto h\u00e1 tempo...\nhttp://t.co/KAwS6VU2"
        },
        {
            "author_id": "31197706",
            "created_at": "2012-05-03T16:25:38.000Z",
            "id": "198085920946270209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/X7rpiBZf"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2012-05-03T15:54:37.000Z",
            "id": "198078116923572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o quer combater invas\u00e3o na Floresta Nacional de Roraima. http://t.co/xO4cSmQt"
        },
        {
            "author_id": "50031854",
            "created_at": "2012-05-03T15:40:48.000Z",
            "id": "198074638616629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abriu consulta P\u00fablica para ampliar o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e criar APA de Abrolhos. Confiram em http://t.co/01GAsYFk"
        },
        {
            "author_id": "167079373",
            "created_at": "2012-05-03T15:38:32.000Z",
            "id": "198074068648472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ruta polo Monumento Natural do Dexo (@ Costa de Dexo) [pic]: http://t.co/YsJ80XVY"
        },
        {
            "author_id": "298111720",
            "created_at": "2012-05-03T15:02:55.000Z",
            "id": "198065104309329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BolsaVerde beneficia mais de 100 fam\u00edlias em reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/fjnyhvJ8"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2012-05-03T14:44:24.000Z",
            "id": "198060446278885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justo na hora em que se resolve tocar a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, a PTzada escrota \u00e9 contra... apoiemos http://t.co/Fk69tlWS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-03T14:32:35.000Z",
            "id": "198057469807820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil lan\u00e7a jornal comunit\u00e1rio. http://t.co/uVbah41n"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-05-03T14:22:06.000Z",
            "id": "198054834207862785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/41Ptc50g"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-03T13:27:08.000Z",
            "id": "198041000042692609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-05-03T13:15:47.000Z",
            "id": "198038142090092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/IRkXEI0y"
        },
        {
            "author_id": "72051811",
            "created_at": "2012-05-03T13:09:09.000Z",
            "id": "198036475034599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7ao Serra Catarinense da Nomade Expedi\u00e7\u00f5es... no Parque Nacional de Sao Joaquim, foto da M\u00e1rcia Prestes! http://t.co/IWimApKy"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-05-03T13:00:53.000Z",
            "id": "198034393812582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio  | H2FOZ http://t.co/GaQxLK8X"
        },
        {
            "author_id": "46776848",
            "created_at": "2012-05-03T12:37:02.000Z",
            "id": "198028393491607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguasu waterfall park  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5r2kLoXy"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-05-03T11:46:27.000Z",
            "id": "198015664051589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instrutor Rapha Raine estar\u00e1 as 10hs na Floresta da Tijuca dando curso para guias de turismo e condutores do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "169329004",
            "created_at": "2012-05-03T10:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90940887,
                        -15.73518947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "197996995405807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/S8LlAYXf"
        },
        {
            "author_id": "323651212",
            "created_at": "2012-05-03T06:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197941474430689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/ufnociRJ Parque Nacional Torres del Paine"
        },
        {
            "author_id": "207165237",
            "created_at": "2012-05-03T05:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "twittallo"
                    }
                ]
            },
            "id": "197922015896809473",
            "in_reply_to_user_id": "40592557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@twittallo visite parque nacional de 7 cidades eh um encanto da natureza...."
        },
        {
            "author_id": "207165237",
            "created_at": "2012-05-03T05:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "hellenpdantas"
                    }
                ]
            },
            "id": "197921849064177664",
            "in_reply_to_user_id": "86174842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hellenpdantas @ saracarvalho_ Vem conhecer o parque nacional de 7 cidades eh pertinhooo"
        },
        {
            "author_id": "65491379",
            "created_at": "2012-05-03T04:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "salgadocneto"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "RaoniFernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "197908678345629697",
            "in_reply_to_user_id": "58677675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@salgadocneto Precisamos levar @RaoniFernandes numa reserva extrativista ou ind\u00edgena. No meio da Floresta, a noite \u00e9 uma delicia!"
        },
        {
            "author_id": "77576167",
            "created_at": "2012-05-03T03:05:54.000Z",
            "id": "197884660552966144",
            "in_reply_to_user_id": "83858826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TellMeBeccaa Ve esto: http://t.co/ONxuve4b"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2012-05-03T01:42:05.000Z",
            "id": "197863568375427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em empresas e cobertura condominial. Ligue: 8801-2512"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2012-05-03T01:16:36.000Z",
            "id": "197857156500946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Campus Carazinho, realizaram aulas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aracuri. http://t.co/rBowpgT9"
        },
        {
            "author_id": "491353417",
            "created_at": "2012-05-03T01:00:09.000Z",
            "id": "197853015573671939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dia 13/05 tem 5\u00aa Etapa da Copa Citadina de Veloterra 2011/12 na 12\u00aa FENACHIM que acontece no Parque Nacional do Chimarr\u00e3o em Ven\u00e2ncio Aires"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2012-05-03T00:45:35.000Z",
            "id": "197849349307375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das ... http://t.co/6m7bjlGP #AloPresidentaBr RT"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-05-03T00:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 127,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "197841544705875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das Sete Cidades, PI,... http://t.co/CttWyv9o via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-05-03T00:14:34.000Z",
            "id": "197841543871209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das Sete Cidades, PI, levou autor d... http://t.co/ZBk68Hu4"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-05-03T00:14:32.000Z",
            "id": "197841536715730945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das Sete Cidades, PI, levou autor d... http://t.co/hjJW5AiR"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2012-05-02T23:01:00.000Z",
            "id": "197823029726814209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se gosta de natureza, tranquilidade, passeios em meio \u00e0 matas, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina..."
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2012-05-02T21:50:02.000Z",
            "id": "197805172234256387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Torres Del Paine, no Chile.  http://t.co/9VQT7DFr"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-05-02T20:55:45.000Z",
            "id": "197791508542402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataque de on\u00e7a preocupa moradores dos arredores do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/F65N7Ind"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-05-02T20:45:15.000Z",
            "id": "197788867544354817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 23 mil visitas no feriado do Dia do Trabalhador - Di\u00e1rio do Turismo: http://t.co/dMtGfAuC"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-05-02T20:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "197781385237368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RR ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o na Floresta Nacional de Roraima http://t.co/HMtAVsFW via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-05-02T20:14:31.000Z",
            "id": "197781132337627138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a | Ataque de on\u00e7a preocupa moradores dos arredores do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zNJWjfJP"
        },
        {
            "author_id": "269944253",
            "created_at": "2012-05-02T19:51:42.000Z",
            "id": "197775390964584449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3ria TVE relembra programas sobre O Parque Nacional da Lagoa do Peixe e Jardim Bot\u00e2nico de\u2026 http://t.co/obXIXIkg"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2012-05-02T19:43:45.000Z",
            "id": "197773392512954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, com 1,6 milh\u00e3o de hectares, no sudoeste do Par\u00e1, tem somente tr\u00eas funcion\u00e1rios. Fiscalizar como?"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-02T19:32:51.000Z",
            "id": "197770647898828801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Garajonay - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/eZiyxi6U"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-02T19:07:01.000Z",
            "id": "197764145691635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flona de S\u00e3o Francisco de Paula realiza encontro para professores. http://t.co/MqeXqwfQ"
        },
        {
            "author_id": "142914904",
            "created_at": "2012-05-02T18:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27604371,
                        -22.96210332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "197761915274002434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walking... (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/qxHyz5Y2"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-05-02T18:09:15.000Z",
            "id": "197749611274842113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sons coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" - Hotel Castrum Villae http://t.co/7Qmisc9k"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2012-05-02T18:04:42.000Z",
            "id": "197748463876837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BODOQUENA, BONITO- MS.MUITA CHUVA FRIO , LAMA , AMIGOS. http://t.co/BWKx9JPD"
        },
        {
            "author_id": "43560898",
            "created_at": "2012-05-02T17:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "eco_record"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 87,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "197746778110574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @eco_record sobre a reserva extrativista de Curu\u00e7\u00e1, nordeste do par\u00e1, tamb\u00e9m est\u00e1 no @portalr7 : http://t.co/sGppzMSl"
        },
        {
            "author_id": "73865758",
            "created_at": "2012-05-02T17:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 25,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "197736363221721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo na fronteira. RT @H2FOZ: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/h5AQj4GN"
        },
        {
            "author_id": "74768724",
            "created_at": "2012-05-02T17:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 17,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "197736251468685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu passei l\u00e1. RT @H2FOZ: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio"
        },
        {
            "author_id": "74203703",
            "created_at": "2012-05-02T17:12:20.000Z",
            "id": "197735284367040514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estive l\u00e1. RT @iguassucvb: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio  | H2FOZ http://t.co/dvPWLf4N"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-05-02T17:00:59.000Z",
            "id": "197732428964564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio  | H2FOZ http://t.co/GaQxLK8X"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2012-05-02T17:00:59.000Z",
            "id": "197732428138291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se gosta de natureza, tranquilidade, passeios em meio \u00e0 matas, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina..."
        },
        {
            "author_id": "148147990",
            "created_at": "2012-05-02T16:57:14.000Z",
            "id": "197731485170667521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vigil\u00e2ncia Ativa para Influenza Avi\u00e1ria e Doen\u00e7a de Newcastle em Aves Migrat\u00f3rias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim em 2011. http://t.co/1p1zBI35"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-05-02T16:53:56.000Z",
            "id": "197730653142401025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de ontem 1\u00ba de maio http://t.co/NCVdRk7T"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-05-02T16:30:05.000Z",
            "id": "197724655153451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/EdRWcPdE"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-05-02T16:21:27.000Z",
            "id": "197722480427810817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duque de Caxias: Zitoinaugura pra\u00e7a e reserva biol\u00f3gica no 3\u00ba distrito http://t.co/7bkghlgm"
        },
        {
            "author_id": "474602729",
            "created_at": "2012-05-02T16:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 61,
                        "username": "redentornews"
                    }
                ]
            },
            "id": "197721240260186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heb\u00e1rio Guido Pabst - Fac. Redentor http://t.co/YCLceIYM via @redentornews maior acervo de exemplares do Parque Nacional do Caparao"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-02T16:16:04.000Z",
            "id": "197721127269842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Garajonay - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/005QWmd0"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-02T16:15:57.000Z",
            "id": "197721095443456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/u8BPdhr3 Parque Nacional de Garajonay, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-02T16:15:21.000Z",
            "id": "197720947237732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8lGjw53R Parque Nacional de Garajonay, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha"
        },
        {
            "author_id": "89467150",
            "created_at": "2012-05-02T15:57:14.000Z",
            "id": "197716384984203265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/VAChGlzH"
        },
        {
            "author_id": "21229726",
            "created_at": "2012-05-02T15:43:45.000Z",
            "id": "197712992597581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coitado do Eduardo Paes. Acabou de falar q o Cristo Redentor \u00e9 um monumento natural, como o P\u00e3o de Ac\u00facar. Deve t\u00e1 corrido o dia."
        },
        {
            "author_id": "109657263",
            "created_at": "2012-05-02T15:24:44.000Z",
            "id": "197708207270002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O valor simb\u00f3lico da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, em Pernambuco.  http://t.co/m3SoSGk1"
        },
        {
            "author_id": "556094731",
            "created_at": "2012-05-02T15:19:24.000Z",
            "id": "197706866950807553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Saint-HilaireLange - Um ano ap\u00f3s o desastre http://t.co/9pzlFDmz"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-05-02T15:18:45.000Z",
            "id": "197706701934313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional Marinho de Abrolhos? http://t.co/a9Ftw0tS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-05-02T15:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "radiograndelago"
                    }
                ]
            },
            "id": "197702105857933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @radiograndelago: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/PFcuddZu"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-05-02T14:46:18.000Z",
            "id": "197698536089980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/87EGtfzK"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-05-02T14:39:00.000Z",
            "id": "197696699425239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio: No domingo o atrativo recebeu 11.56... http://t.co/oLe0RsnI"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-05-02T14:29:39.000Z",
            "id": "197694344428396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio: 02/05/2012 - O Parque Nacional do I... http://t.co/OnivONys"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-05-02T14:24:23.000Z",
            "id": "197693018046865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e amantes da natureza: fa\u00e7o passeios na cidade e regi\u00e3o, cavernas, cachoeiras, mirantes, lagoa azul, Parque Nacional, etc..."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-02T14:17:41.000Z",
            "id": "197691332771332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo promove sa\u00edda de mar. http://t.co/bnhOv0cW"
        },
        {
            "author_id": "403631503",
            "created_at": "2012-05-02T13:43:20.000Z",
            "id": "197682690961575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/c6pUZvjE"
        },
        {
            "author_id": "62406008",
            "created_at": "2012-05-02T13:43:20.000Z",
            "id": "197682689946562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/cR7i1eXW"
        },
        {
            "author_id": "298382741",
            "created_at": "2012-05-02T13:27:59.000Z",
            "id": "197678826237603841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/zefHUHrX"
        },
        {
            "author_id": "373582015",
            "created_at": "2012-05-02T13:26:37.000Z",
            "id": "197678480593399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/jHE0digo"
        },
        {
            "author_id": "150282441",
            "created_at": "2012-05-02T13:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197677668597121026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/1UnQ5Jli Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "68994929",
            "created_at": "2012-05-02T13:23:05.000Z",
            "id": "197677594609586177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/q74RSkk5"
        },
        {
            "author_id": "77740864",
            "created_at": "2012-05-02T13:09:15.000Z",
            "id": "197674110598381571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Ibitipoca, terceiro parque nacional mais visitado, \u00e9 deslumbrante. Fazenda do Engenho \u00e9 um exemplo de como preservar a natureza."
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-05-02T12:47:30.000Z",
            "id": "197668640181596161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 23 mil visitantes durante feriado prolongado: http://t.co/ks0oF6mS"
        },
        {
            "author_id": "332513257",
            "created_at": "2012-05-02T12:46:46.000Z",
            "id": "197668452788482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem curte uma vida simples e pacata em meio \u00e0 natureza, precisa conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/XU8zttY7"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-02T12:06:56.000Z",
            "id": "197658427328184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-05-02T11:42:25.000Z",
            "id": "197652257393750016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: FOTOS ROMULO CAMPOS\n\nPARQUE NACIONAL RESTINGA DE ... http://t.co/L3G0yP05"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-05-02T09:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197624930181988353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/5GazW9P8 PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "49082691",
            "created_at": "2012-05-02T01:57:38.000Z",
            "id": "197505087185231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia, lindo! http://t.co/qxUKtVFn"
        },
        {
            "author_id": "196179193",
            "created_at": "2012-05-02T01:34:13.000Z",
            "id": "197499202845163522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\nObjetivo: Conservar amostras de ecossistema marinho\nCidade: Abrolhos -... http://t.co/V1F5hWhb"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-05-02T01:33:00.000Z",
            "id": "197498896644186113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da caatinga, no Sert\u00e3o, fica entre o Rio Paje\u00fa e o Riacho do Navio. \u00c9 o peso da simbologia. http://t.co/skZnYGgB"
        },
        {
            "author_id": "72570571",
            "created_at": "2012-05-02T00:38:37.000Z",
            "id": "197485208658915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assistir o filme Xingu, com Fred e Dudu. A luta dos irm\u00e2os Villas Boas pela cria\u00e7\u00e4o do Parque Nacional do Xingu...#excelente"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-05-02T00:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197485047845101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/XrNfycvQ via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "129845452",
            "created_at": "2012-05-01T23:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17642603,
                        -22.86929971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "197468877960134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/Okvdvr78"
        },
        {
            "author_id": "472485102",
            "created_at": "2012-05-01T23:04:57.000Z",
            "id": "197461634573271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipes do Nada - Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique http://t.co/DNyUxSNb"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-01T22:46:46.000Z",
            "id": "197457060911263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/d5phDden"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2012-05-01T22:31:40.000Z",
            "id": "197453260058144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal flagra pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica da Ilha do Arvoredo http://t.co/hFuZvVHr"
        },
        {
            "author_id": "44110416",
            "created_at": "2012-05-01T22:20:22.000Z",
            "id": "197450415904784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ano passado fui convidado para dormir no Parque Nacional de Xingu. Concordei. Agora \u00e9 acertar com o cacique a data. Ser\u00e1 imperd\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "72969968",
            "created_at": "2012-05-01T22:11:41.000Z",
            "id": "197448233004449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 a todos os que durante estes 4 \u00fatlimos dias foram assistindo \u00e0s aventuras da Fotonature pelo Parque Nacional... http://t.co/LU2pz7ke"
        },
        {
            "author_id": "128315145",
            "created_at": "2012-05-01T20:45:46.000Z",
            "id": "197426608607473664",
            "in_reply_to_user_id": "59574530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente meu amigo @CantiniCBN muito bela a paisagem do rio Iguacu e Parque Nacional. Belezas do nosso Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "42755362",
            "created_at": "2012-05-01T20:31:56.000Z",
            "id": "197423128664743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas\nMaravilhosas e Gigantescas Montanhas de Granito\nem Pancas 01/05/2012 http://t.co/mhU39khu"
        },
        {
            "author_id": "59574530",
            "created_at": "2012-05-01T20:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_epimentel"
                    }
                ]
            },
            "id": "197422712958894080",
            "in_reply_to_user_id": "128315145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_epimentel veja o amanhecer, hoje as margens do Rio Igua\u00e7u e parque nacional, onde temos o para\u00edso. http://t.co/ddtmiWKr"
        },
        {
            "author_id": "357913422",
            "created_at": "2012-05-01T20:15:21.000Z",
            "id": "197418954229166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 aulinha de climatologia, quinta aula normal em RG, sexta esta\u00e7\u00e3o ecologica do TAIM e findi de acamps com a tchurma, mas a trabalho ;p"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-01T18:06:15.000Z",
            "id": "197386465964077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2012-05-01T17:34:22.000Z",
            "id": "197378443233599489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/y6BNgTqt"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2012-05-01T17:11:20.000Z",
            "id": "197372644021112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panam\u00e1: Projeto ir\u00e1 calcular o valor econ\u00f4mico do Parque Nacional Volc\u00e1n Bar\u00fa http://t.co/4I8mBipl"
        },
        {
            "author_id": "78869099",
            "created_at": "2012-05-01T16:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "fotodig"
                    }
                ]
            },
            "id": "197366227964928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urso paga \"taxa\" no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/MKuXCIGk via @@fotodig"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-01T15:22:45.000Z",
            "id": "197345322069012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/eUBsxr7v"
        },
        {
            "author_id": "276689862",
            "created_at": "2012-05-01T14:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 127,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "197336818214113282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Biribiri \u00e9 cercado de nascentes de \u00e1gua cristalina - Turismo - Correio Braziliense http://t.co/qrhcw6P1 via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "254990286",
            "created_at": "2012-05-01T14:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22158393,
                        -22.96558271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "197334491126181889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca! (@ Vista Chinesa) http://t.co/3KyDofqP"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-05-01T14:00:57.000Z",
            "id": "197324736131375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/c5Qg6y2O Rio Pregui\u00e7as e Parque Nacional amea\u00e7ados popula\u00e7\u00e3o preocupada com projeto de destrui\u00e7\u00e3o de grande impacto."
        },
        {
            "author_id": "329198662",
            "created_at": "2012-05-01T13:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizcastrope"
                    }
                ]
            },
            "id": "197323134720933890",
            "in_reply_to_user_id": "235758014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizcastrope O valor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, em Floresta - Blog Meio Ambiente http://t.co/kD9Av82e"
        },
        {
            "author_id": "211312775",
            "created_at": "2012-05-01T12:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "xandnax"
                    }
                ]
            },
            "id": "197308020986871808",
            "in_reply_to_user_id": "162211380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xandnax isso n\u00e3o \u00e9 um aeroporto, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-05-01T12:36:49.000Z",
            "id": "197303559782531073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s promove visitas monitoradas para observa\u00e7\u00e3o de cet\u00e1ceos e aves. http://t.co/LdQpLV4x"
        },
        {
            "author_id": "72969968",
            "created_at": "2012-05-01T09:43:31.000Z",
            "id": "197259947703156737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poucas horas do final deste primeiro workshop de fotografia Fotonature no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a manh\u00e3... http://t.co/Bk1Uk20p"
        },
        {
            "author_id": "72969968",
            "created_at": "2012-05-01T09:42:26.000Z",
            "id": "197259674951757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poucas horas do final deste primeiro workshop de fotografia Fotonature no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a manh\u00e3... http://t.co/rx5Cpm89"
        },
        {
            "author_id": "175644957",
            "created_at": "2012-05-01T05:46:32.000Z",
            "id": "197200312409407489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI \u00ab http://t.co/VYWTJyvY"
        },
        {
            "author_id": "33072396",
            "created_at": "2012-05-01T04:54:51.000Z",
            "id": "197187305352605697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PlanetaOsasco:: Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI http://t.co/9G3aUSCJ"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-05-01T03:37:44.000Z",
            "id": "197167898719035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As equipes de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e da Pol\u00edcia Federal de Nova Igua\u00e7u realizaram nesta... http://t.co/4GxaEdpW"
        },
        {
            "author_id": "70780668",
            "created_at": "2012-05-01T03:27:43.000Z",
            "id": "197165376218480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se fosse o grande inc\u00eandio de 2011 no Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/Hvpsn8lh"
        },
        {
            "author_id": "536769018",
            "created_at": "2012-05-01T03:13:08.000Z",
            "id": "197161706982608897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI http://t.co/2MOyYBex"
        },
        {
            "author_id": "359491676",
            "created_at": "2012-05-01T03:13:08.000Z",
            "id": "197161706496073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI http://t.co/92aW8vuw"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:34.000Z",
            "id": "197157035182276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nac... http://t.co/vY70cUxk"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 127,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "197157034091753473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es... http://t.co/gJNbd53C via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:33.000Z",
            "id": "197157031117996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nac... http://t.co/CpO6Nbpm"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:33.000Z",
            "id": "197157029847121921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nac... http://t.co/xRfNUden"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:33.000Z",
            "id": "197157027875794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9... http://t.co/wzoZtobA #AloPresidentaBr RT"
        },
        {
            "author_id": "92221589",
            "created_at": "2012-05-01T02:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "pamelinretamal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "197154486656049153",
            "in_reply_to_user_id": "246121890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamelinretamal Shuta! no es Parque Nacional, es Monumento Natural! ;)"
        },
        {
            "author_id": "242365288",
            "created_at": "2012-05-01T02:36:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "197152576226082816",
            "in_reply_to_user_id": "235521029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Deeyvisson OMG ! amanh\u00e3 vou com a galero pro parque nacional de Brasilia (:deixa pro proximo :p para descontar, vou pro culto de noite :DD"
        },
        {
            "author_id": "70780668",
            "created_at": "2012-05-01T02:17:33.000Z",
            "id": "197147718001491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcas da destrui\u00e7\u00e3o causada pelo grande inc\u00eandio de 2011, no Parque Nacional Tores del Paine. De cortar o c http://t.co/ryrqJ5aT"
        },
        {
            "author_id": "70780668",
            "created_at": "2012-05-01T02:03:48.000Z",
            "id": "197144259034488834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine. Um dia de aventura na natureza selvagem http://t.co/yv7DJ1CH"
        },
        {
            "author_id": "287992940",
            "created_at": "2012-05-01T01:04:23.000Z",
            "id": "197129307229925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia RJ. http://t.co/oFvVamfw"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-01T00:57:52.000Z",
            "id": "197127666841821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-05-01T00:05:13.000Z",
            "id": "197114417169707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o e desmatamento na Floresta Nacional de Roraima http://t.co/hFvolem8"
        },
        {
            "author_id": "22228322",
            "created_at": "2012-05-01T00:04:11.000Z",
            "id": "197114154786631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vimos Xingu O Filme: http://t.co/FwqCyTXH Achamos \u00f3timo. O p\u00fablico aplaudiu no final. Bela hist\u00f3ria sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "42942385",
            "created_at": "2012-05-01T00:01:14.000Z",
            "id": "197113410679357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Hora de agir Shepherds! Consulta p\u00fablica do ICMBio sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos. http://t.co/YNplr5MH http://t.co/MlTOXYRa"
        },
        {
            "author_id": "69135116",
            "created_at": "2012-04-30T23:52:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "197111157834784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, trilha de 5km, C\u00e2nions, Cachoeira, hidromassagem natural: n\u00e3o h\u00e1 astral que se compare."
        },
        {
            "author_id": "70454811",
            "created_at": "2012-04-30T23:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "petapixel"
                    }
                ]
            },
            "id": "197106922988650497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo time-lapse do parque nacional Yosemite http://t.co/HeExg5RO  via @petapixel"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-04-30T22:54:15.000Z",
            "id": "197096555143102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O valor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, em Floresta. http://t.co/4DVGGnYm"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-04-30T21:30:19.000Z",
            "id": "197075433420894208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #viagens Pousada Galoo! No Parque Nacional de Jericoacoara, entre as dunas, lagoas azuis, o\u00e1sis verdes... http://t.co/RgflqUjq"
        },
        {
            "author_id": "18601589",
            "created_at": "2012-04-30T21:14:17.000Z",
            "id": "197071398517215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas: http://t.co/inqkWqrF"
        },
        {
            "author_id": "531411714",
            "created_at": "2012-04-30T20:54:02.000Z",
            "id": "197066301359919106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a trilha sensorial oferecida pelo Parque Nacional da Tijuca para a inclus\u00e3o de jovens com... http://t.co/30jY0bvN"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-04-30T19:04:49.000Z",
            "id": "197038815544750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Rom\u00e3o: Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/0G3pX0Cb"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-04-30T19:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "197038814844301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Rom\u00e3o: Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/uksMEmVD via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-04-30T19:04:48.000Z",
            "id": "197038812189310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Rom\u00e3o: Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/9D7P1DSo"
        },
        {
            "author_id": "23978439",
            "created_at": "2012-04-30T18:18:58.000Z",
            "id": "197027277018640384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Jur\u00eddicas desenvolve projeto para auxiliar moradores do Parque Nacional de Superagui http://t.co/PYdoTwR2"
        },
        {
            "author_id": "45014983",
            "created_at": "2012-04-30T17:59:38.000Z",
            "id": "197022412225777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ue3sjKrm"
        },
        {
            "author_id": "96843322",
            "created_at": "2012-04-30T17:25:38.000Z",
            "id": "197013858634829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIPLAN despeja \u00e1gua suja de lavagem dos \u00f4nibus em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/IBmzAUmJ"
        },
        {
            "author_id": "109472818",
            "created_at": "2012-04-30T17:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "circuitoasics"
                    }
                ]
            },
            "id": "197013308082094084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota de Prensa @circuitoasics \nCircuito Asics Trail Mobil 2012\nParque Nacional Altos de Campana\n29 de Abril de 2012 http://t.co/k0SQQ3aC"
        },
        {
            "author_id": "178090165",
            "created_at": "2012-04-30T17:09:58.000Z",
            "id": "197009913459900417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\n\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/Yh2kFEES"
        },
        {
            "author_id": "15893282",
            "created_at": "2012-04-30T17:07:21.000Z",
            "id": "197009254509592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso paga \"taxa\" no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/6D3Mg6a6"
        },
        {
            "author_id": "244152540",
            "created_at": "2012-04-30T16:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 113,
                        "username": "CearaAgora"
                    }
                ]
            },
            "id": "196993703859073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crate\u00fas quer criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no c\u00e2nion do Rio Poty | Cear\u00e1 Agora http://t.co/1vdPXldi via @cearaagora"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2012-04-30T14:54:29.000Z",
            "id": "196975817182560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite - Gama de luz, o curta: Apesar das cr\u00edticas de detratores do grande imp\u00e9rio, o Parque Nacional de Yosem... http://t.co/ffnh7dyJ"
        },
        {
            "author_id": "190433461",
            "created_at": "2012-04-30T14:53:20.000Z",
            "id": "196975528291479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso paga \"taxa\" no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/UZIWuKSu"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-30T14:40:06.000Z",
            "id": "196972198869729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Teide - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/53KnYwaZ"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-30T14:39:54.000Z",
            "id": "196972150693969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Gg3ACbKB Parque Nacional do Teide, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-30T14:39:02.000Z",
            "id": "196971929264074753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/9e88MEyB Parque Nacional do Teide"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2012-04-30T14:34:52.000Z",
            "id": "196970880281219073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crate\u00fas quer criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no c\u00e2nion do Rio Poty http://t.co/EqWAkUtr"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2012-04-30T13:57:42.000Z",
            "id": "196961527478222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra com monitores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins http://t.co/eNQtI4ja"
        },
        {
            "author_id": "57434102",
            "created_at": "2012-04-30T13:32:03.000Z",
            "id": "196955075128725504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova imagem:   Mulher olhando para Lago Grey em Torres del Paine Parque Nacional de Chile http://t.co/H0KYOxp5"
        },
        {
            "author_id": "133872910",
            "created_at": "2012-04-30T12:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "vaccarezza"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "196943561663594496",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar @vaccarezza @Sen_Cristovam  As arvores s\u00e3o interessantes ma seu olho a floresta.\nNACIONAL, BANESTADO, MARKA VALE..BILH\u00d4ES!"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-04-30T12:35:04.000Z",
            "id": "196940732282585089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o e desmatamento na Floresta Nacional de Roraima http://t.co/wc9PK8Ky"
        },
        {
            "author_id": "332513257",
            "created_at": "2012-04-30T12:34:59.000Z",
            "id": "196940712275755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem curte uma vida simples e pacata em meio \u00e0 natureza, precisa conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina.  http://t.co/XU8zttY7"
        },
        {
            "author_id": "364196872",
            "created_at": "2012-04-30T12:29:40.000Z",
            "id": "196939374229860354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/h4phLWcY #photography"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-30T12:25:54.000Z",
            "id": "196938425629278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas. http://t.co/JJohxSML"
        },
        {
            "author_id": "399721657",
            "created_at": "2012-04-30T10:34:10.000Z",
            "id": "196910308466499586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/CvAUib9w"
        },
        {
            "author_id": "41076928",
            "created_at": "2012-04-30T09:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 129,
                        "username": "el_pais"
                    }
                ]
            },
            "id": "196887288603623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conselharia do Ambiente retirando lixo do Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e1nticas: por fim fam algo \u00fatil http://t.co/1KLolwE8 via @el_pais"
        },
        {
            "author_id": "39294169",
            "created_at": "2012-04-30T01:15:30.000Z",
            "id": "196769713643192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 segunda!!!!! Dia de Passear na Trilha Suspensa do Parque Nacional da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os! Aproveite o... http://t.co/RyqqQMz7"
        },
        {
            "author_id": "499673302",
            "created_at": "2012-04-29T22:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "username": "gazetaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "196734914564063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici agoniza http://t.co/Gnm2a0J0 #gazetaweb via @gazetaweb"
        },
        {
            "author_id": "18672791",
            "created_at": "2012-04-29T22:26:22.000Z",
            "id": "196727151351963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Cascadas de Agua Azul. http://t.co/ovInYsCT"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2012-04-29T21:35:39.000Z",
            "id": "196714386029678593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - ENCONTRO DE EDUCADORES NA FLONA SFP RS\n27 a 28 de abril de 2012 http://t.co/xjMjsKHM"
        },
        {
            "author_id": "371376830",
            "created_at": "2012-04-29T21:30:39.000Z",
            "id": "196713130003398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viram o post sobre o 3\u00b0 Dia no Ushuaia? Parque Nacional Tierra del Fuego http://t.co/4vL5602A #argentina"
        },
        {
            "author_id": "49051599",
            "created_at": "2012-04-29T21:12:35.000Z",
            "id": "196708583428198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u no PR, e Parque Nacional de Anavilhanas em Novo Air\u00e3o e o Encontro das \u00c1guas em Manaus - Amazonas: http://t.co/0cQ65Xmn"
        },
        {
            "author_id": "27580891",
            "created_at": "2012-04-29T21:03:33.000Z",
            "id": "196706310023159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u! #trip #life #iguassu_falls #parana #brazil #iphoneonly  http://t.co/tDtSaqqW"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-29T20:00:32.000Z",
            "id": "196690451863056386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa: publica\u00e7\u00e3o re\u00fane atrativos tur\u00edsticos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do AM. http://t.co/PwY3eIkx"
        },
        {
            "author_id": "60384506",
            "created_at": "2012-04-29T19:54:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "196689044594360321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui nas cataratas (de nooovo! *-*) e ainda vi uns bichinhos l\u00e1 pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "238680655",
            "created_at": "2012-04-29T19:04:35.000Z",
            "id": "196676361744687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TimbresPostalesdelD\u00eda Parque nacional sheki: a) Oso; b) Mapache; c)Verraco; d) Zorro. Azerbaijan, 2003. http://t.co/Dz3xOspG"
        },
        {
            "author_id": "242337463",
            "created_at": "2012-04-29T18:36:30.000Z",
            "id": "196669301279821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) [pic]: http://t.co/4zqqyKdM"
        },
        {
            "author_id": "27580891",
            "created_at": "2012-04-29T17:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.979933,
                        -25.24296456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "196652602719608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/kxvKeXPt"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2012-04-29T17:06:58.000Z",
            "id": "196646770967711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viram o post sobre o 3\u00b0 Dia no Ushuaia? Parque Nacional Tierra del Fuego http://t.co/8FGmbAqP #argentina"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-04-29T17:06:21.000Z",
            "id": "196646615711367168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "67464077",
            "created_at": "2012-04-29T16:42:20.000Z",
            "id": "196640570398085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cSPTJCLz"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-04-29T16:12:01.000Z",
            "id": "196632942389370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a pol\u00eamica entre Governo do Estado e Uni\u00e3o sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/5ffLX1HR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-29T16:12:01.000Z",
            "id": "196632942267744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a pol\u00eamica entre Governo do Estado e Uni\u00e3o sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/14FRkqwa"
        },
        {
            "author_id": "144921903",
            "created_at": "2012-04-29T16:04:36.000Z",
            "id": "196631076679073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[foto] Flickr - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vrnLEAI2"
        },
        {
            "author_id": "17241162",
            "created_at": "2012-04-29T15:24:06.000Z",
            "id": "196620882691629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade!!! http://t.co/YOB1hKTf"
        },
        {
            "author_id": "215664159",
            "created_at": "2012-04-29T15:07:48.000Z",
            "id": "196616781241126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 11 others http://t.co/udgzfA6s"
        },
        {
            "author_id": "83181644",
            "created_at": "2012-04-29T14:32:51.000Z",
            "id": "196607986972635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pisando descal\u00e7o... (8)  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/MswFmAeN"
        },
        {
            "author_id": "175224004",
            "created_at": "2012-04-29T14:22:54.000Z",
            "id": "196605483388387329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solzao arrancando o couro no Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "79429452",
            "created_at": "2012-04-29T13:30:35.000Z",
            "id": "196592317883363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto: Um saf\u00e1ri Ecol\u00f3gico. http://t.co/1prMnIhM =)) #Blogturfoz"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-04-29T13:25:17.000Z",
            "id": "196590984111468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Finl\u00e2ndia ainda \u00e9 aqui: Aos p\u00e9s do Parque Nacional de Itatiaia, foi fundada, na d\u00e9cada de 20, a \u00fanica col\u00f4nia ... http://t.co/8gJSENs0"
        },
        {
            "author_id": "342403919",
            "created_at": "2012-04-29T13:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 126,
                        "username": "CiroFSiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "196590855237287937",
            "in_reply_to_user_id": "88518747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta do Pr\u00f3-Legal era compreender as dimens\u00f5es sociais, econ\u00f4micas e ambientais do entrono do Parque Nacional das Emas. @CiroFSiqueira"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-04-29T13:18:12.000Z",
            "id": "196589199858733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipnis, a &amp;quot;Terra Prometida&amp;quot; defendida por ind\u00edgenas da Bol\u00edvia - O parque nacional Tipnis, epicentro de... http://t.co/Y2DwwXWs"
        },
        {
            "author_id": "79424493",
            "created_at": "2012-04-29T13:17:53.000Z",
            "id": "196589116572434435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un lugar curioso que visitar -- Parque Nacional Uluru Kata Tjuta, Australia: http://t.co/PC9K0y7r"
        },
        {
            "author_id": "96552021",
            "created_at": "2012-04-29T13:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "196585308576423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/zw2t4ZdS"
        },
        {
            "author_id": "342403919",
            "created_at": "2012-04-29T12:48:06.000Z",
            "id": "196581624815697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3-Legal. Trabalho de regulariza\u00e7\u00e3o s\u00f3cio-econ\u00f4mico-ambiental no entorno do Parque Nacional das Emas. http://t.co/3T5viyQC"
        },
        {
            "author_id": "34448097",
            "created_at": "2012-04-29T12:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "196580128044756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Bora ver \u00e1gua!? =] #frio! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/YGEA5yga"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2012-04-29T01:35:48.000Z",
            "id": "196412434490204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanh\u00e3 de manh\u00e3 ciclistas e corredores participam do Desafio Subida do Imperador pelo Parque Nacional da Tijuca ! http://t.co/kGrSwO87"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-29T00:29:53.000Z",
            "id": "196395848685453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-04-28T23:54:09.000Z",
            "id": "196386854789058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\nLocal onde esta foto foi tirada: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas.\nFoto: Evando F.... http://t.co/sFSqOaZI"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-04-28T23:53:42.000Z",
            "id": "196386742230728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\nLocal onde esta foto foi tirada: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas.\nFoto: Evando F.... http://t.co/ssYWJBlJ"
        },
        {
            "author_id": "30457162",
            "created_at": "2012-04-28T23:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27688865,
                        -22.96257085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "196384254882615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/lf1g7AO"
        },
        {
            "author_id": "135390982",
            "created_at": "2012-04-28T23:31:52.000Z",
            "id": "196381247839289346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado de Pernambuco presenteou o bioma caatinga, no seu dia,  com a criacao da Estacao Ecologica Serra da Canoa, em Floresta."
        },
        {
            "author_id": "186986534",
            "created_at": "2012-04-28T23:08:56.000Z",
            "id": "196375477257121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero um dia voltar ao parque nacional do igua\u00e7u, com raz\u00e3o \u00e9 uma das novas 7 maravilhas do mundo"
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2012-04-28T22:24:21.000Z",
            "id": "196364254004248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o  http://t.co/DdAuNCys"
        },
        {
            "author_id": "72969968",
            "created_at": "2012-04-28T22:11:49.000Z",
            "id": "196361100743282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 a terminar o 1o dia de workshop de fotografia de paisagem no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Depois de um dia... http://t.co/9IKH3hAS"
        },
        {
            "author_id": "92624478",
            "created_at": "2012-04-28T20:11:10.000Z",
            "id": "196330741095866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u e Complexo Tur\u00edstico Itaipu contam com log\u00edstica especial de transporte e atendimento para o feriad\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "95989276",
            "created_at": "2012-04-28T19:31:12.000Z",
            "id": "196320681732997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El pliegue geol\u00f3gico que dio origen a Galicia, monumento natural http://t.co/O9bKCnrx Non foi sen tempo!"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2012-04-28T19:15:14.000Z",
            "id": "196316664747409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o http://t.co/tH3wAyMU"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-04-28T18:19:08.000Z",
            "id": "196302546099380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mosaico Mantiqueira vai prop\u00f4r cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para proteger \u00e1rea \u00famida em Resende na Lagoa da Turfeira (Banhado da Kodak)"
        },
        {
            "author_id": "56787504",
            "created_at": "2012-04-28T18:04:04.000Z",
            "id": "196298751290253313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimb\u00e1u-S\u00edtio Arqueol\u00f3gico Alcoba\u00e7a em Bu\u00edque, PE. Pesquisa de campo,http://t.co/Li0n5Pz8"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2012-04-28T17:58:47.000Z",
            "id": "196297424862593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de natureza, tranquilidade e passeios em meio \u00e0 matas, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional da Ser\u2026 http://t.co/xNg45iO7"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2012-04-28T17:36:09.000Z",
            "id": "196291727940796416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional Yosemite? Deslumbre-se e inspire-se com as suas paisagens no v\u00eddeo: http://t.co/Vmc2h62Q"
        },
        {
            "author_id": "362817150",
            "created_at": "2012-04-28T17:12:26.000Z",
            "id": "196285760935182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDOOOOOO... http://t.co/yWw5GrTj"
        },
        {
            "author_id": "223702555",
            "created_at": "2012-04-28T16:38:58.000Z",
            "id": "196277338600783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o de ontem foi bem proveitosa na APA Jenipabu (\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental)."
        },
        {
            "author_id": "21036638",
            "created_at": "2012-04-28T15:24:04.000Z",
            "id": "196258489939656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/z0Xunsxb"
        },
        {
            "author_id": "339899019",
            "created_at": "2012-04-28T14:56:05.000Z",
            "id": "196251445757100034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional del #teide // #desierto #picoftheday #instagramespa\u00f1a #bestpicture #bestpic #fie_10 / http://t.co/SuaWFX0x"
        },
        {
            "author_id": "115505133",
            "created_at": "2012-04-28T14:54:44.000Z",
            "id": "196251107842981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descaso: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici agoniza  http://t.co/MDdghOmQ #gazetaweb"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-28T14:30:31.000Z",
            "id": "196245009958305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es oferece uma ampla vis\u00e3o da plan\u00edcie pantaneira e muitas quedas de \u00e1gua. http://t.co/FRCROMfx"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-28T14:28:03.000Z",
            "id": "196244391302676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Complexo Tur\u00edstico Itaipu contam com log\u00edstica especial de transporte e atendimento para o feriad\u00e3o prolongado."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-28T14:22:34.000Z",
            "id": "196243011225665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nunca houve essa inten\u00e7\u00e3o [de estadualizar o Parque Nacional do Igua\u00e7u]\", aponta o secret\u00e1rio estadual do Meio Ambiente, Jonel Iurk."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-28T14:20:53.000Z",
            "id": "196242587835830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O governo n\u00e3o quer 'retomar' o Parque Nacional, mas apenas colaborar para a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria\", pontualizou Jonel Iurk."
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2012-04-28T13:25:43.000Z",
            "id": "196228704253394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e inicia visita\u00e7\u00e3o http://t.co/xtC1P9sV"
        },
        {
            "author_id": "146712867",
            "created_at": "2012-04-28T12:55:27.000Z",
            "id": "196221088458485761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/BaqdEywX"
        },
        {
            "author_id": "38668746",
            "created_at": "2012-04-28T12:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "196211566708920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/yCUrYtP Parque Nacional Marinho dos Alcatrazes"
        },
        {
            "author_id": "167408361",
            "created_at": "2012-04-28T11:58:08.000Z",
            "id": "196206662342811649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo Parque Nacional vai proteger 60% do habitat natural do leopardo Amur, umas das esp\u00e9cies mais raras do planeta. http://t.co/czcItYBL"
        },
        {
            "author_id": "44777116",
            "created_at": "2012-04-28T11:47:35.000Z",
            "id": "196204008732491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/rtXFcBp7"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-04-28T04:09:44.000Z",
            "id": "196088787221229568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do PNMT visita veleiro do Greenpeace http://t.co/xk85iMYd"
        },
        {
            "author_id": "170435407",
            "created_at": "2012-04-28T02:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "username": "gazetaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "196060374141906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici agoniza http://t.co/5QVt52xL #gazetaweb via @gazetaweb"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-28T01:41:52.000Z",
            "id": "196051574311759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "13352222",
            "created_at": "2012-04-28T01:38:53.000Z",
            "id": "196050824080785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Metade dos morros de POA deixam de ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental c/novo c\u00f3digo. Isso \u00e9 agricultura ou especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria..."
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-04-28T00:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "196032465230495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bugio, ou guariba, na \u00e1rea do desmate ( produ\u00e7\u00e3o de carv\u00e3o) http://t.co/wsAcmXK8 via @causes"
        },
        {
            "author_id": "473191666",
            "created_at": "2012-04-28T00:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "GreenvanaEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "196032028842524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos raros se abrigam em Parque Nacional | Greenstyle http://t.co/pKmpV2V5 via @GreenvanaEco... LINDO!!!!"
        },
        {
            "author_id": "181843393",
            "created_at": "2012-04-28T00:05:14.000Z",
            "id": "196027256118853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo Parque Nacional vai proteger 60% do habitat natural do leopardo Amur, umas das esp\u00e9cies mais raras do planeta. http://t.co/8UgKtnik"
        },
        {
            "author_id": "127900605",
            "created_at": "2012-04-28T00:05:13.000Z",
            "id": "196027253472247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 vida: este \u00e9 o segredo. http://t.co/8Yi4ypCM"
        },
        {
            "author_id": "127900605",
            "created_at": "2012-04-28T00:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "GreenvanaEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "196027088489291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos raros se abrigam em Parque Nacional | Greenstyle http://t.co/cEWCJR0N via @GreenvanaEco"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-04-27T23:20:26.000Z",
            "id": "196015983473852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(AL) \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici agoniza... http://t.co/8SwjdwbM #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-27T23:15:06.000Z",
            "id": "196014639245557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es oferece uma ampla vis\u00e3o da plan\u00edcie pantaneira e muitas quedas de \u00e1gua. http://t.co/FRCROMfx"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2012-04-27T22:50:16.000Z",
            "id": "196008390445629440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e inicia visita\u00e7\u00e3o http://t.co/vHD7EEBs"
        },
        {
            "author_id": "244106496",
            "created_at": "2012-04-27T22:48:34.000Z",
            "id": "196007961473191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e inicia visita\u00e7\u00e3o:  http://t.co/gas2Bv9P #campos #RJ #noticia"
        },
        {
            "author_id": "333576931",
            "created_at": "2012-04-27T22:46:43.000Z",
            "id": "196007495788011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uni\u00e3o condenada a indenizar por degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio hist\u00f3rico e bosque no Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/G5M7sF6H"
        },
        {
            "author_id": "61640083",
            "created_at": "2012-04-27T22:30:14.000Z",
            "id": "196003348862873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidade de conservacao ,auditorio da unp"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FeedViagem].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FeedViagem",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FeedViagem"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FeedViagem].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FeedViagem",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FeedViagem"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [redentornews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "redentornews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "redentornews"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lu\u00eds Correia, Brasil",
                "id": "0df3fd4bff9b91fd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "e433fbca595f29e5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206820669",
                "name": "Valdir Foliatti Jr.",
                "username": "junior_seas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82518538",
                "name": "Eduardo Suzuki",
                "username": "itsmesuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552963594",
                "name": "odilene costa gomes",
                "username": "CostaOdilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368426944",
                "name": "L\u00edvia Castro",
                "username": "LihhCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626571478",
                "name": "Kamila Porto",
                "username": "kamilaporto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59476909",
                "name": "CMMC Turismo",
                "username": "cmmcturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30531189",
                "name": "Joca Oeiras",
                "username": "jocaoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93881939",
                "name": "Assis Carvalho",
                "username": "assis_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260719794",
                "name": "andre luiz",
                "username": "almatoscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50435425",
                "name": "Eco4u",
                "username": "Eco4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108084305",
                "name": "CEO",
                "username": "CEO25Anos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48778170",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "TininhaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278744968",
                "name": "Thassia Weihermann Fuchner",
                "username": "thassiawf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164680146",
                "name": "Fernando Donizete",
                "username": "f_donizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515375576",
                "name": "GERSON TEIXEIRA",
                "username": "GERSON0505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181843393",
                "name": "Greenvana",
                "username": "GreenvanaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23828713",
                "name": "45 GRAUS",
                "username": "portal45graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360784223",
                "name": "ApuraNoticia.com.br",
                "username": "apuranoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232600322",
                "name": "ARCA AMASERRA",
                "username": "amaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140311173",
                "name": "Gabriela Artiga",
                "username": "jesusa1090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49152547",
                "name": "AdePhotos Fotografia",
                "username": "AdePhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294290438",
                "name": "Lux Alt",
                "username": "LuxAlt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116862270",
                "name": "Marcia #Lulinocente",
                "username": "maolire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376953590",
                "name": "Turismo Ol\u00edmpia",
                "username": "turismo_olimpia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57958133",
                "name": "Eduardo Faria",
                "username": "dudurs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125965674",
                "name": "Brasil Di\u00e1rio",
                "username": "BrasilDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53995389",
                "name": "Futuro do Presente",
                "username": "futurodopresent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570947675",
                "name": "Cia Eco",
                "username": "ciaecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570961847",
                "name": "BrazilAmazonTurismo",
                "username": "Brazilamazontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569353857",
                "name": "Patricia",
                "username": "hubmall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245991170",
                "name": "Morgana Luiz",
                "username": "morganasluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173124231",
                "name": "GNBC Petr\u00f3leo e G\u00e1s",
                "username": "GNBC_Oil_e_Gas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175525587",
                "name": "Ligia Falc\u00e3o Boueres",
                "username": "ligiafalcaob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118522482",
                "name": "Roberto Cavalcanti",
                "username": "rbcav2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277242834",
                "name": "\ud83c\udf08Flavio Diogo \u264d",
                "username": "Flaviodiogo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357000422",
                "name": "350 Rio de Janeiro",
                "username": "350RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56232104",
                "name": "Andrea Vialli",
                "username": "avialli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252519695",
                "name": "Deputaci\u00f3n de Lugo",
                "username": "depulugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170869492",
                "name": "Galicia con Voz",
                "username": "GaliciaConVoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82929573",
                "name": "UniSEB",
                "username": "UniSEB_RP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64458337",
                "name": "Unoeste",
                "username": "Unoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67526824",
                "name": "dos Anjos",
                "username": "anjosleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49423950",
                "name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Albiero",
                "username": "Luis_Albiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184648829",
                "name": "IGOR RAFAEL DA SILVA",
                "username": "igorrafael_alme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128302405",
                "name": "DIANA PILAR ROMERO P",
                "username": "dianipilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359550367",
                "name": "Bogot\u00e1, D.C. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "Bogota__DC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33382159",
                "name": "Portal Angels",
                "username": "portal_angels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459335944",
                "name": "ligia magalhaes",
                "username": "ligiamagalhaes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62999700",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique",
                "username": "Henriqueeu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78575061",
                "name": "Yanna Barbosa",
                "username": "Yannabar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29257856",
                "name": "katherine sutton",
                "username": "katysut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031808",
                "name": "Majed Abdallah",
                "username": "majed_abdallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52825758",
                "name": "Pisa Trekking",
                "username": "pisatrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35802694",
                "name": "JR Hotel",
                "username": "JRHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228124774",
                "name": "Jayme Drummond",
                "username": "jaymedrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409360147",
                "name": "TuPresentacion",
                "username": "TuPresentacion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54075497",
                "name": "Top Brasil Turismo",
                "username": "TopBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91358275",
                "name": "noticiasnofacebook",
                "username": "noticiasnofaceb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46394052",
                "name": "Lanikai Tiki Bar",
                "username": "lanikaibar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126577",
                "name": "Juliane Poitevin",
                "username": "JuPoitevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93915246",
                "name": "BR AdventureSociety",
                "username": "BrAdvenSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150658680",
                "name": "Ariel Peralta \uf8ff",
                "username": "ariperma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56682379",
                "name": "vigorenta do Gil",
                "username": "aquelayumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133296052",
                "name": "Alu\u00edsio Lessa",
                "username": "AluisioLessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110140135",
                "name": "Caroline",
                "username": "OneCaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136093548",
                "name": "KENNET\u00c3O",
                "username": "kennetchup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557773814",
                "name": "Let\u00edcia Costa",
                "username": "Leticia_Sacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127086914",
                "name": "William Rossoni",
                "username": "WRossoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11463102",
                "name": "Vini",
                "username": "vini__theodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488977646",
                "name": "Luiz Filipe Reis",
                "username": "PrFilipeReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51712861",
                "name": "SOS Abrolhos",
                "username": "SOS_Abrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51711294",
                "name": "Marcello Louren\u00e7o",
                "username": "MarceLLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54955206",
                "name": "AvesdePortugal.info",
                "username": "avesinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104871576",
                "name": "PR\u00d3-MAR",
                "username": "ongpromar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79033781",
                "name": "MilaResendes",
                "username": "Milaresendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116549870",
                "name": "T.H.O.Nascimento",
                "username": "YnotNosirrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18300941",
                "name": "Camilla Couto",
                "username": "camillacouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183057732",
                "name": "radhabel",
                "username": "Radha08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157175059",
                "name": "OshoBrasil",
                "username": "oshobrfestival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88528727",
                "name": "Glauber S Martins",
                "username": "GlauberSM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133072293",
                "name": "Waine Agostinho",
                "username": "waine18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510518120",
                "name": "Fco Dienis Benedeck",
                "username": "Fco_Dienis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188051828",
                "name": "Dienis",
                "username": "DienisOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745104",
                "name": "@s\u00f3umreal",
                "username": "justunreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146932543",
                "name": "Luiz Mergulh\u00e3o",
                "username": "tchibum2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316834756",
                "name": "Rosa Morena",
                "username": "RosaMorena3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49878342",
                "name": "januz\u00eara",
                "username": "_janu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33134060",
                "name": "Gabriel",
                "username": "joeyalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86303506",
                "name": "AeroVip Viagens",
                "username": "aerovipviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20141710",
                "name": "Nei Ducl\u00f3s",
                "username": "neiduclos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65056275",
                "name": "Juliano Duarte",
                "username": "juliano__duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15508129",
                "name": "Washington Fajardo",
                "username": "washfajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32238537",
                "name": "Igor Belache e Sousa",
                "username": "belache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431455",
                "name": "Celis Fabr\u00edcia",
                "username": "Celisfabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521578460",
                "name": "Leonardo Bez",
                "username": "bez_gremio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158209660",
                "name": "\u221e  Leeetih",
                "username": "Lettiih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175224004",
                "name": "Anderson Esh",
                "username": "DjEshOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211622935",
                "name": "let camara;",
                "username": "LetCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79429452",
                "name": "Sepluganomundo",
                "username": "Sepluganomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74203703",
                "name": "Dicas Foz",
                "username": "dicas_foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505062300",
                "name": "feedhits",
                "username": "FeedVidaEstilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73865758",
                "name": "Midia Turismo",
                "username": "midiaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78013448",
                "name": "Demerval Moreno",
                "username": "demervalmoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176613443",
                "name": "Pati Biral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "patibiral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154513632",
                "name": "Xingu O Filme",
                "username": "XinguOFilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151687114",
                "name": "SATO de \ud83c\udfe1",
                "username": "omarcelosato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109657263",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Lima",
                "username": "joaopaulo_pcdob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498914701",
                "name": "Cart\u00f5es Pr\u00e9-Pagos",
                "username": "AdultoPrePago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366303689",
                "name": "deqs",
                "username": "deqxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98847817",
                "name": "RS",
                "username": "RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246251075",
                "name": "Imprensa Uniara",
                "username": "ImprensaUniara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208707818",
                "name": "Cabe\u00e7a de Pacu",
                "username": "cabecadepacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295623332",
                "name": "Travelwings",
                "username": "travelwingspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54989739",
                "name": "Amap\u00e1 Digital.net",
                "username": "Amapadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242691784",
                "name": "K\u00eania Siman",
                "username": "keniasiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47732074",
                "name": "b\u00e1tima",
                "username": "shutupbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103771228",
                "name": "Alerta ao Povo",
                "username": "alertaaopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141729290",
                "name": "Rafael Aguiar",
                "username": "rafaelffaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225052118",
                "name": "Laura",
                "username": "Laura_GMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92840775",
                "name": "Ra\u00fal Quiroga",
                "username": "raulcquiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176011112",
                "name": "Paulo",
                "username": "Pi3ces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368433988",
                "name": "Nglauber Test",
                "username": "nglaubertest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34045662",
                "name": "Walter Antunes",
                "username": "WalterAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855830",
                "name": "Prefeitura Itabira",
                "username": "p_itabira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89840294",
                "name": "Compras PY",
                "username": "compraspy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96316494",
                "name": "Lori Pascal",
                "username": "TravelMoments",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28559807",
                "name": "Jo\u00e3o Arruda",
                "username": "joao_arruda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42736936",
                "name": "DelegadoFrancischini",
                "username": "Francischini_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34126107",
                "name": "Chiquinho de Assis",
                "username": "chiquinhoassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31197706",
                "name": "Keimelion Revisores",
                "username": "Keimelion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50031854",
                "name": "Fabricio Angelo",
                "username": "Fabricioangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167079373",
                "name": "Raquel Pombar",
                "username": "RaquelPombar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298111720",
                "name": "BrasilSeMiseria",
                "username": "BrasilSeMiseria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72051811",
                "name": "Cristina Bresser de Campos",
                "username": "crisbresser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46776848",
                "name": "Trent Kimball",
                "username": "trentkimball",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169329004",
                "name": "Francyellen Silva",
                "username": "Franndaquelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323651212",
                "name": "ELISEU S. SANTOS",
                "username": "viajante_latino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207165237",
                "name": "PARNA 7 CIDADES",
                "username": "parque7cidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40592557",
                "name": "Oliveira \u26ab\u26aa",
                "username": "twittallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86174842",
                "name": "H\u00e9llen",
                "username": "hellenpdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65491379",
                "name": "Fatima Cleide",
                "username": "FatimaCleide_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146653536",
                "name": "Salgado Neto",
                "username": "salgadocneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715051082",
                "name": "Raoni Fernandes ",
                "username": "RaoniFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77576167",
                "name": "Dore Sagaray (:",
                "username": "Dore_SB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201752034",
                "name": "NATAL RESGATE",
                "username": "NATALRESGATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491353417",
                "name": "Neg\u00e3o Competi\u00e7\u00f5es",
                "username": "negaocompeticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16350340",
                "name": "Portal GCN",
                "username": "portalgcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269944253",
                "name": "TVE - RS",
                "username": "TVE_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531852630",
                "name": "nTurismo",
                "username": "n_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914904",
                "name": "Van Dunnen",
                "username": "Vandunnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79221925",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "Lobo_Guara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43560898",
                "name": "M\u00e1rcia Dantas",
                "username": "marciadantastv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211603548",
                "name": "ecorecord",
                "username": "eco_record",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74768724",
                "name": "On\u00e7a Guare",
                "username": "OncaGuare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148147990",
                "name": "Ger\u00eancia Animal",
                "username": "seapa_dda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474602729",
                "name": "Marcos Paulo Thome",
                "username": "thome76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89467150",
                "name": "Gustavo Buarque",
                "username": "gustavobuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21229726",
                "name": ".stanley",
                "username": "sstnlyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556094731",
                "name": "A\u00c7\u00c3O AMBIENTAL-SP",
                "username": "AOAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403631503",
                "name": "EXPRESSO SERTANEJO",
                "username": "MARAJOARA_AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62406008",
                "name": "\ud83d\udc8b  Anna Vlis \ud83d\udc8b  \u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anna_Vlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298382741",
                "name": "Mila Stoffel",
                "username": "YOUS2MILA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373582015",
                "name": "Net Moda - Ana Paula",
                "username": "netmoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150282441",
                "name": "Wanderley",
                "username": "Montalvaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68994929",
                "name": "Leandro Giglio",
                "username": "leandrogiglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77740864",
                "name": "H\u00e9lio Costa",
                "username": "HelioCosta15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332513257",
                "name": "B\u30c0\u30fc\u6c0f",
                "username": "Lagdolll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49082691",
                "name": "Valdira",
                "username": "ValdiraRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196179193",
                "name": "Ca\u00e7adores de Bons Exemplos",
                "username": "cacadoresdobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72570571",
                "name": "Carlos Frederico",
                "username": "FredericoFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129845452",
                "name": "Thiago Barbosa Ferreirra",
                "username": "Thiago_BF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472485102",
                "name": "acrenarmo",
                "username": "acrenarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44110416",
                "name": "Cezar Britto",
                "username": "cezar_britto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72969968",
                "name": "primeiraluz",
                "username": "primeiraluz2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128315145",
                "name": "Eduardo Pimentel",
                "username": "_epimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42755362",
                "name": "Capixaba da Gema Store",
                "username": "capixaba_store",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59574530",
                "name": "Valdomiro Cantini",
                "username": "CantiniNN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357913422",
                "name": "Tamara B\u00fcttenbender",
                "username": "TamarabSls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12410272",
                "name": "paulopires",
                "username": "paulopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78869099",
                "name": "Foto de Sonho",
                "username": "fotodesonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190433461",
                "name": "photoD",
                "username": "fotodig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276689862",
                "name": "Rejane",
                "username": "NFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254990286",
                "name": "Ant\u00f4nio Salimen",
                "username": "asalimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329198662",
                "name": "Ara\u00fajo Valgueiro",
                "username": "AraujoValgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235758014",
                "name": "Beatriz Castro #VacinaJ\u00c1",
                "username": "beatrizcastrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211312775",
                "name": "Bruno Acyoly",
                "username": "BrunoAcyoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252343156",
                "name": "Xandnax Diferente",
                "username": "xandnax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175644957",
                "name": "\u262dJoelson Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelsonMacedo65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33072396",
                "name": "Planeta Osasco",
                "username": "planetaosasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70780668",
                "name": "Shhh FM",
                "username": "Shhh_FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536769018",
                "name": "Modo Petista",
                "username": "modopetista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359491676",
                "name": "#TomarAsRuas",
                "username": "tomarasruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92221589",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodrigo_ChG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246121890",
                "name": "Pame Retamal",
                "username": "pamelinretamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242365288",
                "name": "Paloma \u2654",
                "username": "Palhooma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287992940",
                "name": "Nilson de camargo \u262e",
                "username": "_Niill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22228322",
                "name": "Caco de Paula",
                "username": "Cacodepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42942385",
                "name": "Sea Shepherd Brasil",
                "username": "SeaShepherdBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69135116",
                "name": "Karoline",
                "username": "vamoqueamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454811",
                "name": "S\u00f3Click",
                "username": "SoClick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37971731",
                "name": "PetaPixel",
                "username": "petapixel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531411714",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o Novo Mundo",
                "username": "enovomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23978439",
                "name": "UFPR",
                "username": "UFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45014983",
                "name": "Roberto Mar",
                "username": "rober_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96843322",
                "name": "Josuel  Junior",
                "username": "josueljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109472818",
                "name": "trois",
                "username": "troisland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267305035",
                "name": "Circuito Asics",
                "username": "circuitoasics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178090165",
                "name": "Felipe Medeiros",
                "username": "jclipe29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15893282",
                "name": "Ant\u00f3nio E. Marques",
                "username": "techhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244152540",
                "name": "Rafael F de Oliveira",
                "username": "rfialho23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57434102",
                "name": "Grupo Keystone",
                "username": "grupokeystone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133872910",
                "name": "Franco",
                "username": "JFrncjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47369313",
                "name": "C\u00e2ndido Vaccarezza",
                "username": "vaccarezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364196872",
                "name": "Anson Bailey",
                "username": "AnsonBailey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399721657",
                "name": "Italia Informa",
                "username": "ItaliaInformaIt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41076928",
                "name": "Jo\u00e3o Manuel",
                "username": "joamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7996082",
                "name": "EL PA\u00cdS",
                "username": "el_pais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39294169",
                "name": "Bruno Gargiulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brgargiulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499673302",
                "name": "Sergio Vasconcelos",
                "username": "tenoriovasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18672791",
                "name": "Lefto Early Bird",
                "username": "LeFtO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371376830",
                "name": "DicasRoteirosViagens",
                "username": "BlogDRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49051599",
                "name": "Isaias Ribeiro",
                "username": "isaiasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27580891",
                "name": "Wagner L. Galiardo",
                "username": "Wag_Galiardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60384506",
                "name": "tita",
                "username": "thalitarievlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238680655",
                "name": "Museo de Filatelia De Oaxaca",
                "username": "MUFI_oax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242337463",
                "name": "Marco Rosner",
                "username": "marcorosner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67464077",
                "name": "Maria Fernanda",
                "username": "nandafferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144921903",
                "name": "Compartilhe Rio",
                "username": "sharerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17241162",
                "name": "b\u00e1rbara t\u00e9rcia",
                "username": "barbaratercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215664159",
                "name": "Fabio Sterpeloni",
                "username": "Fsterpeloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83181644",
                "name": "Gesiel Rodrigues",
                "username": "gesieLrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342403919",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito",
                "username": "AiltonBenedito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79424493",
                "name": "Erica Gonzalez",
                "username": "Kkikka_erica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96552021",
                "name": "Marcos Antonio Pereira",
                "username": "marcantonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34448097",
                "name": "JustJuninho",
                "username": "justjuninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30457162",
                "name": "Dil Rodriguez",
                "username": "dilrodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135390982",
                "name": "Mauro Buarque",
                "username": "MauroBuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186986534",
                "name": "#supaa_beauty_unnie",
                "username": "Tatyoukai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289047187",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "RodrigoMacedoCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92624478",
                "name": "Boletim informa",
                "username": "Boletim_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95989276",
                "name": "Xabi L\u00f3pez",
                "username": "_xabilopez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56787504",
                "name": "Dr\u00e9",
                "username": "andrescarface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362817150",
                "name": "Kennedy Domingos",
                "username": "kennedybio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223702555",
                "name": "Nat\u00e1lia Rodrigues",
                "username": "nataliasrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21036638",
                "name": "Fernando Carreira",
                "username": "carreirajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339899019",
                "name": "Samdelirium Er\u00f3tica",
                "username": "Sam_delirium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115505133",
                "name": "\u00c1lisson Santos",
                "username": "Alissonsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146712867",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugoluisibarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38668746",
                "name": "Marcelo Dias",
                "username": "ecotreino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167408361",
                "name": "Leiceane Moraes",
                "username": "leiceane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44777116",
                "name": "Barbara Viana",
                "username": "barbaraviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170435407",
                "name": "Thiago Gomes",
                "username": "ThiagoGomes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13352222",
                "name": "luciouberdan",
                "username": "luciouberdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400732875",
                "name": "Elzimar",
                "username": "elzimar_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39299241",
                "name": "Causes",
                "username": "causes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473191666",
                "name": "Marly Sampaio Santos",
                "username": "santosmarylin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127900605",
                "name": "Jos\u00e9 Ad\u00e9lson de Sena",
                "username": "Joadsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244106496",
                "name": "Eduardo Castilho",
                "username": "castiledu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333576931",
                "name": "Anota",
                "username": "AgenciaAnota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61640083",
                "name": "Felipe Augusto",
                "username": "Gallego86",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "200244383491170304",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzeo8qltbgqk8jn6pi8191c274nywt",
        "oldest_id": "196003348862873600",
        "result_count": 495
    }
}