{
    "data": [
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-05-03T22:29:08.000Z",
            "id": "198177398435495937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilhas de Sirinha\u00e9m podem ser transformadas em reserva extrativista. http://t.co/3Gf8P1tR"
        },
        {
            "author_id": "368433988",
            "created_at": "2012-05-03T22:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 93,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "198172922051960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer: Parque Nacional do Igua\u00e7u (parque) #1001Lugares pelo @guia4rodas http://t.co/WSLMh9sO"
        },
        {
            "author_id": "34045662",
            "created_at": "2012-05-03T20:37:17.000Z",
            "id": "198149250914328577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Publicado com o Instagram no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/2o3CcO5e"
        },
        {
            "author_id": "34045662",
            "created_at": "2012-05-03T20:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40512162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "198149238025224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/1QofYYPt"
        },
        {
            "author_id": "34045662",
            "created_at": "2012-05-03T20:28:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40512162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "198146992273227778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/YkSHfD3b"
        },
        {
            "author_id": "508855830",
            "created_at": "2012-05-03T20:14:33.000Z",
            "id": "198143529829138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1991, o Parque Nacional do Intelecto abrange o Pico do Amor e a Mata do Intelecto http://t.co/eVrmhR3T"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2012-05-03T20:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "198141878154174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os interessados em criar uma #RPPN estadual podem obter + infos no site do @rj_inea ou pelo tel (21) 2332-5522 /\nhttp://t.co/p7hORvze"
        },
        {
            "author_id": "89840294",
            "created_at": "2012-05-03T20:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "portaloestepr"
                    }
                ]
            },
            "id": "198141092577820673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portaloestepr: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de ontem 1\u00ba de maio http://t.co/fCvv1NM4"
        },
        {
            "author_id": "96316494",
            "created_at": "2012-05-03T19:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "198139502940782594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/ZRY3RjWz #Travel #Photography #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-05-03T18:33:51.000Z",
            "id": "198118186837745665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina Plano de Uso P\u00fablico do Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/Kq9qhYN7"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2012-05-03T18:25:34.000Z",
            "id": "198116103438872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Amaro faz parte do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e os \u00fanicos acessos s\u00e3o pelas trilhas dentro do Parque. Aventura certa!"
        },
        {
            "author_id": "28559807",
            "created_at": "2012-05-03T18:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Francischini_"
                    }
                ]
            },
            "id": "198113076929773569",
            "in_reply_to_user_id": "42736936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Francischini_ querem estadualizar para privatizar o nosso parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2012-05-03T17:43:35.000Z",
            "id": "198105536774938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Direito visitam Hidrel\u00e9trica de Itaipu e Parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/TVRYDKjC"
        },
        {
            "author_id": "34126107",
            "created_at": "2012-05-03T16:55:44.000Z",
            "id": "198093496953999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela: Salve enquanto h\u00e1 tempo...\nhttp://t.co/KAwS6VU2"
        },
        {
            "author_id": "31197706",
            "created_at": "2012-05-03T16:25:38.000Z",
            "id": "198085920946270209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/X7rpiBZf"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2012-05-03T15:54:37.000Z",
            "id": "198078116923572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o quer combater invas\u00e3o na Floresta Nacional de Roraima. http://t.co/xO4cSmQt"
        },
        {
            "author_id": "50031854",
            "created_at": "2012-05-03T15:40:48.000Z",
            "id": "198074638616629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abriu consulta P\u00fablica para ampliar o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e criar APA de Abrolhos. Confiram em http://t.co/01GAsYFk"
        },
        {
            "author_id": "167079373",
            "created_at": "2012-05-03T15:38:32.000Z",
            "id": "198074068648472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ruta polo Monumento Natural do Dexo (@ Costa de Dexo) [pic]: http://t.co/YsJ80XVY"
        },
        {
            "author_id": "298111720",
            "created_at": "2012-05-03T15:02:55.000Z",
            "id": "198065104309329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BolsaVerde beneficia mais de 100 fam\u00edlias em reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/fjnyhvJ8"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2012-05-03T14:44:24.000Z",
            "id": "198060446278885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justo na hora em que se resolve tocar a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos, a PTzada escrota \u00e9 contra... apoiemos http://t.co/Fk69tlWS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-03T14:32:35.000Z",
            "id": "198057469807820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil lan\u00e7a jornal comunit\u00e1rio. http://t.co/uVbah41n"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-05-03T14:22:06.000Z",
            "id": "198054834207862785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/41Ptc50g"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-03T13:27:08.000Z",
            "id": "198041000042692609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-05-03T13:15:47.000Z",
            "id": "198038142090092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/IRkXEI0y"
        },
        {
            "author_id": "72051811",
            "created_at": "2012-05-03T13:09:09.000Z",
            "id": "198036475034599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7ao Serra Catarinense da Nomade Expedi\u00e7\u00f5es... no Parque Nacional de Sao Joaquim, foto da M\u00e1rcia Prestes! http://t.co/IWimApKy"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-05-03T13:00:53.000Z",
            "id": "198034393812582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio  | H2FOZ http://t.co/GaQxLK8X"
        },
        {
            "author_id": "46776848",
            "created_at": "2012-05-03T12:37:02.000Z",
            "id": "198028393491607553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguasu waterfall park  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5r2kLoXy"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-05-03T11:46:27.000Z",
            "id": "198015664051589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instrutor Rapha Raine estar\u00e1 as 10hs na Floresta da Tijuca dando curso para guias de turismo e condutores do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "169329004",
            "created_at": "2012-05-03T10:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90940887,
                        -15.73518947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "197996995405807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/S8LlAYXf"
        },
        {
            "author_id": "323651212",
            "created_at": "2012-05-03T06:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197941474430689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/ufnociRJ Parque Nacional Torres del Paine"
        },
        {
            "author_id": "207165237",
            "created_at": "2012-05-03T05:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "twittallo"
                    }
                ]
            },
            "id": "197922015896809473",
            "in_reply_to_user_id": "40592557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@twittallo visite parque nacional de 7 cidades eh um encanto da natureza...."
        },
        {
            "author_id": "207165237",
            "created_at": "2012-05-03T05:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "hellenpdantas"
                    }
                ]
            },
            "id": "197921849064177664",
            "in_reply_to_user_id": "86174842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hellenpdantas @ saracarvalho_ Vem conhecer o parque nacional de 7 cidades eh pertinhooo"
        },
        {
            "author_id": "65491379",
            "created_at": "2012-05-03T04:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "salgadocneto"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "RaoniFernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "197908678345629697",
            "in_reply_to_user_id": "58677675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@salgadocneto Precisamos levar @RaoniFernandes numa reserva extrativista ou ind\u00edgena. No meio da Floresta, a noite \u00e9 uma delicia!"
        },
        {
            "author_id": "77576167",
            "created_at": "2012-05-03T03:05:54.000Z",
            "id": "197884660552966144",
            "in_reply_to_user_id": "83858826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TellMeBeccaa Ve esto: http://t.co/ONxuve4b"
        },
        {
            "author_id": "201752034",
            "created_at": "2012-05-03T01:42:05.000Z",
            "id": "197863568375427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em empresas e cobertura condominial. Ligue: 8801-2512"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2012-05-03T01:16:36.000Z",
            "id": "197857156500946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Campus Carazinho, realizaram aulas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aracuri. http://t.co/rBowpgT9"
        },
        {
            "author_id": "491353417",
            "created_at": "2012-05-03T01:00:09.000Z",
            "id": "197853015573671939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dia 13/05 tem 5\u00aa Etapa da Copa Citadina de Veloterra 2011/12 na 12\u00aa FENACHIM que acontece no Parque Nacional do Chimarr\u00e3o em Ven\u00e2ncio Aires"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2012-05-03T00:45:35.000Z",
            "id": "197849349307375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das ... http://t.co/6m7bjlGP #AloPresidentaBr RT"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-05-03T00:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 127,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "197841544705875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das Sete Cidades, PI,... http://t.co/CttWyv9o via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-05-03T00:14:34.000Z",
            "id": "197841543871209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das Sete Cidades, PI, levou autor d... http://t.co/ZBk68Hu4"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-05-03T00:14:32.000Z",
            "id": "197841536715730945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3o com seis dedos, nas Sete Cidades: M\u00e3o com seis dedos, no Parque Nacional das Sete Cidades, PI, levou autor d... http://t.co/hjJW5AiR"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2012-05-02T23:01:00.000Z",
            "id": "197823029726814209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se gosta de natureza, tranquilidade, passeios em meio \u00e0 matas, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina..."
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2012-05-02T21:50:02.000Z",
            "id": "197805172234256387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Torres Del Paine, no Chile.  http://t.co/9VQT7DFr"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-05-02T20:55:45.000Z",
            "id": "197791508542402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataque de on\u00e7a preocupa moradores dos arredores do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/F65N7Ind"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-05-02T20:45:15.000Z",
            "id": "197788867544354817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 23 mil visitas no feriado do Dia do Trabalhador - Di\u00e1rio do Turismo: http://t.co/dMtGfAuC"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-05-02T20:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "197781385237368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RR ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o na Floresta Nacional de Roraima http://t.co/HMtAVsFW via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-05-02T20:14:31.000Z",
            "id": "197781132337627138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a | Ataque de on\u00e7a preocupa moradores dos arredores do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zNJWjfJP"
        },
        {
            "author_id": "269944253",
            "created_at": "2012-05-02T19:51:42.000Z",
            "id": "197775390964584449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3ria TVE relembra programas sobre O Parque Nacional da Lagoa do Peixe e Jardim Bot\u00e2nico de\u2026 http://t.co/obXIXIkg"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2012-05-02T19:43:45.000Z",
            "id": "197773392512954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, com 1,6 milh\u00e3o de hectares, no sudoeste do Par\u00e1, tem somente tr\u00eas funcion\u00e1rios. Fiscalizar como?"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-02T19:32:51.000Z",
            "id": "197770647898828801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Garajonay - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/eZiyxi6U"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-02T19:07:01.000Z",
            "id": "197764145691635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flona de S\u00e3o Francisco de Paula realiza encontro para professores. http://t.co/MqeXqwfQ"
        },
        {
            "author_id": "142914904",
            "created_at": "2012-05-02T18:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27604371,
                        -22.96210332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "197761915274002434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walking... (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/qxHyz5Y2"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-05-02T18:09:15.000Z",
            "id": "197749611274842113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sons coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" - Hotel Castrum Villae http://t.co/7Qmisc9k"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2012-05-02T18:04:42.000Z",
            "id": "197748463876837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BODOQUENA, BONITO- MS.MUITA CHUVA FRIO , LAMA , AMIGOS. http://t.co/BWKx9JPD"
        },
        {
            "author_id": "43560898",
            "created_at": "2012-05-02T17:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "eco_record"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 87,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "197746778110574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @eco_record sobre a reserva extrativista de Curu\u00e7\u00e1, nordeste do par\u00e1, tamb\u00e9m est\u00e1 no @portalr7 : http://t.co/sGppzMSl"
        },
        {
            "author_id": "300104098",
            "created_at": "2012-05-02T17:41:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jhonnylecter"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "fernandademell1"
                    }
                ]
            },
            "id": "197742530643755008",
            "in_reply_to_user_id": "69926426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhonnylecter @fernandademell1 s\u00f3 falta ser na casa dele ou na RPPN aff..."
        },
        {
            "author_id": "73865758",
            "created_at": "2012-05-02T17:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 25,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "197736363221721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo na fronteira. RT @H2FOZ: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/h5AQj4GN"
        },
        {
            "author_id": "74768724",
            "created_at": "2012-05-02T17:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 17,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "197736251468685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu passei l\u00e1. RT @H2FOZ: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio"
        },
        {
            "author_id": "74203703",
            "created_at": "2012-05-02T17:12:20.000Z",
            "id": "197735284367040514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estive l\u00e1. RT @iguassucvb: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio  | H2FOZ http://t.co/dvPWLf4N"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-05-02T17:00:59.000Z",
            "id": "197732428964564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio  | H2FOZ http://t.co/GaQxLK8X"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2012-05-02T17:00:59.000Z",
            "id": "197732428138291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se gosta de natureza, tranquilidade, passeios em meio \u00e0 matas, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina..."
        },
        {
            "author_id": "148147990",
            "created_at": "2012-05-02T16:57:14.000Z",
            "id": "197731485170667521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vigil\u00e2ncia Ativa para Influenza Avi\u00e1ria e Doen\u00e7a de Newcastle em Aves Migrat\u00f3rias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim em 2011. http://t.co/1p1zBI35"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-05-02T16:53:56.000Z",
            "id": "197730653142401025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de ontem 1\u00ba de maio http://t.co/NCVdRk7T"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-05-02T16:30:05.000Z",
            "id": "197724655153451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/EdRWcPdE"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-05-02T16:21:27.000Z",
            "id": "197722480427810817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duque de Caxias: Zitoinaugura pra\u00e7a e reserva biol\u00f3gica no 3\u00ba distrito http://t.co/7bkghlgm"
        },
        {
            "author_id": "474602729",
            "created_at": "2012-05-02T16:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 61,
                        "username": "redentornews"
                    }
                ]
            },
            "id": "197721240260186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heb\u00e1rio Guido Pabst - Fac. Redentor http://t.co/YCLceIYM via @redentornews maior acervo de exemplares do Parque Nacional do Caparao"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-02T16:16:04.000Z",
            "id": "197721127269842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Garajonay - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/005QWmd0"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-02T16:15:57.000Z",
            "id": "197721095443456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/u8BPdhr3 Parque Nacional de Garajonay, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-02T16:15:21.000Z",
            "id": "197720947237732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8lGjw53R Parque Nacional de Garajonay, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha"
        },
        {
            "author_id": "89467150",
            "created_at": "2012-05-02T15:57:14.000Z",
            "id": "197716384984203265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/VAChGlzH"
        },
        {
            "author_id": "21229726",
            "created_at": "2012-05-02T15:43:45.000Z",
            "id": "197712992597581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coitado do Eduardo Paes. Acabou de falar q o Cristo Redentor \u00e9 um monumento natural, como o P\u00e3o de Ac\u00facar. Deve t\u00e1 corrido o dia."
        },
        {
            "author_id": "109657263",
            "created_at": "2012-05-02T15:24:44.000Z",
            "id": "197708207270002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O valor simb\u00f3lico da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, em Pernambuco.  http://t.co/m3SoSGk1"
        },
        {
            "author_id": "556094731",
            "created_at": "2012-05-02T15:19:24.000Z",
            "id": "197706866950807553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Saint-HilaireLange - Um ano ap\u00f3s o desastre http://t.co/9pzlFDmz"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-05-02T15:18:45.000Z",
            "id": "197706701934313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional Marinho de Abrolhos? http://t.co/a9Ftw0tS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-05-02T15:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "radiograndelago"
                    }
                ]
            },
            "id": "197702105857933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @radiograndelago: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/PFcuddZu"
        },
        {
            "author_id": "69266977",
            "created_at": "2012-05-02T14:54:46.000Z",
            "id": "197700666184048641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O setor privado tem contribu\u00eddo p/ a conserva\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria do bioma atrav\u00e9s da cria\u00e7\u00e3o de Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural/ RPPN"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-05-02T14:46:18.000Z",
            "id": "197698536089980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio http://t.co/87EGtfzK"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-05-02T14:39:00.000Z",
            "id": "197696699425239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio: No domingo o atrativo recebeu 11.56... http://t.co/oLe0RsnI"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-05-02T14:29:39.000Z",
            "id": "197694344428396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 23 mil visitantes no feriado de 1\u00ba de maio: 02/05/2012 - O Parque Nacional do I... http://t.co/OnivONys"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-05-02T14:24:23.000Z",
            "id": "197693018046865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e amantes da natureza: fa\u00e7o passeios na cidade e regi\u00e3o, cavernas, cachoeiras, mirantes, lagoa azul, Parque Nacional, etc..."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-05-02T14:17:41.000Z",
            "id": "197691332771332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo promove sa\u00edda de mar. http://t.co/bnhOv0cW"
        },
        {
            "author_id": "403631503",
            "created_at": "2012-05-02T13:43:20.000Z",
            "id": "197682690961575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/c6pUZvjE"
        },
        {
            "author_id": "62406008",
            "created_at": "2012-05-02T13:43:20.000Z",
            "id": "197682689946562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/cR7i1eXW"
        },
        {
            "author_id": "298382741",
            "created_at": "2012-05-02T13:27:59.000Z",
            "id": "197678826237603841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/zefHUHrX"
        },
        {
            "author_id": "373582015",
            "created_at": "2012-05-02T13:26:37.000Z",
            "id": "197678480593399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: explore este para\u00edso: Localizado em Barreirinhas, no Nordeste do Pa\u00eds, o Parque Nacional do... http://t.co/jHE0digo"
        },
        {
            "author_id": "150282441",
            "created_at": "2012-05-02T13:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197677668597121026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/1UnQ5Jli Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "68994929",
            "created_at": "2012-05-02T13:23:05.000Z",
            "id": "197677594609586177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/q74RSkk5"
        },
        {
            "author_id": "77740864",
            "created_at": "2012-05-02T13:09:15.000Z",
            "id": "197674110598381571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Ibitipoca, terceiro parque nacional mais visitado, \u00e9 deslumbrante. Fazenda do Engenho \u00e9 um exemplo de como preservar a natureza."
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2012-05-02T12:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "Cenibra"
                    }
                ]
            },
            "id": "197669842290081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na RPPN da @Cenibra \u00e9 desenvolvido o pioneiro projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o de aves silvestres amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Confira:http://t.co/eDkmcog8"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-05-02T12:47:30.000Z",
            "id": "197668640181596161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 23 mil visitantes durante feriado prolongado: http://t.co/ks0oF6mS"
        },
        {
            "author_id": "332513257",
            "created_at": "2012-05-02T12:46:46.000Z",
            "id": "197668452788482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem curte uma vida simples e pacata em meio \u00e0 natureza, precisa conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/XU8zttY7"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-02T12:06:56.000Z",
            "id": "197658427328184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-05-02T11:42:25.000Z",
            "id": "197652257393750016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: FOTOS ROMULO CAMPOS\n\nPARQUE NACIONAL RESTINGA DE ... http://t.co/L3G0yP05"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-05-02T09:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197624930181988353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/5GazW9P8 PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "49082691",
            "created_at": "2012-05-02T01:57:38.000Z",
            "id": "197505087185231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia, lindo! http://t.co/qxUKtVFn"
        },
        {
            "author_id": "196179193",
            "created_at": "2012-05-02T01:34:13.000Z",
            "id": "197499202845163522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\nObjetivo: Conservar amostras de ecossistema marinho\nCidade: Abrolhos -... http://t.co/V1F5hWhb"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-05-02T01:33:00.000Z",
            "id": "197498896644186113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da caatinga, no Sert\u00e3o, fica entre o Rio Paje\u00fa e o Riacho do Navio. \u00c9 o peso da simbologia. http://t.co/skZnYGgB"
        },
        {
            "author_id": "72570571",
            "created_at": "2012-05-02T00:38:37.000Z",
            "id": "197485208658915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assistir o filme Xingu, com Fred e Dudu. A luta dos irm\u00e2os Villas Boas pela cria\u00e7\u00e4o do Parque Nacional do Xingu...#excelente"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-05-02T00:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "197485047845101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/XrNfycvQ via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "129845452",
            "created_at": "2012-05-01T23:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17642603,
                        -22.86929971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "197468877960134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/Okvdvr78"
        },
        {
            "author_id": "472485102",
            "created_at": "2012-05-01T23:04:57.000Z",
            "id": "197461634573271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipes do Nada - Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique http://t.co/DNyUxSNb"
        },
        {
            "author_id": "531852630",
            "created_at": "2012-05-01T22:46:46.000Z",
            "id": "197457060911263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/d5phDden"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2012-05-01T22:31:40.000Z",
            "id": "197453260058144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal flagra pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica da Ilha do Arvoredo http://t.co/hFuZvVHr"
        },
        {
            "author_id": "44110416",
            "created_at": "2012-05-01T22:20:22.000Z",
            "id": "197450415904784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ano passado fui convidado para dormir no Parque Nacional de Xingu. Concordei. Agora \u00e9 acertar com o cacique a data. Ser\u00e1 imperd\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "72969968",
            "created_at": "2012-05-01T22:11:41.000Z",
            "id": "197448233004449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 a todos os que durante estes 4 \u00fatlimos dias foram assistindo \u00e0s aventuras da Fotonature pelo Parque Nacional... http://t.co/LU2pz7ke"
        },
        {
            "author_id": "128315145",
            "created_at": "2012-05-01T20:45:46.000Z",
            "id": "197426608607473664",
            "in_reply_to_user_id": "59574530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente meu amigo @CantiniCBN muito bela a paisagem do rio Iguacu e Parque Nacional. Belezas do nosso Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "42755362",
            "created_at": "2012-05-01T20:31:56.000Z",
            "id": "197423128664743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas\nMaravilhosas e Gigantescas Montanhas de Granito\nem Pancas 01/05/2012 http://t.co/mhU39khu"
        },
        {
            "author_id": "59574530",
            "created_at": "2012-05-01T20:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_epimentel"
                    }
                ]
            },
            "id": "197422712958894080",
            "in_reply_to_user_id": "128315145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_epimentel veja o amanhecer, hoje as margens do Rio Igua\u00e7u e parque nacional, onde temos o para\u00edso. http://t.co/ddtmiWKr"
        },
        {
            "author_id": "357913422",
            "created_at": "2012-05-01T20:15:21.000Z",
            "id": "197418954229166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 aulinha de climatologia, quinta aula normal em RG, sexta esta\u00e7\u00e3o ecologica do TAIM e findi de acamps com a tchurma, mas a trabalho ;p"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-01T18:06:15.000Z",
            "id": "197386465964077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2012-05-01T17:34:22.000Z",
            "id": "197378443233599489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/y6BNgTqt"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2012-05-01T17:11:20.000Z",
            "id": "197372644021112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panam\u00e1: Projeto ir\u00e1 calcular o valor econ\u00f4mico do Parque Nacional Volc\u00e1n Bar\u00fa http://t.co/4I8mBipl"
        },
        {
            "author_id": "78869099",
            "created_at": "2012-05-01T16:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "fotodig"
                    }
                ]
            },
            "id": "197366227964928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urso paga \"taxa\" no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/MKuXCIGk via @@fotodig"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-05-01T15:22:45.000Z",
            "id": "197345322069012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/eUBsxr7v"
        },
        {
            "author_id": "276689862",
            "created_at": "2012-05-01T14:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 127,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "197336818214113282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Biribiri \u00e9 cercado de nascentes de \u00e1gua cristalina - Turismo - Correio Braziliense http://t.co/qrhcw6P1 via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "254990286",
            "created_at": "2012-05-01T14:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22158393,
                        -22.96558271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "197334491126181889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca! (@ Vista Chinesa) http://t.co/3KyDofqP"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-05-01T14:00:57.000Z",
            "id": "197324736131375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/c5Qg6y2O Rio Pregui\u00e7as e Parque Nacional amea\u00e7ados popula\u00e7\u00e3o preocupada com projeto de destrui\u00e7\u00e3o de grande impacto."
        },
        {
            "author_id": "329198662",
            "created_at": "2012-05-01T13:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizcastrope"
                    }
                ]
            },
            "id": "197323134720933890",
            "in_reply_to_user_id": "235758014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizcastrope O valor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, em Floresta - Blog Meio Ambiente http://t.co/kD9Av82e"
        },
        {
            "author_id": "211312775",
            "created_at": "2012-05-01T12:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "xandnax"
                    }
                ]
            },
            "id": "197308020986871808",
            "in_reply_to_user_id": "162211380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xandnax isso n\u00e3o \u00e9 um aeroporto, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2012-05-01T12:36:49.000Z",
            "id": "197303559782531073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s promove visitas monitoradas para observa\u00e7\u00e3o de cet\u00e1ceos e aves. http://t.co/LdQpLV4x"
        },
        {
            "author_id": "62770258",
            "created_at": "2012-05-01T09:48:21.000Z",
            "id": "197261163795456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPORTUNIDADE DE TRABALHO\nA Escola da Terra/RPPN Encantos da Jur\u00e9ia abre processo seletivo para a contrata\u00e7\u00e3o de... http://t.co/HFAR5Z9R"
        },
        {
            "author_id": "72969968",
            "created_at": "2012-05-01T09:43:31.000Z",
            "id": "197259947703156737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poucas horas do final deste primeiro workshop de fotografia Fotonature no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a manh\u00e3... http://t.co/Bk1Uk20p"
        },
        {
            "author_id": "72969968",
            "created_at": "2012-05-01T09:42:26.000Z",
            "id": "197259674951757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poucas horas do final deste primeiro workshop de fotografia Fotonature no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a manh\u00e3... http://t.co/rx5Cpm89"
        },
        {
            "author_id": "175644957",
            "created_at": "2012-05-01T05:46:32.000Z",
            "id": "197200312409407489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI \u00ab http://t.co/VYWTJyvY"
        },
        {
            "author_id": "33072396",
            "created_at": "2012-05-01T04:54:51.000Z",
            "id": "197187305352605697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PlanetaOsasco:: Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI http://t.co/9G3aUSCJ"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-05-01T03:37:44.000Z",
            "id": "197167898719035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As equipes de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e da Pol\u00edcia Federal de Nova Igua\u00e7u realizaram nesta... http://t.co/4GxaEdpW"
        },
        {
            "author_id": "70780668",
            "created_at": "2012-05-01T03:27:43.000Z",
            "id": "197165376218480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se fosse o grande inc\u00eandio de 2011 no Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/Hvpsn8lh"
        },
        {
            "author_id": "536769018",
            "created_at": "2012-05-01T03:13:08.000Z",
            "id": "197161706982608897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI http://t.co/2MOyYBex"
        },
        {
            "author_id": "359491676",
            "created_at": "2012-05-01T03:13:08.000Z",
            "id": "197161706496073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI http://t.co/92aW8vuw"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:34.000Z",
            "id": "197157035182276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nac... http://t.co/vY70cUxk"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 127,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "197157034091753473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es... http://t.co/gJNbd53C via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:33.000Z",
            "id": "197157031117996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nac... http://t.co/CpO6Nbpm"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:33.000Z",
            "id": "197157029847121921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nac... http://t.co/xRfNUden"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2012-05-01T02:54:33.000Z",
            "id": "197157027875794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, PI: Pedra Furada, no Piau\u00ed; \u00e9... http://t.co/wzoZtobA #AloPresidentaBr RT"
        },
        {
            "author_id": "92221589",
            "created_at": "2012-05-01T02:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "pamelinretamal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "197154486656049153",
            "in_reply_to_user_id": "246121890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamelinretamal Shuta! no es Parque Nacional, es Monumento Natural! ;)"
        },
        {
            "author_id": "242365288",
            "created_at": "2012-05-01T02:36:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "197152576226082816",
            "in_reply_to_user_id": "235521029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Deeyvisson OMG ! amanh\u00e3 vou com a galero pro parque nacional de Brasilia (:deixa pro proximo :p para descontar, vou pro culto de noite :DD"
        },
        {
            "author_id": "70780668",
            "created_at": "2012-05-01T02:17:33.000Z",
            "id": "197147718001491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcas da destrui\u00e7\u00e3o causada pelo grande inc\u00eandio de 2011, no Parque Nacional Tores del Paine. De cortar o c http://t.co/ryrqJ5aT"
        },
        {
            "author_id": "70780668",
            "created_at": "2012-05-01T02:03:48.000Z",
            "id": "197144259034488834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine. Um dia de aventura na natureza selvagem http://t.co/yv7DJ1CH"
        },
        {
            "author_id": "287992940",
            "created_at": "2012-05-01T01:04:23.000Z",
            "id": "197129307229925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia RJ. http://t.co/oFvVamfw"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-05-01T00:57:52.000Z",
            "id": "197127666841821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-05-01T00:05:13.000Z",
            "id": "197114417169707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o e desmatamento na Floresta Nacional de Roraima http://t.co/hFvolem8"
        },
        {
            "author_id": "22228322",
            "created_at": "2012-05-01T00:04:11.000Z",
            "id": "197114154786631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vimos Xingu O Filme: http://t.co/FwqCyTXH Achamos \u00f3timo. O p\u00fablico aplaudiu no final. Bela hist\u00f3ria sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "42942385",
            "created_at": "2012-05-01T00:01:14.000Z",
            "id": "197113410679357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Hora de agir Shepherds! Consulta p\u00fablica do ICMBio sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos. http://t.co/YNplr5MH http://t.co/MlTOXYRa"
        },
        {
            "author_id": "69135116",
            "created_at": "2012-04-30T23:52:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "197111157834784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, trilha de 5km, C\u00e2nions, Cachoeira, hidromassagem natural: n\u00e3o h\u00e1 astral que se compare."
        },
        {
            "author_id": "70454811",
            "created_at": "2012-04-30T23:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "petapixel"
                    }
                ]
            },
            "id": "197106922988650497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo time-lapse do parque nacional Yosemite http://t.co/HeExg5RO  via @petapixel"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2012-04-30T22:54:15.000Z",
            "id": "197096555143102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O valor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra da Canoa, em Floresta. http://t.co/4DVGGnYm"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-04-30T21:30:19.000Z",
            "id": "197075433420894208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #viagens Pousada Galoo! No Parque Nacional de Jericoacoara, entre as dunas, lagoas azuis, o\u00e1sis verdes... http://t.co/RgflqUjq"
        },
        {
            "author_id": "18601589",
            "created_at": "2012-04-30T21:14:17.000Z",
            "id": "197071398517215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas: http://t.co/inqkWqrF"
        },
        {
            "author_id": "531411714",
            "created_at": "2012-04-30T20:54:02.000Z",
            "id": "197066301359919106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a trilha sensorial oferecida pelo Parque Nacional da Tijuca para a inclus\u00e3o de jovens com... http://t.co/30jY0bvN"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-04-30T19:04:49.000Z",
            "id": "197038815544750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Rom\u00e3o: Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/0G3pX0Cb"
        },
        {
            "author_id": "103771228",
            "created_at": "2012-04-30T19:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "197038814844301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Rom\u00e3o: Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/uksMEmVD via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2012-04-30T19:04:48.000Z",
            "id": "197038812189310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Rom\u00e3o: Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Carolina, Maranh\u00e3o, Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/9D7P1DSo"
        },
        {
            "author_id": "23978439",
            "created_at": "2012-04-30T18:18:58.000Z",
            "id": "197027277018640384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Jur\u00eddicas desenvolve projeto para auxiliar moradores do Parque Nacional de Superagui http://t.co/PYdoTwR2"
        },
        {
            "author_id": "45014983",
            "created_at": "2012-04-30T17:59:38.000Z",
            "id": "197022412225777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ue3sjKrm"
        },
        {
            "author_id": "96843322",
            "created_at": "2012-04-30T17:25:38.000Z",
            "id": "197013858634829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIPLAN despeja \u00e1gua suja de lavagem dos \u00f4nibus em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/IBmzAUmJ"
        },
        {
            "author_id": "109472818",
            "created_at": "2012-04-30T17:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "circuitoasics"
                    }
                ]
            },
            "id": "197013308082094084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota de Prensa @circuitoasics \nCircuito Asics Trail Mobil 2012\nParque Nacional Altos de Campana\n29 de Abril de 2012 http://t.co/k0SQQ3aC"
        },
        {
            "author_id": "178090165",
            "created_at": "2012-04-30T17:09:58.000Z",
            "id": "197009913459900417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\n\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/Yh2kFEES"
        },
        {
            "author_id": "15893282",
            "created_at": "2012-04-30T17:07:21.000Z",
            "id": "197009254509592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso paga \"taxa\" no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/6D3Mg6a6"
        },
        {
            "author_id": "244152540",
            "created_at": "2012-04-30T16:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 113,
                        "username": "CearaAgora"
                    }
                ]
            },
            "id": "196993703859073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crate\u00fas quer criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no c\u00e2nion do Rio Poty | Cear\u00e1 Agora http://t.co/1vdPXldi via @cearaagora"
        },
        {
            "author_id": "36859263",
            "created_at": "2012-04-30T15:47:58.000Z",
            "id": "196989279023534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas particulares do Patrim\u00f4nio Natural triplicam no RJ: De acordo com a coordenadora do N\u00facleo de RPPN do I... http://t.co/9yW32Kmn"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2012-04-30T14:54:29.000Z",
            "id": "196975817182560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite - Gama de luz, o curta: Apesar das cr\u00edticas de detratores do grande imp\u00e9rio, o Parque Nacional de Yosem... http://t.co/ffnh7dyJ"
        },
        {
            "author_id": "190433461",
            "created_at": "2012-04-30T14:53:20.000Z",
            "id": "196975528291479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso paga \"taxa\" no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/UZIWuKSu"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-30T14:40:06.000Z",
            "id": "196972198869729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Teide - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/53KnYwaZ"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-30T14:39:54.000Z",
            "id": "196972150693969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Gg3ACbKB Parque Nacional do Teide, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-04-30T14:39:02.000Z",
            "id": "196971929264074753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/9e88MEyB Parque Nacional do Teide"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2012-04-30T14:34:52.000Z",
            "id": "196970880281219073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crate\u00fas quer criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no c\u00e2nion do Rio Poty http://t.co/EqWAkUtr"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2012-04-30T13:57:42.000Z",
            "id": "196961527478222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra com monitores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins http://t.co/eNQtI4ja"
        },
        {
            "author_id": "57434102",
            "created_at": "2012-04-30T13:32:03.000Z",
            "id": "196955075128725504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova imagem:   Mulher olhando para Lago Grey em Torres del Paine Parque Nacional de Chile http://t.co/H0KYOxp5"
        },
        {
            "author_id": "40756999",
            "created_at": "2012-04-30T13:00:39.000Z",
            "id": "196947170899922946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN triplicam no RJ: a expectativa \u00e9 de que em aproximadamente um ano o Rio de Janeiro atinja a marca de 100 UC particulares. (Inea)"
        },
        {
            "author_id": "133872910",
            "created_at": "2012-04-30T12:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "vaccarezza"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "196943561663594496",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar @vaccarezza @Sen_Cristovam  As arvores s\u00e3o interessantes ma seu olho a floresta.\nNACIONAL, BANESTADO, MARKA VALE..BILH\u00d4ES!"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-04-30T12:35:04.000Z",
            "id": "196940732282585089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o e desmatamento na Floresta Nacional de Roraima http://t.co/wc9PK8Ky"
        },
        {
            "author_id": "332513257",
            "created_at": "2012-04-30T12:34:59.000Z",
            "id": "196940712275755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem curte uma vida simples e pacata em meio \u00e0 natureza, precisa conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina.  http://t.co/XU8zttY7"
        },
        {
            "author_id": "364196872",
            "created_at": "2012-04-30T12:29:40.000Z",
            "id": "196939374229860354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/h4phLWcY #photography"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-30T12:25:54.000Z",
            "id": "196938425629278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas. http://t.co/JJohxSML"
        },
        {
            "author_id": "399721657",
            "created_at": "2012-04-30T10:34:10.000Z",
            "id": "196910308466499586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/CvAUib9w"
        },
        {
            "author_id": "41076928",
            "created_at": "2012-04-30T09:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 129,
                        "username": "el_pais"
                    }
                ]
            },
            "id": "196887288603623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conselharia do Ambiente retirando lixo do Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e1nticas: por fim fam algo \u00fatil http://t.co/1KLolwE8 via @el_pais"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2012-04-30T03:22:34.000Z",
            "id": "196801694217154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas particulares do Patrim\u00f4nio Natural triplicam no RJ: De acordo com a coordenadora do N\u00facleo de RPPN do I... http://t.co/qMaJZwlH"
        },
        {
            "author_id": "39294169",
            "created_at": "2012-04-30T01:15:30.000Z",
            "id": "196769713643192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 segunda!!!!! Dia de Passear na Trilha Suspensa do Parque Nacional da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os! Aproveite o... http://t.co/RyqqQMz7"
        },
        {
            "author_id": "499673302",
            "created_at": "2012-04-29T22:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "username": "gazetaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "196734914564063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici agoniza http://t.co/Gnm2a0J0 #gazetaweb via @gazetaweb"
        },
        {
            "author_id": "18672791",
            "created_at": "2012-04-29T22:26:22.000Z",
            "id": "196727151351963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Cascadas de Agua Azul. http://t.co/ovInYsCT"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2012-04-29T21:35:39.000Z",
            "id": "196714386029678593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - ENCONTRO DE EDUCADORES NA FLONA SFP RS\n27 a 28 de abril de 2012 http://t.co/xjMjsKHM"
        },
        {
            "author_id": "371376830",
            "created_at": "2012-04-29T21:30:39.000Z",
            "id": "196713130003398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viram o post sobre o 3\u00b0 Dia no Ushuaia? Parque Nacional Tierra del Fuego http://t.co/4vL5602A #argentina"
        },
        {
            "author_id": "49051599",
            "created_at": "2012-04-29T21:12:35.000Z",
            "id": "196708583428198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u no PR, e Parque Nacional de Anavilhanas em Novo Air\u00e3o e o Encontro das \u00c1guas em Manaus - Amazonas: http://t.co/0cQ65Xmn"
        },
        {
            "author_id": "27580891",
            "created_at": "2012-04-29T21:03:33.000Z",
            "id": "196706310023159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u! #trip #life #iguassu_falls #parana #brazil #iphoneonly  http://t.co/tDtSaqqW"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-29T20:00:32.000Z",
            "id": "196690451863056386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas em forma de mapa: publica\u00e7\u00e3o re\u00fane atrativos tur\u00edsticos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do AM. http://t.co/PwY3eIkx"
        },
        {
            "author_id": "60384506",
            "created_at": "2012-04-29T19:54:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "196689044594360321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui nas cataratas (de nooovo! *-*) e ainda vi uns bichinhos l\u00e1 pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "238680655",
            "created_at": "2012-04-29T19:04:35.000Z",
            "id": "196676361744687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TimbresPostalesdelD\u00eda Parque nacional sheki: a) Oso; b) Mapache; c)Verraco; d) Zorro. Azerbaijan, 2003. http://t.co/Dz3xOspG"
        },
        {
            "author_id": "242337463",
            "created_at": "2012-04-29T18:36:30.000Z",
            "id": "196669301279821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) [pic]: http://t.co/4zqqyKdM"
        },
        {
            "author_id": "27580891",
            "created_at": "2012-04-29T17:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.979933,
                        -25.24296456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "196652602719608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/kxvKeXPt"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2012-04-29T17:06:58.000Z",
            "id": "196646770967711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viram o post sobre o 3\u00b0 Dia no Ushuaia? Parque Nacional Tierra del Fuego http://t.co/8FGmbAqP #argentina"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-04-29T17:06:21.000Z",
            "id": "196646615711367168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "67464077",
            "created_at": "2012-04-29T16:42:20.000Z",
            "id": "196640570398085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cSPTJCLz"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-04-29T16:12:01.000Z",
            "id": "196632942389370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a pol\u00eamica entre Governo do Estado e Uni\u00e3o sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/5ffLX1HR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-29T16:12:01.000Z",
            "id": "196632942267744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a pol\u00eamica entre Governo do Estado e Uni\u00e3o sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/14FRkqwa"
        },
        {
            "author_id": "144921903",
            "created_at": "2012-04-29T16:04:36.000Z",
            "id": "196631076679073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[foto] Flickr - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vrnLEAI2"
        },
        {
            "author_id": "17241162",
            "created_at": "2012-04-29T15:24:06.000Z",
            "id": "196620882691629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade!!! http://t.co/YOB1hKTf"
        },
        {
            "author_id": "215664159",
            "created_at": "2012-04-29T15:07:48.000Z",
            "id": "196616781241126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 11 others http://t.co/udgzfA6s"
        },
        {
            "author_id": "83181644",
            "created_at": "2012-04-29T14:32:51.000Z",
            "id": "196607986972635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pisando descal\u00e7o... (8)  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/MswFmAeN"
        },
        {
            "author_id": "175224004",
            "created_at": "2012-04-29T14:22:54.000Z",
            "id": "196605483388387329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solzao arrancando o couro no Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "79429452",
            "created_at": "2012-04-29T13:30:35.000Z",
            "id": "196592317883363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto: Um saf\u00e1ri Ecol\u00f3gico. http://t.co/1prMnIhM =)) #Blogturfoz"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-04-29T13:25:17.000Z",
            "id": "196590984111468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Finl\u00e2ndia ainda \u00e9 aqui: Aos p\u00e9s do Parque Nacional de Itatiaia, foi fundada, na d\u00e9cada de 20, a \u00fanica col\u00f4nia ... http://t.co/8gJSENs0"
        },
        {
            "author_id": "342403919",
            "created_at": "2012-04-29T13:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 126,
                        "username": "CiroFSiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "196590855237287937",
            "in_reply_to_user_id": "88518747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta do Pr\u00f3-Legal era compreender as dimens\u00f5es sociais, econ\u00f4micas e ambientais do entrono do Parque Nacional das Emas. @CiroFSiqueira"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-04-29T13:18:12.000Z",
            "id": "196589199858733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipnis, a &amp;quot;Terra Prometida&amp;quot; defendida por ind\u00edgenas da Bol\u00edvia - O parque nacional Tipnis, epicentro de... http://t.co/Y2DwwXWs"
        },
        {
            "author_id": "79424493",
            "created_at": "2012-04-29T13:17:53.000Z",
            "id": "196589116572434435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un lugar curioso que visitar -- Parque Nacional Uluru Kata Tjuta, Australia: http://t.co/PC9K0y7r"
        },
        {
            "author_id": "96552021",
            "created_at": "2012-04-29T13:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "196585308576423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/zw2t4ZdS"
        },
        {
            "author_id": "342403919",
            "created_at": "2012-04-29T12:48:06.000Z",
            "id": "196581624815697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3-Legal. Trabalho de regulariza\u00e7\u00e3o s\u00f3cio-econ\u00f4mico-ambiental no entorno do Parque Nacional das Emas. http://t.co/3T5viyQC"
        },
        {
            "author_id": "34448097",
            "created_at": "2012-04-29T12:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "196580128044756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Bora ver \u00e1gua!? =] #frio! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/YGEA5yga"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2012-04-29T01:35:48.000Z",
            "id": "196412434490204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanh\u00e3 de manh\u00e3 ciclistas e corredores participam do Desafio Subida do Imperador pelo Parque Nacional da Tijuca ! http://t.co/kGrSwO87"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-29T00:29:53.000Z",
            "id": "196395848685453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-04-28T23:54:09.000Z",
            "id": "196386854789058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\nLocal onde esta foto foi tirada: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas.\nFoto: Evando F.... http://t.co/sFSqOaZI"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-04-28T23:53:42.000Z",
            "id": "196386742230728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\nLocal onde esta foto foi tirada: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas.\nFoto: Evando F.... http://t.co/ssYWJBlJ"
        },
        {
            "author_id": "30457162",
            "created_at": "2012-04-28T23:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27688865,
                        -22.96257085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "196384254882615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/lf1g7AO"
        },
        {
            "author_id": "135390982",
            "created_at": "2012-04-28T23:31:52.000Z",
            "id": "196381247839289346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado de Pernambuco presenteou o bioma caatinga, no seu dia,  com a criacao da Estacao Ecologica Serra da Canoa, em Floresta."
        },
        {
            "author_id": "186986534",
            "created_at": "2012-04-28T23:08:56.000Z",
            "id": "196375477257121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero um dia voltar ao parque nacional do igua\u00e7u, com raz\u00e3o \u00e9 uma das novas 7 maravilhas do mundo"
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2012-04-28T22:24:21.000Z",
            "id": "196364254004248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o  http://t.co/DdAuNCys"
        },
        {
            "author_id": "72969968",
            "created_at": "2012-04-28T22:11:49.000Z",
            "id": "196361100743282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 a terminar o 1o dia de workshop de fotografia de paisagem no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Depois de um dia... http://t.co/9IKH3hAS"
        },
        {
            "author_id": "92624478",
            "created_at": "2012-04-28T20:11:10.000Z",
            "id": "196330741095866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u e Complexo Tur\u00edstico Itaipu contam com log\u00edstica especial de transporte e atendimento para o feriad\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "95989276",
            "created_at": "2012-04-28T19:31:12.000Z",
            "id": "196320681732997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El pliegue geol\u00f3gico que dio origen a Galicia, monumento natural http://t.co/O9bKCnrx Non foi sen tempo!"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2012-04-28T19:15:14.000Z",
            "id": "196316664747409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e \u00e9 aberto para visita\u00e7\u00e3o http://t.co/tH3wAyMU"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-04-28T18:19:08.000Z",
            "id": "196302546099380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mosaico Mantiqueira vai prop\u00f4r cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para proteger \u00e1rea \u00famida em Resende na Lagoa da Turfeira (Banhado da Kodak)"
        },
        {
            "author_id": "56787504",
            "created_at": "2012-04-28T18:04:04.000Z",
            "id": "196298751290253313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimb\u00e1u-S\u00edtio Arqueol\u00f3gico Alcoba\u00e7a em Bu\u00edque, PE. Pesquisa de campo,http://t.co/Li0n5Pz8"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2012-04-28T17:58:47.000Z",
            "id": "196297424862593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de natureza, tranquilidade e passeios em meio \u00e0 matas, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional da Ser\u2026 http://t.co/xNg45iO7"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2012-04-28T17:36:09.000Z",
            "id": "196291727940796416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional Yosemite? Deslumbre-se e inspire-se com as suas paisagens no v\u00eddeo: http://t.co/Vmc2h62Q"
        },
        {
            "author_id": "362817150",
            "created_at": "2012-04-28T17:12:26.000Z",
            "id": "196285760935182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDOOOOOO... http://t.co/yWw5GrTj"
        },
        {
            "author_id": "223702555",
            "created_at": "2012-04-28T16:38:58.000Z",
            "id": "196277338600783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o de ontem foi bem proveitosa na APA Jenipabu (\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental)."
        },
        {
            "author_id": "21036638",
            "created_at": "2012-04-28T15:24:04.000Z",
            "id": "196258489939656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/z0Xunsxb"
        },
        {
            "author_id": "339899019",
            "created_at": "2012-04-28T14:56:05.000Z",
            "id": "196251445757100034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional del #teide // #desierto #picoftheday #instagramespa\u00f1a #bestpicture #bestpic #fie_10 / http://t.co/SuaWFX0x"
        },
        {
            "author_id": "115505133",
            "created_at": "2012-04-28T14:54:44.000Z",
            "id": "196251107842981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descaso: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici agoniza  http://t.co/MDdghOmQ #gazetaweb"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-28T14:30:31.000Z",
            "id": "196245009958305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es oferece uma ampla vis\u00e3o da plan\u00edcie pantaneira e muitas quedas de \u00e1gua. http://t.co/FRCROMfx"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-28T14:28:03.000Z",
            "id": "196244391302676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Complexo Tur\u00edstico Itaipu contam com log\u00edstica especial de transporte e atendimento para o feriad\u00e3o prolongado."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-28T14:22:34.000Z",
            "id": "196243011225665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nunca houve essa inten\u00e7\u00e3o [de estadualizar o Parque Nacional do Igua\u00e7u]\", aponta o secret\u00e1rio estadual do Meio Ambiente, Jonel Iurk."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-28T14:20:53.000Z",
            "id": "196242587835830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O governo n\u00e3o quer 'retomar' o Parque Nacional, mas apenas colaborar para a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria\", pontualizou Jonel Iurk."
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2012-04-28T13:25:43.000Z",
            "id": "196228704253394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e inicia visita\u00e7\u00e3o http://t.co/xtC1P9sV"
        },
        {
            "author_id": "146712867",
            "created_at": "2012-04-28T12:55:27.000Z",
            "id": "196221088458485761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/BaqdEywX"
        },
        {
            "author_id": "38668746",
            "created_at": "2012-04-28T12:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "196211566708920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/yCUrYtP Parque Nacional Marinho dos Alcatrazes"
        },
        {
            "author_id": "167408361",
            "created_at": "2012-04-28T11:58:08.000Z",
            "id": "196206662342811649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo Parque Nacional vai proteger 60% do habitat natural do leopardo Amur, umas das esp\u00e9cies mais raras do planeta. http://t.co/czcItYBL"
        },
        {
            "author_id": "44777116",
            "created_at": "2012-04-28T11:47:35.000Z",
            "id": "196204008732491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/rtXFcBp7"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-04-28T04:09:44.000Z",
            "id": "196088787221229568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do PNMT visita veleiro do Greenpeace http://t.co/xk85iMYd"
        },
        {
            "author_id": "72992416",
            "created_at": "2012-04-28T02:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 52,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "196064062872895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participem do evento p\u00fablico virtual promovido pelo @RPPN no Facebook! #VETATUDODILMA http://t.co/v5BHYrho http://t.co/omXTdfC5"
        },
        {
            "author_id": "170435407",
            "created_at": "2012-04-28T02:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "username": "gazetaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "196060374141906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici agoniza http://t.co/5QVt52xL #gazetaweb via @gazetaweb"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-28T01:41:52.000Z",
            "id": "196051574311759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "13352222",
            "created_at": "2012-04-28T01:38:53.000Z",
            "id": "196050824080785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Metade dos morros de POA deixam de ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental c/novo c\u00f3digo. Isso \u00e9 agricultura ou especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria..."
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-04-28T00:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "196032465230495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bugio, ou guariba, na \u00e1rea do desmate ( produ\u00e7\u00e3o de carv\u00e3o) http://t.co/wsAcmXK8 via @causes"
        },
        {
            "author_id": "473191666",
            "created_at": "2012-04-28T00:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "GreenvanaEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "196032028842524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos raros se abrigam em Parque Nacional | Greenstyle http://t.co/pKmpV2V5 via @GreenvanaEco... LINDO!!!!"
        },
        {
            "author_id": "181843393",
            "created_at": "2012-04-28T00:05:14.000Z",
            "id": "196027256118853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo Parque Nacional vai proteger 60% do habitat natural do leopardo Amur, umas das esp\u00e9cies mais raras do planeta. http://t.co/8UgKtnik"
        },
        {
            "author_id": "127900605",
            "created_at": "2012-04-28T00:05:13.000Z",
            "id": "196027253472247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 vida: este \u00e9 o segredo. http://t.co/8Yi4ypCM"
        },
        {
            "author_id": "127900605",
            "created_at": "2012-04-28T00:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "GreenvanaEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "196027088489291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos raros se abrigam em Parque Nacional | Greenstyle http://t.co/cEWCJR0N via @GreenvanaEco"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-04-27T23:20:26.000Z",
            "id": "196015983473852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(AL) \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici agoniza... http://t.co/8SwjdwbM #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-27T23:15:06.000Z",
            "id": "196014639245557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es oferece uma ampla vis\u00e3o da plan\u00edcie pantaneira e muitas quedas de \u00e1gua. http://t.co/FRCROMfx"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2012-04-27T22:50:16.000Z",
            "id": "196008390445629440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e inicia visita\u00e7\u00e3o http://t.co/vHD7EEBs"
        },
        {
            "author_id": "244106496",
            "created_at": "2012-04-27T22:48:34.000Z",
            "id": "196007961473191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e inicia visita\u00e7\u00e3o:  http://t.co/gas2Bv9P #campos #RJ #noticia"
        },
        {
            "author_id": "333576931",
            "created_at": "2012-04-27T22:46:43.000Z",
            "id": "196007495788011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uni\u00e3o condenada a indenizar por degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio hist\u00f3rico e bosque no Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/G5M7sF6H"
        },
        {
            "author_id": "61640083",
            "created_at": "2012-04-27T22:30:14.000Z",
            "id": "196003348862873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidade de conservacao ,auditorio da unp"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2012-04-27T22:03:40.000Z",
            "id": "195996663804997633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici agoniza http://t.co/3xVRYNDx #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2012-04-27T22:03:38.000Z",
            "id": "195996653621215233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00daltimasNot\u00edcias \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici agoniza http://t.co/AtAywEy1"
        },
        {
            "author_id": "315551637",
            "created_at": "2012-04-27T21:36:57.000Z",
            "id": "195989940830601217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas Perua\u00e7u http://t.co/TQAfmYMN"
        },
        {
            "author_id": "54683806",
            "created_at": "2012-04-27T21:33:14.000Z",
            "id": "195988999565885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia da Caatinga, Governador assina decreto criando a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Serra da Canoa, em Floresta. http://t.co/P2aU9fmr"
        },
        {
            "author_id": "194249477",
            "created_at": "2012-04-27T21:30:56.000Z",
            "id": "195988425285976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a quase 10 anos pela conserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio natural brasileiro, trabalhando em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "34704778",
            "created_at": "2012-04-27T21:18:58.000Z",
            "id": "195985413456932864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Vi morador de reserva extrativista do Acre multado 350 mil,com uma renda menor que sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal."
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2012-04-27T20:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.87765141,
                        -8.06042676
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "195975901534617601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora na Pal\u00e1cio das Princesas para a assinatura da 2 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga de PE."
        },
        {
            "author_id": "115362026",
            "created_at": "2012-04-27T20:38:29.000Z",
            "id": "195975226423652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom j\u00e1 ZUEI demais aqui nesse TT rs' Vou indo.. Hj vou ver M\u00f4 @Junior_Barros2 em sua Apresenta\u00e7\u00e3o do #MONUMENTO_NATURAL_CAVERNAS_DE_MARTINS."
        },
        {
            "author_id": "227592120",
            "created_at": "2012-04-27T20:31:58.000Z",
            "id": "195973578502574081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a sede da primeira reserva biol\u00f3gica municipal de Duque de Caxias , Parque Equitativa. Amei!! http://t.co/GHITkuGf"
        },
        {
            "author_id": "80689449",
            "created_at": "2012-04-27T20:11:36.000Z",
            "id": "195968460801581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o condenada a indenizar por degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio hist\u00f3rico e bosque no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LRxmCMKC"
        },
        {
            "author_id": "210252911",
            "created_at": "2012-04-27T20:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 94,
                        "username": "JuliBits"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "profandreacard"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "MarcyCurcio"
                    }
                ]
            },
            "id": "195966120077967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos agora no Parque Equitativa p/inaugura\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica.Clima super agrad\u00e1vel. @JuliBits @profandreacard @MarcyCurcio Karina"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-04-27T19:42:57.000Z",
            "id": "195961251250176002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado quer oficializar Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e0 Uni\u00e3o: Paran\u00e1 renovou o registro da a\u00e9rea no Cart\u00f3rio de Foz... http://t.co/faru06Fn"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-27T19:30:50.000Z",
            "id": "195958202729373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estado quer oficializar Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e0 Uni\u00e3o  http://t.co/2BFGF2LW"
        },
        {
            "author_id": "142639693",
            "created_at": "2012-04-27T19:15:23.000Z",
            "id": "195954312256552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital destinar\u00e1 R$ 400 mil para cria\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de RPPNs na Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/hVT0A5mQ #edital #RPPN #MataAtl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "210252911",
            "created_at": "2012-04-27T19:00:32.000Z",
            "id": "195950576574533633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora seguindo para Parque Equitativa para a inaugura\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica e da Pra\u00e7a do Monte em D.Caxias"
        },
        {
            "author_id": "162071710",
            "created_at": "2012-04-27T18:37:28.000Z",
            "id": "195944769371906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados destro\u00e7os do monomotor desaparecido em S\u00e3o Paulo, numa \u00e1rea protegida e o acesso ao local ainda \u00e9 restrito http://t.co/2SQMB6yM"
        },
        {
            "author_id": "169779099",
            "created_at": "2012-04-27T18:14:00.000Z",
            "id": "195938866182627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As arcuiras....  @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/V4H0Vl5u"
        },
        {
            "author_id": "259559151",
            "created_at": "2012-04-27T17:54:23.000Z",
            "id": "195933929113522178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff/Canad\u00e1:situada no Parque Nacional,\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, beleza insuper\u00e1vel,declarada pela UNESCO como patrim\u00f4nio da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "58823462",
            "created_at": "2012-04-27T16:33:06.000Z",
            "id": "195913472805060610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os irm\u00e3os Villas-Boas salvaram milhares de \u00edndios e conseguiram a garantia do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "155599600",
            "created_at": "2012-04-27T16:05:56.000Z",
            "id": "195906638106984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/gsNFsDBn"
        },
        {
            "author_id": "38668746",
            "created_at": "2012-04-27T15:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "195890566066733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/yCUrYtP Parque Nacional Marinho dos Alcatrazes"
        },
        {
            "author_id": "33530163",
            "created_at": "2012-04-27T14:47:58.000Z",
            "id": "195887015110258691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A investiga\u00e7\u00e3o do MPF iniciou ap\u00f3s den\u00fancias sobre a ocorr\u00eancia das invas\u00f5es e desmatamentos dentro da \u00e1rea florestal. http://t.co/2BAou3qE"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2012-04-27T14:46:57.000Z",
            "id": "195886759379353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a contra invas\u00e3o na Floresta Nacional de Roraima http://t.co/QkCWXPBl"
        },
        {
            "author_id": "56712359",
            "created_at": "2012-04-27T14:40:47.000Z",
            "id": "195885205465214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na Reuni\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu contribuindo para o desenvolvimento da Regi\u00e3o Metropolitana. http://t.co/eIwosJuZ"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2012-04-27T14:31:25.000Z",
            "id": "195882851651174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia de... http://t.co/lkWMnH4K"
        },
        {
            "author_id": "357263722",
            "created_at": "2012-04-27T14:07:03.000Z",
            "id": "195876719259951105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#0812 Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas  @  fotonature http://t.co/1cZHImBH"
        },
        {
            "author_id": "87066939",
            "created_at": "2012-04-27T13:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "lipe_freitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "195866107553382400",
            "in_reply_to_user_id": "56483176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lipe_Freitas  Esta\u00e7\u00e3o Ecologica *-*"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-27T13:14:02.000Z",
            "id": "195863377405411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Entendemos que o Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 muito bem cuidado\", afirma Iurk. \"Chefe do Parque tem se mostrado aberto a di\u00e1logo\"."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-27T13:12:48.000Z",
            "id": "195863064510345218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Jonel Iurk nega que inten\u00e7\u00e3o do governo do Estado seja recuperar a posse das terras do atual Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "57430937",
            "created_at": "2012-04-27T13:10:03.000Z",
            "id": "195862372487938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa Parque Nacional do Igua\u00e7u monta estrutura para receber 25 mil turistas no feriad\u00e3o de 1\u00ba de maio http://t.co/rppWC7Zs"
        },
        {
            "author_id": "88672692",
            "created_at": "2012-04-27T12:51:48.000Z",
            "id": "195857782187110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre aparece alguma surpresa no Parque Nacional Kruger. http://t.co/zH4DPnDM"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-04-27T12:31:35.000Z",
            "id": "195852693607170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme os representantes d Greenpeace,a equipe do Fant\u00e1stico visitar\u00e1 o arquip\u00e9lago do Bailique e a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "46638722",
            "created_at": "2012-04-27T12:04:55.000Z",
            "id": "195845983932907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga ser\u00e1 formalizada\nhttp://t.co/XttyqYoF"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-04-27T11:55:47.000Z",
            "id": "195843684774846467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Osvaldo Tim\u00f3teo recebe reuni\u00e3o do Conselho Gestor da APA de Murici e participa de lan\u00e7amento do Projeto Con... http://t.co/hhN5A5iS"
        },
        {
            "author_id": "119680040",
            "created_at": "2012-04-27T10:40:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "195824798369198081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Xingu os irm\u00e3os Villa B\u00f4as desbravam terras nunca antes pisadas pelo homem, fundando o Parque Nacional do Xingu (61) http://t.co/hF9RHsUZ"
        },
        {
            "author_id": "165225628",
            "created_at": "2012-04-27T10:26:31.000Z",
            "id": "195821219436695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxias Mais Verde: Parque Eq\u00fcitativa ganha reserva biol\u00f3gica e nova p... http://t.co/BMSL4od4"
        },
        {
            "author_id": "112032623",
            "created_at": "2012-04-27T02:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 132,
                        "username": "Cenibra"
                    }
                ]
            },
            "id": "195706029714059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 20/5 jornalistas visitar\u00e3o a RPPN Fazenda Maced\u00f4nia 12\u00ba Congresso Estadual de Jornalistas MG http://t.co/KtjKlbo4 Patroc\u00ednio @Cenibra"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-04-27T02:34:48.000Z",
            "id": "195702509128519682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fant\u00e1stico tamb\u00e9m visitar\u00e1 o #Arquip\u00e9lago_do_Bailique,Reserva de #Desenvolvimento_Sustent\u00e1vel (RDS) do #Rio_Iratapur\u00fa,no #Laranjal do Jari"
        },
        {
            "author_id": "158726515",
            "created_at": "2012-04-27T01:33:00.000Z",
            "id": "195686957228105729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida ao Monumento Natural Estadual da Pedra Grande ser\u00e1 monitorada no 1\u00b0 de maio http://t.co/HrIJzLNO"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2012-04-27T01:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "username": "GilvanCostaRR"
                    }
                ]
            },
            "id": "195685731052687361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RR ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o na Floresta Nacional de Roraima: http://t.co/BFT5m6mI via @GilvanCostaRR"
        },
        {
            "author_id": "204625642",
            "created_at": "2012-04-27T00:43:55.000Z",
            "id": "195674602955997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "econoticias Bolivia: caso TIPNIS - TIPNIS es el Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure. Como Territori... http://t.co/uFaF4OGi"
        },
        {
            "author_id": "532676593",
            "created_at": "2012-04-26T23:40:15.000Z",
            "id": "195658580899274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Cidades Brasil Escola http://t.co/wzDLQuVC"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-04-26T23:27:44.000Z",
            "id": "195655428984668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: \u00a0Romulo Campos \u00a0/fotos/\n\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 PARQUE NACION... http://t.co/Ou2nGoeL"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2012-04-26T22:24:28.000Z",
            "id": "195639510044917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RR ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o na Floresta Nacional de Roraima: T\u00e9cnicos ambientais relatar... http://t.co/0IjfhJlB #MPF"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2012-04-26T21:55:06.000Z",
            "id": "195632118846599171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/RR ingressa com a\u00e7\u00e3o para combater invas\u00e3o na Floresta Nacional de Roraima: T\u00e9cnicos ambientais relatar... http://t.co/dbTKxIfD"
        },
        {
            "author_id": "400981159",
            "created_at": "2012-04-26T21:49:35.000Z",
            "id": "195630729122680833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LUGO A estrutura sinclinal do Courel ser\u00e1 declarada monumento natural. [PDF] http://t.co/rxZ18Zer  [NOTICIA] http://t.co/ByDtnIDe"
        },
        {
            "author_id": "150368915",
            "created_at": "2012-04-26T20:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 99,
                        "username": "MoroZAssessoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "195612086825525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9FvLQykc via @MoroZAssessoria"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-04-26T19:55:58.000Z",
            "id": "195602139811295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e a Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro estiveram reunidos da sede... http://t.co/iNszmX5I"
        },
        {
            "author_id": "73864231",
            "created_at": "2012-04-26T19:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "transamericafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "195601149766803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @transamericafoz: Esta semana come\u00e7ou quente l\u00e1 pelos lados do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira a mat\u00e9ria http://t.co/F0SKUgIi"
        },
        {
            "author_id": "89234284",
            "created_at": "2012-04-26T18:56:36.000Z",
            "id": "195587196521156610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o Condenada a Indenizar por Degrada\u00e7\u00e3o de Pr\u00e9dio Hist\u00f3rico e Bosque no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/qP0geVOp"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-04-26T18:06:37.000Z",
            "id": "195574619497967617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem vi pesquisa interessante sobre o que faz uma \u00e1rea protegida ser efetiva? Clareza fundi\u00e1ria, n\u00famero de funcion\u00e1rios, seguranca finan\u2026."
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-04-26T17:44:06.000Z",
            "id": "195568953144262658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Garimpagem_clandestina e #tr\u00e1fico de animais correm soltos no #Parque Nacional Montanhas do #Tumucumaque.E tem um #politico grande no meio"
        },
        {
            "author_id": "121173500",
            "created_at": "2012-04-26T17:36:23.000Z",
            "id": "195567009621225472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sinbasura Bolivia: caso TIPNIS: \nTIPNIS es el Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure. Como Territ... http://t.co/kFYFzIP9"
        },
        {
            "author_id": "33891933",
            "created_at": "2012-04-26T17:36:22.000Z",
            "id": "195567007620538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolivia: caso TIPNIS: \nTIPNIS es el Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure. Como Territorio Ind\u00edge... http://t.co/v5OAeoXF"
        },
        {
            "author_id": "118109274",
            "created_at": "2012-04-26T17:33:16.000Z",
            "id": "195566224950829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia: caso TIPNIS: \nTIPNIS es el Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure. Como Territori... http://t.co/PuFaKTJv #soyeco"
        },
        {
            "author_id": "213904264",
            "created_at": "2012-04-26T17:10:46.000Z",
            "id": "195560563617701889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF: a Uni\u00e3o e o Ibama t\u00eam um ano para recuperar o trecho conhecido como \"A Fazenda\", no Parque Nacional da Tijuca, no Rio. #Rio+20"
        },
        {
            "author_id": "213904264",
            "created_at": "2012-04-26T17:08:20.000Z",
            "id": "195559952629243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Uni\u00e3o foi condenada a indenizar por degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio hist\u00f3rico e bosque no Parque Nacional da Tijuca. Decis\u00e3o do TRF do Rio."
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2012-04-26T17:03:38.000Z",
            "id": "195558768799531010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o condenada a indenizar por degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio hist\u00f3rico e bosque no Parque Nacional da Tijuca: \n\nA\n Uni\u00e3... http://t.co/zrPx3jur"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-04-26T16:33:48.000Z",
            "id": "195551263285456898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana come\u00e7ou quente l\u00e1 pelos lados do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira a mat\u00e9ria na integra: http://t.co/pG4UlbCG"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2012-04-26T16:15:29.000Z",
            "id": "195546651878891524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o condenada a indenizar por degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio hist\u00f3rico e bosque no Parque Nacional da\u2026 http://t.co/eRZJoulJ"
        },
        {
            "author_id": "257399451",
            "created_at": "2012-04-26T16:03:38.000Z",
            "id": "195543671515521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUIROGA A estrutura sinclinal do Courel ser\u00e1 declarada monumento natural http://t.co/01oQ7xah"
        },
        {
            "author_id": "52133754",
            "created_at": "2012-04-26T15:02:01.000Z",
            "id": "195528164179578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Subida ao Monumento Natural Estadual da Pedra Grande ser\u00e1 monitorada no 1\u00b0 de maio http://t.co/zTlhPSk4"
        },
        {
            "author_id": "88672692",
            "created_at": "2012-04-26T14:18:58.000Z",
            "id": "195517329642242048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta c\u00e2mara est\u00e1 localizada no Djuma Private Park Reserve dentro do Sabi Sand e parte do Parque Nacional Kruger... http://t.co/IjA8Q3U0"
        },
        {
            "author_id": "210685754",
            "created_at": "2012-04-26T14:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 99,
                        "username": "MoroZAssessoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "195515320365101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jJcwYWcH via @MoroZAssessoria"
        },
        {
            "author_id": "501789687",
            "created_at": "2012-04-26T13:35:38.000Z",
            "id": "195506425810784257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 - Uni\u00e3o condenada a indenizar por degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio hist\u00f3rico e bosque no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "54872519",
            "created_at": "2012-04-26T13:21:57.000Z",
            "id": "195502979833536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5ChxC4tG"
        },
        {
            "author_id": "392411312",
            "created_at": "2012-04-26T12:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 101,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "195496721185378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o condenada a indenizar por degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio hist\u00f3rico e bosque no\u2026 http://t.co/mJ13mfiQ via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2012-04-26T12:50:32.000Z",
            "id": "195495073394327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o condenada a indenizar por degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio hist\u00f3rico e bosque no Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/dtJfRtsb"
        },
        {
            "author_id": "553868864",
            "created_at": "2012-04-26T12:40:12.000Z",
            "id": "195492472196055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Golfinhos por toda parte! no porto de Santo Antonio, nas ilhas secund\u00e1rias do parque nacional marinho e no canal  da ilha rata, uma festa!"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2012-04-26T12:25:55.000Z",
            "id": "195488879892111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/271Ng8fR"
        },
        {
            "author_id": "164801341",
            "created_at": "2012-04-26T09:22:40.000Z",
            "id": "195442763490263043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias-Ger\u00eas-Alojamento-Moradia individual: Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas \u2013 Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, magnifi... http://t.co/nNwMe5KC"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-04-26T08:51:21.000Z",
            "id": "195434882950897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte ao anoitecer: Rinoceronte branco ao final do dia no Parque Nacional Pilanesberg, na \u00c1frica do Sul. N... http://t.co/qgiPzM46"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-26T03:25:45.000Z",
            "id": "195352942126182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "70842245",
            "created_at": "2012-04-26T02:50:14.000Z",
            "id": "195344005628829697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMDEMA de Rol\u00e2ndia aprova invas\u00e3o de loteamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. rasgou-se o PLANO DIRETOR do Munic\u00edpio.  Lamentat\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "515535561",
            "created_at": "2012-04-26T00:42:15.000Z",
            "id": "195311797253832705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zXh4VYjH"
        },
        {
            "author_id": "141729290",
            "created_at": "2012-04-26T00:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.84901676,
                        -23.46785475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "195309319649099776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/DA8kPOMr"
        },
        {
            "author_id": "235104578",
            "created_at": "2012-04-26T00:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelosilva_to"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "fcappellesso"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83305711,
                        -15.78842266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "195304832037421056",
            "in_reply_to_user_id": "200610355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelosilva_to @fcappellesso  em aparecida de gyn o munic\u00edpio criou unidade de conserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o tem dinheiro para pagar as indeniza\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-04-25T23:58:06.000Z",
            "id": "195300686177644545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PE) Vit\u00f3ria de Priscila Krause e do povo do Recife: Tamarineira agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/qwTaxVrE #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2012-04-25T22:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "195280903243702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha no Parque Nacional de Iguazu - Argentina http://t.co/UvUW2zTD via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "150368915",
            "created_at": "2012-04-25T21:35:58.000Z",
            "id": "195264914284232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9FvLQykc"
        },
        {
            "author_id": "117171062",
            "created_at": "2012-04-25T21:23:01.000Z",
            "id": "195261655305826305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida ao Monumento Natural Estadual da Pedra Grande ser\u00e1 monitorada no 1\u00b0 de maio... http://t.co/bmrOAE28"
        },
        {
            "author_id": "117171062",
            "created_at": "2012-04-25T21:22:24.000Z",
            "id": "195261500141735936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida ao Monumento Natural Estadual da Pedra Grande ser\u00e1 monitorada no 1\u00b0 de maio... http://t.co/RaflZ1V1"
        },
        {
            "author_id": "49452426",
            "created_at": "2012-04-25T21:20:45.000Z",
            "id": "195261088198180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa visita \u00e0 RPPN Osvaldo Tim\u00f3teo na m\u00eddia Alagoana !!! Na foto, estamos com a simpatic\u00edssima \"Fam\u00edlia Tim\u00f3teo\" !!! \nhttp://t.co/AsluhtfG"
        },
        {
            "author_id": "135577307",
            "created_at": "2012-04-25T21:12:33.000Z",
            "id": "195259024986472449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YWoDJ9sP"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2012-04-25T19:57:51.000Z",
            "id": "195240225667158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PE) Ap\u00f3s iniciativa de Priscila, Tamarineira agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem (UCP)... http://t.co/Ln9Dur6s #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-25T19:48:40.000Z",
            "id": "195237911178919937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicadeDestino: Parque Nacional de Anavilhanas, que fica no munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o, a 115km de Manaus. http://t.co/2sSXP7aQ"
        },
        {
            "author_id": "365067505",
            "created_at": "2012-04-25T19:44:07.000Z",
            "id": "195236766523985920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ComunicA\u00c7\u00c3O e InformA\u00c7\u00c3O GLOBAL - Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria   de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/AHel5wgf"
        },
        {
            "author_id": "538541118",
            "created_at": "2012-04-25T19:32:01.000Z",
            "id": "195233723510304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\n(21) 2558-1329\nParque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ\n-isso sim e ponto turistico"
        },
        {
            "author_id": "71371322",
            "created_at": "2012-04-25T19:31:01.000Z",
            "id": "195233470866403330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para Subida do Imperador, desafio para ciclistas e corredores no Parque Nacional da Tijuca, v\u00e3o at\u00e9 amanh\u00e3! http://t.co/8AWUvzn3"
        },
        {
            "author_id": "40359609",
            "created_at": "2012-04-25T19:24:06.000Z",
            "id": "195231728783196162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca vai ficar ainda mais lindo! http://t.co/s9ln57Xd"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-04-25T18:59:17.000Z",
            "id": "195225485658165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/ZvYNAeBA"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-04-25T18:55:46.000Z",
            "id": "195224602450993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro al\u00e9m das praias: Cachoeiras do Horto, no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nQeucjs6 #Ecoturismo #Rio #RJ #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "49051599",
            "created_at": "2012-04-25T17:25:29.000Z",
            "id": "195201881012846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u PR. Parque Nacional de Anavilhanas, e o Encontro das \u00c1guas no Amazonas. Veja imagens; http://t.co/i4LZfarX"
        },
        {
            "author_id": "132256773",
            "created_at": "2012-04-25T17:02:46.000Z",
            "id": "195196164985991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine passar um fim de semana em uma casa assim? O im\u00f3vel fica dentro do Parque Nacional Lower Zambezi e recebe... http://t.co/Mc5YjQJN"
        },
        {
            "author_id": "211988326",
            "created_at": "2012-04-25T15:48:35.000Z",
            "id": "195177494595375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma biguatinga (Anhinga anhinga) foi fotografada devorando um peixe enorme no Parque Nacional de Everglades, no... http://t.co/b2sMcV5s"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-04-25T15:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 16,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "195173812873080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; RT @H2FOZ: Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ukMAEeh8"
        },
        {
            "author_id": "210685754",
            "created_at": "2012-04-25T15:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 99,
                        "username": "MoroZAssessoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "195169038308085761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jJcwYWcH via @MoroZAssessoria"
        },
        {
            "author_id": "50388828",
            "created_at": "2012-04-25T15:08:14.000Z",
            "id": "195167341724708866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defendo a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Vale dos Dinossauros,um patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e poderia ser melhor cuidado e valorizado pelo Estado."
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-04-25T15:02:43.000Z",
            "id": "195165950893490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Biribiri \u00e9 cercado de nascentes de \u00e1gua cristalina:  http://t.co/aEAWvRxR"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2012-04-25T14:50:02.000Z",
            "id": "195162759938310147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/271Ng8fR"
        },
        {
            "author_id": "146583943",
            "created_at": "2012-04-25T14:47:00.000Z",
            "id": "195161996138786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InfoEcoGlobal PARQUE NACIONAL NATURAL UTR\u00cdA :  http://t.co/MHBWxkVf"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2012-04-25T14:25:24.000Z",
            "id": "195156561142882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais o projeto as ilhas do Rio e o projeto que as pesquisa! http://t.co/w2o9lk4S"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2012-04-25T14:25:24.000Z",
            "id": "195156558844407809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais o projeto as ilhas do Rio e o projeto que as pesquisa! http://t.co/uPAim4af"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-04-25T14:23:31.000Z",
            "id": "195156087278804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ai4Wr9bT"
        },
        {
            "author_id": "27283709",
            "created_at": "2012-04-25T14:11:01.000Z",
            "id": "195152939206184961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para conhecer hist\u00f3ria do #Brasil: Saga romanceada dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do #Xingu  http://t.co/WDCo5TTq"
        },
        {
            "author_id": "278595904",
            "created_at": "2012-04-25T14:11:00.000Z",
            "id": "195152937184534529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para conhecer hist\u00f3ria do #Brasil: Saga romanceada dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do #Xingu  http://t.co/VJRgZfJ6"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-04-25T14:06:07.000Z",
            "id": "195151705657192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/lIJkmkh4"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-04-25T13:56:05.000Z",
            "id": "195149184637222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/cFYu0QD1"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-04-25T13:54:25.000Z",
            "id": "195148765299081218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/PDdPBgpo"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-04-25T13:54:22.000Z",
            "id": "195148752250613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/LXFJJrkV"
        },
        {
            "author_id": "283342025",
            "created_at": "2012-04-25T13:54:19.000Z",
            "id": "195148736819757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/jjaDorBh"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-04-25T13:54:11.000Z",
            "id": "195148705819672578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/IvsuNy00"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-04-25T13:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "195148671510253571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional... http://t.co/MXIjfmf via @g1"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-04-25T13:53:59.000Z",
            "id": "195148652082245633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/Uz4EzO1V"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-04-25T13:53:58.000Z",
            "id": "195148648563212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/ruq3gpFN"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-04-25T13:53:54.000Z",
            "id": "195148634344525825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de ... http://t.co/ZfTqFiEw #G1"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-04-25T13:53:29.000Z",
            "id": "195148529734402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/doEsR1Cx"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-04-25T13:53:25.000Z",
            "id": "195148513233993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de... http://t.co/oRnY66wk"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-04-25T13:53:24.000Z",
            "id": "195148506648936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/l1EZbC20"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-04-25T13:53:23.000Z",
            "id": "195148502714695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/KF6MobSo"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-04-25T13:53:17.000Z",
            "id": "195148477100077057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de ... http://t.co/7LGUBJD9"
        },
        {
            "author_id": "200979665",
            "created_at": "2012-04-25T13:52:04.000Z",
            "id": "195148171226267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/c8KBCeL7"
        },
        {
            "author_id": "287368022",
            "created_at": "2012-04-25T13:52:02.000Z",
            "id": "195148164385353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/ePfUGVqe"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-04-25T13:52:01.000Z",
            "id": "195148160102969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/ly8z5Qdg"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-04-25T13:52:01.000Z",
            "id": "195148159360565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/GLBR64dn"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-04-25T13:52:00.000Z",
            "id": "195148156911099906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/85Fj4cee"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-04-25T13:52:00.000Z",
            "id": "195148156244209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/070dYQne"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-04-25T13:51:59.000Z",
            "id": "195148152762933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/vX4nitvp"
        },
        {
            "author_id": "65511304",
            "created_at": "2012-04-25T13:51:34.000Z",
            "id": "195148046965800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de ... http://t.co/d6YLrvCk"
        },
        {
            "author_id": "324633721",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:56.000Z",
            "id": "195147886185562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/YjvTKlPS"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:55.000Z",
            "id": "195147881160777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/RuwuWrWw"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:54.000Z",
            "id": "195147878660976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/9lPSk8Aj"
        },
        {
            "author_id": "256060919",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:53.000Z",
            "id": "195147872642154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/WFaEm2GS"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:50.000Z",
            "id": "195147860596105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/xYhZWMud"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:49.000Z",
            "id": "195147857647509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/CkmZx2Pr"
        },
        {
            "author_id": "337878336",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:49.000Z",
            "id": "195147856867368962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/PVsh2UO3"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:48.000Z",
            "id": "195147853121847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/AVsiZqRk"
        },
        {
            "author_id": "369835988",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:47.000Z",
            "id": "195147849216958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/fcm8epD6"
        },
        {
            "author_id": "347251254",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:46.000Z",
            "id": "195147844259299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de ... http://t.co/0CNxefMo"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:45.000Z",
            "id": "195147839511343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/XAi6cVM9"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:45.000Z",
            "id": "195147838911553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/J0uflyXx"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:43.000Z",
            "id": "195147834004221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/vavB0kbR"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:31.000Z",
            "id": "195147781541859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/0alOiI4s"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:29.000Z",
            "id": "195147774067617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/lig5MpMJ"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-04-25T13:50:11.000Z",
            "id": "195147698104569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo flagra ave devorando peixe enorme em parque na Fl\u00f3rida: Cena foi registrada no Parque Nacional de Ever... http://t.co/Sf3b0T6Z"
        },
        {
            "author_id": "70764261",
            "created_at": "2012-04-25T13:36:32.000Z",
            "id": "195144263993008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN-Fazenda Maced\u00f4nia no munic\u00edpio de Ipaba-MG, belo lugar que pude conhecer sexta passada   http://t.co/gACkrp9J"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-04-25T13:35:01.000Z",
            "id": "195143880449069058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do ... - H2FOZ http://t.co/aQK7Whzd"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-04-25T13:23:44.000Z",
            "id": "195141042134188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/9qINtCiN"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-04-25T13:23:35.000Z",
            "id": "195141005350146049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/GzJ5MN6I"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-04-25T13:23:33.000Z",
            "id": "195140995761963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/JMNWLHe8"
        },
        {
            "author_id": "283342025",
            "created_at": "2012-04-25T13:23:29.000Z",
            "id": "195140979274158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/yrCPRpoe"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-04-25T13:23:22.000Z",
            "id": "195140950568341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/vM0iV2fj"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-04-25T13:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "195140914744803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Dem... http://t.co/c4tnSoQ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-04-25T13:23:09.000Z",
            "id": "195140896809959425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/gbFFEaCw"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-04-25T13:23:09.000Z",
            "id": "195140893496451073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/BnIjEkAB"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-04-25T13:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "195140883014889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Dem... http://t.co/UPIdfkto Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-04-25T13:22:39.000Z",
            "id": "195140767436644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/jdVO6PBg"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-04-25T13:22:36.000Z",
            "id": "195140757340954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr... http://t.co/GOPOzXsB"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:48.000Z",
            "id": "195140553208369153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/aeewPlRU"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:45.000Z",
            "id": "195140543993483265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/zIgjKInt"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:43.000Z",
            "id": "195140534250123264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/zfVBIOr7"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:41.000Z",
            "id": "195140524460617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/DYyIo900"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:39.000Z",
            "id": "195140515182804994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/laiNaXln"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:36.000Z",
            "id": "195140505108094978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/042mgCjY"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:34.000Z",
            "id": "195140494886567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/33O5qoQz"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:32.000Z",
            "id": "195140489467527169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/AwMSF4Vj"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:29.000Z",
            "id": "195140476507140099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/0rZszMSZ"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:27.000Z",
            "id": "195140467120279554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/7Cu1hcma"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:23.000Z",
            "id": "195140450477289473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fabli... http://t.co/7NihYg5K #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:12.000Z",
            "id": "195140405266878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fabli... http://t.co/5V3YO9hK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-04-25T13:21:10.000Z",
            "id": "195140395531894786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fabli... http://t.co/HBZgJjEO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-04-25T13:19:23.000Z",
            "id": "195139947064336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/r3t2hHo2"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-04-25T13:19:22.000Z",
            "id": "195139942035361794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/7msXZaHi"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-04-25T13:19:16.000Z",
            "id": "195139918199132162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/8Vky2rDv"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-04-25T13:19:13.000Z",
            "id": "195139903129010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica ... http://t.co/EKQSplT3 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-04-25T13:19:09.000Z",
            "id": "195139888688017409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes de marfim matam 22 elefantes na \u00c1frica: Ataque foi feito em parque nacional na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica... http://t.co/VJc5Woj8"
        },
        {
            "author_id": "51066167",
            "created_at": "2012-04-25T13:11:31.000Z",
            "id": "195137965016629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s iniciativa de Priscila, Tamarineira agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem (UCP)  http://t.co/zeVCmIy6 #equipePK"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-04-25T13:08:59.000Z",
            "id": "195137328258355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente | Situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 regularizada pelo estado http://t.co/sDo3nd5b"
        },
        {
            "author_id": "250159375",
            "created_at": "2012-04-25T13:06:53.000Z",
            "id": "195136799427923969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola da Terra/RPPN abre processo seletivo para a contrata\u00e7\u00e3o de um gestor geral, Pedro de Toledo-SP - \"PSB - PERMACUL http://t.co/kbkpdt8R"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-04-25T13:03:14.000Z",
            "id": "195135881420615681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do ... - H2FOZ http://t.co/8jjZMUNe"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-04-25T12:53:51.000Z",
            "id": "195133521784877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\rhttp://t.co/aslT0Db8"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-04-25T12:41:17.000Z",
            "id": "195130359271260162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 regularizada pelo estado... http://t.co/NGfeygIb"
        },
        {
            "author_id": "370867365",
            "created_at": "2012-04-25T12:28:09.000Z",
            "id": "195127051911577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente \u2013 Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Jornal M http://t.co/fER2M6rd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-25T12:21:33.000Z",
            "id": "195125394419101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis autuados no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. http://t.co/uipWNcST"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-04-25T11:52:47.000Z",
            "id": "195118155222368258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uzpzwxgl"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2012-04-25T11:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 70,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "195113646463004672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u  | Portal Altonia  http://t.co/YUZ8B6Xx via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "332513257",
            "created_at": "2012-04-25T10:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "riotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "195102481812959232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Riotur: Desafio Subida do Imperador ser\u00e1 realizado no pr\u00f3ximo domingo no Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/uvSgT8Z8"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2012-04-25T10:25:08.000Z",
            "id": "195096093950873601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00daltimo dia: terminam hoje as inscri\u00e7\u00f5es para Subida do Imperador, desafio no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ypo36jI4"
        },
        {
            "author_id": "104588592",
            "created_at": "2012-04-25T03:51:33.000Z",
            "id": "194997044925046785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SETE CIDADES - PIAU http://t.co/BwpkOELd"
        },
        {
            "author_id": "104588592",
            "created_at": "2012-04-25T03:51:15.000Z",
            "id": "194996972795592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SETE CIDADES - PIAU http://t.co/ihRNfRiv"
        },
        {
            "author_id": "104588592",
            "created_at": "2012-04-25T03:50:57.000Z",
            "id": "194996894538268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SETE CIDADES - PIAU http://t.co/eLamiroD"
        },
        {
            "author_id": "49329989",
            "created_at": "2012-04-25T03:30:38.000Z",
            "id": "194991782566699009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Equitativa, em Caxias, ganha reserva biol&amp;oacute;gica municipal http://t.co/39XLgPnr"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-04-25T01:29:38.000Z",
            "id": "194961332422983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/H1kTogna"
        },
        {
            "author_id": "316057004",
            "created_at": "2012-04-25T01:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "CGGalapagos"
                    }
                ]
            },
            "id": "194959852995493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Gal\u00e1pagos precisa art\u00edculo de #RevistaVanguardia http://t.co/AQNldnck #RedGal\u00e1pagos @CGGalapagos\n#Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "275658908",
            "created_at": "2012-04-25T01:18:34.000Z",
            "id": "194958548613070848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamarineira agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem. - http://t.co/Vm8okpHL"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-04-25T01:17:58.000Z",
            "id": "194958396699578369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do ... - Paranashop http://t.co/mwxxrOng"
        },
        {
            "author_id": "30879312",
            "created_at": "2012-04-25T00:28:48.000Z",
            "id": "194946022903001089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Equitativa, em Caxias, ganha reserva biol\u00f3gica municipal http://t.co/WX4PkLEL"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-04-25T00:14:12.000Z",
            "id": "194942347186933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do ... - Paranashop http://t.co/2FboMDE5"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2012-04-25T00:01:09.000Z",
            "id": "194939063466336257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kilimanjaro - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/jhFDYSEy"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2012-04-24T23:49:24.000Z",
            "id": "194936105806729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uni\u00e3o inicia, em junho, obras de acessibilidade em reserva biol\u00f3gica da Baixada Litor\u00e2nea do Rio. Em 1 ano, devem consumir R$ 311 mil."
        },
        {
            "author_id": "68460479",
            "created_at": "2012-04-24T23:48:55.000Z",
            "id": "194935987665772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do ... - Paranashop http://t.co/ZXWR4Ucn"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2012-04-24T23:46:14.000Z",
            "id": "194935309190963200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u:  http://t.co/UqeK7MmQ"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-04-24T22:47:39.000Z",
            "id": "194920567374217217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui e Agora: Ca\u00e7a \u00e9 um problema grave para os rinocerontes: Rinocerontes-brancos caminham pelo Parque Nacional ... http://t.co/57CmYnMu"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2012-04-24T22:47:39.000Z",
            "id": "194920566371782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a \u00e9 um problema grave para os rinocerontes: Rinocerontes-brancos caminham pelo Parque Nacional Pilanesber, na... http://t.co/ffi6hzi5"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-04-24T22:47:38.000Z",
            "id": "194920565516156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui e Agora: Mais um dia de sol na \u00c1frica do Sul: Elefantes caminham pelo Parque Nacional Pilanesber http://t.co/QA6zwv89"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2012-04-24T22:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "194919637522186240",
            "in_reply_to_user_id": "98847817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rs Ca\u00e7a \u00e9 um problema grave para os rinocerontes: Rinocerontes-brancos caminham pelo Parque Nacional Pilanesber... http://t.co/1O6xX0tQ"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2012-04-24T22:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "194919633415962624",
            "in_reply_to_user_id": "98847817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rs Mais um dia de sol na \u00c1frica do Sul: Elefantes caminham pelo Parque Nacional Pilanesber http://t.co/KHgqzlpo"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2012-04-24T22:11:15.000Z",
            "id": "194911406032814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desafio Subida do Imperador ser\u00e1 realizado no pr\u00f3ximo domingo no Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/0xkxIrab"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2012-04-24T22:10:05.000Z",
            "id": "194911113555619843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria \nde \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-04-24T21:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 96,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "194900910768533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 regularizada http://t.co/6jYrtLWf via @odiariolondrina"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2012-04-24T21:29:30.000Z",
            "id": "194900900815450113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 regularizada:  http://t.co/ygE9KqDz"
        },
        {
            "author_id": "206838002",
            "created_at": "2012-04-24T21:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "anaisagee"
                    }
                ]
            },
            "id": "194900453195132929",
            "in_reply_to_user_id": "168340163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaisagee Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-04-24T21:26:22.000Z",
            "id": "194900113565564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado regulariza situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/H1kTogna"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-04-24T20:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "194892705497747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico /"
        },
        {
            "author_id": "51066167",
            "created_at": "2012-04-24T20:56:38.000Z",
            "id": "194892629400489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sess\u00e3o, Priscila visita Tamarineira e comemora aprova\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Recife. V\u00eddeo http://t.co/dhh5p09V #equipePK"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-04-24T20:56:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "194892544759447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "145382326",
            "created_at": "2012-04-24T20:45:12.000Z",
            "id": "194889751776595968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamarineira agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem: http://t.co/OKCRyP66 #odiaem1post"
        },
        {
            "author_id": "206838002",
            "created_at": "2012-04-24T20:06:48.000Z",
            "id": "194880087357800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixando a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "271438014",
            "created_at": "2012-04-24T20:05:25.000Z",
            "id": "194879740140732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jacar\u00e9 no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SU4lIa53"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-24T19:34:01.000Z",
            "id": "194871837195378689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u rebate alega\u00e7\u00f5es do Governo do Estado: http://t.co/NTR6a9X0"
        },
        {
            "author_id": "45155171",
            "created_at": "2012-04-24T19:16:28.000Z",
            "id": "194867423764164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tantauco http://t.co/3M00yfMF"
        },
        {
            "author_id": "27097758",
            "created_at": "2012-04-24T18:46:28.000Z",
            "id": "194859874138599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Boa not\u00edcia. Tamarineira agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem: A C\u00e2mara do Recife aprovou hoje por unanimi... http://t.co/oAFboLvK"
        },
        {
            "author_id": "51066167",
            "created_at": "2012-04-24T18:26:25.000Z",
            "id": "194854826524426242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria de Priscila Krause e do povo do Recife: Tamarineira agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem (UCP)  http://t.co/GH1f5Y2I #equipePK"
        },
        {
            "author_id": "96518225",
            "created_at": "2012-04-24T18:20:11.000Z",
            "id": "194853255707242497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional is best parque."
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-04-24T17:59:46.000Z",
            "id": "194848118850846722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Rio ter\u00e1 reserva biol\u00f3gica adaptada para receber turistas na Paraolimp\u00edada:  http://t.co/EYKir3lU"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-04-24T17:59:46.000Z",
            "id": "194848118624358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Rio ter\u00e1 reserva biol\u00f3gica adaptada para receber turistas na Paraolimp\u00edada http://t.co/SyNGVy4q #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2012-04-24T17:59:45.000Z",
            "id": "194848115289894913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 reserva biol\u00f3gica adaptada para receber turistas na Paraolimp\u00edada:  http://t.co/NQthoies"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2012-04-24T17:21:03.000Z",
            "id": "194838377705648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/jUGI8uB2"
        },
        {
            "author_id": "463189696",
            "created_at": "2012-04-24T16:57:11.000Z",
            "id": "194832370174660609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A LLX atua em diversas frentes de recupera\u00e7\u00e3o por cria\u00e7\u00e3o da maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de restinga do Pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "126693956",
            "created_at": "2012-04-24T16:46:33.000Z",
            "id": "194829695374721024",
            "in_reply_to_user_id": "192288522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed @drielly_dk ! Criaram o Parque Nacional do Xingu. Parab\u00e9ns,mande seu nome completo e pode colar aqui na r\u00e1dio. Vc tem 3 dias \u00fateis"
        },
        {
            "author_id": "343097914",
            "created_at": "2012-04-24T16:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "transapoprecife"
                    }
                ]
            },
            "id": "194829432052121600",
            "in_reply_to_user_id": "126693956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transapoprecife O PARQUE NACIONAL DO XINGU #PromoPop"
        },
        {
            "author_id": "192288522",
            "created_at": "2012-04-24T16:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "transapoprecife"
                    }
                ]
            },
            "id": "194829204100091904",
            "in_reply_to_user_id": "126693956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transapoprecife #PromoPop O PARQUE NACIONAL DO XINGU!"
        },
        {
            "author_id": "69751117",
            "created_at": "2012-04-24T16:30:55.000Z",
            "id": "194825760350015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a Reserva Extrativista (Resex) de Cururupu, no estado do Maranh\u00e3o: http://t.co/bWGH7hUd"
        },
        {
            "author_id": "53725388",
            "created_at": "2012-04-24T16:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "194822167433719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/rNuWKH0o"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2012-04-24T15:55:11.000Z",
            "id": "194816765761568769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para Subida do Imperador, desafio para ciclistas e corredores no Parque Nacional da Tijuca, v\u00e3o at\u00e9 amanh\u00e3! http://t.co/ypo36jI4"
        },
        {
            "author_id": "83434043",
            "created_at": "2012-04-24T15:26:27.000Z",
            "id": "194809535280582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma Andarilha: O Primeiro Parque Nacional Urbano da Fran\u00e7a. http://t.co/pc6XbjB1"
        },
        {
            "author_id": "40032082",
            "created_at": "2012-04-24T15:13:32.000Z",
            "id": "194806287681335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prorrogado o prazo para renova\u00e7\u00e3o do conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Batalha - http://t.co/UwvAxynY"
        },
        {
            "author_id": "82358311",
            "created_at": "2012-04-24T14:50:47.000Z",
            "id": "194800561873354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris ao longo do Lago Minnewanka, Parque Nacional de Banff, Alberta, Canad\u00e1. http://t.co/FAo60CNd \u00a9 Adam Burton http://t.co/etSNgzqK"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2012-04-24T14:48:18.000Z",
            "id": "194799937362477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba completa 14 anos e programa\u00e7\u00e3o segue at\u00e9 maio http://t.co/u3QpQmgN"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2012-04-24T14:21:10.000Z",
            "id": "194793105445236737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! Inscri\u00e7\u00f5es para a segunda edi\u00e7\u00e3o da Subida do Imperador, no Parque Nacional da Tijuca, acabam hoje! http://t.co/icpmP30e"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2012-04-24T14:13:29.000Z",
            "id": "194791172990963712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista: Governo do Paran\u00e1 \u201cestadualiza\u201d Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/fyzCbGh3"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [redentornews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "redentornews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "redentornews"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "e433fbca595f29e5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368433988",
                "name": "Nglauber Test",
                "username": "nglaubertest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34045662",
                "name": "Walter Antunes",
                "username": "WalterAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855830",
                "name": "Prefeitura Itabira",
                "username": "p_itabira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89840294",
                "name": "Compras PY",
                "username": "compraspy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96316494",
                "name": "Lori Pascal",
                "username": "TravelMoments",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28559807",
                "name": "Jo\u00e3o Arruda",
                "username": "joao_arruda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42736936",
                "name": "DelegadoFrancischini",
                "username": "Francischini_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34126107",
                "name": "Chiquinho de Assis",
                "username": "chiquinhoassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31197706",
                "name": "Keimelion Revisores",
                "username": "Keimelion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50031854",
                "name": "Fabricio Angelo",
                "username": "Fabricioangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167079373",
                "name": "Raquel Pombar",
                "username": "RaquelPombar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298111720",
                "name": "BrasilSeMiseria",
                "username": "BrasilSeMiseria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72051811",
                "name": "Cristina Bresser de Campos",
                "username": "crisbresser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46776848",
                "name": "Trent Kimball",
                "username": "trentkimball",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169329004",
                "name": "Francyellen Silva",
                "username": "Franndaquelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323651212",
                "name": "ELISEU S. SANTOS",
                "username": "viajante_latino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207165237",
                "name": "PARNA 7 CIDADES",
                "username": "parque7cidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40592557",
                "name": "Oliveira \u26ab\u26aa",
                "username": "twittallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86174842",
                "name": "H\u00e9llen",
                "username": "hellenpdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65491379",
                "name": "Fatima Cleide",
                "username": "FatimaCleide_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146653536",
                "name": "Salgado Neto",
                "username": "salgadocneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715051082",
                "name": "Raoni Fernandes ",
                "username": "RaoniFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77576167",
                "name": "Dore Sagaray (:",
                "username": "Dore_SB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201752034",
                "name": "NATAL RESGATE",
                "username": "NATALRESGATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491353417",
                "name": "Neg\u00e3o Competi\u00e7\u00f5es",
                "username": "negaocompeticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103771228",
                "name": "Alerta ao Povo",
                "username": "alertaaopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16350340",
                "name": "Portal GCN",
                "username": "portalgcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269944253",
                "name": "TVE - RS",
                "username": "TVE_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531852630",
                "name": "nTurismo",
                "username": "n_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914904",
                "name": "Van Dunnen",
                "username": "Vandunnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79221925",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "Lobo_Guara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43560898",
                "name": "M\u00e1rcia Dantas",
                "username": "marciadantastv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211603548",
                "name": "ecorecord",
                "username": "eco_record",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300104098",
                "name": "MeEconomiza",
                "username": "BrittoCristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306315244",
                "name": "fernanda de mello",
                "username": "fernandademell1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73865758",
                "name": "Midia Turismo",
                "username": "midiaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74768724",
                "name": "On\u00e7a Guare",
                "username": "OncaGuare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74203703",
                "name": "Dicas Foz",
                "username": "dicas_foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148147990",
                "name": "Ger\u00eancia Animal",
                "username": "seapa_dda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474602729",
                "name": "Marcos Paulo Thome",
                "username": "thome76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89467150",
                "name": "Gustavo Buarque",
                "username": "gustavobuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21229726",
                "name": ".stanley",
                "username": "sstnlyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109657263",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Lima",
                "username": "joaopaulo_pcdob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556094731",
                "name": "A\u00c7\u00c3O AMBIENTAL-SP",
                "username": "AOAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69266977",
                "name": "R\u00e1dio Debate",
                "username": "radiodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403631503",
                "name": "EXPRESSO SERTANEJO",
                "username": "MARAJOARA_AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62406008",
                "name": "\ud83d\udc8b  Anna Vlis \ud83d\udc8b  \u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anna_Vlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298382741",
                "name": "Mila Stoffel",
                "username": "YOUS2MILA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373582015",
                "name": "Net Moda - Ana Paula",
                "username": "netmoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150282441",
                "name": "Wanderley",
                "username": "Montalvaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68994929",
                "name": "Leandro Giglio",
                "username": "leandrogiglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77740864",
                "name": "H\u00e9lio Costa",
                "username": "HelioCosta15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332513257",
                "name": "B\u30c0\u30fc\u6c0f",
                "username": "Lagdolll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49082691",
                "name": "Valdira",
                "username": "ValdiraRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196179193",
                "name": "Ca\u00e7adores de Bons Exemplos",
                "username": "cacadoresdobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72570571",
                "name": "Carlos Frederico",
                "username": "FredericoFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129845452",
                "name": "Thiago Barbosa Ferreirra",
                "username": "Thiago_BF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472485102",
                "name": "acrenarmo",
                "username": "acrenarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44110416",
                "name": "Cezar Britto",
                "username": "cezar_britto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72969968",
                "name": "primeiraluz",
                "username": "primeiraluz2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128315145",
                "name": "Eduardo Pimentel",
                "username": "_epimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42755362",
                "name": "Capixaba da Gema Store",
                "username": "capixaba_store",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59574530",
                "name": "Valdomiro Cantini",
                "username": "CantiniNN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357913422",
                "name": "Tamara B\u00fcttenbender",
                "username": "TamarabSls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12410272",
                "name": "paulopires",
                "username": "paulopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78869099",
                "name": "Foto de Sonho",
                "username": "fotodesonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190433461",
                "name": "photoD",
                "username": "fotodig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276689862",
                "name": "Rejane",
                "username": "NFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254990286",
                "name": "Ant\u00f4nio Salimen",
                "username": "asalimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329198662",
                "name": "Ara\u00fajo Valgueiro",
                "username": "AraujoValgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235758014",
                "name": "Beatriz Castro #VacinaJ\u00c1",
                "username": "beatrizcastrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211312775",
                "name": "Bruno Acyoly",
                "username": "BrunoAcyoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252343156",
                "name": "Xandnax Diferente",
                "username": "xandnax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62770258",
                "name": "Hora Brasil",
                "username": "HoraBrNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175644957",
                "name": "\u262dJoelson Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelsonMacedo65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33072396",
                "name": "Planeta Osasco",
                "username": "planetaosasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70780668",
                "name": "Shhh FM",
                "username": "Shhh_FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536769018",
                "name": "Modo Petista",
                "username": "modopetista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359491676",
                "name": "#TomarAsRuas",
                "username": "tomarasruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92221589",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodrigo_ChG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246121890",
                "name": "Pame Retamal",
                "username": "pamelinretamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242365288",
                "name": "Paloma \u2654",
                "username": "Palhooma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287992940",
                "name": "Nilson de camargo \u262e",
                "username": "_Niill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22228322",
                "name": "Caco de Paula",
                "username": "Cacodepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42942385",
                "name": "Sea Shepherd Brasil",
                "username": "SeaShepherdBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69135116",
                "name": "Karoline",
                "username": "vamoqueamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454811",
                "name": "S\u00f3Click",
                "username": "SoClick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37971731",
                "name": "PetaPixel",
                "username": "petapixel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531411714",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o Novo Mundo",
                "username": "enovomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23978439",
                "name": "UFPR",
                "username": "UFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45014983",
                "name": "Roberto Mar",
                "username": "rober_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96843322",
                "name": "Josuel  Junior",
                "username": "josueljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109472818",
                "name": "trois",
                "username": "troisland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267305035",
                "name": "Circuito Asics",
                "username": "circuitoasics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178090165",
                "name": "Felipe Medeiros",
                "username": "jclipe29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15893282",
                "name": "Ant\u00f3nio E. Marques",
                "username": "techhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244152540",
                "name": "Rafael F de Oliveira",
                "username": "rfialho23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36859263",
                "name": "Tr\u00e2nsito RJ",
                "username": "transitorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57434102",
                "name": "Grupo Keystone",
                "username": "grupokeystone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40756999",
                "name": "arlindo silva",
                "username": "saberglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133872910",
                "name": "Franco",
                "username": "JFrncjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47369313",
                "name": "C\u00e2ndido Vaccarezza",
                "username": "vaccarezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364196872",
                "name": "Anson Bailey",
                "username": "AnsonBailey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399721657",
                "name": "Italia Informa",
                "username": "ItaliaInformaIt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41076928",
                "name": "Jo\u00e3o Manuel",
                "username": "joamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7996082",
                "name": "EL PA\u00cdS",
                "username": "el_pais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39294169",
                "name": "Bruno Gargiulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brgargiulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499673302",
                "name": "Sergio Vasconcelos",
                "username": "tenoriovasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18672791",
                "name": "Lefto Early Bird",
                "username": "LeFtO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371376830",
                "name": "DicasRoteirosViagens",
                "username": "BlogDRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49051599",
                "name": "Isaias Ribeiro",
                "username": "isaiasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27580891",
                "name": "Wagner L. Galiardo",
                "username": "Wag_Galiardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60384506",
                "name": "tita",
                "username": "thalitarievlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238680655",
                "name": "Museo de Filatelia De Oaxaca",
                "username": "MUFI_oax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242337463",
                "name": "Marco Rosner",
                "username": "marcorosner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67464077",
                "name": "Maria Fernanda",
                "username": "nandafferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144921903",
                "name": "Compartilhe Rio",
                "username": "sharerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17241162",
                "name": "b\u00e1rbara t\u00e9rcia",
                "username": "barbaratercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215664159",
                "name": "Fabio Sterpeloni",
                "username": "Fsterpeloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83181644",
                "name": "Gesiel Rodrigues",
                "username": "gesieLrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175224004",
                "name": "Anderson Esh",
                "username": "DjEshOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79429452",
                "name": "Sepluganomundo",
                "username": "Sepluganomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342403919",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito",
                "username": "AiltonBenedito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79424493",
                "name": "Erica Gonzalez",
                "username": "Kkikka_erica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96552021",
                "name": "Marcos Antonio Pereira",
                "username": "marcantonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34448097",
                "name": "JustJuninho",
                "username": "justjuninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30457162",
                "name": "Dil Rodriguez",
                "username": "dilrodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135390982",
                "name": "Mauro Buarque",
                "username": "MauroBuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186986534",
                "name": "#supaa_beauty_unnie",
                "username": "Tatyoukai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289047187",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "RodrigoMacedoCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92624478",
                "name": "Boletim informa",
                "username": "Boletim_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95989276",
                "name": "Xabi L\u00f3pez",
                "username": "_xabilopez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56787504",
                "name": "Dr\u00e9",
                "username": "andrescarface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362817150",
                "name": "Kennedy Domingos",
                "username": "kennedybio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223702555",
                "name": "Nat\u00e1lia Rodrigues",
                "username": "nataliasrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21036638",
                "name": "Fernando Carreira",
                "username": "carreirajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339899019",
                "name": "Samdelirium Er\u00f3tica",
                "username": "Sam_delirium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115505133",
                "name": "\u00c1lisson Santos",
                "username": "Alissonsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146712867",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugoluisibarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38668746",
                "name": "Marcelo Dias",
                "username": "ecotreino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167408361",
                "name": "Leiceane Moraes",
                "username": "leiceane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44777116",
                "name": "Barbara Viana",
                "username": "barbaraviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72992416",
                "name": "F\u00ea Pimentel Teixeira",
                "username": "eufepimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170435407",
                "name": "Thiago Gomes",
                "username": "ThiagoGomes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13352222",
                "name": "luciouberdan",
                "username": "luciouberdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400732875",
                "name": "Elzimar",
                "username": "elzimar_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39299241",
                "name": "Causes",
                "username": "causes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473191666",
                "name": "Marly Sampaio Santos",
                "username": "santosmarylin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181843393",
                "name": "Greenvana",
                "username": "GreenvanaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127900605",
                "name": "Jos\u00e9 Ad\u00e9lson de Sena",
                "username": "Joadsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244106496",
                "name": "Eduardo Castilho",
                "username": "castiledu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333576931",
                "name": "Anota",
                "username": "AgenciaAnota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61640083",
                "name": "Felipe Augusto",
                "username": "Gallego86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315551637",
                "name": "viviane",
                "username": "GrRibeiro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54683806",
                "name": "carlospercol",
                "username": "carlospercol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194249477",
                "name": "tiagomartins",
                "username": "tiagomartinspoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115362026",
                "name": "libriANJA \ud83d\ude07",
                "username": "karlapsmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227592120",
                "name": "Juliana Cardoso",
                "username": "JuliBits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80689449",
                "name": "\u00c2mbito Jur\u00eddico",
                "username": "ambito_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210252911",
                "name": "Monica Arruda",
                "username": "ProfMonicArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163147590",
                "name": "Andr\u00e9a Cardoso",
                "username": "profandreacard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188451871",
                "name": "ProfaMarciaOliveira",
                "username": "MarcyCurcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142639693",
                "name": "DearoMarketingSocial",
                "username": "DearoMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162071710",
                "name": "Rede Brasil Oficial",
                "username": "tvrbc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169779099",
                "name": "larissa omena",
                "username": "lalaomena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259559151",
                "name": "IE Intercambio",
                "username": "ie_aracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58823462",
                "name": "Marcela Porcelli",
                "username": "Celaporcelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155599600",
                "name": "Rick Lima",
                "username": "RickLima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33530163",
                "name": "Gl\u00e1ucia Chair",
                "username": "glauciachair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56712359",
                "name": "J\u00falia Arruda",
                "username": "juliaarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357263722",
                "name": "workshops.pt",
                "username": "workshops_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87066939",
                "name": "desistente",
                "username": "meiobipolar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578615048",
                "name": "Felipe Freitas",
                "username": "lipe_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430937",
                "name": "Mabu Hot\u00e9is&Resorts",
                "username": "hoteismabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88672692",
                "name": "An\u00edsio Alc\u00e2ntara",
                "username": "anisioalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "AMAP\u00c1 EM 1MINUTO.",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46638722",
                "name": "Jornal Gazzeta",
                "username": "GazzetaSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119680040",
                "name": "Lucio in the Sky",
                "username": "luciointhesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112032623",
                "name": "Rudson Vieira",
                "username": "passcomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158726515",
                "name": "Agito Atibaia",
                "username": "AgitoAtibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204625642",
                "name": "DESARROLLO LOGISTICO",
                "username": "DLAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532676593",
                "name": "Monica Ferreira",
                "username": "monicapoeta58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400981159",
                "name": "FaltaDeIngenieria",
                "username": "faltaingenieria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150368915",
                "name": "Daniela Sumida",
                "username": "DanielaSumida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73864231",
                "name": "Guia Turismo",
                "username": "Eu_turista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89234284",
                "name": "Lex Editora",
                "username": "lexeditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121173500",
                "name": "Sin Basura",
                "username": "sinbasura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33891933",
                "name": "ecoaldeas",
                "username": "ecoaldeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118109274",
                "name": "SoyEcoista",
                "username": "SoyEcoista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213904264",
                "name": "Antonio Werneck",
                "username": "WERNECKantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257399451",
                "name": "Galicia\u00e9",
                "username": "GaliciaeXornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52133754",
                "name": "atibaia.com.br",
                "username": "atibaiacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210685754",
                "name": "API - PR",
                "username": "APImprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501789687",
                "name": "BGN Contabilidade",
                "username": "BGNContabilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54872519",
                "name": "Jangada Brasil",
                "username": "jangadabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392411312",
                "name": "Direito2 CJF",
                "username": "Direito2CJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553868864",
                "name": "projetonavi",
                "username": "projetonavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164801341",
                "name": "Anunciar-Gratis.net",
                "username": "Anunciar_Gratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70842245",
                "name": "jos\u00e9 carlos farina",
                "username": "josecarlofarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515535561",
                "name": "Egon Berg",
                "username": "EgonBerg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141729290",
                "name": "Rafael Aguiar",
                "username": "rafaelffaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235104578",
                "name": "Joaquim Quinta Neto",
                "username": "joaquimquinta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200610355",
                "name": "marcelo silva",
                "username": "marcelosilva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50852035",
                "name": "Fernanda Cappellesso",
                "username": "fcappellesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117171062",
                "name": "Prefeitura Atibaia",
                "username": "pref_atibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49452426",
                "name": "Familia Muller",
                "username": "FamiliaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135577307",
                "name": "L.Rassier",
                "username": "leonardorassier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365067505",
                "name": "Carlos Daibert II",
                "username": "CarlosDaibertII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538541118",
                "name": "Samuel",
                "username": "SAMUEUOFICIAL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71371322",
                "name": "Robmar Autom\u00f3veis",
                "username": "Robmarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40359609",
                "name": "Camila Bauducco",
                "username": "LConcierge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132256773",
                "name": "netDECOR",
                "username": "netDECOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211988326",
                "name": "carla loyola",
                "username": "loyolacarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50388828",
                "name": "Ministro Vital",
                "username": "MinistroVital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146583943",
                "name": "EcoglobalExpeditions",
                "username": "ecoglobal_expe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27283709",
                "name": "maria thereza amaral",
                "username": "mariatheBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278595904",
                "name": "Aprendo e ensino",
                "username": "aprendo_ensino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283342025",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "qqqqqqaaaaqqqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200979665",
                "name": "Daniel S\u00e1",
                "username": "danielsamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287368022",
                "name": "Juliano Martins",
                "username": "julianomarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65511304",
                "name": "Follow N\u00f3is",
                "username": "follownois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324633721",
                "name": "D\u00e9bora Gon\u00e7alves",
                "username": "gondebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256060919",
                "name": "Clayson Costa",
                "username": "Its_Clayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337878336",
                "name": "Vanessa Andrade",
                "username": "Vanessandrade23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369835988",
                "name": "ThereGoesthePlanet",
                "username": "PlanetTracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347251254",
                "name": "torcidafiel_",
                "username": "Torcidafiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70764261",
                "name": "Marcelo Vitor\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\udded",
                "username": "MarceloVitor29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51066167",
                "name": "Priscila Krause",
                "username": "priscilakrause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250159375",
                "name": "Ricardo Bortolato",
                "username": "semealuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370867365",
                "name": "Jornal Meu Paran\u00e1",
                "username": "JornalMeuParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747989",
                "name": "Paternidade de Deus",
                "username": "paternidadedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546181240",
                "name": "Karla Toledo",
                "username": "riotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104588592",
                "name": "DJ TODDYNHO",
                "username": "DJTODDYNHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49329989",
                "name": "Antonio",
                "username": "tonhoc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316057004",
                "name": "Cotopaxi Noticias",
                "username": "CotopaxiNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250669009",
                "name": "Gobierno Gal\u00e1pagos",
                "username": "CGGalapagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275658908",
                "name": "FERNANDO CASTILHO",
                "username": "fcastilhosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30879312",
                "name": "Baixada F\u00e1cil",
                "username": "BaixadaFacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68460479",
                "name": "Paran\u00e1 News",
                "username": "parana_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366303689",
                "name": "deqs",
                "username": "deqxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98847817",
                "name": "RS",
                "username": "RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226638673",
                "name": "londrina.odiario.com",
                "username": "odiariolondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206838002",
                "name": "FCO GEE ROCHA RECIFE",
                "username": "GeeRochaRecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168340163",
                "name": "BadGirl",
                "username": "anaisagee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145382326",
                "name": "Algomais",
                "username": "revistaalgomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271438014",
                "name": "Simone Tuasco",
                "username": "simonetuasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45155171",
                "name": "Viajes el Corte Ingl\u00e9s Chile",
                "username": "Veci_Chile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27097758",
                "name": "Blog de Jamildo",
                "username": "blogdejamildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96518225",
                "name": "Alejandra",
                "username": "narcoleptique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463189696",
                "name": "Geane Rodrigues",
                "username": "GeaneRodriguesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126693956",
                "name": "Transam\u00e9rica Recife",
                "username": "transapoprecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343097914",
                "name": "Glauco Antunes",
                "username": "Glaucoantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192288522",
                "name": "drika321carregando",
                "username": "oficialDKarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69751117",
                "name": "Globo Universidade",
                "username": "tvguniversidade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53725388",
                "name": "Mariane Cruz",
                "username": "Mariane_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83434043",
                "name": "ACL \u0950...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "anaclafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40032082",
                "name": "Instituto Vid\u00e1gua",
                "username": "vidagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82358311",
                "name": "Other Images",
                "username": "OtherImagesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "198177398435495937",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzeo7wpl7oqzsjib7wz44u3j029u2l",
        "oldest_id": "194791172990963712",
        "result_count": 494
    }
}