{
    "data": [
        {
            "author_id": "55219670",
            "created_at": "2012-08-09T03:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "248693492",
                        "start": 14,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "233398735747575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOMOFOBIA! RT @g1parana: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/R24j5lR"
        },
        {
            "author_id": "296457690",
            "created_at": "2012-08-09T03:03:56.000Z",
            "id": "233398177833816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos ganha \u201cnova vida\u201d   http://t.co/MaxWca9G http://t.co/UNeUwKqg"
        },
        {
            "author_id": "17654194",
            "created_at": "2012-08-09T02:52:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56439525,
                        -25.53449422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "233395388298690561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas!  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OC1VRl0"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-08-09T02:45:41.000Z",
            "id": "233393586358599681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Aw2PqJsc"
        },
        {
            "author_id": "237855335",
            "created_at": "2012-08-09T02:39:19.000Z",
            "id": "233391982431584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PE\u00c7A CINE EM BH] Sugira que a funda\u00e7\u00e3o Cl\u00f3vis Salgado fa\u00e7a um show no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9: http://t.co/7uwFs9tA"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-08-09T02:30:55.000Z",
            "id": "233389869643231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1:... http://t.co/5bCaeO1b"
        },
        {
            "author_id": "88304375",
            "created_at": "2012-08-09T02:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "26026236",
                        "start": 118,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "233384919613718530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ITAIPUe prefeitura estudam instala\u00e7\u00e3o de VLT ligando a #UNILA ao Parque Nacional do #Igua\u00e7u http://t.co/43ULrjNT v\u00eda @Clickfoz #in"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-08-09T02:02:40.000Z",
            "id": "233382758590857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu e prefeitura estudam instala\u00e7\u00e3o de VLT ligando a Unila ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/N4SbMmWb"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2012-08-09T01:58:31.000Z",
            "id": "233381713714241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/G1wYNgqC"
        },
        {
            "author_id": "127019743",
            "created_at": "2012-08-09T01:49:55.000Z",
            "id": "233379550489374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de agosto de 1972: #GobiernoNacional decreta a #LosRoques como Parque Nacional. http://t.co/kXkPZtoV"
        },
        {
            "author_id": "72343478",
            "created_at": "2012-08-09T01:43:18.000Z",
            "id": "233377884536991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de agosto de 1972: #GobiernoNacional decreta a #LosRoques como Parque Nacional. http://t.co/9WpesEk2"
        },
        {
            "author_id": "469801676",
            "created_at": "2012-08-09T01:07:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "248693492",
                        "start": 16,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "233368839495229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homof\u00f3bicos !!!\u201c@g1parana: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/UOq7vBtB\u201d"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-08-09T01:06:05.000Z",
            "id": "233368517494337536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u ... - http://t.co/Mw2OVCxC http://t.co/Z6xsN2eS"
        },
        {
            "author_id": "348435221",
            "created_at": "2012-08-09T00:37:24.000Z",
            "id": "233361303144636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carminha t\u00e1 com cara que vai adotar os gatos do Parque Municipal e virar A LOKA DOS GATOS."
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-08-09T00:26:38.000Z",
            "id": "233358592370163713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/ZilPMs5D #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-08-09T00:26:23.000Z",
            "id": "233358530407718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/8nNNMPYZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-08-09T00:26:21.000Z",
            "id": "233358521364783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/YN9eQKGs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-09T00:26:19.000Z",
            "id": "233358512732901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/fhhYROst #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-08-09T00:26:10.000Z",
            "id": "233358472375316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/HEjETpUU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-08-09T00:26:00.000Z",
            "id": "233358431355023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/uu34u7Zc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:44.000Z",
            "id": "233358364359405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/gLtKpYaX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:42.000Z",
            "id": "233358355501039617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/bnLkdpWD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:40.000Z",
            "id": "233358346718158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/e4sccYwf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:38.000Z",
            "id": "233358338295988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/T6IFSm7v #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:36.000Z",
            "id": "233358329760591873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/FGjukraV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:33.000Z",
            "id": "233358320658944002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/PWeDYyKI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:30.000Z",
            "id": "233358308453539841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/ssQ8yFai #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:28.000Z",
            "id": "233358299720978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/YPsogVqt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:26.000Z",
            "id": "233358291013611521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/dP5Vs1Md #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:24.000Z",
            "id": "233358282218147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/JEhT4fd9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:22.000Z",
            "id": "233358272986480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/T2dpVNQK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:15.000Z",
            "id": "233358244767207425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/liJJPPgz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:13.000Z",
            "id": "233358236114382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/La1BI5sw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:11.000Z",
            "id": "233358227071442945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/SZUlDIzc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:03.000Z",
            "id": "233358194204880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/7rgUC2sr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-08-09T00:25:01.000Z",
            "id": "233358185723990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/T8DUodbR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-08-09T00:24:59.000Z",
            "id": "233358177012445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/PSHVN7Rh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-08-09T00:24:57.000Z",
            "id": "233358168292478976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/6XXGplI0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-08-09T00:24:55.000Z",
            "id": "233358159811600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de s... http://t.co/PSspA9ey #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2012-08-09T00:23:39.000Z",
            "id": "233357841665249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/PpNlENnq"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-08-09T00:17:20.000Z",
            "id": "233356252917407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de sangue e sinais de freada aponta... http://t.co/j4ygAoq3"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-08-09T00:17:18.000Z",
            "id": "233356244277149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/uSWW3aRV"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-08-09T00:17:15.000Z",
            "id": "233356232033984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/aIzahxx6"
        },
        {
            "author_id": "23763389",
            "created_at": "2012-08-09T00:15:06.000Z",
            "id": "233355690016641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R3: Regi\u00e3o de Broome, Regi\u00e3o de Parque Nacional de Kakadu e as esculturas de Lake Ballard. Se puder 4, quero a Tasmania tb. #chatdeviagem"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-08-08T23:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "8802752",
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "233351880393232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/CaQQymQC via @g1"
        },
        {
            "author_id": "559134429",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:56.000Z",
            "id": "233350612820041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/ZsbbTlHO"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:55.000Z",
            "id": "233350609313611776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/p5pZf3C0"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:50.000Z",
            "id": "233350588912508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/QwhixQ2x"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:47.000Z",
            "id": "233350575486541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/RvMZsV2m"
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:46.000Z",
            "id": "233350571929767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz d..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:46.000Z",
            "id": "233350571090919425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz d..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:46.000Z",
            "id": "233350570923155457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz d..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:46.000Z",
            "id": "233350570923139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz d..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:46.000Z",
            "id": "233350570910552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz d..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:46.000Z",
            "id": "233350570608578560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz d..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:44.000Z",
            "id": "233350561708265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/7ENuBnIE"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:39.000Z",
            "id": "233350544280924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/XO5zNO4C #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:38.000Z",
            "id": "233350540392800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/LndexMU4"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:37.000Z",
            "id": "233350534805979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de sangue e sinais... http://t.co/w3unSlr1"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:33.000Z",
            "id": "233350518519521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de sangue e sinais de freada aponta... http://t.co/e7iJyukm"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-08-08T23:54:32.000Z",
            "id": "233350511796056065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/0KdGFaTu"
        },
        {
            "author_id": "107498984",
            "created_at": "2012-08-08T23:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "250430694",
                        "start": 51,
                        "username": "rede_globo_prtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "233348678969094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui em Foz mas n\u00e3o tenho nada a ver com isso! \u201c@rede_globo_prtv: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "344952912",
            "created_at": "2012-08-08T23:45:37.000Z",
            "id": "233348267583348737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque\nNacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/nJuaDckx"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-08-08T23:45:29.000Z",
            "id": "233348236667150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encont... http://t.co/1tyLUoX7"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-08-08T23:45:29.000Z",
            "id": "233348235127844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/XO5zNO4C #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2012-08-08T23:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2389630322",
                        "start": 3,
                        "username": "GuilhermeFFS"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "248693492",
                        "start": 46,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "233348036955353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @guilhermeffs: Era conhecido de algu\u00e9m? RT @g1parana: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wLAKliQn"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:36.000Z",
            "id": "233347762631106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/QLPqE8Wm"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:35.000Z",
            "id": "233347755718877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encon... http://t.co/AUM1TZXy #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:32.000Z",
            "id": "233347744251654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/RQCZnNUS"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:30.000Z",
            "id": "233347737125543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/bm5r422G"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:29.000Z",
            "id": "233347733640060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/Ztnav4s2"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:29.000Z",
            "id": "233347730544685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/HQckAJw9"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:27.000Z",
            "id": "233347726274859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/K0nrZv9k"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:26.000Z",
            "id": "233347719220056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/NZ7IM8u6"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:23.000Z",
            "id": "233347708809777153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/9oXcCoYJ"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:22.000Z",
            "id": "233347705135591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/fAKAE5La"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:21.000Z",
            "id": "233347698537922561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/D8Fiunpx"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:19.000Z",
            "id": "233347691701207041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/9qIUT24i"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:18.000Z",
            "id": "233347687947304960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/RH3xcRqB"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:18.000Z",
            "id": "233347684776435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/VTFd4Pjo"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:15.000Z",
            "id": "233347674819158019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/xlcwIlkF"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:14.000Z",
            "id": "233347671056842754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/qK7nGolY"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:13.000Z",
            "id": "233347664232718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/7Mu4BlD7"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:05.000Z",
            "id": "233347630292402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/bLztfIKS"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:04.000Z",
            "id": "233347626119081985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/ygllv06t"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:03.000Z",
            "id": "233347622662963200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/f7672usX"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-08-08T23:43:02.000Z",
            "id": "233347619076853761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/67SK2Tg7"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-08-08T23:42:50.000Z",
            "id": "233347570804588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/L2BRmDI2 #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-08-08T23:42:50.000Z",
            "id": "233347567721791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta q... http://t.co/Aca9kHIo #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-08-08T23:42:49.000Z",
            "id": "233347562722168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/KNyKbacM"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-08T23:42:48.000Z",
            "id": "233347559014416385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada ne... http://t.co/Ch0qY3Pn"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-08-08T23:42:47.000Z",
            "id": "233347555512180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/NZcydjkw"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-08T23:42:37.000Z",
            "id": "233347513661394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/ez1ynMXi"
        },
        {
            "author_id": "149953066",
            "created_at": "2012-08-08T23:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "186224445",
                        "start": 3,
                        "username": "luizpauloborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "233346424945901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @luizpauloborges animais atropelados no Parque Nacional do Igua\u00e7u, agora um veado, morto e escondido. Debater! http://t.co/4ixrsP67"
        },
        {
            "author_id": "79121681",
            "created_at": "2012-08-08T23:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "857675862266830848",
                        "start": 10,
                        "username": "cotoveloformiga"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "248693492",
                        "start": 29,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "233345862921777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mataram o @CotoveloFormiga! \"@g1parana: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/zO58abhP\""
        },
        {
            "author_id": "253397766",
            "created_at": "2012-08-08T23:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "31468484",
                        "start": 1,
                        "username": "g1brasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1262728902650314758",
                        "start": 106,
                        "username": "OCascaes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49457787,
                        -1.44433611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "233345333344755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@g1brasil: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/6QM1bwCW\u201d @OCascaes vc morreu ???"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2012-08-08T23:33:16.000Z",
            "id": "233345163085357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea usa furadeira nas conquistas ou manuten\u00e7\u00e3o de vias de escalada? No Parque Nacional do Itatiaia isso n\u00e3o \u00e9... http://t.co/KOzsS3qE"
        },
        {
            "author_id": "8658622",
            "created_at": "2012-08-08T23:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "248693492",
                        "start": 14,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "233345160862371844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOMOFOBIA! RT @g1parana: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/Zo95CKVG"
        },
        {
            "author_id": "95470561",
            "created_at": "2012-08-08T23:32:41.000Z",
            "id": "233345013663277056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A burocracia para o desenvolvimento da escalada no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/fhCGllRO"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-08-08T23:32:27.000Z",
            "id": "233344957270876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encon... http://t.co/i3kipOYe #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "220152948",
            "created_at": "2012-08-08T23:31:22.000Z",
            "id": "233344681377923074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O BOMBEIROS QUE PARTICIPARAM DA REUNI\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL DIA 28 DE JULHO.\n\nNova reuni\u00e3o dia 15 de Agosto... http://t.co/OJYSLXKZ"
        },
        {
            "author_id": "32523584",
            "created_at": "2012-08-08T23:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "31468484",
                        "start": 22,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344661102665729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "BASTA DE HOMOFOBIA RT @g1brasil: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/5wyHxAgL"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-08-08T23:31:04.000Z",
            "id": "233344608371884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/rx2J0lxV"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-08-08T23:31:04.000Z",
            "id": "233344605742067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/oyLhFZuD"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-08-08T23:31:03.000Z",
            "id": "233344603384848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/oyLhFZuD"
        },
        {
            "author_id": "732033589",
            "created_at": "2012-08-08T23:31:02.000Z",
            "id": "233344597454094339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/mV6yrYtv"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-08-08T23:31:00.000Z",
            "id": "233344590298611714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/YVDY17Pa"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-08-08T23:31:00.000Z",
            "id": "233344588990009345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/0pqHzqgJ"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:58.000Z",
            "id": "233344583843606530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/1tyLUoX7"
        },
        {
            "author_id": "623897574",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:58.000Z",
            "id": "233344581759025153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta... http://t.co/WMk81oI3"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:57.000Z",
            "id": "233344578361630723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/ayIcLEvo"
        },
        {
            "author_id": "620524446",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:56.000Z",
            "id": "233344576369328129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta q... http://t.co/Fw9YpoH8"
        },
        {
            "author_id": "327663271",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:55.000Z",
            "id": "233344569557778433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quarta-feira (8), em Foz do Igua\u00e7u.\nMarcas de sang... http://t.co/OEqdgS90 #AutoFollow"
        },
        {
            "author_id": "377498495",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:55.000Z",
            "id": "233344568085606401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/L8h0TiVv #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:54.000Z",
            "id": "233344567653584898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/pXSOkNOO"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:52.000Z",
            "id": "233344557578862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/opDXCEST"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:52.000Z",
            "id": "233344555473321985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/JyYw4nd9"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:51.000Z",
            "id": "233344554672209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/14SAo0EO"
        },
        {
            "author_id": "568356830",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:50.000Z",
            "id": "233344549148319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/9eq1WTRc"
        },
        {
            "author_id": "563964362",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:50.000Z",
            "id": "233344548162662403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta q... http://t.co/Ve6NsZK9"
        },
        {
            "author_id": "360839390",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:49.000Z",
            "id": "233344545323089922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimas not\u00edcias Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/Orwj6eyG"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:48.000Z",
            "id": "233344538947768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/0uOTSKCb"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:47.000Z",
            "id": "233344538180218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/p5pZf3C0"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:47.000Z",
            "id": "233344537240666113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/Dt6fhlNz"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:45.000Z",
            "id": "233344529422508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/6dpyifyM"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:37.000Z",
            "id": "233344496639811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/ms3FN44x"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:36.000Z",
            "id": "233344488372830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/rUBIPSZ1"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:34.000Z",
            "id": "233344482295287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/ZoanI4s6"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:31.000Z",
            "id": "233344468718346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/8hjy1lxk #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:30.000Z",
            "id": "233344464494678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/VeLOic60"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:29.000Z",
            "id": "233344459297943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/ksGPxbwe"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:27.000Z",
            "id": "233344454663229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta f... http://t.co/YkdA9CPj #brasil"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:27.000Z",
            "id": "233344454067634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/qc3DA2gR"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344451894996992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nes... http://t.co/tGHCMNjQ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:27.000Z",
            "id": "233344450783477761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/gfwXzj6j"
        },
        {
            "author_id": "422641511",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:26.000Z",
            "id": "233344449827180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/LFSCyoSw"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:26.000Z",
            "id": "233344447126065156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/osWrYMlo"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:24.000Z",
            "id": "233344441501507585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/bfkToxhB"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:24.000Z",
            "id": "233344438120894466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/r8j797Na"
        },
        {
            "author_id": "194700453",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:14.000Z",
            "id": "233344396794408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/UfMygvtp"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:07.000Z",
            "id": "233344366826106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/YzorGZUI"
        },
        {
            "author_id": "561465906",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:01.000Z",
            "id": "233344344000712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/GKlnS5pN"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2012-08-08T23:30:00.000Z",
            "id": "233344339756085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/gYxABwfa"
        },
        {
            "author_id": "362598693",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:55.000Z",
            "id": "233344316544786433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/Vl6QClTl"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:47.000Z",
            "id": "233344286798774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/ZL21xEvz"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:42.000Z",
            "id": "233344263914663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/wVhHrglD"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:41.000Z",
            "id": "233344260827648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/GxQfW80F"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:40.000Z",
            "id": "233344256369127425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/VnEVY6by"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:39.000Z",
            "id": "233344252481003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/UIUKWtQs"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:37.000Z",
            "id": "233344241630314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/LLgf0dOM"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:34.000Z",
            "id": "233344229995343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/vPmRWh8D"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:32.000Z",
            "id": "233344222898577411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/TlqNHUyT"
        },
        {
            "author_id": "548057407",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:31.000Z",
            "id": "233344218658136065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/K4D5P84U"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344210957381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nes... http://t.co/A6vR406Q Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:28.000Z",
            "id": "233344204288446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/g2TsKGcg"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:28.000Z",
            "id": "233344203810304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/zz7isUO2"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:24.000Z",
            "id": "233344189256065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/Rn9lIGRK"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:24.000Z",
            "id": "233344188220067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/WZQRWLaA"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:22.000Z",
            "id": "233344181551108097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/FkJTfLKx"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:19.000Z",
            "id": "233344168246788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:19.000Z",
            "id": "233344165692440576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/Zwx147sL"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:14.000Z",
            "id": "233344145811460098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encont... http://t.co/1tyLUoX7 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:14.000Z",
            "id": "233344144611885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/PmajHYEo"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:13.000Z",
            "id": "233344143466852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/1laHvdFQ"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:13.000Z",
            "id": "233344142229508098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/E0ovn43z"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:13.000Z",
            "id": "233344140300132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/hC8K15Vd"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:12.000Z",
            "id": "233344139230593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/jY3yol5o"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:12.000Z",
            "id": "233344137380892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/DsxQUj4M"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344136483307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi e... http://t.co/8eXTwdry (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:11.000Z",
            "id": "233344135577354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/pykcLCG4"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:06.000Z",
            "id": "233344111447535617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/o5ixkgb3"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344101339242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/8CkZlzYg (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344097870548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/qT1AtMQY (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:02.000Z",
            "id": "233344096377397249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada... http://t.co/Uaj5SuPj"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344093982433281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/1XFpTZeb (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:01.000Z",
            "id": "233344092174692353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/eKYPuHIH"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:01.000Z",
            "id": "233344091994333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta ... http://t.co/Ch0qY3Pn"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:01.000Z",
            "id": "233344091230961664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/03blssod"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2012-08-08T23:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344090127880192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/Erwmtijv (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344083920314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/6o2vG06f (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:58.000Z",
            "id": "233344081265311745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/UG4v4WW2"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:58.000Z",
            "id": "233344078547410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/hHj0J4b6"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344075296800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/hUim6ASJ (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344072197218305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/H74vM1lG (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344070011981825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/4lxX9Oit #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344068955029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/0Pp42P2r (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344063712153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/6bsFSJbW (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344060469940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/wumj6OH2 #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344059870162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/HFgIw7Wu (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344052458819586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/JackVQUU (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344051179569152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/sjkT0Myf #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344042514124801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/X87upyYS #aluguel #vans #bh"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344041792700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/jD0NzsXJ (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344036176547842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/mUXHVqhd (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344031353098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/DHOez9lN (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:47.000Z",
            "id": "233344031248220160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontra... http://t.co/T2dpVNQK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344027142021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/eQRvxt5S (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344020317892609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/liEssiYm (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344017646108673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/RXIWlLB7 (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344011560185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/YaURg0jK (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344007298764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/d3qKJexZ (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233344003637125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/ek5hV17n (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343995651186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/M69T8Vaz (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343992165695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/fi75Qm6V (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:36.000Z",
            "id": "233343987640057857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontra... http://t.co/fhhYROst #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343983940665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/MXbD4qNF (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343979863805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/pHDoaUat (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:34.000Z",
            "id": "233343978118987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontra... http://t.co/u22HmON4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343972389552130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/qKhOt6cR (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343968404983810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/b2HVnazq (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343964558811137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/4tRFYXKf (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343961694085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/H64cCNgF (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343953607487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/yH3RgXIJ (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343950021328897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/dP74j5Wo (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343948293292033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/JOspToE8 (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343943641800705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/Y5BTSg4F (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343940500275201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/LaiQebW6 (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343936196927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/rNZUHcWd (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343934435295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/1WNLcvBF (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343932422033410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/HRG9XzlK (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343924163457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/ujyNbtAw (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343921583947777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/bdPeUz5R (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343919776206849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/W5yauFSY (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343918383706113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/HO4C38Ni (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343913656729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/ZMAoL4nN (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343911546998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/hGPo40s3 (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343909210763265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/eYhuevpv (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343907306549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/MY5rQDk6 (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343902860582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/w8jw6id0 (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343898574024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/apzR1IN6 (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343896409739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/4TfS4r1f (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343888016949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/mstK4Gyv (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343883189301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/GKMxQv0C (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343880660140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/qTlCvRmC (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343878701400065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/yCEBfOmU (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343876281270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/8WsTGIiB (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343873936674817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/BCkQi6uY (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343872284119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/LU7h8TYj (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343869566210048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/i0hJ1AoQ (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343866663747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/fAqwk9Si (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343863895519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/LE2uaS4y (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343859512451074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/GbFiJf8D (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343857654370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/6BD3SSqv (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343855347507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/m5HCSCag (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343853602693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/6z6KypqC (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:04.000Z",
            "id": "233343851341959169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/TpIHrgMa"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343849139941379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/55WsFqKv (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343846585618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/Og3Ze3Y2 (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343844417155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/542LvTUK (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343840172523521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/jWB06lIA (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343837668532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/Lv1qj9dm (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343835940462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/BJNDSZ4F (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-08-08T23:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343834266939393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/5gGA1phd (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343831700025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/shnZx873 (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343830060052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/h9nmeqM8 (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343827132416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/AztZBTGW (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343824557142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/Cy5nFxWn (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343822938124289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/TcxHJ8dG (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343820950011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/T5UAUkYk (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343818240495618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/ZovntZ6T (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343816403415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/eakGKYTL (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "96387764",
                        "start": 94,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233343814000058369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/KxhtRwWJ (@Televan)"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:54.000Z",
            "id": "233343811198283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/0pEX5ClB"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:54.000Z",
            "id": "233343810049040385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/gSomJ3tZ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:52.000Z",
            "id": "233343802390228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/yWwjOIeE"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:51.000Z",
            "id": "233343799999475713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada ... http://t.co/ovtN4R0o #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:51.000Z",
            "id": "233343799705890816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/Y7Wdj3rT"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:50.000Z",
            "id": "233343794278449153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/iND8yte2"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:50.000Z",
            "id": "233343792181284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/92JLLKnX"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-08-08T23:27:49.000Z",
            "id": "233343789362724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: F\u00eamea adulta foi encontrada nesta quart... http://t.co/0ZnjvsHr"
        },
        {
            "author_id": "509550121",
            "created_at": "2012-08-08T23:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.901558,
                        -15.704729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "233342243929468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Br 020 co. Tr\u00e2nsito lento desde o bal\u00e3o do torto... Parece s\u00e9rio near Parque Nacional de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia, Brasil http://t.co/hi8HW2h8"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-08-08T23:09:08.000Z",
            "id": "233339087271100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu e prefeitura estudam instala\u00e7\u00e3o de VLT ligando a Unila ao ... - Clickfoz http://t.co/kY7CJ41f"
        },
        {
            "author_id": "241782626",
            "created_at": "2012-08-08T22:51:41.000Z",
            "id": "233334698158469121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19:51 - Sa\u00edda Norte: congestionamento desde do Parque Nacional at\u00e9 o bal\u00e3o do torto."
        },
        {
            "author_id": "39772820",
            "created_at": "2012-08-08T22:36:19.000Z",
            "id": "233330831400263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/duvIWtyY"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2012-08-08T22:18:32.000Z",
            "id": "233326352303005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um animal atropelado dentro do Parque Nacional, at\u00e9 quando?, tem que fechar logo o acesso de ve\u00edculos al\u00e9m dos do parque, e pronto!"
        },
        {
            "author_id": "108662379",
            "created_at": "2012-08-08T22:16:46.000Z",
            "id": "233325910370156544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito dahora fomos no Parque Nacional de Campinhos *-*"
        },
        {
            "author_id": "16213368",
            "created_at": "2012-08-08T22:16:12.000Z",
            "id": "233325766316814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 apareceu animal atropelado no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Por essas e outras sigo contra entrada dos ve\u00edculos por l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "226185278",
            "created_at": "2012-08-08T22:00:57.000Z",
            "id": "233321927693987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Nacional do Viru\u00e1? Com a Roraima Adventures, essa experi\u00eancia ser\u00e1 \u00fanica em sua vida! http://t.co/sYQpfEF7"
        },
        {
            "author_id": "79471971",
            "created_at": "2012-08-08T21:50:55.000Z",
            "id": "233319404753018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar: Nao sei o nome da prainha deserta... http://t.co/32pq5yL7"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2012-08-08T21:46:47.000Z",
            "id": "233318365815517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda Norte: congestionamento desde do Parque Nacional at\u00e9 o bal\u00e3o do torto"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-08-08T21:44:42.000Z",
            "id": "233317841443643394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado \u00e9 atropelado no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Um veado mateiro foi atropelado na BR-469, via que cru... http://t.co/TqmfSQxX #espiala"
        },
        {
            "author_id": "481363412",
            "created_at": "2012-08-08T21:33:32.000Z",
            "id": "233315029934559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE: @aline_barros far\u00e1 a Abertura da noite da ''Tr\u00eas Rios Expo Fest'' 2012 no Parque Municipal de Eventos. A partir das 18h."
        },
        {
            "author_id": "66451546",
            "created_at": "2012-08-08T21:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "233313634300874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u m\u00e1gico!!!  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/4b9dhpX8"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-08-08T21:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "62891396",
                        "start": 37,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "233313085027414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a visita! Conhe\u00e7a o #Brasil! RT @MTurismo: Confira fotos do Parque Nacional de Anavilhanas (AM): http://t.co/MlUVDfQY"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-08-08T21:19:17.000Z",
            "id": "233311445155188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu e prefeitura estudam instala\u00e7\u00e3o de VLT ligando a Unila ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Projeto ser\u00e1 apresen... http://t.co/h65gIfpJ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-08-08T21:15:21.000Z",
            "id": "233310453466546177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira fotos do Parque Nacional de Anavilhanas (AM): http://t.co/7OkMiqIk"
        },
        {
            "author_id": "66451546",
            "created_at": "2012-08-08T21:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "233310120250060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/E80fZ52M"
        },
        {
            "author_id": "501829404",
            "created_at": "2012-08-08T20:56:12.000Z",
            "id": "233305633661784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco! @aline_barros far\u00e1 a abertura da Tr\u00eas Rios Expo Fest . Local: Parque Municipal de eventos. Entrada franca!"
        },
        {
            "author_id": "189241204",
            "created_at": "2012-08-08T20:39:27.000Z",
            "id": "233301420345028608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"EU QUERO TCHU EU QUERO TCHA\" EM PLENO Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/4240N8zk"
        },
        {
            "author_id": "718240730",
            "created_at": "2012-08-08T20:29:09.000Z",
            "id": "233298829083041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Milton Marinho de Moraes\nRua Major Cardim, n\u00ba 3100 \u2013 Est\u00e2ncia Noblesse \n\nCom \u00e1rea de 100 mil... http://t.co/a6xzDxIk"
        },
        {
            "author_id": "718240730",
            "created_at": "2012-08-08T20:26:14.000Z",
            "id": "233298092483547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal P\u00e9rola da Serra\nRua Diamantino de Oliveira, n\u00ba 220 \u2013 Vila Pastoril\n\nInaugurado em dezembro de... http://t.co/6CfpXwxC"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2012-08-08T20:25:30.000Z",
            "id": "233297908806606848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 come\u00e7a Tr\u00eas Rios Expo Fest. A festa, c/ entrada gratuita, acontece no Parque Municipal d Eventos, antiga Santa Matilde, Cantagalo. +"
        },
        {
            "author_id": "18045620",
            "created_at": "2012-08-08T20:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "44392315",
                        "start": 25,
                        "username": "dusantos_bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "233294063527403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 q \u00e9 assitente!!!! @dusantos_bh   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/p2FMUYyv"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2012-08-08T20:08:22.000Z",
            "id": "233293592674844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para o pessoal que prefere a m\u00fasica tradicional ga\u00facha teremos Os Serranos no no Parque Municipal de Urussanga! http://t.co/UZ8fAbtI"
        },
        {
            "author_id": "299997685",
            "created_at": "2012-08-08T20:05:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "233292889155846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar mas Relax!   @ Parque Municipal \"Guillermo Harnecker\" http://t.co/waDPUsns"
        },
        {
            "author_id": "60593097",
            "created_at": "2012-08-08T20:05:04.000Z",
            "id": "233292765990117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta esp\u00e9cie de r\u00e3 no RJ que foi encontrada no Parque Estadual do Cunhambebe, na regi\u00e3o metropolitana http://t.co/Z64Uc9PF via..."
        },
        {
            "author_id": "624643877",
            "created_at": "2012-08-08T19:43:57.000Z",
            "id": "233287451689492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem licen\u00e7a governamental. O an\u00fancio da constru\u00e7\u00e3o de um condom\u00ednio com.. http://t.co/jLndiaRl"
        },
        {
            "author_id": "380447990",
            "created_at": "2012-08-08T19:43:38.000Z",
            "id": "233287373671243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem licen\u00e7a governamental. O an\u00fancio da constru\u00e7\u00e3o de um condom\u00ednio com.. http://t.co/SdfjfvRr"
        },
        {
            "author_id": "500422833",
            "created_at": "2012-08-08T19:15:50.000Z",
            "id": "233280374816534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itaipu e prefeitura estudam instala\u00e7\u00e3o de veiculo leve sobre trilho (VLT) ligando a Unila ao Parque Nacional do... http://t.co/PXgPCWO4"
        },
        {
            "author_id": "12355272",
            "created_at": "2012-08-08T19:02:36.000Z",
            "id": "233277044597878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando mais um m\u00f3dulo do Germinar - Forma\u00e7\u00e3o de L\u00edderes F  @ Parque Estadual da Serra do Mar - Picinguaba http://t.co/jsPmvr2Q"
        },
        {
            "author_id": "59838515",
            "created_at": "2012-08-08T18:45:12.000Z",
            "id": "233272668386902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara, o\u00e1sis ao lado do sert\u00e3o cearense.\nhttp://t.co/VlSchhvr"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-08-08T18:37:06.000Z",
            "id": "233270627610546176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00edfero \u00e9 atropelado na estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lM85dYjm"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2012-08-08T18:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "150733706",
                        "start": 21,
                        "username": "MPF_AP"
                    }
                ]
            },
            "id": "233269065995657218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ou\u00e7a essa: no Amap\u00e1, @MPF_AP processa Vivo por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari - http://t.co/veVVjQQ1"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-08T18:27:03.000Z",
            "id": "233268101565804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morte de veado no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u gera protestos entre agentes do setor tur\u00edstico em Foz do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "132949780",
            "created_at": "2012-08-08T18:08:26.000Z",
            "id": "233263413017600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Lagoa do Peri! Conhe\u00e7a este lugar encantador! http://t.co/gViaTWAE"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-08-08T17:46:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "233257962238537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Laranja  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/gsfDbTZj"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-08-08T17:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "233257788854390785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chupam ate o Bagaco  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/IwljY886"
        },
        {
            "author_id": "207165070",
            "created_at": "2012-08-08T17:43:01.000Z",
            "id": "233257016326492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 hoje lembro-me deste dia, n\u00f3s, no Parque Municipal, a tentar matar os patos... Kkkkkkkkkkk'\n\nQue tens a... http://t.co/HdHt9qIj"
        },
        {
            "author_id": "618491349",
            "created_at": "2012-08-08T17:26:27.000Z",
            "id": "233252847758749697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lake, Cro\u00e1cia\n\nUma das maiores atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas da Cro\u00e1cia \u00e9 o famoso Parque Nacional Plitvice Lakes... http://t.co/Bpls4sol"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-08-08T17:01:59.000Z",
            "id": "233246690210115585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta esp\u00e9cie de r\u00e3 no RJ que foi encontrada no Parque Estadual do Cunhambebe, na regi\u00e3o metropolitana. http://t.co/tSlLYFIh"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-08-08T17:00:14.000Z",
            "id": "233246252408651777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campinas apresentar\u00e1 nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/YYe4x4uJ"
        },
        {
            "author_id": "235641852",
            "created_at": "2012-08-08T16:37:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "233240625930194944",
            "in_reply_to_user_id": "287260820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuTayrineSousa Mata do xemx\u00e9m \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Foge da compet\u00eancia municipal qualquer ger\u00eancia. Promessas mirabolantes."
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-08-08T16:35:20.000Z",
            "id": "233239987070578688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vivo, empresa espanhola porca, instalou antena, sem licen\u00e7a do Ibama, em reserva extrativista do AP, produzindo danos: http://t.co/cVYFtA77"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-08-08T16:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1139499529533657088",
                        "start": 59,
                        "username": "pnmt1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "233232455178543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no Twitter @PNMT1"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2012-08-08T15:50:12.000Z",
            "id": "233228628866002945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Placas em local proibido por lei: Arnaldinho Borgo e Raimundo Bispo! Dentro do Parque Natural Municipal de #Jacarenema ! Al\u00f4, MP eleitoral!"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-08-08T15:41:41.000Z",
            "id": "233226482128924675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu e prefeitura estudam instala\u00e7\u00e3o de VLT ligando a Unila ao ... - H2FOZ http://t.co/lowuwLBB"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-08T15:41:29.000Z",
            "id": "233226433357561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 12/08 http://t.co/2qBMcLnq"
        },
        {
            "author_id": "557773814",
            "created_at": "2012-08-08T15:35:17.000Z",
            "id": "233224872711557122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oikos...: Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QdsRTs6C"
        },
        {
            "author_id": "158097635",
            "created_at": "2012-08-08T15:09:42.000Z",
            "id": "233218433330839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/ENfMX7cA"
        },
        {
            "author_id": "229615783",
            "created_at": "2012-08-08T15:08:36.000Z",
            "id": "233218159631544321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE: @aline_barros far\u00e1 a abertura da noite da Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 no Parque Municipal de Eventos \u00e1s 18h #AlineBarros700MilFollowers"
        },
        {
            "author_id": "620178313",
            "created_at": "2012-08-08T15:07:14.000Z",
            "id": "233217812997492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu acordei mais cedo porque eu vou la no parque municipal com o mor *-*"
        },
        {
            "author_id": "501829404",
            "created_at": "2012-08-08T15:03:15.000Z",
            "id": "233216810655289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE: @aline_barros far\u00e1 a abertura da noite da Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 no Parque Municipal de Eventos. A partir das 18h. N\u00e3o perca!!!"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-08T14:57:07.000Z",
            "id": "233215270016135170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/CvO37VBb"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-08-08T14:14:53.000Z",
            "id": "233204640177602561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 http://t.co/iZvxdzrk"
        },
        {
            "author_id": "240925897",
            "created_at": "2012-08-08T14:13:44.000Z",
            "id": "233204348258242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas mil s\u00e3o esperados para o Baile do Vinil: Evento ocorre no dia 18, no Parque Municipal de Eventos http://t.co/kB9Tq5eY"
        },
        {
            "author_id": "257007952",
            "created_at": "2012-08-08T14:06:54.000Z",
            "id": "233202631940644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Nacional foi escolhido pelo canal norteamericano Discovery Channel para gravar a vers\u00e3o da s\u00e9rie 'Desafio em Dose Dupla'."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-08-08T14:06:38.000Z",
            "id": "233202562122264577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 160 mil turistas em julho - http://t.co/Q1jP4iUj"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-08-08T13:51:26.000Z",
            "id": "233198738330492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 15... http://t.co/2ORfYucE"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-08-08T13:50:24.000Z",
            "id": "233198476354260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Itaipu e prefeitura estudam instala\u00e7\u00e3o de VLT ligando a Unila ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: 08/08/2012 - A prefe... http://t.co/7PKhL1p4"
        },
        {
            "author_id": "305620962",
            "created_at": "2012-08-08T13:44:08.000Z",
            "id": "233196902127124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu e prefeitura estudam instala\u00e7\u00e3o de VLT ligando a Unila ao Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/qqoXOo3b"
        },
        {
            "author_id": "17654194",
            "created_at": "2012-08-08T13:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "233195378546192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00e9rias \\o/ (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/QEHM357"
        },
        {
            "author_id": "94813215",
            "created_at": "2012-08-08T13:37:02.000Z",
            "id": "233195116494467073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "HOJE: @aline_barros far\u00e1 a abertura da noite da Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 no Parque Municipal de Eventos. A partir das 18h. Traga seu amigo!"
        },
        {
            "author_id": "46563766",
            "created_at": "2012-08-08T13:31:35.000Z",
            "id": "233193744998989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o tem licen\u00e7a governamental. O \u00f3rg\u00e3o alterou o tra\u00e7ado da APP justo na \u00e9poca da aprova\u00e7\u00e3o http://t.co/Kxc2Bju9"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-08-08T13:18:12.000Z",
            "id": "233190374372421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 15"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-08-08T13:14:55.000Z",
            "id": "233189548241346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 159 mil turistas em julho. http://t.co/AUU5YVQI"
        },
        {
            "author_id": "362244935",
            "created_at": "2012-08-08T13:09:45.000Z",
            "id": "233188250414624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensino m\u00e9dio visita Parque Nacional da Serra Geral em Cambar\u00e1 do Sul\n http://t.co/0fibhiDT"
        },
        {
            "author_id": "16005467",
            "created_at": "2012-08-08T13:09:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "233188085146464257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Conhece Canoas? - Parque Municipal Get\u00falio Vargas: http://t.co/w4mR2N7H #NostalgiAway"
        },
        {
            "author_id": "242525529",
            "created_at": "2012-08-08T12:59:39.000Z",
            "id": "233185706191765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia em Destaque: Visite o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/d3kS8dg8"
        },
        {
            "author_id": "49139433",
            "created_at": "2012-08-08T12:54:25.000Z",
            "id": "233184390149181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouca gente sabe, mas no Jd. Belval existe o Parque Municipal da Cachoeira. mas a Prefeitura insiste em esconder... http://t.co/kAJHjyF4"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2012-08-08T12:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "89091897",
                        "start": 0,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "233183955581562881",
            "in_reply_to_user_id": "89091897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@usina_itaipu e Prefeitura de Foz estudam instala\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo Leve sobre Trilhos entre Unila e Parque Nacional: http://t.co/5MRSbTCK"
        },
        {
            "author_id": "15431258",
            "created_at": "2012-08-08T12:52:20.000Z",
            "id": "233183864183468032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachuuuuuuuuu (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) https://t.co/AS46A6kZ"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-08-08T12:08:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "233172880186302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos 10 anos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, \u00e9 inaugurado o Uso P\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "367187842",
            "created_at": "2012-08-08T12:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "298842163",
                        "start": 0,
                        "username": "Sir_LeoziN"
                    }
                ]
            },
            "id": "233172663684718592",
            "in_reply_to_user_id": "298842163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sir_LeoziN marcamos sim vai ser dia 26/08 as 10 hrs no Parque Municipal :) bora/? srrsr"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-08-08T11:56:04.000Z",
            "id": "233169703529504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para desfrutar deste visual este ano somente no interior do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/d7tpZNJT"
        },
        {
            "author_id": "145747122",
            "created_at": "2012-08-08T11:34:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "233164335533395968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/FYSaaEr"
        },
        {
            "author_id": "52525460",
            "created_at": "2012-08-08T11:25:50.000Z",
            "id": "233162097922543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que o \u00faltimo show do amigo Itamar Assump\u00e7\u00e3o aconteceu em Rio Claro, na Floresta Estadual Navarro de... http://t.co/aTZuMJZ5"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2012-08-08T11:15:37.000Z",
            "id": "233159524385685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 destaque no Discovery Channel. \u00c9 um dos locais escolhidos para o prog. Desafio em Dose Dupla"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-08T11:12:07.000Z",
            "id": "233158644294893569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do a\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/VRyQQ2wI"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-08T11:10:25.000Z",
            "id": "233158215263731713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do a\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/myDpGyZ1"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-08-08T10:05:08.000Z",
            "id": "233141786682478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica e divers\u00e3o: Come\u00e7a hoje a Expo Fest 2012, em Tr\u00eas Rios; festa aguarda p\u00fablico recorde no Parque Municipal... http://t.co/qA6lNDOw"
        },
        {
            "author_id": "61638810",
            "created_at": "2012-08-08T09:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "466779164",
                        "start": 112,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "233137227977326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afonso pena na altura da praca 7 com transito bom, um pouco mais intenso sentido parque municipal @fundodobau98 @Transito98FM"
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2012-08-08T03:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "233040422740570113",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR  Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/MQGpo7f"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "497782625",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFGuadalajara"
                    }
                ]
            },
            "id": "233038385541955585",
            "in_reply_to_user_id": "497782625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFGuadalajara Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "152660421",
                        "start": 0,
                        "username": "wwfbarcelona"
                    }
                ]
            },
            "id": "233038314922450945",
            "in_reply_to_user_id": "152660421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wwfbarcelona Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:13:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "508988328",
                        "start": 0,
                        "username": "MiguelMurciaWWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "233038247545155586",
            "in_reply_to_user_id": "508988328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiguelMurciaWWF Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "228341371",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFBrasil_"
                    }
                ]
            },
            "id": "233038150514143232",
            "in_reply_to_user_id": "228341371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFBrasil_ Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "410879835",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Problems"
                    }
                ]
            },
            "id": "233038075033440257",
            "in_reply_to_user_id": "410879835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Problems Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "308461465",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_divulgue"
                    }
                ]
            },
            "id": "233038009757474816",
            "in_reply_to_user_id": "308461465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_divulgue Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "221585383",
                        "start": 0,
                        "username": "Brasil_WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "233037929113600000",
            "in_reply_to_user_id": "221585383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brasil_WWF Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "145755870",
                        "start": 0,
                        "username": "wwfbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "233037857072218115",
            "in_reply_to_user_id": "145755870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wwfbrasilia Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "461907696",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFScotland"
                    }
                ]
            },
            "id": "233037785219616769",
            "in_reply_to_user_id": "461907696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFScotland Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:11:29.000Z",
            "id": "233037689753047040",
            "in_reply_to_user_id": "266834980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DAEFufsm Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "119440033",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFpy"
                    }
                ]
            },
            "id": "233037542285516800",
            "in_reply_to_user_id": "119440033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFpy Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "71098284",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_LAC_Marine"
                    }
                ]
            },
            "id": "233037462073638912",
            "in_reply_to_user_id": "71098284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_LAC_Marine Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "23560655",
                        "start": 0,
                        "username": "EarthHourForBiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "233037403680567297",
            "in_reply_to_user_id": "23560655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EarthHourForBiz Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:10:05.000Z",
            "id": "233037335443410944",
            "in_reply_to_user_id": "84102234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Colin_WWF Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "76616401",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFEU"
                    }
                ]
            },
            "id": "233037103938826241",
            "in_reply_to_user_id": "76616401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFEU Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "38504139",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFForestCarbon"
                    }
                ]
            },
            "id": "233037020446986240",
            "in_reply_to_user_id": "38504139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFForestCarbon Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "75289615",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_UK_Politics"
                    }
                ]
            },
            "id": "233036948653084672",
            "in_reply_to_user_id": "75289615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_UK_Politics Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "47813944",
                        "start": 0,
                        "username": "Coral_Triangle"
                    }
                ]
            },
            "id": "233036864049790976",
            "in_reply_to_user_id": "47813944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Coral_Triangle Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "55448857",
                        "start": 0,
                        "username": "wwfhk"
                    }
                ]
            },
            "id": "233036711448436736",
            "in_reply_to_user_id": "55448857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wwfhk Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "113079214",
                        "start": 0,
                        "username": "wwf_media"
                    }
                ]
            },
            "id": "233036630980689920",
            "in_reply_to_user_id": "113079214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wwf_media Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "74653254",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Peru"
                    }
                ]
            },
            "id": "233036560600289281",
            "in_reply_to_user_id": "74653254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Peru Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "69075166",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Schweiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "233036470057828352",
            "in_reply_to_user_id": "69075166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Schweiz Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "80796490",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Philippines"
                    }
                ]
            },
            "id": "233036333537435648",
            "in_reply_to_user_id": "80796490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Philippines Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "70939654",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFINDIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "233036223646679040",
            "in_reply_to_user_id": "70939654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFINDIA Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "59025555",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Arctic"
                    }
                ]
            },
            "id": "233036163777187840",
            "in_reply_to_user_id": "59025555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Arctic Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "78254937",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_TURKIYE"
                    }
                ]
            },
            "id": "233035994700591105",
            "in_reply_to_user_id": "78254937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_TURKIYE Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "16557214",
                        "start": 0,
                        "username": "ade_WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "233035921329631232",
            "in_reply_to_user_id": "16557214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ade_WWF Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "138042003",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "233035842388639744",
            "in_reply_to_user_id": "138042003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFnews Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "8923182",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Australia"
                    }
                ]
            },
            "id": "233035781785145344",
            "in_reply_to_user_id": "8923182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Australia Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17862883",
                        "start": 0,
                        "username": "climatesavers"
                    }
                ]
            },
            "id": "233035714432991233",
            "in_reply_to_user_id": "17862883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@climatesavers Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40202218",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFSouthAfrica"
                    }
                ]
            },
            "id": "233035648016203776",
            "in_reply_to_user_id": "40202218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFSouthAfrica Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "19307541",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFUS"
                    }
                ]
            },
            "id": "233035569318486017",
            "in_reply_to_user_id": "19307541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFUS Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17206644",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFMy"
                    }
                ]
            },
            "id": "233035206137901056",
            "in_reply_to_user_id": "17206644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFMy Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "89153759",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFespana"
                    }
                ]
            },
            "id": "233035140631261184",
            "in_reply_to_user_id": "89153759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFespana Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "76385501",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Mexico"
                    }
                ]
            },
            "id": "233035067453218816",
            "in_reply_to_user_id": "76385501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Mexico Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T03:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "76247765",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_ID"
                    }
                ]
            },
            "id": "233035007432740864",
            "in_reply_to_user_id": "76247765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_ID Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "19719076",
                        "start": 0,
                        "username": "wwf_uk"
                    }
                ]
            },
            "id": "233034763156455425",
            "in_reply_to_user_id": "19719076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wwf_uk Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "72546577",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFitalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "233034683821223936",
            "in_reply_to_user_id": "72546577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFitalia Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "19731386",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "233034597544370176",
            "in_reply_to_user_id": "19731386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFFrance Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "16029780",
                        "start": 0,
                        "username": "World_Wildlife"
                    }
                ]
            },
            "id": "233034536810864640",
            "in_reply_to_user_id": "16029780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@World_Wildlife Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "13201312",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "233034416899911681",
            "in_reply_to_user_id": "13201312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:58:16.000Z",
            "id": "233034363422535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_JJugend Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "88577355",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFJapan"
                    }
                ]
            },
            "id": "233034306895876097",
            "in_reply_to_user_id": "88577355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFJapan Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "143743569",
                        "start": 0,
                        "username": "ews_wwf"
                    }
                ]
            },
            "id": "233034233197772800",
            "in_reply_to_user_id": "143743569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ews_wwf Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "18544788",
                        "start": 0,
                        "username": "WWFChina"
                    }
                ]
            },
            "id": "233034155204694016",
            "in_reply_to_user_id": "18544788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWFChina Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "71098710",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Honduras"
                    }
                ]
            },
            "id": "233034083079446528",
            "in_reply_to_user_id": "71098710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Honduras Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:56:51.000Z",
            "id": "233034007485501441",
            "in_reply_to_user_id": "33849411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CiaSabesp Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "66441568",
                        "start": 0,
                        "username": "SB_oSite"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033923758813184",
            "in_reply_to_user_id": "66441568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SB_oSite Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "38704047",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_ANA"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033856729616384",
            "in_reply_to_user_id": "38704047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_ANA Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "39381358",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaDAE"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033787871748096",
            "in_reply_to_user_id": "39381358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaDAE Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "76085292",
                        "start": 0,
                        "username": "proam_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033644426526721",
            "in_reply_to_user_id": "76085292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@proam_br Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "60676975",
                        "start": 0,
                        "username": "sousustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033571349176321",
            "in_reply_to_user_id": "60676975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sousustentavel Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "113328127",
                        "start": 0,
                        "username": "planetadocol"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033498326355969",
            "in_reply_to_user_id": "113328127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planetadocol Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "151684037",
                        "start": 0,
                        "username": "planeta_casa"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033428075966465",
            "in_reply_to_user_id": "151684037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planeta_casa Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "57254597",
                        "start": 0,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033360543457280",
            "in_reply_to_user_id": "57254597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ciclovivo Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61855912",
                        "start": 0,
                        "username": "institutoakatu"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033289932345344",
            "in_reply_to_user_id": "61855912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@institutoakatu Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "11160692",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033209926017025",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "117373254",
                        "start": 0,
                        "username": "Imaflora"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033128652967936",
            "in_reply_to_user_id": "117373254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Imaflora Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "96981090",
                        "start": 0,
                        "username": "EXAME_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "233033059635695616",
            "in_reply_to_user_id": "96981090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EXAME_ambiente Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "72560515",
                        "start": 0,
                        "username": "agenteambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "233032984842887169",
            "in_reply_to_user_id": "72560515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agenteambiental    Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "171153968",
                        "start": 0,
                        "username": "vidasimples"
                    }
                ]
            },
            "id": "233032828105940992",
            "in_reply_to_user_id": "171153968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vidasimples Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:51:52.000Z",
            "id": "233032750985269248",
            "in_reply_to_user_id": "42624487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosmeioambiente Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:51:37.000Z",
            "id": "233032688540475393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pla_volunt\u00e1rio Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "71555424",
                        "start": 0,
                        "username": "FiespAmbiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "233032616067100672",
            "in_reply_to_user_id": "71555424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FiespAmbiental Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "18091105",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaepocasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "233032490753859584",
            "in_reply_to_user_id": "18091105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaepocasp Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "151684037",
                        "start": 0,
                        "username": "planeta_casa"
                    }
                ]
            },
            "id": "233032385367785473",
            "in_reply_to_user_id": "151684037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planeta_casa Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "58870511",
            "created_at": "2012-08-08T02:49:57.000Z",
            "id": "233032269118443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem a\u00ed \u00e9 de bh e da sabendo do quadribol que vai ter no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "72560515",
                        "start": 0,
                        "username": "agenteambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "233032262776664065",
            "in_reply_to_user_id": "72560515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agenteambiental Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:49:34.000Z",
            "id": "233032175069589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@greennationest Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "562237769",
                        "start": 0,
                        "username": "rio20brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "233029788854542336",
            "in_reply_to_user_id": "562237769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rio20brasil Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "86796554",
                        "start": 0,
                        "username": "colunazero"
                    }
                ]
            },
            "id": "233029721103949825",
            "in_reply_to_user_id": "86796554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colunazero Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61764364",
                        "start": 0,
                        "username": "msocioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "233029623150157825",
            "in_reply_to_user_id": "61764364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@msocioambiental Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "74544444",
                        "start": 0,
                        "username": "desmatamentobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "233029515574665216",
            "in_reply_to_user_id": "74544444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desmatamentobr Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:38:44.000Z",
            "id": "233029446569959424",
            "in_reply_to_user_id": "309817347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PA_Sustentavel Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:38:26.000Z",
            "id": "233029373480026113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leo_gamberomi Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "49738702",
                        "start": 0,
                        "username": "essetalmeioamb_"
                    }
                ]
            },
            "id": "233029285877800960",
            "in_reply_to_user_id": "49738702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@essetalmeioamb_ Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "38655939",
                        "start": 0,
                        "username": "TweetVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "233029178805608448",
            "in_reply_to_user_id": "38655939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tweetverde Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27777304",
                        "start": 0,
                        "username": "vivamaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "233024791400042496",
            "in_reply_to_user_id": "27777304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivamaisverde Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:19:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "18337130",
                        "start": 0,
                        "username": "JogoLimpo"
                    }
                ]
            },
            "id": "233024678401282048",
            "in_reply_to_user_id": "18337130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JogoLimpo Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "51095064",
                        "start": 0,
                        "username": "Ecohabitar"
                    }
                ]
            },
            "id": "233024606582226944",
            "in_reply_to_user_id": "51095064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ecohabitar Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "34322435",
                        "start": 0,
                        "username": "funbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "233024528761122816",
            "in_reply_to_user_id": "34322435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@funbio Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "50435425",
                        "start": 0,
                        "username": "Eco4u"
                    }
                ]
            },
            "id": "233024444686286849",
            "in_reply_to_user_id": "50435425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eco4u Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "14077645",
                        "start": 0,
                        "username": "infoambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "233024363455209474",
            "in_reply_to_user_id": "14077645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infoambiental Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "233024287638949889",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 0,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "233024192155627520",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ngbrasil Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "27445016",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscais"
                    }
                ]
            },
            "id": "233024072265641984",
            "in_reply_to_user_id": "27445016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscais Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "149370736",
            "created_at": "2012-08-08T02:15:03.000Z",
            "id": "233023487617421313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei no parque municipal hoje, e bateu uma nostalgia enorme. Tive momentos bonitinhos demais ali."
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "85848502",
                        "start": 0,
                        "username": "inst_recicle"
                    }
                ]
            },
            "id": "233021987281334272",
            "in_reply_to_user_id": "85848502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inst_recicle Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17655568",
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "233021878938247169",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "17077026",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnh"
                    }
                ]
            },
            "id": "233021750881951744",
            "in_reply_to_user_id": "17077026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnh Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "29473967",
                        "start": 0,
                        "username": "MundoEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "233021674474336256",
            "in_reply_to_user_id": "29473967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MundoEco Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18160976",
                        "start": 0,
                        "username": "essenciais"
                    }
                ]
            },
            "id": "233021599647936512",
            "in_reply_to_user_id": "18160976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@essenciais Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:07:04.000Z",
            "id": "233021480647139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Edu_cesimbra Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "128293327",
                        "start": 0,
                        "username": "BereAdams"
                    }
                ]
            },
            "id": "233021189461790720",
            "in_reply_to_user_id": "128293327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BereAdams Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:05:39.000Z",
            "id": "233021123233714178",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "59167440",
                        "start": 0,
                        "username": "VerdeGhaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "233021047883067392",
            "in_reply_to_user_id": "59167440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VerdeGhaia Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "44989307",
                        "start": 0,
                        "username": "iniciativaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "233020982175096833",
            "in_reply_to_user_id": "44989307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iniciativaverde Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "55011373",
                        "start": 0,
                        "username": "Projetoapoema"
                    }
                ]
            },
            "id": "233020914604859392",
            "in_reply_to_user_id": "55011373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Projetoapoema Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T02:03:30.000Z",
            "id": "233020583007375360",
            "in_reply_to_user_id": "266834980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DAEFufsm Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "347364531",
                        "start": 0,
                        "username": "Florestafaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "233016035530399745",
            "in_reply_to_user_id": "347364531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Florestafaz Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2012-08-08T01:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "435433366",
                        "start": 3,
                        "username": "turismo_mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "233015603554836482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @turismo_mg: Em Baependi, visite o Santu\u00e1rio de Nh\u00e1 Chica e o Parque Estadual da Serra do Papagaio. http://t.co/fn1xoC8Q #DestinoMinas"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "76085292",
                        "start": 0,
                        "username": "proam_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "233014345049722881",
            "in_reply_to_user_id": "76085292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@proam_br Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "580065557",
            "created_at": "2012-08-08T01:32:07.000Z",
            "id": "233012684755460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembram desse post?... http://t.co/eZx1uDrf"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "625250911",
                        "start": 0,
                        "username": "ptpaulista"
                    }
                ]
            },
            "id": "233012569726672897",
            "in_reply_to_user_id": "46212689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PTpaulista Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56119932",
                        "start": 0,
                        "username": "mobilizacaobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "233012297214332928",
            "in_reply_to_user_id": "56119932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mobilizacaobr Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45473463",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosZarattini"
                    }
                ]
            },
            "id": "233011712289284096",
            "in_reply_to_user_id": "45473463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosZarattini Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "45908423",
                        "start": 0,
                        "username": "portalvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "233011356918493185",
            "in_reply_to_user_id": "45908423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalvermelho Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:25:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14754376",
                        "start": 0,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "233011070590144512",
            "in_reply_to_user_id": "14754376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisnassif Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "59915378",
                        "start": 0,
                        "username": "presidente_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "233010829589618688",
            "in_reply_to_user_id": "59915378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@presidente_lula Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:24:05.000Z",
            "id": "233010661876174848",
            "in_reply_to_user_id": "95253000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@requiaopmdb Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:23:03.000Z",
            "id": "233010402684977153",
            "in_reply_to_user_id": "132169130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulinha_pt Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "312485880",
                        "start": 0,
                        "username": "mercadante"
                    }
                ]
            },
            "id": "233010105581436928",
            "in_reply_to_user_id": "22655411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mercadante Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:21:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "765538657780568064",
                        "start": 0,
                        "username": "MartaSenadora"
                    }
                ]
            },
            "id": "233009923129229312",
            "in_reply_to_user_id": "161704706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MartaSenadora Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "46201175",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardoberzoini"
                    }
                ]
            },
            "id": "233008993289764864",
            "in_reply_to_user_id": "46201175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardoberzoini Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "135269423",
                        "start": 0,
                        "username": "tarsogenro"
                    }
                ]
            },
            "id": "233008748032057345",
            "in_reply_to_user_id": "135269423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarsogenro Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "36552275",
                        "start": 0,
                        "username": "osamigosdolula"
                    }
                ]
            },
            "id": "233008441264840705",
            "in_reply_to_user_id": "36552275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osamigosdolula Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "16177777",
                        "start": 0,
                        "username": "maria_fro"
                    }
                ]
            },
            "id": "233008155385294849",
            "in_reply_to_user_id": "16177777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maria_fro Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "39522911",
                        "start": 0,
                        "username": "ptbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "233007780301266945",
            "in_reply_to_user_id": "39522911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ptbrasil Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20242549",
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "233007353883131904",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "556955393",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogPlanalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "233007155970703360",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogplanalto Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "313573226",
            "created_at": "2012-08-08T01:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "160543705",
                        "start": 0,
                        "username": "PatrickLuchesi"
                    }
                ]
            },
            "id": "233006850994495488",
            "in_reply_to_user_id": "160543705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatrickLuchesi perto do parque municipal mano, na rua lateral"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:08:35.000Z",
            "id": "233006759952928770",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "46901139",
            "created_at": "2012-08-08T01:07:28.000Z",
            "id": "233006479274295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Arikok.  @ Aruba http://t.co/b1uwdyDV"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "21935605",
                        "start": 0,
                        "username": "PresidenteDilma"
                    }
                ]
            },
            "id": "233006428875546624",
            "in_reply_to_user_id": "21935605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PresidenteDilma Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "41632141",
                        "start": 0,
                        "username": "blogdilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "233006182879621121",
            "in_reply_to_user_id": "41632141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdilmabr Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T01:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131574396",
                        "start": 0,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "233005868856250368",
            "in_reply_to_user_id": "131574396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dilmabr  Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "21048237",
            "created_at": "2012-08-08T01:03:22.000Z",
            "id": "233005447135764481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ai quer fazer trilha no Parque Nacional da Tijuca m\u00eas que vem?"
        },
        {
            "author_id": "507244711",
            "created_at": "2012-08-08T01:01:56.000Z",
            "id": "233005085976838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e1s 18H @aline_barros far\u00e1 a abertura da Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 no Parque Municipal de Eventos | Entrada FRANCA!"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T00:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "55011373",
                        "start": 0,
                        "username": "Projetoapoema"
                    }
                ]
            },
            "id": "233004358474817537",
            "in_reply_to_user_id": "55011373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Projetoapoema Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T00:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "188841819",
                        "start": 0,
                        "username": "Minas_Energia"
                    }
                ]
            },
            "id": "233004062902190081",
            "in_reply_to_user_id": "188841819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Minas_Energia Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T00:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14777075",
                        "start": 0,
                        "username": "menoscarbono"
                    }
                ]
            },
            "id": "233003955121180673",
            "in_reply_to_user_id": "14777075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@menoscarbono Brasil, linearidade da pol\u00edtica paulista, para os licenciamentos e remo\u00e7\u00f5es http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T00:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55577173",
                        "start": 0,
                        "username": "Terra_Brasilis"
                    }
                ]
            },
            "id": "233003070861238272",
            "in_reply_to_user_id": "55577173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Terra_Brasilis Brasil, comportamento pol\u00edtico paulista, ambiental e social \u2013 licenciamentos e reintegra\u00e7\u00f5es   http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T00:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38790549",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "233002716140548096",
            "in_reply_to_user_id": "38790549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_IBAMA Brasil, comportamento pol\u00edtico paulista, ambiental e social \u2013 licenciamentos e reintegra\u00e7\u00f5es  http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-08T00:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "233001786301104129",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente  Brasil, comportamento pol\u00edtico paulista, ambiental e social http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "91015987",
            "created_at": "2012-08-08T00:48:02.000Z",
            "id": "233001589051371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica cinco estrelas, segundo o Guia Quatro... http://t.co/nArbFcgI"
        },
        {
            "author_id": "312174679",
            "created_at": "2012-08-08T00:47:41.000Z",
            "id": "233001501394624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e1s 18H @aline_barros far\u00e1 a abertura da Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 no Parque Municipal de Eventos | Entrada FRANCA!"
        },
        {
            "author_id": "120597130",
            "created_at": "2012-08-08T00:39:14.000Z",
            "id": "232999374957981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em entrevista, analista do ICMBio fala sobre o rec\u00e9m-criado Parque Nacional de Furna Feia. http://t.co/1quUaq1x"
        },
        {
            "author_id": "130906851",
            "created_at": "2012-08-08T00:10:08.000Z",
            "id": "232992052407844865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu trabalho de portugu\u00eas vai ficar show, eu vou fazer um desenho disso &gt; http://t.co/7GPN3iRK"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-08-08T00:10:06.000Z",
            "id": "232992042148560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/YkOY73qX"
        },
        {
            "author_id": "95964145",
            "created_at": "2012-08-07T23:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "232988340272652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/wS1XOIgF"
        },
        {
            "author_id": "56679461",
            "created_at": "2012-08-07T23:45:37.000Z",
            "id": "232985882163019777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Lagoa Azul recebe aceira\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/JquAk1od"
        },
        {
            "author_id": "262674487",
            "created_at": "2012-08-07T23:45:35.000Z",
            "id": "232985872897830912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Lagoa Azul recebe aceira\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/g4dX5WCT"
        },
        {
            "author_id": "56679461",
            "created_at": "2012-08-07T23:45:35.000Z",
            "id": "232985872155426816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Lagoa Azul recebe aceira\u00e7\u00e3o ambiental: \n\u00a0\nPara prevenir e preservar a sustentabilidade ecol\u00f3gic... http://t.co/Bt2jclS7"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T23:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "517044317",
                        "start": 35,
                        "username": "bhdouglas1975"
                    }
                ]
            },
            "id": "232981817362366464",
            "in_reply_to_user_id": "517044317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal rs dia  26/08 10h @bhdouglas1975"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-08-07T23:00:22.000Z",
            "id": "232974495789481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dream and Nightmare\" - Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/C7ygNX6d"
        },
        {
            "author_id": "120597130",
            "created_at": "2012-08-07T22:43:01.000Z",
            "id": "232970128743088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em entrevista, analista do ICMBio fala sobre o rec\u00e9m-criado Parque Nacional de Furna Feia http://t.co/KOWkrWfW"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-08-07T22:39:00.000Z",
            "id": "232969115957092356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo Sobre Trilhos vai ligar Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e0 Unila, informa Piolla - http://t.co/8ofyuAlA"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_prtv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_prtv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_prtv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [luizpauloborges].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luizpauloborges",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luizpauloborges"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [brasil_ANA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brasil_ANA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brasil_ANA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "55219670",
                "name": "Nayara",
                "username": "Nayaraerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296457690",
                "name": "Gil Santos",
                "username": "falecomgsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17654194",
                "name": "Mell Caetano",
                "username": "MellCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237855335",
                "name": "UmLance \u2661",
                "username": "UmLanceComCine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88304375",
                "name": "Robson C. Turcato",
                "username": "birobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290730082",
                "name": "Coluna Pol\u00edtica",
                "username": "Coluna_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127019743",
                "name": "Mun. Plaza y Zamora",
                "username": "GUAtireGUArenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72343478",
                "name": "Erminy, Fernando",
                "username": "fer_caracas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469801676",
                "name": "aloysio ludwig",
                "username": "aloludwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348435221",
                "name": "Aikau",
                "username": "TheAikau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368541058",
                "name": "Defender Animais S2",
                "username": "DefenderAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763389",
                "name": "Mirella - mikix.com",
                "username": "mikix10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "559134429",
                "name": "",
                "username": "fiapinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107498984",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Daleffe",
                "username": "jocadaleffe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344952912",
                "name": "ROM Oficial",
                "username": "Romoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389630322",
                "name": "Guilherme FFS",
                "username": "GuilhermeFFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149953066",
                "name": "Ant\u00f4nio Ruas",
                "username": "antonio_ruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79121681",
                "name": "Xic\u00f3 of Wakanda",
                "username": "CarolSchicowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857675862266830848",
                "name": "Douglas",
                "username": "cotoveloformiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253397766",
                "name": "Rogerio  Penin",
                "username": "RogerioPenin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262728902650314758",
                "name": "Olimpio Cascaes",
                "username": "OCascaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8658622",
                "name": "Victor Calazans",
                "username": "victor_calazans",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95470561",
                "name": "Projeto BDD",
                "username": "We_BDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220152948",
                "name": "Thiago M. #TimBeta",
                "username": "BC_Moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523584",
                "name": "ex-9inha atual cringe",
                "username": "nandsrose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732033589",
                "name": "Everton Luiz",
                "username": "EvertonELR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623897574",
                "name": "Conta noticias",
                "username": "ContaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620524446",
                "name": "G1 Portal",
                "username": "G1globonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327663271",
                "name": "FUT 2021",
                "username": "oznemai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377498495",
                "name": "Agency Hot",
                "username": "agencyhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568356830",
                "name": "Trabalho em Casa",
                "username": "Trabalhonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964362",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro",
                "username": "EuMais0nze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839390",
                "name": "FezinhoYoutuber",
                "username": "FezinhoYoutuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422641511",
                "name": "Rodrigo Tim Beta Lab Blablablametro",
                "username": "RodrigoMuller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194700453",
                "name": "Janaina Tavarez",
                "username": "JanainaTavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561465906",
                "name": "Z\u00e9zin Para\u00edba",
                "username": "zezirra6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362598693",
                "name": "Juju *-*",
                "username": "jujuzirra5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548057407",
                "name": "@Alex",
                "username": "alexsilvesttre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509550121",
                "name": "Cleitton Ferreira",
                "username": "ByMoruscfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241782626",
                "name": "ArielsonDF",
                "username": "aribqdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39772820",
                "name": "Ilvia Oliveira",
                "username": "ilvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "gera\u00e7\u00e3o cringe",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108662379",
                "name": "Tati",
                "username": "TatiBettega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16213368",
                "name": "Sheila Domingues",
                "username": "sheilabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226185278",
                "name": "Roraima Adventures",
                "username": "rradventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79471971",
                "name": "Reikilibre",
                "username": "Reikilibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481363412",
                "name": "\u2133inAlineBarros \u10d6",
                "username": "MinAlineBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66451546",
                "name": "Georgia Democrata",
                "username": "georgiacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501829404",
                "name": "Evelin Karina \u221e",
                "username": "TrueLoveAline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189241204",
                "name": "PEDRO MEIRA",
                "username": "PEDROMEIRAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718240730",
                "name": "Richelly Alves",
                "username": "RichellyAlves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18045620",
                "name": "Vinicius Matos",
                "username": "viniciusmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44392315",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "dusantos_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299997685",
                "name": "PEDRO MAR\u00cdN",
                "username": "PedroHawaiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60593097",
                "name": "Marcelo Szpilman",
                "username": "marceloszpilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624643877",
                "name": "Garante Arariboia",
                "username": "GaranteArarib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380447990",
                "name": "Garante Floriano",
                "username": "GaranteFloriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500422833",
                "name": "Os Memes do Igua\u00e7u",
                "username": "OsMemesdoIguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12355272",
                "name": "Joao Carlos Rocha",
                "username": "RochaCoaching",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59838515",
                "name": "Maria de Lima Wang",
                "username": "mariawang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132949780",
                "name": "Hotel S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
                "username": "htlsaosebastiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207165070",
                "name": "Yury Mendes",
                "username": "yurymendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618491349",
                "name": "@Ecol\u00f3gica verdes",
                "username": "EcolgicaVerdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235641852",
                "name": "Carlos Pereira",
                "username": "cpereira9436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139499529533657088",
                "name": "pnmt",
                "username": "pnmt1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557773814",
                "name": "Let\u00edcia Costa",
                "username": "Leticia_Sacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158097635",
                "name": "Jornal Milion\u00e1rios\u00ae",
                "username": "jmilionarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229615783",
                "name": "Apoio Aline Barros",
                "username": "ApoioBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620178313",
                "name": "\u26d3\ud835\udd0d\ud835\udd1e\ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd22\u26d3",
                "username": "high_imjackie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240925897",
                "name": "Pref. Jaragu\u00e1 do Sul",
                "username": "Prefeitura_Jgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257007952",
                "name": "Juntos com Ciro",
                "username": "Juntos_com_Ciro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305620962",
                "name": "Aline Rezende",
                "username": "arezendeyoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94813215",
                "name": "Espa\u00e7o Aline Barros",
                "username": "Espaco_AB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46563766",
                "name": "Superl\u00f3gica",
                "username": "superlogica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362244935",
                "name": "Jornal I\u00e7arense",
                "username": "icarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16005467",
                "name": "Rafael Tramontin",
                "username": "tramonteam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242525529",
                "name": "Voc\u00ea \u00e9 um sucesso",
                "username": "voceeumsucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49139433",
                "name": "paulo sergio mack",
                "username": "paulomack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15431258",
                "name": "Das Leben em Berlim",
                "username": "civinhal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367187842",
                "name": "Izah Leto \u20aa \u00f8 lll \u00b7o",
                "username": "IzahEchelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298842163",
                "name": "Leonardo da B. =)= \u00b9\u00b2\u00b3",
                "username": "Sir_LeoziN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145747122",
                "name": "Henrique Momi",
                "username": "RickyzMomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52525460",
                "name": "Pimentel Neto",
                "username": "pimentel43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90240751",
                "name": "Iracema Portella",
                "username": "iracemaportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61638810",
                "name": "Felipe Alberto",
                "username": "felipearsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43426427",
                "name": "\ud83d\udea9tupy",
                "username": "v31h0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350481033",
                "name": "\ud83d\udea9tupy\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "tup_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497782625",
                "name": "Grupo Local WWF Guadalajara",
                "username": "WWFGuadalajara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152660421",
                "name": "Grupo Local WWF Barcelona",
                "username": "wwfbarcelona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508988328",
                "name": "MiguelMurciaWWF",
                "username": "MiguelMurciaWWF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228341371",
                "name": "WWF Brasil",
                "username": "WWFBrasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410879835",
                "name": "WordsWFriendsProbs",
                "username": "WWF_Problems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308461465",
                "name": "WWF BR Divulga\u00e7\u00e3o",
                "username": "WWF_divulgue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221585383",
                "name": "WWF Brasil",
                "username": "Brasil_WWF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145755870",
                "name": "WWF Bras\u00edlia",
                "username": "wwfbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461907696",
                "name": "wwfscotland \ud83c\udf0d",
                "username": "WWFScotland",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119440033",
                "name": "WWF-Paraguay",
                "username": "WWFpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71098284",
                "name": "WWF LAC Marine",
                "username": "WWF_LAC_Marine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23560655",
                "name": "WWF + JustMeans",
                "username": "EarthHourForBiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76616401",
                "name": "WWF EU",
                "username": "WWFEU",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38504139",
                "name": "WWF Forest & Climate",
                "username": "WWFForestCarbon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75289615",
                "name": "WWF Politics \ud83c\udf0d",
                "username": "WWF_UK_Politics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47813944",
                "name": "WWF Coral Triangle",
                "username": "Coral_Triangle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55448857",
                "name": "WWF Hong Kong",
                "username": "wwfhk",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113079214",
                "name": "WWF Media team",
                "username": "wwf_media",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74653254",
                "name": "WWF Per\u00fa",
                "username": "WWF_Peru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69075166",
                "name": "WWF Schweiz",
                "username": "WWF_Schweiz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80796490",
                "name": "WWF-Philippines",
                "username": "WWF_Philippines",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70939654",
                "name": "WWF India",
                "username": "WWFINDIA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59025555",
                "name": "WWF Arctic Programme",
                "username": "WWF_Arctic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78254937",
                "name": "WWF_TURKIYE",
                "username": "WWF_TURKIYE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16557214",
                "name": "Ade was at WWF",
                "username": "ade_WWF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042003",
                "name": "WWF News",
                "username": "WWFnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8923182",
                "name": "WWF_Australia",
                "username": "WWF_Australia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17862883",
                "name": "WWF Climate & Business",
                "username": "climatesavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40202218",
                "name": "WWF South Africa",
                "username": "WWFSouthAfrica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19307541",
                "name": "WWF US",
                "username": "WWFUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17206644",
                "name": "WWF-Malaysia",
                "username": "WWFMy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89153759",
                "name": "WWF Espa\u00f1a \ud83d\udc3c",
                "username": "WWFespana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76385501",
                "name": "WWF M\u00e9xico",
                "username": "WWF_Mexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76247765",
                "name": "Yayasan WWF Indonesia",
                "username": "WWF_ID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19719076",
                "name": "WWF UK",
                "username": "wwf_uk",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72546577",
                "name": "wwfitalia",
                "username": "WWFitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19731386",
                "name": "WWF France \ud83d\udc3c",
                "username": "WWFFrance",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16029780",
                "name": "World Wildlife Fund",
                "username": "World_Wildlife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88577355",
                "name": "WWF\u30b8\u30e3\u30d1\u30f3",
                "username": "WWFJapan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143743569",
                "name": "EmiratesNature_WWF",
                "username": "ews_wwf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18544788",
                "name": "WWFChina",
                "username": "WWFChina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71098710",
                "name": "WWF Honduras",
                "username": "WWF_Honduras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441568",
                "name": "Saneamento B\u00e1sico",
                "username": "SB_oSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39381358",
                "name": "Revista DAE",
                "username": "RevistaDAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76085292",
                "name": "Proam",
                "username": "proam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60676975",
                "name": "Somos Sustent\u00e1veis?",
                "username": "sousustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151684037",
                "name": "MeuPlaneta MinhaCasa",
                "username": "planeta_casa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61855912",
                "name": "Instituto Akatu",
                "username": "institutoakatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96981090",
                "name": "EXAME Meio Ambiente",
                "username": "EXAME_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72560515",
                "name": "Agente Ambiental",
                "username": "agenteambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171153968",
                "name": "Vida Simples",
                "username": "vidasimples",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71555424",
                "name": "Fiesp Ambiental",
                "username": "FiespAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18091105",
                "name": "\u00c9poca SP",
                "username": "revistaepocasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58870511",
                "name": "grossa como sempre",
                "username": "pfvrlais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562237769",
                "name": "Rio+20",
                "username": "rio20brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86796554",
                "name": "Coluna Zero",
                "username": "colunazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61764364",
                "name": "MuSA-Socioambiental",
                "username": "msocioambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74544444",
                "name": "Desmatamento Brasil",
                "username": "desmatamentobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49738702",
                "name": "E esse tal Meio Ambiente?",
                "username": "essetalmeioamb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38655939",
                "name": "Tweet Verde",
                "username": "TweetVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27777304",
                "name": "Viva mais verde!",
                "username": "vivamaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18337130",
                "name": "Projeto Jogo Limpo",
                "username": "JogoLimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51095064",
                "name": "Ecohabitar",
                "username": "Ecohabitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50435425",
                "name": "Eco4u",
                "username": "Eco4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27445016",
                "name": "Fiscais da Natureza",
                "username": "fiscais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149370736",
                "name": "Olga \ud83c\udf7a",
                "username": "olgrra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85848502",
                "name": "Instituto Recicle",
                "username": "inst_recicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18160976",
                "name": "Essenciais do Brasil",
                "username": "essenciais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128293327",
                "name": "Bere",
                "username": "BereAdams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59167440",
                "name": "VG",
                "username": "VerdeGhaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44989307",
                "name": "Iniciativa Verde",
                "username": "iniciativaverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55011373",
                "name": "Projeto Apoema",
                "username": "Projetoapoema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347364531",
                "name": "Floresta faz",
                "username": "Florestafaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435433366",
                "name": "Turismominasgerais",
                "username": "turismo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580065557",
                "name": "Sustentarte",
                "username": "Sustentarte_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625250911",
                "name": "Pt Paulista - SP",
                "username": "ptpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56119932",
                "name": "Mobiliza\u00e7\u00e3oBR",
                "username": "mobilizacaobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45473463",
                "name": "Carlos Zarattini",
                "username": "CarlosZarattini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45908423",
                "name": "Portal Vermelho",
                "username": "portalvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59915378",
                "name": "Lula livre",
                "username": "presidente_lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312485880",
                "name": "Acremes",
                "username": "mercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765538657780568064",
                "name": "Zdravo",
                "username": "MartaSenadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46201175",
                "name": "RICARDO BERZOINI",
                "username": "ricardoberzoini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135269423",
                "name": "Tarso Genro",
                "username": "tarsogenro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36552275",
                "name": "Os Amigos do  Lula",
                "username": "osamigosdolula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16177777",
                "name": "Maria Fr\u00f4",
                "username": "maria_fro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556955393",
                "name": "..................",
                "username": "BlogPlanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313573226",
                "name": "Gutim",
                "username": "GutembergCantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160543705",
                "name": "Patrick Luchesi",
                "username": "PatrickLuchesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46901139",
                "name": "Susana Quintero",
                "username": "soysuqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21935605",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "PresidenteDilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41632141",
                "name": "Blog Dilma BR",
                "username": "blogdilmabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21048237",
                "name": "vitor vasconcelos",
                "username": "vitordearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507244711",
                "name": "ZGospel",
                "username": "ZGospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188841819",
                "name": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Minas_Energia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14777075",
                "name": "menoscarbono",
                "username": "menoscarbono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91015987",
                "name": "Cl\u00f3vis Tadeu",
                "username": "Clovis_Tadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312174679",
                "name": "Barros Vota\u00e7\u00e3es",
                "username": "BarrosVotacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120597130",
                "name": "Carta Potiguar",
                "username": "CartaPotiguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130906851",
                "name": "Allan Feliciano",
                "username": "AllaanVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95964145",
                "name": "Aninha Gomes @anadzim",
                "username": "anadzim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56679461",
                "name": "Jornal Novoeste",
                "username": "jornalnovoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262674487",
                "name": "Se Liga Barreiras",
                "username": "seligabarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322694676",
                "name": "Lorraina Mara",
                "username": "Lorraina_Mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517044317",
                "name": "Douglas Oliveira",
                "username": "bhdouglas1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275301146",
                "name": "TLMELO",
                "username": "_TLMELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "233398735747575808",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzgmqywxik7zq3q14uhsv1x3f96yl",
        "oldest_id": "232969115957092356",
        "result_count": 499
    }
}