{
    "data": [
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2012-08-07T22:34:44.000Z",
            "id": "232968041690963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um Ve\u00edculo Leve sobre Trilhos, VLT, poder\u00e1 ligar Itaipu e Unila ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/TIxarFaC"
        },
        {
            "author_id": "64044177",
            "created_at": "2012-08-07T22:30:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19986424,
                        -16.74340028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "232966968041426945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro, estou jorrando suor. Preciso de banho NOW! (@ Parque Municipal Carmo Bernades) http://t.co/BkNkBvvd"
        },
        {
            "author_id": "501829404",
            "created_at": "2012-08-07T22:07:09.000Z",
            "id": "232961099828436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o pode perder! Amanh\u00e3 @aline_barros abrir\u00e1 da Tres Rios Expo Fest 2012 no Parque Municipal de Eventos. Entrada franca! Hor\u00e1rio: 18hs"
        },
        {
            "author_id": "169174145",
            "created_at": "2012-08-07T22:05:39.000Z",
            "id": "232960723410644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros vai realizar queimada controlada, \u00e0s margens do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Veja as informa\u00e7\u00f5es no JSD."
        },
        {
            "author_id": "501829404",
            "created_at": "2012-08-07T21:59:36.000Z",
            "id": "232959200836349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta feira, @aline_barros ir\u00e1 abrir a Tres Rios Expo Fest, no Parque Municipal de eventos. Bairro: Cantagalo. Apartir das 18hs!!!"
        },
        {
            "author_id": "501829404",
            "created_at": "2012-08-07T21:55:47.000Z",
            "id": "232958239438929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3: @aline_barros vai abrir a Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 e ser\u00e1 no Parque Municipal de eventos, apartir das 18h. Vc n\u00e3o pode ficar d fora!"
        },
        {
            "author_id": "74688693",
            "created_at": "2012-08-07T21:40:53.000Z",
            "id": "232954489706016770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando a mente. (@ Parque Municipal) http://t.co/S4sKBcB"
        },
        {
            "author_id": "474250661",
            "created_at": "2012-08-07T21:31:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "89019219",
                        "start": 17,
                        "username": "claudiarfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "232952235619917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa prefeita @claudiarfreire criar\u00e1 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Cachoeira do Por\u00e3o. Turismo com sustentabilidade ambiental. #VemPro25"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-08-07T21:15:23.000Z",
            "id": "232948076174790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 160 mil turistas em julho: Alta foi de 21% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo d... http://t.co/WuRuMf27"
        },
        {
            "author_id": "169174145",
            "created_at": "2012-08-07T21:09:19.000Z",
            "id": "232946548508590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros vai realizar queimada controlada, \u00e0s margens do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Confira no JSD de hoje."
        },
        {
            "author_id": "82521867",
            "created_at": "2012-08-07T21:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33447067",
                        "start": 0,
                        "username": "LaiseMoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "232944905616490497",
            "in_reply_to_user_id": "33447067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LaiseMoreira na revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Bebedouro. Instituiremos coleta seletiva e combate ao desmate inapropriado de \u00e1rvores"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-08-07T20:49:39.000Z",
            "id": "232941598718193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e0s margens do rio Carinhanha amea\u00e7a Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas e entra no sexto dia - http://t.co/tm5EAHK5"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-07T20:41:23.000Z",
            "id": "232939519391973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "591309322",
            "created_at": "2012-08-07T20:34:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1386506496284971012",
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaRosero"
                    }
                ]
            },
            "id": "232937686632112128",
            "in_reply_to_user_id": "142896580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciarosero fui a Bogot\u00e1 , visitei a Catedral primaa na pra\u00e7a de Bol\u00edvar , morro de monserrate , parque nacional e fui a outros lugares!!"
        },
        {
            "author_id": "349937150",
            "created_at": "2012-08-07T20:30:04.000Z",
            "id": "232936669685354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe onde fica meu parque nacional http://t.co/HSogLjJv"
        },
        {
            "author_id": "16145670",
            "created_at": "2012-08-07T20:08:29.000Z",
            "id": "232931237130563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do igua\u00e7u e seus sites CAFONEBREGUESESIMOS."
        },
        {
            "author_id": "116514574",
            "created_at": "2012-08-07T20:05:51.000Z",
            "id": "232930574166265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui - Feriado 12 outubro - EcologicaTur"
        },
        {
            "author_id": "563223198",
            "created_at": "2012-08-07T19:56:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "232928109035417600",
            "in_reply_to_user_id": "306937863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fc_novelatititi Olha Dia 18 eu vou no parque municipal daqui... nao fica muito longe se voc\u00ea quiser ir... Ai se pede pra sua m\u00e3e te trazer+"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-07T19:47:54.000Z",
            "id": "232926057563566081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/kceZDQDj"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-07T19:44:57.000Z",
            "id": "232925315410821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia: Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, um v\u00eddeo para quem nunca teve a ... http://t.co/MERRN0No"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-08-07T19:31:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "37653224",
                        "start": 22,
                        "username": "kantauri"
                    }
                ]
            },
            "id": "232922019463835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 lindo demais! =D RT @kantauri: Parque Nacional dos Lencois Maranhenses. Maranhao, Brazil. July 2012 http://t.co/qG1L2vBq"
        },
        {
            "author_id": "142080403",
            "created_at": "2012-08-07T19:30:14.000Z",
            "id": "232921613060939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"1000 LUGARES PARA CONHECER ANTES DE MORRER\" - Subindo o Kilimanjaro - Parque Nacional do Kilimanjaro, Tanz\u00e2nia -... http://t.co/YwTCKsQN"
        },
        {
            "author_id": "50303768",
            "created_at": "2012-08-07T19:09:52.000Z",
            "id": "232916487709536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com Chefe da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\n\nObjetivando discutir parcerias em prol da conscientiza\u00e7\u00e3o da... http://t.co/QBQEL7Cm"
        },
        {
            "author_id": "50303768",
            "created_at": "2012-08-07T19:02:36.000Z",
            "id": "232914657403342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reuni\u00e3o com o Chefe da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (Rebio)\" http://t.co/AZy7ayai"
        },
        {
            "author_id": "491877765",
            "created_at": "2012-08-07T18:27:03.000Z",
            "id": "232905709803687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "festa no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "609677747",
            "created_at": "2012-08-07T18:07:19.000Z",
            "id": "232900747321294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis). http://t.co/QEILNPVh"
        },
        {
            "author_id": "601459672",
            "created_at": "2012-08-07T17:56:14.000Z",
            "id": "232897956704038912",
            "in_reply_to_user_id": "329639753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmandaMarugeiro no iemg perto do parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-07T17:41:30.000Z",
            "id": "232894249300004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 12/08 http://t.co/2qBMcLnq"
        },
        {
            "author_id": "169174145",
            "created_at": "2012-08-07T17:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1049616665690955776",
                        "start": 11,
                        "username": "cbmgo"
                    }
                ]
            },
            "id": "232890652474617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes do @cbmgo e Semarh far\u00e3o hoje queimada controlada na BR 153, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco."
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2012-08-07T16:58:05.000Z",
            "id": "232883320638304258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVIDADE | GER\u00caS\n\nParta \u00e0 descoberta do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\nNa Family House da RH Casas de... http://t.co/VLapOHzH"
        },
        {
            "author_id": "371834674",
            "created_at": "2012-08-07T16:54:29.000Z",
            "id": "232882414869946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abertura da Mostra Chaplin vai ser ao ar livre, no Parque Municipal. O filme? Luzes da Cidade. \u00c0s 20 horas, gr\u00e1tis."
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2012-08-07T16:50:06.000Z",
            "id": "232881311302434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 mostra vista privilegiada da cidade\nhttp://t.co/7H7o76s4"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2012-08-07T16:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "150733706",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_AP"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "150733706",
                        "start": 124,
                        "username": "MPF_AP"
                    }
                ]
            },
            "id": "232881006082936832",
            "in_reply_to_user_id": "150733706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari. Leia e ou\u00e7a a not\u00edcia: http://t.co/ZGzfASTQ | RT @MPF_AP"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2012-08-07T16:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "150733706",
                        "start": 16,
                        "username": "MPF_AP"
                    }
                ]
            },
            "id": "232880706185990145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1, boa tarde. @MPF_AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari. Leia e ou\u00e7a a not\u00edcia: http://t.co/oVZrx4Or"
        },
        {
            "author_id": "102759290",
            "created_at": "2012-08-07T16:26:33.000Z",
            "id": "232875386034352128",
            "in_reply_to_user_id": "347293743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavcruzeiro hehehe eu assisti pela 4 vez, sem duvidas a explos\u00e3o do parque nacional de yellowstone \u00e9 a melhor parte"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-08-07T16:15:04.000Z",
            "id": "232872498637725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Dicadedestino: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) que re\u00fane montanhas, cavernas, c\u00e2nions e a famosa cachoeira V\u00e9u de Noiva."
        },
        {
            "author_id": "397458630",
            "created_at": "2012-08-07T15:51:25.000Z",
            "id": "232866543745249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "::. Caf\u00e9 &amp; Cia .::: Vivo \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o por torre em reserva extrativista no Amap\u00e1:... http://t.co/HuzshPWi"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2012-08-07T15:48:34.000Z",
            "id": "232865828083752962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 mostra vista privilegiada da cidade http://t.co/0bcDSlAj"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2012-08-07T15:48:28.000Z",
            "id": "232865801558970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 mostra vista privilegiada da cidade: O Parque Estadual do Jaragu\u00e1, com aproximadament... http://t.co/XbmOpziM"
        },
        {
            "author_id": "41172516",
            "created_at": "2012-08-07T15:39:26.000Z",
            "id": "232863530091692033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou arrumar aqui vamos pro parque municipal agora *-*"
        },
        {
            "author_id": "501829404",
            "created_at": "2012-08-07T15:39:14.000Z",
            "id": "232863479256711168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3: @aline_barros far\u00e1 a abertura da Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 no Parque Municipal de Eventos. A partir das 18h. Entrada Franca!"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-08-07T15:31:36.000Z",
            "id": "232861557556641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 159 mil turistas em julho e tem alta 21% na visita\u00e7\u00e3o http://t.co/eKpR0HBT"
        },
        {
            "author_id": "63308376",
            "created_at": "2012-08-07T15:12:56.000Z",
            "id": "232856861097988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/9UwlUtxv"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-08-07T15:10:24.000Z",
            "id": "232856221605044224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/lV4c2Cna"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2012-08-07T15:02:07.000Z",
            "id": "232854139011481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Nacional Grande Ser\u00e3o Veredas http://t.co/x9RadUs4 #BlogdoHiram"
        },
        {
            "author_id": "80689449",
            "created_at": "2012-08-07T14:36:17.000Z",
            "id": "232847638217768961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/3QnzdVcK"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-08-07T14:16:20.000Z",
            "id": "232842617879138304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari - http://t.co/ubaytxBf"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2012-08-07T14:14:03.000Z",
            "id": "232842043137875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/KAI5Ytru Continua a pol\u00eamica envolvendo taxistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "130182853",
            "created_at": "2012-08-07T14:10:49.000Z",
            "id": "232841226829848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos falar sobre os taxistas, guias e operadores de turismo que fecharam o acesso aos port\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2012-08-07T14:06:36.000Z",
            "id": "232840168132993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es do Congresso Brasileiro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (CBUC) j\u00e1 est\u00e3o abertas. Saiba mais aqui: http://t.co/h622iYic"
        },
        {
            "author_id": "576371073",
            "created_at": "2012-08-07T14:04:16.000Z",
            "id": "232839578363523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ e _+Mtros quadrado de mata derrubada no parque nacional Noel Kempff Mercado\"bolivia\"...me parte o cora\u00e7\u00e3o/ oq estara acontecendo?"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-08-07T13:58:55.000Z",
            "id": "232838235703889921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2012-08-07T13:55:36.000Z",
            "id": "232837397195419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semades colabora com plano para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Jalap\u00e3o\nhttp://t.co/t3mKx2mm"
        },
        {
            "author_id": "465796428",
            "created_at": "2012-08-07T13:52:56.000Z",
            "id": "232836726102577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/eBHlbZkW - Comunidades do Rio Ja\u00fa, FVA e ICMBio construindo o Termo de Compromisso do Parque Nacional do Ja\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "576353674",
            "created_at": "2012-08-07T13:35:10.000Z",
            "id": "232832257855979523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Localiza\u00e7\u00e3o Atual http://t.co/oqbBZkR7"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2012-08-07T13:08:42.000Z",
            "id": "232825594205851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, apresentado por Rui Reininho! http://t.co/7ydukHPK"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-08-07T12:59:59.000Z",
            "id": "232823404493950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quinta, palestra \u201cParque Nacional da Serra do Gandarela: uma proposta in\u00e9dita no Quadril\u00e1tero Ferr\u00edfero\u201d  http://t.co/4ABEwFDp"
        },
        {
            "author_id": "73749546",
            "created_at": "2012-08-07T12:53:42.000Z",
            "id": "232821820548599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/uWLHgBlQ"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2012-08-07T12:47:49.000Z",
            "id": "232820340005408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo e entulho amea\u00e7am \u00e1rea da Floresta Estadual  - http://t.co/oR7CmZz2"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-07T12:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18048666",
                        "start": 0,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "232814888609779712",
            "in_reply_to_user_id": "18048666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunocovas @BrunoCovasNeves sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-07T12:23:52.000Z",
            "id": "232814315466522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 meu Brasil - sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-07T12:23:11.000Z",
            "id": "232814143378452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira ambiental: sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-07T12:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2494940257",
                        "start": 0,
                        "username": "Brizola_Neto"
                    }
                ]
            },
            "id": "232813924846804993",
            "in_reply_to_user_id": "87324565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brizola_neto sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "143988782",
            "created_at": "2012-08-07T12:21:31.000Z",
            "id": "232813720202514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA move a\u00e7\u00e3o contra Vivo por antena em reserva extrativista. tele.s\u00edntese, Redacci\u00f3n http://t.co/LmZkjBrk #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-08-07T12:15:04.000Z",
            "id": "232812098487476225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/xhPkIpEU"
        },
        {
            "author_id": "161411307",
            "created_at": "2012-08-07T11:39:23.000Z",
            "id": "232803117622771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG http://t.co/8TP78693"
        },
        {
            "author_id": "94813215",
            "created_at": "2012-08-07T11:33:41.000Z",
            "id": "232801685880324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "AMANH\u00c3: @aline_barros far\u00e1 a abertura da Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 no Parque Municipal de Eventos. A partir das 18h. Entrada Franca!"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2012-08-07T11:32:51.000Z",
            "id": "232801476148334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portal Integra\u00e7\u00e3o Serra da Capivara \u00e9 destaque em s\u00e9rie documental: O Parque Nacional Serra d... http://t.co/dRDeAK7c Noticias de Oeiras"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-08-07T10:58:29.000Z",
            "id": "232792825119522817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio_Homem\n\nParque Nacional da Peneda Geres. http://t.co/9oiiREAj"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-07T10:41:32.000Z",
            "id": "232788559189401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 12/08 http://t.co/2qBMcLnq"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-07T02:41:27.000Z",
            "id": "232667742510145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2012-08-07T02:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "53358805",
                        "start": 19,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "232657377307009024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exelentes dicas do @andarilho_mundo sobre Budapeste e suas atra\u00e7\u00f5es: http://t.co/f3YRBCJF"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "720227437",
                        "start": 0,
                        "username": "vivianevocal"
                    }
                ]
            },
            "id": "232654151597846528",
            "in_reply_to_user_id": "720227437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivianevocal o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "726607044225163266",
                        "start": 0,
                        "username": "DouglasFarney"
                    }
                ]
            },
            "id": "232654039580557312",
            "in_reply_to_user_id": "513357293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@douglasfarney o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "357683649",
                        "start": 0,
                        "username": "Criiss_Bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "232653451337805824",
            "in_reply_to_user_id": "357683649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criiss_bh o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "57364795",
                        "start": 0,
                        "username": "arirah"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "267447704",
                        "start": 8,
                        "username": "vivi_civil"
                    }
                ]
            },
            "id": "232653087184134145",
            "in_reply_to_user_id": "57364795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arirah @vivi_civil o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2201388144",
                        "start": 0,
                        "username": "JuniorBarross"
                    }
                ]
            },
            "id": "232652110045528064",
            "in_reply_to_user_id": "107899409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juniorbarross o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "136756347",
                        "start": 0,
                        "username": "Marco_saturnino"
                    }
                ]
            },
            "id": "232651815475376128",
            "in_reply_to_user_id": "136756347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marco_saturnino o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "261293926",
            "created_at": "2012-08-07T01:37:52.000Z",
            "id": "232651741957591040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia eu vou trabalhar no parque nacional do igua\u00e7u, escrevam o que t\u00f4 dizendo"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "260435064",
                        "start": 0,
                        "username": "alvaro_ceccotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "232651362750562304",
            "in_reply_to_user_id": "260435064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvaro_ceccotti o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "175860370",
                        "start": 0,
                        "username": "maysabruna"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "517044317",
                        "start": 12,
                        "username": "bhdouglas1975"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "384660615",
                        "start": 27,
                        "username": "diogolbetim"
                    }
                ]
            },
            "id": "232651035871686656",
            "in_reply_to_user_id": "175860370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maysabruna @bhdouglas1975 @diogolbetim o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3314237061",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaviaTennorio"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "108409945",
                        "start": 16,
                        "username": "Julim_ppa"
                    }
                ]
            },
            "id": "232650562217328640",
            "in_reply_to_user_id": "246053493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviatennorio @julim_ppa @braianmay o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "871767241158787075",
                        "start": 0,
                        "username": "Felipegenteboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "232649330983567360",
            "in_reply_to_user_id": "108380167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipegenteboa o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1665358206",
                        "start": 0,
                        "username": "GabrielCEC10"
                    }
                ]
            },
            "id": "232648660473745409",
            "in_reply_to_user_id": "386813673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielcec10 o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "361676661",
                        "start": 74,
                        "username": "aalinely"
                    }
                ]
            },
            "id": "232648214166265856",
            "in_reply_to_user_id": "361676661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera animo de fazer no Parque municipal + por causa da feirinha kkkkk @aalinely"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1138070087712366592",
                        "start": 10,
                        "username": "sheyla_stefany"
                    }
                ]
            },
            "id": "232646154263863296",
            "in_reply_to_user_id": "251680910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criss_bh @sheyla_stefany o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:13:17.000Z",
            "id": "232645555577298945",
            "in_reply_to_user_id": "373152673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stathales o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "275709658",
                        "start": 0,
                        "username": "AlineLynnLee"
                    }
                ]
            },
            "id": "232645126818787330",
            "in_reply_to_user_id": "275709658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinelynnlee o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "256136815",
                        "start": 0,
                        "username": "ReDrcforever"
                    }
                ]
            },
            "id": "232644990080274432",
            "in_reply_to_user_id": "256136815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redrcforever o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "148741811",
                        "start": 0,
                        "username": "wasales"
                    }
                ]
            },
            "id": "232644899466530816",
            "in_reply_to_user_id": "148741811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wasales o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:10:03.000Z",
            "id": "232644740523384832",
            "in_reply_to_user_id": "197022057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geninrafael o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1369373134403559425",
                        "start": 0,
                        "username": "JaianeCristine"
                    }
                ]
            },
            "id": "232644629865054208",
            "in_reply_to_user_id": "154240931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jaianecristine o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253674839",
                        "start": 0,
                        "username": "delei33"
                    }
                ]
            },
            "id": "232644537196085248",
            "in_reply_to_user_id": "253674839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delei33 o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "361676661",
                        "start": 0,
                        "username": "aalinely"
                    }
                ]
            },
            "id": "232644357495349248",
            "in_reply_to_user_id": "361676661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aalinely o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:08:07.000Z",
            "id": "232644254097367041",
            "in_reply_to_user_id": "57148144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasfreitasnl o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "42385045",
                        "start": 0,
                        "username": "opancada"
                    }
                ]
            },
            "id": "232644170857201664",
            "in_reply_to_user_id": "42385045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opancada o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "187652522",
                        "start": 0,
                        "username": "Gustavo_hrs98"
                    }
                ]
            },
            "id": "232644065324314626",
            "in_reply_to_user_id": "187652522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavo_hrs98 o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "65961963",
                        "start": 0,
                        "username": "luu_bh"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "599366657",
                        "start": 8,
                        "username": "_wagner36"
                    }
                ]
            },
            "id": "232643857584619520",
            "in_reply_to_user_id": "599366657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luu_bh @_wagner36 o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "70791848",
                        "start": 0,
                        "username": "MorgadoSk8"
                    }
                ]
            },
            "id": "232643472551723009",
            "in_reply_to_user_id": "70791848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morgadosk8 o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "61756701",
                        "start": 0,
                        "username": "dennissaid"
                    }
                ]
            },
            "id": "232643272751849472",
            "in_reply_to_user_id": "61756701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dennissaid o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T01:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "871767241158787075",
                        "start": 0,
                        "username": "Felipegenteboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "232643175456583680",
            "in_reply_to_user_id": "108380167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipegenteboa o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "52777287",
            "created_at": "2012-08-07T01:00:53.000Z",
            "id": "232642436961288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi o ultimo show no Parque municipal ano passado,  o prox, \u00e9 dia 30/09 GRATIS! vamos de Myself7 de novo barueri? http://t.co/h3h2rMrL"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T00:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1665358206",
                        "start": 82,
                        "username": "GabrielCEC10"
                    }
                ]
            },
            "id": "232641511706218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal! @gabrielcec10 @izadorahh_"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T00:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "377679762",
                        "start": 82,
                        "username": "fagnerslort"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "55610547",
                        "start": 108,
                        "username": "AngelJimmy"
                    }
                ]
            },
            "id": "232641166259126273",
            "in_reply_to_user_id": "377679762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal! @fagnerslort @andretaxibh @angeljimmy @cintiiacorrea"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T00:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2908688459",
                        "start": 0,
                        "username": "Jotag4"
                    }
                ]
            },
            "id": "232640978320756737",
            "in_reply_to_user_id": "178430819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotag4 o encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello vai ser dia 26/08 as 10h no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T00:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "98514239",
                        "start": 17,
                        "username": "FoKelvin"
                    }
                ]
            },
            "id": "232640473381093376",
            "in_reply_to_user_id": "80123402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexcostadesign @fokelvin encontr\u00e3o dos ouvinter do Kabello  vai ser dia 26/08 as 10h no Parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T00:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "98514239",
                        "start": 17,
                        "username": "FoKelvin"
                    }
                ]
            },
            "id": "232640411263442944",
            "in_reply_to_user_id": "80123402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexcostadesign @fokelvin encontr\u00e3o vai ser dia 26/08 as 10h no Parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-07T00:47:02.000Z",
            "id": "232638951364636673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Encontr\u00e3o dos ouvintes do @kabellotonight dia 26/08 no Parque Municipal as 10h, quem t\u00e1 dentro?? \\o/ Rs"
        },
        {
            "author_id": "67135799",
            "created_at": "2012-08-07T00:23:22.000Z",
            "id": "232632992735059969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos ganha \u201cnova vida\u201d | http://t.co/SxdrqpZn: http://t.co/0SlBNNQy"
        },
        {
            "author_id": "286951978",
            "created_at": "2012-08-06T23:56:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4829958041",
                        "start": 0,
                        "username": "Mrs_Urahara"
                    }
                ]
            },
            "id": "232626190815469568",
            "in_reply_to_user_id": "55419393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mrs_Urahara depende e.e bora colar num parque municipal champs u__u villa lobos era esquema c:"
        },
        {
            "author_id": "62770258",
            "created_at": "2012-08-06T23:52:15.000Z",
            "id": "232625161961086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O VOLUNT\u00c1RIO NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO UATUM\u00c3-AM, \nPROJETO ARIRANHA. http://t.co/ocpXMGON"
        },
        {
            "author_id": "476291114",
            "created_at": "2012-08-06T23:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "232623503906598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida b\u00e1sica para come\u00e7ar a semana!!! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/mJG9XpAg"
        },
        {
            "author_id": "79252807",
            "created_at": "2012-08-06T23:35:41.000Z",
            "id": "232620993414303745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/zaPFt87r"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-08-06T23:35:38.000Z",
            "id": "232620983360552962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "177677737",
            "created_at": "2012-08-06T23:26:22.000Z",
            "id": "232618651197526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Claudia25 criar\u00e1 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Cachoeira do Por\u00e3o: no turismo com sustentabilidade ambiental #EuAcredito"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-08-06T22:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "142914653",
                        "start": 98,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "232609794937204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/21u87kjZ via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "32429083",
            "created_at": "2012-08-06T22:42:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.39797974,
                        17.07162666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25530ba03b7d90c6"
            },
            "id": "232607509532254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#guatemala #maya #jungle #pyramid #sunset #peten #ancient #river #trea  @ Templo 216 - Parque Nacional Yaxh\u00e1 http://t.co/7NWVjvL4"
        },
        {
            "author_id": "51913812",
            "created_at": "2012-08-06T22:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "42462474",
                        "start": 89,
                        "username": "telesintese"
                    }
                ]
            },
            "id": "232602593086562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA move a\u00e7\u00e3o contra Vivo por antena em reserva extrativista http://t.co/FUtleuiu via @telesintese"
        },
        {
            "author_id": "42462474",
            "created_at": "2012-08-06T22:22:34.000Z",
            "id": "232602592356745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA move a\u00e7\u00e3o contra Vivo por antena em reserva extrativista http://t.co/git6WyQ1 via site"
        },
        {
            "author_id": "166230894",
            "created_at": "2012-08-06T22:14:16.000Z",
            "id": "232600506416111617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 andar do parque municipal  at\u00e9 esse fim de mundo pela estrada dos altos?"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2012-08-06T21:06:39.000Z",
            "id": "232583490510675970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n\nN\u00f3s temos um destino que \u00e9 a sua... http://t.co/2HgwGpbv"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-06T20:59:39.000Z",
            "id": "232581726625488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/jHLvah2D"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-06T20:59:28.000Z",
            "id": "232581681419259905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/IlcTlusF"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-06T20:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10228272",
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "232580384213315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia: http://t.co/FDu9kGkC via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-06T20:54:02.000Z",
            "id": "232580314579472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia. http://t.co/5cE48FrS"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-08-06T20:37:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "232576204547428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/GLp3D5oi Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia"
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2012-08-06T20:35:41.000Z",
            "id": "232575694620741632",
            "in_reply_to_user_id": "193405268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioterra650am   sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/MQGpo7f"
        },
        {
            "author_id": "83940853",
            "created_at": "2012-08-06T20:30:58.000Z",
            "id": "232574506735108097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rog\u00e9rio Oliveira, da PUC-Rio, encontrou carvoarias hist\u00f3ricas no Parque Estadual da Pedra Branca, na altura de Vargem Grande. No O Globo."
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2012-08-06T20:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "150733706",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_AP"
                    }
                ]
            },
            "id": "232573605001695233",
            "in_reply_to_user_id": "150733706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari: http://t.co/lYRc9S25"
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2012-08-06T20:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52157924",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriel_chalita"
                    }
                ]
            },
            "id": "232573392245649408",
            "in_reply_to_user_id": "52157924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriel_chalita assim, sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/MQGpo7f"
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-06T20:11:56.000Z",
            "id": "232569719314599938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do Seringal, o Parque Ambiental Ant\u00f4nio Dan\u00fabio tamb\u00e9m \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-06T20:11:36.000Z",
            "id": "232569632916131841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seringal foi inclu\u00eddo na categoria \u201c\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\u201d e no grupo \u201cuso sustent\u00e1vel\u201d."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-06T20:11:25.000Z",
            "id": "232569586606829569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o paraense a ser reconhecida pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-08-06T20:11:17.000Z",
            "id": "232569553677324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Museu Parque Seringal, em Ananindeua, \u00e9 a mais nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "226185278",
            "created_at": "2012-08-06T20:00:47.000Z",
            "id": "232566913002254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional do Viru\u00e1? Ele \u00e9 um de nossos Roteiros em Destaque! Saiba mais. http://t.co/n94CSNyS..."
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2012-08-06T19:44:30.000Z",
            "id": "232562815142096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari: A empresa instalou antena sem aut... http://t.co/qxc1ZCC4 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-08-06T19:35:45.000Z",
            "id": "232560612343967745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite T\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Easycoop http://t.co/gIPUpqXD"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-08-06T19:15:33.000Z",
            "id": "232555528562290690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite T\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Easycoop http://t.co/mL5XDclX"
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2012-08-06T19:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "22914738",
                        "start": 98,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "232555032862683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, uma oportunidade \u00fanica http://t.co/w6StSKhM v\u00eda @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "27995735",
            "created_at": "2012-08-06T19:11:03.000Z",
            "id": "232554396662251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro de Parque Nacional \u00e9 autorizado - http://t.co/uIlke9Hf"
        },
        {
            "author_id": "178421312",
            "created_at": "2012-08-06T19:05:13.000Z",
            "id": "232552924969062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Visita el Parque Nacional Eduardo Ru\u00edz: Una Maravilla Natural que te sorprender\u00e1  #EnUruapan #EsMichoac\u00e1n\" http://t.co/9yGiFy5M"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2012-08-06T19:04:29.000Z",
            "id": "232552742583934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari: A empresa instalou antena sem aut... http://t.co/FwG4P7Cu"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-08-06T19:04:28.000Z",
            "id": "232552740704886786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari: A empresa instalou antena sem autoriza... http://t.co/1UdQgDIl"
        },
        {
            "author_id": "57392183",
            "created_at": "2012-08-06T18:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "232548103494979585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/8JHM3eS6"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-08-06T18:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "232547352118968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropa da Elite  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/K7MHNoiR"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-08-06T18:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "232547195746926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadriga do Gurgel  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uE0AyFYa"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-08-06T18:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "232546979404722176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte Retrato de Caravvagio  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/S9MPuxpl"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-08-06T18:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98297081,
                        -22.4489075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "232546798252744705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionistas Estao Chegando  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/DyjioTkE"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-08-06T18:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "389236994",
                        "start": 3,
                        "username": "trip2gether"
                    }
                ]
            },
            "id": "232541082863427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @trip2gether: Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza test drive com \u00f4nibus h\u00edbrido. http://t.co/lEcSNB56 #fozdoigua\u00e7u #brasil"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2012-08-06T18:15:30.000Z",
            "id": "232540417424494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza test drive com \u00f4nibus h\u00edbrido. http://t.co/EY1rlnx9 #fozdoigua\u00e7u #brasil"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-08-06T18:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "232540064213770240",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj BandNews: Comit\u00ea de gest\u00e3o compartilhada \u00e9 instalado na Floresta Nacional da Tijuca http://t.co/r5HXBW6P"
        },
        {
            "author_id": "90952014",
            "created_at": "2012-08-06T18:13:33.000Z",
            "id": "232539924887371779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Aquiraz Riviera tem uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de 58 hectares para prote\u00e7\u00e3o da fauna e flora locais?"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2012-08-06T18:08:54.000Z",
            "id": "232538754106142721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Para os \"especialistas em nutri\u00e7\u00e3o animal\" do final de semana do Parque Nacional da serra dos org\u00e3os. - N\u00c3O... http://t.co/579SgvED"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-08-06T18:00:36.000Z",
            "id": "232536668698210306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangues ser\u00e3o recuperados em APA do Rio de Janeiro \nhttp://t.co/PieLLLMq"
        },
        {
            "author_id": "33518804",
            "created_at": "2012-08-06T18:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85214828,
                        -29.31327026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "232536589467791361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/TngbkOt"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2012-08-06T17:45:00.000Z",
            "id": "232532740820570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Furna Feia deve ser aberto ao p\u00fablico at\u00e9 2014 http://t.co/et3A9ACz"
        },
        {
            "author_id": "96114119",
            "created_at": "2012-08-06T17:44:10.000Z",
            "id": "232532532313341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite T\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turi... http://t.co/C6EDl06i"
        },
        {
            "author_id": "290364142",
            "created_at": "2012-08-06T17:31:18.000Z",
            "id": "232529295858343937",
            "in_reply_to_user_id": "228070091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jumbkie foi lindo! eu tb visitei o parque nacional das aves e a usina hidreletrica de itaipu"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2012-08-06T17:30:10.000Z",
            "id": "232529008800169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte dos terrenos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Capit\u00e3o Eduardo abrigar\u00e1 moradias populares. Veja: http://t.co/ssfEMC7J"
        },
        {
            "author_id": "27799983",
            "created_at": "2012-08-06T17:15:49.000Z",
            "id": "232525397248573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno, n\u00e9?  @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) http://t.co/pSz0depH"
        },
        {
            "author_id": "366031799",
            "created_at": "2012-08-06T17:10:10.000Z",
            "id": "232523976302264321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 12\u00ba destino mais visitado do mundo \u00e9 o Parque Nacional Great Smoky Mountain na Carolina do Norte, EUA.\no... http://t.co/8IAvj26I"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-08-06T16:55:00.000Z",
            "id": "232520160639078401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal Regional da 4\u00aa Regi\u00e3o autoriza entrada de Ve\u00edculos de Turismo dentro do Parque Nacional at\u00e9 15 de agosto http://t.co/60Fqmpjr"
        },
        {
            "author_id": "605763652",
            "created_at": "2012-08-06T16:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "605763652",
                        "start": 78,
                        "username": "Sp_Carballino"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "293763696",
                        "start": 93,
                        "username": "MarcosCastro10"
                    }
                ]
            },
            "id": "232516521316978690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nun rato entrenamos no Parque Municipal...seguro que temos unhas ganas negras @Sp_Carballino @MarcosCastro10"
        },
        {
            "author_id": "229615783",
            "created_at": "2012-08-06T16:05:06.000Z",
            "id": "232507600728633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUARTA AGORA: @aline_barros far\u00e1 a abertura da Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 no Parque Municipal de Eventos. A partir das 18h. Entrada Franca"
        },
        {
            "author_id": "501829404",
            "created_at": "2012-08-06T15:53:33.000Z",
            "id": "232504693253873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quarta feira tem @aline_barros na Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 . Local: Parque Municipal de eventos. Hor\u00e1rio: 23h"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131574396",
                        "start": 0,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "232498928908640256",
            "in_reply_to_user_id": "131574396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dilmabr sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "150330579",
                        "start": 0,
                        "username": "limitedaterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "232498836537479168",
            "in_reply_to_user_id": "150330579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@limitedaterra sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:29:28.000Z",
            "id": "232498633826787329",
            "in_reply_to_user_id": "54336513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cutnacional sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "391870418",
                        "start": 0,
                        "username": "OcupaSampa"
                    }
                ]
            },
            "id": "232498519360032768",
            "in_reply_to_user_id": "391870418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OcupaSampa sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "387491462",
                        "start": 0,
                        "username": "OccupyPC"
                    }
                ]
            },
            "id": "232498250861670400",
            "in_reply_to_user_id": "387491462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OccupyPC sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "65402901",
                        "start": 0,
                        "username": "moradiadigna"
                    }
                ]
            },
            "id": "232498111111630848",
            "in_reply_to_user_id": "65402901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moradiadigna sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "232497943842811905",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "18601589",
                        "start": 0,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "232497816113664000",
            "in_reply_to_user_id": "18601589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VIOMUNDO sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "331841334",
                        "start": 14,
                        "username": "DilmaNaRede"
                    }
                ]
            },
            "id": "232497398256111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dilmanarede  @dilmanarede sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2012-08-06T15:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "200123505",
                        "start": 0,
                        "username": "maneriquelme"
                    }
                ]
            },
            "id": "232496801566056449",
            "in_reply_to_user_id": "200123505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maneriquelme sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/MQGpo7f #democracia"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2012-08-06T15:20:17.000Z",
            "id": "232496322584915969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do\u2026 http://t.co/2LQ1lWgA"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2012-08-06T15:20:17.000Z",
            "id": "232496320743612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do\u2026 http://t.co/FXflI0m4"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:20:11.000Z",
            "id": "232496296970313729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inconstitucionalidad. sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL #AsambleaContituyente"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "76699270",
                        "start": 0,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "232494983318474752",
            "in_reply_to_user_id": "76699270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MST_Oficial sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:14:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "299416334",
                        "start": 0,
                        "username": "acampadasol"
                    }
                ]
            },
            "id": "232494836819824641",
            "in_reply_to_user_id": "299416334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acampadasol sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "50480305",
                        "start": 0,
                        "username": "NPC_"
                    }
                ]
            },
            "id": "232494570951286784",
            "in_reply_to_user_id": "50480305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NPC_ sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61865738",
                        "start": 0,
                        "username": "raquelrolnik"
                    }
                ]
            },
            "id": "232494397172879361",
            "in_reply_to_user_id": "61865738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raquelrolnik sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:10:02.000Z",
            "id": "232493743939391489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#veja sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35765232",
                        "start": 0,
                        "username": "programapanico"
                    }
                ]
            },
            "id": "232493324005675008",
            "in_reply_to_user_id": "35765232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programapanico sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL #democracia"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "94672253",
                        "start": 0,
                        "username": "diarioliberdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "232492997730770946",
            "in_reply_to_user_id": "94672253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diarioliberdade sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL #america"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "801892453930463239",
                        "start": 0,
                        "username": "tvrecord"
                    }
                ]
            },
            "id": "232492703655546880",
            "in_reply_to_user_id": "15088915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvrecord sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL #anonimous"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "65473559",
                        "start": 0,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "232492426969894912",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalR7 sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL #democracia"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3294413281",
                        "start": 0,
                        "username": "exame_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "232492185151496193",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame_com sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL #brasil"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77469764",
                        "start": 0,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "232491919131934720",
            "in_reply_to_user_id": "80937256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraNoticiasBR sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "232491867823038466",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL #SP"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56119932",
                        "start": 0,
                        "username": "mobilizacaobr"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "26932840",
                        "start": 15,
                        "username": "BlogdoMiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "232491389630423041",
            "in_reply_to_user_id": "56119932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mobilizacaobr @BlogdoMiro sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16632084",
                        "start": 0,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "232491350052990976",
            "in_reply_to_user_id": "16632084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cartacapital sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T15:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "69581439",
                        "start": 0,
                        "username": "LucienySantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "232491305589145600",
            "in_reply_to_user_id": "69581439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucienySantos sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T14:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "74626513",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonardoBoff"
                    }
                ]
            },
            "id": "232491199687172096",
            "in_reply_to_user_id": "74626513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonardoBoff sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "440348344",
            "created_at": "2012-08-06T14:59:46.000Z",
            "id": "232491157354057730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava tocando uma musica no parque municipal de canela, acho que era do Chris Brown, uma parte dizia: I WANNA FUCK YOU... num ritmo suave."
        },
        {
            "author_id": "350481033",
            "created_at": "2012-08-06T14:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "76699270",
                        "start": 0,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "232491139788324864",
            "in_reply_to_user_id": "76699270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MST_Oficial sem surpresas para a linearidade pol\u00edtica paulista http://t.co/uuRUruTL"
        },
        {
            "author_id": "87770680",
            "created_at": "2012-08-06T14:47:41.000Z",
            "id": "232488118933135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/6b6dwNCA"
        },
        {
            "author_id": "60410223",
            "created_at": "2012-08-06T14:33:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "232484490449141761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogos Pan-Americanos Belo Horizonte 2019: Hipismo com os burrinhos do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "87770680",
            "created_at": "2012-08-06T14:30:50.000Z",
            "id": "232483879318077440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/P88at8FR"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2012-08-06T14:29:17.000Z",
            "id": "232483487708499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Verde: conhe\u00e7a o Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique http://t.co/LqlU0Chz"
        },
        {
            "author_id": "87770680",
            "created_at": "2012-08-06T14:27:58.000Z",
            "id": "232483155267956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/9nOocqmD"
        },
        {
            "author_id": "595042896",
            "created_at": "2012-08-06T14:20:28.000Z",
            "id": "232481268766494720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha Conhecer Goi\u00e2nia!\nO Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia, com um milh\u00e3o de metros... http://t.co/rVRNJUjA"
        },
        {
            "author_id": "595042896",
            "created_at": "2012-08-06T14:20:27.000Z",
            "id": "232481265360699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha Conhecer Goi\u00e2nia!\nO Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia, com um milh\u00e3o de metros... http://t.co/sImn6lQV"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-08-06T13:52:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "232474151493963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos preparativos dos 10 anos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Oh beleza!"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2012-08-06T13:51:41.000Z",
            "id": "232474024322686977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais noticias sobre o PNI  http://t.co/YygAvs9K"
        },
        {
            "author_id": "481363412",
            "created_at": "2012-08-06T13:50:59.000Z",
            "id": "232473849323745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NESTA QUARTA: @aline_barros far\u00e1 a abertura da Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 no Parque Municipal de Eventos. A partir das 18h. Entrada Franca!"
        },
        {
            "author_id": "62037911",
            "created_at": "2012-08-06T13:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5235,
                        -22.412643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "232472893429256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmeiras imperiais \u00e0 beira do lago  @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/KopEmOEc"
        },
        {
            "author_id": "139780157",
            "created_at": "2012-08-06T13:40:20.000Z",
            "id": "232471171038330880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Defesa do projeto de lei estadual pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Praia de Taquarinhas #Vote12580"
        },
        {
            "author_id": "94813215",
            "created_at": "2012-08-06T13:27:42.000Z",
            "id": "232467990807969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NESTA QUARTA: @aline_barros far\u00e1 a abertura da Tr\u00eas Rios Expo Fest 2012 no Parque Municipal de Eventos. A partir das 18h. Entrada Franca!"
        },
        {
            "author_id": "404326727",
            "created_at": "2012-08-06T13:14:49.000Z",
            "id": "232464747197517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia  @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/aKDv8yiB"
        },
        {
            "author_id": "518072431",
            "created_at": "2012-08-06T12:47:04.000Z",
            "id": "232457762897006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Vale dos Dinossauros, em Sousa, est\u00e3o suspensas por causa de revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. Veja detalhes - http://t.co/i9LUMonm"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2012-08-06T12:28:59.000Z",
            "id": "232453214606336000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grande movimento de ve\u00edculos na av. Afonso Pena, nas proximidades do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-08-06T12:19:15.000Z",
            "id": "232450763127939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada do Araripe completa 15 anos de cria\u00e7\u00e3o. #MEIOAMBIENTE #CEOPOVO"
        },
        {
            "author_id": "67593856",
            "created_at": "2012-08-06T12:03:14.000Z",
            "id": "232446734343741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semades ajuda elaborar plano para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Jalap\u00e3o: http://t.co/xC0tEeiQ"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2012-08-06T12:00:12.000Z",
            "id": "232445968417697793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mar \u00e9 o grande cart\u00e3o-postal da Cro\u00e1cia, mas d\u00ea uma chance ao conjunto de lagos que forma o parque nacional de... http://t.co/SuC9R2fW"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-08-06T11:20:27.000Z",
            "id": "232435964356739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 dia 15\nhttp://t.co/Yjy0JOKO"
        },
        {
            "author_id": "93459505",
            "created_at": "2012-08-06T10:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03369642,
                        -20.0608743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "232427978322227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/R0FYrej4"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-08-06T10:30:54.000Z",
            "id": "232423496582590466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grutas de Cacahuamilpa \u2013 M\u00e9xico: As Grutas de Cacahuamilpa fazem parte de um parque nacional localizado em Guerr... http://t.co/sp0NEztP"
        },
        {
            "author_id": "61638810",
            "created_at": "2012-08-06T09:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "466779164",
                        "start": 101,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "232412556390699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praca 7 com transito bom, um pouco mais intenso na afonsopena sentido parque municipal @fundodobau98 @Transito98FM"
        },
        {
            "author_id": "138193713",
            "created_at": "2012-08-06T09:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6631746,
                        -23.6488606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "232411052816621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na montanha! #mountain #sky #lindo #climbing #fashion #shoes #c\u00e9u #natureza #  @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/g9CJ8zE4"
        },
        {
            "author_id": "94672253",
            "created_at": "2012-08-06T08:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "388226721",
                        "start": 8,
                        "username": "verdegaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "232397074807812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galiza @Verdegaia pede que Cies, Ons e S\u00e1lvora deixem de ser parque 'nacional' se continuam pr\u00e1ticas destrutivas http://t.co/KjPb1E56"
        },
        {
            "author_id": "252807460",
            "created_at": "2012-08-06T04:34:02.000Z",
            "id": "232333686215954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 uma \u00e1rea protegida no deserto de Nevada onde os Es... \u2014 prefiro acredita que \u00e9 o local onde mandam os seques... http://t.co/SkpfkR1a"
        },
        {
            "author_id": "49993713",
            "created_at": "2012-08-06T03:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "232311796160159745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/zphHnrwR PARQUE ESTADUAL SERRA DE CALDAS - CALDAS NOVAS - (GOI\u00c1S)"
        },
        {
            "author_id": "164110409",
            "created_at": "2012-08-06T01:32:04.000Z",
            "id": "232287895665393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o seu c\u00e9lio, um homem cheio de hist\u00f3rias \u2014 em\u00a0Parque Municipal Bh.\n\u00a0Ele se aproximou e perguntou se ti\u2026 http://t.co/9ZX9KcwP"
        },
        {
            "author_id": "224013207",
            "created_at": "2012-08-06T01:25:24.000Z",
            "id": "232286218300317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no parque municipal s\u00f3 tinha viado, e n\u00e3o, eu n\u00e3o estou sendo ir\u00f4nico."
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2012-08-06T00:03:21.000Z",
            "id": "232265567602618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas\u2026como?\n\nEsse \u00e9 o Grand Prismatic Spring, no parque nacional de Yellowstone, nos EUA. \n\nA magn\u00edfica mistura... http://t.co/5P12YDUI"
        },
        {
            "author_id": "41737299",
            "created_at": "2012-08-05T23:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "259272106",
                        "start": 1,
                        "username": "lequinhafarias"
                    }
                ]
            },
            "id": "232260779158695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@lequinhafarias: I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/edJ4itmt\u201d buzinando aqui em 3..2..1! o/"
        },
        {
            "author_id": "151213149",
            "created_at": "2012-08-05T23:38:49.000Z",
            "id": "232259395046748161",
            "in_reply_to_user_id": "309833426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@UmaGarottaMa aham , passei no parque municipal depois fui pro parque ecologico em alphaville"
        },
        {
            "author_id": "309833426",
            "created_at": "2012-08-05T23:30:21.000Z",
            "id": "232257265623789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuui no parque municipal com os meus pais haha *-*"
        },
        {
            "author_id": "52233242",
            "created_at": "2012-08-05T23:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "232254509865398273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/jl5ewS7l"
        },
        {
            "author_id": "727341007",
            "created_at": "2012-08-05T23:19:01.000Z",
            "id": "232254410410041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea fosse uma placa de tr\u00e2nsito, o que diria? \u2014 \"Area protegida pelo proprietario\" ;) OS FORTES ENTENDEM... http://t.co/DO1OStiR"
        },
        {
            "author_id": "144643873",
            "created_at": "2012-08-05T23:16:30.000Z",
            "id": "232253778651398145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado CONTRA A DESTRUI\u00c7\u00c3O DO PONTAL DA BARRA (PELOTAS) E PELA CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO LOCAL: http://t.co/kNm0auLn"
        },
        {
            "author_id": "138390681",
            "created_at": "2012-08-05T23:15:34.000Z",
            "id": "232253544873488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado CONTRA A DESTRUI\u00c7\u00c3O DO PONTAL DA BARRA (PELOTAS) E PELA CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO LOCAL: http://t.co/Q2yiBAK4"
        },
        {
            "author_id": "331183263",
            "created_at": "2012-08-05T22:44:37.000Z",
            "id": "232245753609859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hojee fui la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "529668420",
            "created_at": "2012-08-05T22:06:32.000Z",
            "id": "232236170552160257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional corcovado http://t.co/CraBNOP6"
        },
        {
            "author_id": "58047027",
            "created_at": "2012-08-05T21:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "3010698245",
                        "start": 65,
                        "username": "samara_gois"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1110692463402987520",
                        "start": 80,
                        "username": "AlinnyAna"
                    }
                ]
            },
            "id": "232230992339927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de 9h de trilha no Parque Nacional Serra de Itabaiana com @samara_gois e @alinnyana , \u00e9 descansar, afinal a semana come\u00e7ou muito bem!"
        },
        {
            "author_id": "222872537",
            "created_at": "2012-08-05T21:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11018068,
                        -4.1552193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "232229459309244418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que visual maravilhoso!!!!   @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/WOdcmHi5"
        },
        {
            "author_id": "254516994",
            "created_at": "2012-08-05T21:31:36.000Z",
            "id": "232227378867351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Municipal ...\n\nSer\u00e1 que consigo um est\u00e1gio com Bhuai Daniel Lima, Rodney Machado ou com Ikaro... http://t.co/H9iwa2aQ"
        },
        {
            "author_id": "451199785",
            "created_at": "2012-08-05T21:10:11.000Z",
            "id": "232221987869687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/QQ7dj08s"
        },
        {
            "author_id": "382164958",
            "created_at": "2012-08-05T21:07:38.000Z",
            "id": "232221348510986241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discovery Channel lan\u00e7a document\u00e1rio gravado no PI: ANDR\u00c9 PESSOAO Parque Nacional Serra da Capivara, mundialment... http://t.co/sDrc4juj"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-05T21:05:41.000Z",
            "id": "232220856175185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "73231650",
            "created_at": "2012-08-05T20:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "8665572",
                        "start": 3,
                        "username": "SIConline"
                    }
                ]
            },
            "id": "232212519282946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @@SIConline est\u00e1 mais uma vez de parab\u00e9ns pela Grande Reportagem sobre o parque nacional de #Gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "236925630",
            "created_at": "2012-08-05T20:19:55.000Z",
            "id": "232209337815293953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onteem fui no parque municipal com a #JuliaEduarda  mtt zicaa u.u"
        },
        {
            "author_id": "224343073",
            "created_at": "2012-08-05T19:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "799218043",
                        "start": 0,
                        "username": "harrysturnsmeon"
                    }
                ]
            },
            "id": "232203996662726656",
            "in_reply_to_user_id": "116314735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HarrySTurnsMeOn a\u00ed \u00e9 que ta o problema . um lugar bom pra mim seria a p\u00e7a da Liberdade , ou o Parque municipal quem sabe .. ou algum shopp"
        },
        {
            "author_id": "118154707",
            "created_at": "2012-08-05T19:56:51.000Z",
            "id": "232203533066334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/F0BGgU3H"
        },
        {
            "author_id": "95964145",
            "created_at": "2012-08-05T19:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "232197679873130496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/KYnbD8Pm"
        },
        {
            "author_id": "204422438",
            "created_at": "2012-08-05T19:11:24.000Z",
            "id": "232192098332467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Peneda Ger\u00eas  http://t.co/0nnpjOs1"
        },
        {
            "author_id": "45197654",
            "created_at": "2012-08-05T19:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "232191283769257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/5ugI5CQn"
        },
        {
            "author_id": "18920770",
            "created_at": "2012-08-05T19:08:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14163862,
                        -29.04919542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "232191279474307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/WV0g7tSx"
        },
        {
            "author_id": "133950235",
            "created_at": "2012-08-05T19:06:00.000Z",
            "id": "232190738266460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "intento2 (@ Parque Municipal Summit) http://t.co/saYga1sr"
        },
        {
            "author_id": "588587016",
            "created_at": "2012-08-05T18:53:43.000Z",
            "id": "232187645231497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PERGUNTA Voc\u00ea tem vontade de soltar uma bomba no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "176501726",
            "created_at": "2012-08-05T18:28:19.000Z",
            "id": "232181253024145408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal \u00e9 cheio de gatas, hj vi duas e tipo j\u00e1 prenhas..."
        },
        {
            "author_id": "60394445",
            "created_at": "2012-08-05T18:24:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62422247,
                        -17.74326771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "232180397046374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Mirante... (@ Parque Estadual da Serra de Caldas) [pic]: http://t.co/UgC5p6kJ"
        },
        {
            "author_id": "176501726",
            "created_at": "2012-08-05T18:21:00.000Z",
            "id": "232179413515640832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tamb\u00e9m ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "95964145",
            "created_at": "2012-08-05T18:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "232177009479016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/pzOMhJCd"
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2012-08-05T17:49:01.000Z",
            "id": "232171362469437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara \u00e9 destaque no Discovery Channel: O Parque Nacional Serra da Capivara, mundialmente conhecido e... http://t.co/qXMlTITQ"
        },
        {
            "author_id": "170140656",
            "created_at": "2012-08-05T17:46:41.000Z",
            "id": "232170778815254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o contra a explora\u00e7\u00e3o madeireira na Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/Vp1MQGy2"
        },
        {
            "author_id": "324968294",
            "created_at": "2012-08-05T17:27:20.000Z",
            "id": "232165908125196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara \u00e9 destaque na s\u00e9rie Desafio em Dose Dupla: -   \t\t\t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t\t   \tO Parque Nacional... http://t.co/MpBvo2Df"
        },
        {
            "author_id": "12949692",
            "created_at": "2012-08-05T17:18:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "232163611362086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companhia linda que apareceu enquanto eu e Bernardo l\u00edamos no p  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/MlBSnZft"
        },
        {
            "author_id": "322694676",
            "created_at": "2012-08-05T17:04:08.000Z",
            "id": "232160067351363584",
            "in_reply_to_user_id": "320355640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucas_silva401 vamo fazer um encontr\u00e3o dos ouvintes do Kabello no Parque Municipal, vamo marcar a data ainda vc anima??"
        },
        {
            "author_id": "45447729",
            "created_at": "2012-08-05T16:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "232158338169856001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/k1xBgmzG"
        },
        {
            "author_id": "400407528",
            "created_at": "2012-08-05T16:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.31387615,
                        41.88461304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "232158307517886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Porta do Mezio - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas   @ Parque do Mesio http://t.co/F6qflRKI"
        },
        {
            "author_id": "57355330",
            "created_at": "2012-08-05T16:42:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56304434,
                        -23.53887171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "232154715574640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paix\u00e3o  @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/GOgusCPR"
        },
        {
            "author_id": "57355330",
            "created_at": "2012-08-05T16:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56304434,
                        -23.53887171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "232152907066245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".  @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/JwuJa8uy"
        },
        {
            "author_id": "196307438",
            "created_at": "2012-08-05T16:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14163862,
                        -29.04919542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "232150673435815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho: visibilidade ZERO!! (@ Parque Nacional dos Aparados da Serra) http://t.co/fbmZ8foo"
        },
        {
            "author_id": "10683412",
            "created_at": "2012-08-05T16:15:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "232147869711351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 anos de S\u00e3o Paulo hoje  @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/CYDMoeR3"
        },
        {
            "author_id": "208261290",
            "created_at": "2012-08-05T16:11:42.000Z",
            "id": "232146872972746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo pro parque municipal encontra o mor"
        },
        {
            "author_id": "27711420",
            "created_at": "2012-08-05T16:08:06.000Z",
            "id": "232145969754562561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/2HluSylM"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2012-08-05T15:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "106845199",
                        "start": 67,
                        "username": "edsonsombra"
                    }
                ]
            },
            "id": "232135495096860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia pede socorro! http://t.co/SShpu7ia via @edsonsombra"
        },
        {
            "author_id": "67349309",
            "created_at": "2012-08-05T15:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "8802752",
                        "start": 105,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "232129026767081473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Na Amaz\u00f4nia, c\u00e2meras na floresta 'flagram' 95 animais de 16 esp\u00e9cies http://t.co/tbWI3ijq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "317941740",
            "created_at": "2012-08-05T14:46:32.000Z",
            "id": "232125441194991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Copei  http://t.co/JsidjBFA"
        },
        {
            "author_id": "67921151",
            "created_at": "2012-08-05T14:41:46.000Z",
            "id": "232124242278367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra que s\u00f3 faixas?! Pintamos O CH\u00c3O DO CORETO DO PARQUE MUNICIPAL - por acidente, mas pintamos. Samos dyvas u...u"
        },
        {
            "author_id": "60111922",
            "created_at": "2012-08-05T14:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "232122747315159041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis meses de namoro. Obrigado por tudo. Te amo.  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/S3AaDSr0"
        },
        {
            "author_id": "63856844",
            "created_at": "2012-08-05T14:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27441517,
                        -22.96104288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "232122624728252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trail + cross country = 1:07:49 *-*  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Yg5Y5t4t"
        },
        {
            "author_id": "255498632",
            "created_at": "2012-08-05T14:32:42.000Z",
            "id": "232121957934563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/Xs8RNWSy"
        },
        {
            "author_id": "347393633",
            "created_at": "2012-08-05T14:31:15.000Z",
            "id": "232121595789987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos... Parque Nacional \u00e0s 12h.. Gra\u00e7as ao Kenneth! Hehe #Fam\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "77349021",
            "created_at": "2012-08-05T14:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82943055,
                        -15.40504261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "232121304596226049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/ny6rT9Yn"
        },
        {
            "author_id": "727171862",
            "created_at": "2012-08-05T14:25:49.000Z",
            "id": "232120227272478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos ganha \u201cnova vida\u201d | http://t.co/lDS4n26G http://t.co/0gePqLTk"
        },
        {
            "author_id": "737883932",
            "created_at": "2012-08-05T14:22:33.000Z",
            "id": "232119404886892545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queem vai pro parque municipal me fala dinov ?"
        },
        {
            "author_id": "382695822",
            "created_at": "2012-08-05T14:20:00.000Z",
            "id": "232118762852216832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "tto querendo ir pro parque municipal hooj\u00ea (:"
        },
        {
            "author_id": "106249004",
            "created_at": "2012-08-05T14:11:35.000Z",
            "id": "232116644942606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande\" http://t.co/wjBYw5l9"
        },
        {
            "author_id": "27104301",
            "created_at": "2012-08-05T14:10:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "232116405187792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) w/ 4 others http://t.co/PE0dyb9s"
        },
        {
            "author_id": "58827404",
            "created_at": "2012-08-05T14:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75567756,
                        -23.4611647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "232115617237438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos? (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ 3 others) http://t.co/sTym1oEt"
        },
        {
            "author_id": "27104301",
            "created_at": "2012-08-05T14:04:18.000Z",
            "id": "232114812920922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #bh  http://t.co/SU35Y3z3"
        },
        {
            "author_id": "174704906",
            "created_at": "2012-08-05T14:04:07.000Z",
            "id": "232114767052038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH. http://t.co/966bMDGr"
        },
        {
            "author_id": "61462501",
            "created_at": "2012-08-05T13:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51694941,
                        -2.7957352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "232113320931491841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo pra todos!! \ud83c\udfc4 #jericoacoara   @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/O1p5MJgu"
        },
        {
            "author_id": "62989509",
            "created_at": "2012-08-05T13:57:45.000Z",
            "id": "232113162919485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ter ido pro parque nacional, observar a ~~natureza~~ hoje."
        },
        {
            "author_id": "75536859",
            "created_at": "2012-08-05T13:32:56.000Z",
            "id": "232106917047197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de natureza mas n\u00e3o quer suar a camisa nas trilhas pode conhecer as paisagens do Parque Nacional de S\u00e3o... http://t.co/O1U1t3SS"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-08-05T13:15:06.000Z",
            "id": "232102431109033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/7Mwa6hNg"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-05T13:06:14.000Z",
            "id": "232100199974187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "36429029",
            "created_at": "2012-08-05T12:54:54.000Z",
            "id": "232097346773737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure! :) (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/99PG7ry"
        },
        {
            "author_id": "218995409",
            "created_at": "2012-08-05T12:16:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "232087643503067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/8fzz75F"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2012-08-05T11:57:39.000Z",
            "id": "232082939708583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "EXPLOSIVA Parque Nacional de Bras\u00edlia pede socorro! : Blog do Cafezinho\nhttp://t.co/VuoKOr9q"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2012-08-05T11:57:04.000Z",
            "id": "232082793331556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia pede socorro! : Blog do Cafezinho\nhttp://t.co/VuoKOr9q"
        },
        {
            "author_id": "47978814",
            "created_at": "2012-08-05T11:28:09.000Z",
            "id": "232075516432224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/XxiGcXsN"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-08-05T09:34:03.000Z",
            "id": "232046801912492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definida nova data para proibi\u00e7\u00e3o da entrada de t\u00e1xis no Parque Nacional: Justi\u00e7a Federal de... http://t.co/3LoqKqQa"
        },
        {
            "author_id": "33004995",
            "created_at": "2012-08-05T08:30:02.000Z",
            "id": "232030689883717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito show este Papel de Parede &amp;quot;Parque Nacional Noosa&amp;quot; -  http://t.co/fhdjOGtP"
        },
        {
            "author_id": "713384528",
            "created_at": "2012-08-05T04:59:13.000Z",
            "id": "231977638292516864",
            "in_reply_to_user_id": "627199218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kisses4horan  14 . sabe onde \u00e9 o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "221091311",
            "created_at": "2012-08-05T02:16:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "231936701625421826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00ba Lomo-Rol\u00ea no Parque nacional! Que merda..."
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:47:11.000Z",
            "id": "231929313254060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/3DakySBV"
        },
        {
            "author_id": "18761275",
            "created_at": "2012-08-05T01:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.352989,
                        -5.114392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbbcb83795234f5b"
            },
            "id": "231927538547580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da Ponta do Tubar\u00e3o (@ Ponta do Tubar\u00e3o) http://t.co/OIuMQczI"
        },
        {
            "author_id": "18761275",
            "created_at": "2012-08-05T01:35:13.000Z",
            "id": "231926299554369538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da Ponta do Tubar\u00e3o http://t.co/eT5cbKz9"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:24:45.000Z",
            "id": "231923665204289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/xDXdWiwZ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:23:27.000Z",
            "id": "231923337364922370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/eEIb9mxk"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:22:41.000Z",
            "id": "231923147195166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/MngBhhD4"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:22:15.000Z",
            "id": "231923035505041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/wxRWTUgf"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:21:49.000Z",
            "id": "231922928810356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/oukumAFd"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:21:26.000Z",
            "id": "231922831267598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/w0Dow9Pf"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:21:05.000Z",
            "id": "231922741014585345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/bPHk7KTX"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:20:39.000Z",
            "id": "231922635712364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/B95nGfaz"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:20:16.000Z",
            "id": "231922538161258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/Ysnbe0cR"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:19:49.000Z",
            "id": "231922425334464514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/mj9fu2sk"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:19:33.000Z",
            "id": "231922356187168771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/I9AvNY1z"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:19:09.000Z",
            "id": "231922257381949441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/8GARFJrQ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:18:46.000Z",
            "id": "231922158253793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/1A3efHoV"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:18:25.000Z",
            "id": "231922073344278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/ZoVAeRdp"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:18:12.000Z",
            "id": "231922019166457857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/Iio82B30"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:17:52.000Z",
            "id": "231921932747038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/FCJXyTMU"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:17:38.000Z",
            "id": "231921874366509057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/PBI8QZzo"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:14:55.000Z",
            "id": "231921191198285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/KdAPyGUy"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2012-08-05T01:13:45.000Z",
            "id": "231920897873825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu livro UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS !!! QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS ! ADOTADO POR... http://t.co/SLwpXTNS"
        },
        {
            "author_id": "53229906",
            "created_at": "2012-08-05T00:58:35.000Z",
            "id": "231917078964236289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Petrolina, por exemplo, tem maratonista com \u00edndice Ol\u00edmpico, campe\u00f5es de atletismo paral\u00edmpico e os caras treinam no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "67909642",
            "created_at": "2012-08-05T00:53:23.000Z",
            "id": "231915773625499649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografias de Natureza Brasil: Maravilhas do Parque Estadual Morro do Diabo. http://t.co/9Jt7Byp5"
        },
        {
            "author_id": "398902891",
            "created_at": "2012-08-05T00:43:26.000Z",
            "id": "231913267306561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha #Parque_Municipal com a galerinha da minha sala do anoo passado'"
        },
        {
            "author_id": "399084908",
            "created_at": "2012-08-05T00:12:59.000Z",
            "id": "231905604720001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lopes estar\u00e1 no Parque Estadual Pedra Branca...rapel!"
        },
        {
            "author_id": "337362912",
            "created_at": "2012-08-05T00:03:10.000Z",
            "id": "231903134262362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha se p\u00e1 eu e a galero vamos pro parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "67921151",
            "created_at": "2012-08-04T23:53:58.000Z",
            "id": "231900819245633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o vandalismo! Pintamos o coreto do parque municipal, pelo MCR :D http://t.co/Vx6pIom1"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-08-04T22:47:10.000Z",
            "id": "231884007753805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, dirige o carro-madrinha da prova."
        },
        {
            "author_id": "374373151",
            "created_at": "2012-08-04T21:57:47.000Z",
            "id": "231871580731486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No m\u00e1s matanzas pfv! \nhttp://t.co/pmdk7TGJ"
        },
        {
            "author_id": "39631035",
            "created_at": "2012-08-04T20:57:55.000Z",
            "id": "231856516314054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde ! \ue011\ue04a  @ Parque Estadual da Serra do Mar. http://t.co/HCJfjt6s"
        },
        {
            "author_id": "61049696",
            "created_at": "2012-08-04T20:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8734024,
                        -23.49727559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "231851683444043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/sDfutQeu"
        },
        {
            "author_id": "61049696",
            "created_at": "2012-08-04T20:32:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8734024,
                        -23.49727559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "231850229291446273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a barriga cada minuto maior rara  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/BfaX5ek4"
        },
        {
            "author_id": "61049696",
            "created_at": "2012-08-04T20:31:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8734024,
                        -23.49727559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "231849818044125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marido no parque   @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/ecUQ2LDZ"
        },
        {
            "author_id": "61049696",
            "created_at": "2012-08-04T20:29:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8734024,
                        -23.49727559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "231849418171772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com a J\u00falia !!!  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/32MQmh99"
        },
        {
            "author_id": "61049696",
            "created_at": "2012-08-04T20:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8734024,
                        -23.49727559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "231848598898356225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado no parque !!!!  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/bqeRAOd6"
        },
        {
            "author_id": "106572103",
            "created_at": "2012-08-04T20:11:19.000Z",
            "id": "231844789019086849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altas fotos! (@ Parque Estadual da Pedra Azul) http://t.co/zEWyQQt3"
        },
        {
            "author_id": "23090716",
            "created_at": "2012-08-04T20:07:56.000Z",
            "id": "231843937927692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyoning no Rio Carcerelha, uma aventura no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/bL0abKLJ"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2012-08-04T20:05:28.000Z",
            "id": "231843313546842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/pH0I9Op2"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2012-08-04T20:03:49.000Z",
            "id": "231842899514511362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/PVefIHcr"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-08-04T20:02:04.000Z",
            "id": "231842458055610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 12/08 http://t.co/2qBMcLnq"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2012-08-04T20:00:44.000Z",
            "id": "231842125229219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/AxBHhZub"
        },
        {
            "author_id": "73923442",
            "created_at": "2012-08-04T19:55:37.000Z",
            "id": "231840835824664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz um v\u00eddeo cantando Los Hermanos *_* \u2014 to no parque municipal, vai ser um pouco dificil graval um video haha... http://t.co/iWLf2mBf"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-08-04T19:07:51.000Z",
            "id": "231828814332846081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semades ajuda elaborar plano para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Jalap\u00e3o http://t.co/oyyfYsat"
        },
        {
            "author_id": "129069998",
            "created_at": "2012-08-04T18:48:20.000Z",
            "id": "231823906284109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- B-day. (@ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis) http://t.co/IcSLFfln"
        },
        {
            "author_id": "150470329",
            "created_at": "2012-08-04T17:51:11.000Z",
            "id": "231809522040205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu passando em frente o parque municipal e sismando que eu tava no mangabeiras KKKKKKKKKKKKKKKKK que bad  que"
        },
        {
            "author_id": "17216224",
            "created_at": "2012-08-04T17:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.132211,
                        -18.565483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "231807329023164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Salto Do Sucuriu (Costa Rica, MS) http://t.co/0Q9mMrWV"
        },
        {
            "author_id": "151213149",
            "created_at": "2012-08-04T17:34:18.000Z",
            "id": "231805274980245505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sep\u00e1 amanha eu vo pro parque municipal , meu irmao vai faser churrasco la"
        },
        {
            "author_id": "288442321",
            "created_at": "2012-08-04T16:59:02.000Z",
            "id": "231796396402040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Baleia / Sahy - Cria\u00e7\u00e3o \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \nhttp://t.co/8CZyplAd http://t.co/mTwEqbOx"
        },
        {
            "author_id": "47521902",
            "created_at": "2012-08-04T16:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8734024,
                        -23.49727559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "231795544819912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kickoff em 5 minutos!  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/c9kizGFe"
        },
        {
            "author_id": "133701422",
            "created_at": "2012-08-04T16:20:53.000Z",
            "id": "231786797053644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Love #Falls #boattrip  @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/68AWJXgb"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-08-04T16:18:52.000Z",
            "id": "231786289505124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 15... http://t.co/FaIJbjht"
        },
        {
            "author_id": "91227614",
            "created_at": "2012-08-04T16:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "3125566203",
                        "start": 35,
                        "username": "WaitMaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "231784665340579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo pro parque municipal com a @waitmaria. *-*"
        },
        {
            "author_id": "114235475",
            "created_at": "2012-08-04T16:07:46.000Z",
            "id": "231783497176600578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitor ta no parque nacional j\u00e1 ae ae sdds"
        },
        {
            "author_id": "37260383",
            "created_at": "2012-08-04T15:58:13.000Z",
            "id": "231781093618106368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava super afim de sair daqui, passar no P\u00e1tio pra comer e depois ir no Parque Municipal mas a pregui\u00e7a vai me fazer ir direto pra casa."
        },
        {
            "author_id": "47521902",
            "created_at": "2012-08-04T15:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8734024,
                        -23.49727559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "231773372411949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em hora e meia come\u00e7a Arsenal e Storm  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/BkiYZRml"
        },
        {
            "author_id": "18111257",
            "created_at": "2012-08-04T15:18:54.000Z",
            "id": "231771197933752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nAWexv3q"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-08-04T14:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "247277293",
                        "start": 51,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "231762998673408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Converso na @cbnfoz com Presidente do Fundo Igua\u00e7u @GilmarPiolla sobre volta do transito de t\u00e1xis e vei\u00e7ulos no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "151213149",
            "created_at": "2012-08-04T14:44:40.000Z",
            "id": "231762584653672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu irmao queria ir pro parque municipal hj , mais nem vai dar , ai agente vai amanha *-*"
        },
        {
            "author_id": "115238045",
            "created_at": "2012-08-04T14:44:06.000Z",
            "id": "231762438901620737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walk on! #amusementpark #girl #me #hellokitty #sunglasses  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti http://t.co/FLDxJBiE"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2012-08-04T14:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "231759155424292866",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Teve em Arraial do Cabo por esses dias? Viu a fabrica flutuante de cimento dentro da reserva extrativista? O que achou?"
        },
        {
            "author_id": "97065140",
            "created_at": "2012-08-04T14:26:29.000Z",
            "id": "231758008206635009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FrasesParaRomperElHielo parque nacional, 85 o ascensor?"
        },
        {
            "author_id": "112032215",
            "created_at": "2012-08-04T14:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38790549",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "231755832252051457",
            "in_reply_to_user_id": "38790549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_IBAMA INVADIRAM AREA PROTEGIDA PELO IBAMA RUA DOM\u00caNICO DELPANE COM RUA ELEASAR CARPENTRAS! SAPOPEMBA PERTO BATALH\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "49383619",
            "created_at": "2012-08-04T14:16:55.000Z",
            "id": "231755598725775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quais as chances de eu ir no parque municipal hoje?"
        },
        {
            "author_id": "29065034",
            "created_at": "2012-08-04T14:14:58.000Z",
            "id": "231755109921591297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o quer dizer que a Pedra Azul \u00e9 verde...  @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/f5jMcdwc"
        },
        {
            "author_id": "139565432",
            "created_at": "2012-08-04T14:09:06.000Z",
            "id": "231753632847122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeee!!! =D  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CEhWyBGf"
        },
        {
            "author_id": "112032215",
            "created_at": "2012-08-04T14:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "138172915",
                        "start": 0,
                        "username": "sigageraldoluis"
                    }
                ]
            },
            "id": "231752882465169410",
            "in_reply_to_user_id": "138172915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigageraldoluis Geraldo um pessoal invadiu area protegida do ibama,construindo um monte de barracos,"
        },
        {
            "author_id": "607283583",
            "created_at": "2012-08-04T14:05:37.000Z",
            "id": "231752756065628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o incr\u00edvel Parque Nacional da Tijuca, um lugar lindo e um enorme contato c/ a natureza, vale a pena conhecer! http://t.co/c5ocFHLc"
        },
        {
            "author_id": "56891336",
            "created_at": "2012-08-04T13:59:51.000Z",
            "id": "231751303120973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1xis e carros de empresas de turismo s\u00e3o liberados para circular no Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 dia 15 de agosto. http://t.co/P03tnH1O"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-08-04T13:57:35.000Z",
            "id": "231750736042676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1xis e carros de empresas de turismo s\u00e3o liberados para circular no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eflawz2Z"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-08-04T13:56:04.000Z",
            "id": "231750351886381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/3tzeGFqA"
        },
        {
            "author_id": "35550771",
            "created_at": "2012-08-04T13:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "29065034",
                        "start": 64,
                        "username": "franciscosouza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02478225,
                        -20.38959549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "231749123160829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo!! Pedra Azul ES (@ Parque Estadual da Pedra Azul w/ @franciscosouza) [pic]: http://t.co/i6QpQAtI"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2012-08-04T13:49:43.000Z",
            "id": "231748756742209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/RnZcORae"
        },
        {
            "author_id": "259370650",
            "created_at": "2012-08-04T13:32:26.000Z",
            "id": "231744403989999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/AP processa Vivo S/A por danos na Reserva Extrativista do Rio Cajari http://t.co/BB2GDapZ"
        },
        {
            "author_id": "311134880",
            "created_at": "2012-08-04T13:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "61808884",
                        "start": 0,
                        "username": "JeisyElaine"
                    }
                ]
            },
            "id": "231744037625925635",
            "in_reply_to_user_id": "61808884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeisyElaine parque municipal, no coreto."
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-08-04T13:26:17.000Z",
            "id": "231742858644840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1-Online http://t.co/yaiRZ6bk"
        },
        {
            "author_id": "286261644",
            "created_at": "2012-08-04T13:19:03.000Z",
            "id": "231741038610485248",
            "in_reply_to_user_id": "308586639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexmarinho_mf mais vou pro parque municipal com a ga e a mi k"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2012-08-04T13:06:02.000Z",
            "id": "231737760975826947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admir\u00e1vel Mundo\nBa\u00eda Wineglass| Parque Nacional Freycinet| Tasm\u00e2nia |Austr\u00e1lia| \n\nA beleza da ba\u00eda de... http://t.co/P8TPnATv"
        },
        {
            "author_id": "40266381",
            "created_at": "2012-08-04T13:04:44.000Z",
            "id": "231737434231152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/eOUCaOwQ"
        },
        {
            "author_id": "48664614",
            "created_at": "2012-08-04T13:02:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.085083,
                        42.425067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1cbd42cdf960d6a8"
            },
            "id": "231736848064585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uno de mis rinconcitos es el #parque municipal do #carballi\u00f1o #fotograf\u00eda #ourense #g  @ juanjosenogueira.es http://t.co/QcUzAPdI"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2012-08-04T12:49:08.000Z",
            "id": "231733507536326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do ... http://t.co/2uKtkHiE #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "56374092",
            "created_at": "2012-08-04T12:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47735523",
                        "start": 1,
                        "username": "dansteixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "231733165935456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@dansteixeira pira com a qtde de bicho. (@ Estacao Ecologica Do Taim) http://t.co/mJzU1J2X"
        },
        {
            "author_id": "267388585",
            "created_at": "2012-08-04T12:46:12.000Z",
            "id": "231732768999096322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo no parque municipal com meu pai pra jogar volei"
        },
        {
            "author_id": "171160387",
            "created_at": "2012-08-04T12:22:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "231726719009169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Wt4rDDKP"
        },
        {
            "author_id": "316734235",
            "created_at": "2012-08-04T12:14:55.000Z",
            "id": "231724899583004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u: TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turi... http://t.co/vZo4lnpf"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2012-08-04T12:14:55.000Z",
            "id": "231724898807074817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6psJA9qf"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-08-04T12:10:47.000Z",
            "id": "231723857889861633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o mapeia polui\u00e7\u00e3o no rio Araras[]: Localizado no cora\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica, o Rio Araras, que f... http://t.co/XevoniuA"
        },
        {
            "author_id": "17921776",
            "created_at": "2012-08-04T12:09:46.000Z",
            "id": "231723601353658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do ... - H2FOZ http://t.co/Z54mjsNu #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-08-04T12:07:52.000Z",
            "id": "231723122414460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o mapeia polui\u00e7\u00e3o no rio Araras: Localizado no cora\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica, o Rio Araras, que fic... http://t.co/t4Apu6fn"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-08-04T12:07:52.000Z",
            "id": "231723121579798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o mapeia polui\u00e7\u00e3o no rio Araras: Localizado no cora\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica, o Rio Araras, que fic... http://t.co/XkOFsdPV"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2012-08-04T12:07:51.000Z",
            "id": "231723120032088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o mapeia polui\u00e7\u00e3o no rio Araras: Localizado no cora\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica, o Rio Araras, que fic... http://t.co/CrXUOdtz"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-08-04T12:07:51.000Z",
            "id": "231723119398756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o mapeia polui\u00e7\u00e3o no rio Araras: Localizado no cora\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica, o Rio Araras, que fic... http://t.co/nJHBsshk"
        },
        {
            "author_id": "231922473",
            "created_at": "2012-08-04T12:07:48.000Z",
            "id": "231723106723590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/4EBWxcXO"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-08-04T11:59:44.000Z",
            "id": "231721075128537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite t\u00e1xis e empresas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1-Online http://t.co/FMgpudy8"
        },
        {
            "author_id": "47978814",
            "created_at": "2012-08-04T11:23:42.000Z",
            "id": "231712009002024961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/BsdBevJM"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-08-04T11:09:02.000Z",
            "id": "231708317808984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 dia 15: 04/08/2012 - O desembargador fe... http://t.co/t47g5qQQ"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-08-04T10:56:57.000Z",
            "id": "231705278687621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 dia 15 | H2FOZ http://t.co/8B80yj7b"
        },
        {
            "author_id": "14395087",
            "created_at": "2012-08-04T10:52:34.000Z",
            "id": "231704172574158849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 permite ve\u00edculos de turismo dentro do Parque Nacional do ... - H2FOZ http://t.co/dIC2S707 #turismo"
        },
        {
            "author_id": "213791734",
            "created_at": "2012-08-04T09:15:02.000Z",
            "id": "231679629130342401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de revitaliza\u00e7\u00e3o suspendem visitas ao Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/m3mYSKVl"
        },
        {
            "author_id": "42217065",
            "created_at": "2012-08-04T04:31:28.000Z",
            "id": "231608267179175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o, pr\u00f3xima parada Parque Nacional de Triglav, n\u00e9? ....n\u00e9??! #Eslov\u00eania"
        },
        {
            "author_id": "440022434",
            "created_at": "2012-08-04T03:21:30.000Z",
            "id": "231590656966021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9, sem d\u00favida, o mais importante.VIVA AO PIAU\u00cd..."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-08-04T02:50:38.000Z",
            "id": "231582893200269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/1Ny49V2L"
        },
        {
            "author_id": "155202181",
            "created_at": "2012-08-04T02:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 127,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "231570728640724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico investiga ocupa\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/keM4nRWf via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "40542794",
            "created_at": "2012-08-04T01:45:56.000Z",
            "id": "231566607837716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela fala \"parque nacional\" e eu escuto \"parto natural\". normal"
        },
        {
            "author_id": "356609326",
            "created_at": "2012-08-04T01:28:39.000Z",
            "id": "231562261339197442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puts , tenho que fazer uma maquete, sobre o parque nacional do Igua\u00e7u --'"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-08-04T01:27:59.000Z",
            "id": "231562093499920386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do ... - http://t.co/gSOaAAsj http://t.co/VoHrrZVb"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-08-04T01:11:16.000Z",
            "id": "231557884339707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do ... - http://t.co/Mw2OVCxC http://t.co/8izrp6kW"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-08-04T00:49:03.000Z",
            "id": "231552292145491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zh7XW3Lp #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-08-04T00:49:03.000Z",
            "id": "231552291575050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Fed... http://t.co/hdvS3j1d"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2012-08-04T00:44:58.000Z",
            "id": "231551263995752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares que carrego na mem\u00f3ria...\n\nRio Floriano, Parque Nacional Do Igua\u00e7u, acesso por Capanema, PR...... http://t.co/G21R0oPH"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-08-04T00:37:12.000Z",
            "id": "231549309844324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/18QQUhCi"
        },
        {
            "author_id": "342712245",
            "created_at": "2012-08-04T00:28:55.000Z",
            "id": "231547225547894784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aff, Que prova!  gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-08-04T00:22:21.000Z",
            "id": "231545572694323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/fFiDj9WY"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-08-04T00:22:20.000Z",
            "id": "231545569527607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/K4dX4ydK"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-08-04T00:22:19.000Z",
            "id": "231545565052280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/P3YbmJZS"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-08-04T00:22:01.000Z",
            "id": "231545489227661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/43oFwX6I"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-08-04T00:22:00.000Z",
            "id": "231545484790075394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/vth2dSSu"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:59.000Z",
            "id": "231545481275265025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/pwWMStDn"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:58.000Z",
            "id": "231545476737007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa pr... http://t.co/wyzk6As4"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:53.000Z",
            "id": "231545456373669889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/s3LibeaK G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:52.000Z",
            "id": "231545450908499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/L5b5dsB5"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:50.000Z",
            "id": "231545446240235521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/Xrm3xgpP"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:50.000Z",
            "id": "231545445707558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/xAy4tKZf"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-08-04T00:21:00.000Z",
            "id": "231545236306931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/zh2fdoWP"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:59.000Z",
            "id": "231545231827410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/9J79zCr1"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:59.000Z",
            "id": "231545228606201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/MlBHWOlM"
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:59.000Z",
            "id": "231545228593610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545227813462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/srKapcYF"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545227234660353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545227104620545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545226978811905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/JcpyAtEk"
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545226819416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545226655846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545226542592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7ada..."
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:58.000Z",
            "id": "231545224764194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/2BFqakWl"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:57.000Z",
            "id": "231545224084733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/ldSZHfU0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:57.000Z",
            "id": "231545224084729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/PNP6hFmN"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:57.000Z",
            "id": "231545223048736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/sl9ERYG1"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:57.000Z",
            "id": "231545221379391490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/czG00VpM"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:57.000Z",
            "id": "231545220674764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/HM7BTa5X"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:53.000Z",
            "id": "231545207110393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/G7m6qUbq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:50.000Z",
            "id": "231545193961230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/A5FwgtKm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:38.000Z",
            "id": "231545141255626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/q9CE8HY0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:22.000Z",
            "id": "231545073723121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/T7RtdBe5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:12.000Z",
            "id": "231545034326020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/snklnxmW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:06.000Z",
            "id": "231545007406993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/LCaBizrJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:04.000Z",
            "id": "231544999081291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/yemyDGPG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:02.000Z",
            "id": "231544992273940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/UJPLR82T #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-08-04T00:20:00.000Z",
            "id": "231544980936736771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/njWquO2u #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:57.000Z",
            "id": "231544971684098049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/5bYtD4ff #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:55.000Z",
            "id": "231544963182256128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/OTltVoch #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:53.000Z",
            "id": "231544954277728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/rQUI6STe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:51.000Z",
            "id": "231544945507446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/Gbuauk4C #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:49.000Z",
            "id": "231544936472928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/W3Hr2hFQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:47.000Z",
            "id": "231544927400624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/yUUmfFq6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:45.000Z",
            "id": "231544918559031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/sRdhcfDu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:42.000Z",
            "id": "231544909495169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/unO3m5Ew #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:40.000Z",
            "id": "231544899718246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/fAQqWwIH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:34.000Z",
            "id": "231544872069382145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/PqxtgMNv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:27.000Z",
            "id": "231544845766885377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/C9WYYAfQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:24.000Z",
            "id": "231544833955753986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/ZWicAMwS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:23.000Z",
            "id": "231544825902665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/qg7OM6vX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:20.000Z",
            "id": "231544814905221121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/WTOyMFqs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:17.000Z",
            "id": "231544802729144321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA parti... http://t.co/SFTrYc6S #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:13.000Z",
            "id": "231544784135802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA partir de quinta-fe... http://t.co/NILv0Qfw"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:09.000Z",
            "id": "231544770453975041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA partir de quinta-feira (15) ser\u00e3o pe... http://t.co/gu3qO4ad"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:08.000Z",
            "id": "231544766976884737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/p2ZWZgM0"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:08.000Z",
            "id": "231544763944411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nA partir de quinta-feira (15) ser\u00e3o pe... http://t.co/F10L7tMt"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:07.000Z",
            "id": "231544761511714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/nLJN0WsA"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:06.000Z",
            "id": "231544757426458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/8WodH1up"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:05.000Z",
            "id": "231544752707866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/5sfLD5v2"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:05.000Z",
            "id": "231544751671869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/hpWrY9pg"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:05.000Z",
            "id": "231544751491538945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bpUkfVWe"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:05.000Z",
            "id": "231544751005003777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/auk8tIC0"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:05.000Z",
            "id": "231544750241640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/4tYFPU7s"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:04.000Z",
            "id": "231544748752650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/Aa2Zw1d5"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:01.000Z",
            "id": "231544733921587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal visa preser... http://t.co/7t36LOh2"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-08-04T00:19:00.000Z",
            "id": "231544731191083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XNePHf1X"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-08-04T00:17:04.000Z",
            "id": "231544244807012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/opCcBA0Q"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-08-04T00:15:05.000Z",
            "id": "231543743642234881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a define nova data para proibir t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MfSa8rmK"
        },
        {
            "author_id": "119026223",
            "created_at": "2012-08-04T00:12:37.000Z",
            "id": "231543118917427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V Alhaur\u00edn Rock en el parque municipal. #Alhaurindelatorre http://t.co/aB1e5DnC"
        },
        {
            "author_id": "65603282",
            "created_at": "2012-08-03T23:41:06.000Z",
            "id": "231535194958602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caw Motorway  -  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  -  Montalegre  -  Portugal  ____ http://t.co/TkCZYSK7 ____"
        },
        {
            "author_id": "141736814",
            "created_at": "2012-08-03T23:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "231532812841406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renne\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/L1HCwMuk"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-08-03T23:22:21.000Z",
            "id": "231530476966391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Minist\u00e9rio P\u00fablico abre inva\u00e7\u00e3o de 120 fam\u00edlias no Parque Nacional http://t.co/BkFwJO8C #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-08-03T23:22:21.000Z",
            "id": "231530474349158401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico abre inva\u00e7\u00e3o de 120 fam\u00edlias no Parque Nacional:  http://t.co/eATQljJB"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2012-08-03T23:15:55.000Z",
            "id": "231528854894833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semades ajuda elaborar plano para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Jalap\u00e3o: A Semades \u2013 Secretaria do Meio Ambiente e Desenv... http://t.co/xTGEXKWn"
        },
        {
            "author_id": "735668017",
            "created_at": "2012-08-03T22:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "735668017",
                        "start": 0,
                        "username": "APEATUNAC"
                    }
                ]
            },
            "id": "231523438207066112",
            "in_reply_to_user_id": "735668017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@APEATUNAC \nA reportagem sobre a Reserva Extrativista de Arraial foi ve\u00edculada de com informa\u00e7\u00f5es erradas."
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2012-08-03T22:46:18.000Z",
            "id": "231521401385910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 permite transporte com t\u00e1xis e empresas de turismo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 15/8  http://t.co/j4GE1eYr"
        },
        {
            "author_id": "150680821",
            "created_at": "2012-08-03T22:38:00.000Z",
            "id": "231519311754301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/wQRTWvpw"
        },
        {
            "author_id": "113100339",
            "created_at": "2012-08-03T22:23:14.000Z",
            "id": "231515596611788801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Rio Do\u00e7e\" http://t.co/ULCDOyIC"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-08-03T22:15:38.000Z",
            "id": "231513684709605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#4cantos MP pede que GDF apure ocupa\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional  http://t.co/8r9GYogm"
        },
        {
            "author_id": "20083226",
            "created_at": "2012-08-03T22:07:39.000Z",
            "id": "231511674648154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fins de Semana e F\u00e9rias na natureza em Territ\u00f3rio do Lobo: Venha usufruir da natureza no Parque Nacional da Pene... http://t.co/v6BV4y9C"
        },
        {
            "author_id": "109648637",
            "created_at": "2012-08-03T22:03:52.000Z",
            "id": "231510725615562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os motoristas de van no rio de janeiro fazem o nightbus andante parecer uma carruagem no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "67096043",
            "created_at": "2012-08-03T22:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "35693211",
                        "start": 0,
                        "username": "PretaGil"
                    }
                ]
            },
            "id": "231510377958084609",
            "in_reply_to_user_id": "35693211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PretaGil Vamos ganhar o novo ecosport com uma hist\u00f3ria do cora\u00e7\u00e3o do brasi. Nascente do araguaia e parque nacional das emas. Gutemberg."
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-08-03T22:01:10.000Z",
            "id": "231510044838092801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede que GDF apure ocupa\u00e7\u00e3o irregular no Parque Nacional: \nA Promotoria de Justi\u00e7a de Defesa do Meio Ambiente... http://t.co/vmhfaFqD"
        },
        {
            "author_id": "66451546",
            "created_at": "2012-08-03T21:44:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "231505930745950209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh saudades....  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/zDS41vf6"
        },
        {
            "author_id": "66451546",
            "created_at": "2012-08-03T21:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "231496649116106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/XzwZVS7o"
        },
        {
            "author_id": "87062074",
            "created_at": "2012-08-03T20:56:49.000Z",
            "id": "231493852056412161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/rUcww6KK"
        },
        {
            "author_id": "87062074",
            "created_at": "2012-08-03T20:54:43.000Z",
            "id": "231493322571644928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta do coral  @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/GUC9cSDS"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2012-08-03T20:36:56.000Z",
            "id": "231488845718364161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: Obras de revitaliza\u00e7\u00e3o suspendem visitas ao Monumento Natural Vale dos Dinossa... http://t.co/I859Qg8T #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2012-08-03T20:32:16.000Z",
            "id": "231487671049007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obras de revitaliza\u00e7\u00e3o suspendem visitas ao Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/klQEVfPM"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DouglasFarney].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DouglasFarney",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DouglasFarney"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GabrielCEC10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GabrielCEC10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GabrielCEC10"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GabrielCEC10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GabrielCEC10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GabrielCEC10"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tvrecord].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tvrecord",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tvrecord"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "M\u00e9xico",
                "id": "25530ba03b7d90c6",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guamar\u00e9, Brasil",
                "id": "fbbcb83795234f5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a",
                "id": "1cbd42cdf960d6a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64044177",
                "name": "R$7 de setembro.",
                "username": "ninodecoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501829404",
                "name": "Evelin Karina \u221e",
                "username": "TrueLoveAline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169174145",
                "name": "Tv Serra Dourada",
                "username": "tvsdnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74688693",
                "name": "Dhonatas Wendrey",
                "username": "_Karhunkynsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474250661",
                "name": "F\u00e1bio F\u00e9lix Gomes",
                "username": "fabiofgomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89019219",
                "name": "Cl\u00e1udia Regina",
                "username": "claudiarfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33447067",
                "name": "La\u00edse Moreira",
                "username": "LaiseMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591309322",
                "name": "Nani \ud83d\udd76\ud83c\udf08\ud83e\udd0d",
                "username": "anotthergiirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386506496284971012",
                "name": "lucia monica melgarejo rosero",
                "username": "LuciaRosero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349937150",
                "name": "Bernardo Freda",
                "username": "bernardoclassen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16145670",
                "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "imbadnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116514574",
                "name": "Ecol\u00f3gicaTur",
                "username": "EcologicaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563223198",
                "name": "TUB\u039b\u0398 C\u039bF\u0404T\u039b\u0398 \u00ae\u008d",
                "username": "Tubao_AvBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37653224",
                "name": "kantauri",
                "username": "kantauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142080403",
                "name": "Venice Turismo",
                "username": "veniceturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50303768",
                "name": "ComCausa",
                "username": "ComCausa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491877765",
                "name": "ROGGy MC \u2620\ufe0f\u26a1",
                "username": "ygorgabriel14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609677747",
                "name": "SerraMob RJ",
                "username": "SerraMobRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601459672",
                "name": "\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003C\u00e1 \u2665",
                "username": "_kawjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049616665690955776",
                "name": "cbmgo",
                "username": "cbmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371834674",
                "name": "Patricia Maciel",
                "username": "pimaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909891",
                "name": "Chico Macena",
                "username": "chicomacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102759290",
                "name": "Maiquison Fernandes",
                "username": "Mk_Fernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397458630",
                "name": "Caf\u00e9 & Cia",
                "username": "Cafe_Cia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41172516",
                "name": "Lude Handel",
                "username": "LudeHandellCEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63308376",
                "name": "Thais Faria",
                "username": "thaisonfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80689449",
                "name": "\u00c2mbito Jur\u00eddico",
                "username": "ambito_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130182853",
                "name": "G' Block T\u00e1buas",
                "username": "destaquefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576371073",
                "name": "oziel oliveira",
                "username": "ozielramoniac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465796428",
                "name": "F Vit\u00f3ria Amaz\u00f4nica",
                "username": "FVA_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576353674",
                "name": "Glaydson Santos",
                "username": "Glaydson_SF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73749546",
                "name": "diolindo",
                "username": "netomahnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350481033",
                "name": "\ud83d\udea9tupy\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "tup_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2494940257",
                "name": "Brizola Neto",
                "username": "Brizola_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143988782",
                "name": "DPL News",
                "username": "dpl_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161411307",
                "name": "bold approach",
                "username": "boldapproach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94813215",
                "name": "Espa\u00e7o Aline Barros",
                "username": "Espaco_AB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91649817",
                "name": "Portal Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "integracaopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322694676",
                "name": "Lorraina Mara",
                "username": "Lorraina_Mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720227437",
                "name": "Viviane Lima",
                "username": "vivianevocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357683649",
                "name": "Criis",
                "username": "Criiss_Bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57364795",
                "name": "arirah",
                "username": "arirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267447704",
                "name": "Vivi Civil",
                "username": "vivi_civil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201388144",
                "name": "#BARROS!",
                "username": "JuniorBarross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136756347",
                "name": "Marco Saturnino",
                "username": "Marco_saturnino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261293926",
                "name": "bela",
                "username": "blamethegenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260435064",
                "name": "\u00c1lvaro Ceccotti",
                "username": "alvaro_ceccotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175860370",
                "name": "Maysa Bruna",
                "username": "maysabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517044317",
                "name": "Douglas Oliveira",
                "username": "bhdouglas1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384660615",
                "name": "Diogo Antunes",
                "username": "diogolbetim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314237061",
                "name": "Flavia Tenorio",
                "username": "FlaviaTennorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108409945",
                "name": "J\u00falio C\u00e9zar",
                "username": "Julim_ppa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871767241158787075",
                "name": "Felipe melo",
                "username": "Felipegenteboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361676661",
                "name": "Aline Silva",
                "username": "aalinely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138070087712366592",
                "name": "Sheyla Stefany",
                "username": "sheyla_stefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275709658",
                "name": "Aline Alves",
                "username": "AlineLynnLee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256136815",
                "name": "Regiane Duarte",
                "username": "ReDrcforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148741811",
                "name": "W A L L A C E S AL E S \u2122",
                "username": "wasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369373134403559425",
                "name": "Jaiane Cristine",
                "username": "JaianeCristine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253674839",
                "name": "vanderlei  alves",
                "username": "delei33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42385045",
                "name": "Opancada",
                "username": "opancada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187652522",
                "name": "Gustavo Ssntos",
                "username": "Gustavo_hrs98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65961963",
                "name": "Luanna",
                "username": "luu_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599366657",
                "name": "wagner alexandrino",
                "username": "_wagner36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70791848",
                "name": "Morgado Sk8",
                "username": "MorgadoSk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61756701",
                "name": "Dennis",
                "username": "dennissaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777287",
                "name": "Buuh Ox Myself7",
                "username": "BuuHOx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377679762",
                "name": "fagner-slort",
                "username": "fagnerslort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55610547",
                "name": "Cindy Reis",
                "username": "AngelJimmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908688459",
                "name": "Alexander Echeverry",
                "username": "Jotag4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98514239",
                "name": "FoKe\u2122(Kelvin Costa)",
                "username": "FoKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67135799",
                "name": "Toni Vasconcelos",
                "username": "tonivascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286951978",
                "name": "Charizard Shiny do gueto \ud83d\udca7",
                "username": "weallhavedemonx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829958041",
                "name": "Tara Urahara",
                "username": "Mrs_Urahara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62770258",
                "name": "Hora Brasil",
                "username": "HoraBrNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476291114",
                "name": "Marcelo de P. Cunha",
                "username": "drmarcelo_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252807",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "Vitor_San87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177677737",
                "name": "Mairton Fran\u00e7a",
                "username": "mairtonfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32429083",
                "name": "Mario Ren\u00e9 Esp\u00f3sito",
                "username": "espositomr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51913812",
                "name": "Lelo Morais",
                "username": "lelomorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42462474",
                "name": "Telesintese",
                "username": "telesintese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230894",
                "name": "gabs",
                "username": "1gabs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43426427",
                "name": "\ud83d\udea9tupy",
                "username": "v31h0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83940853",
                "name": "PUC-Rio",
                "username": "pucriooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52157924",
                "name": "Gabriel Chalita",
                "username": "gabriel_chalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480080",
                "name": "Pref. de Ananindeua",
                "username": "PrefAnanindeua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226185278",
                "name": "Roraima Adventures",
                "username": "rradventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27995735",
                "name": "Jornal da Ordem",
                "username": "jornaldaordem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178421312",
                "name": "OCV Michoac\u00e1n",
                "username": "OCVMichoacan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57392183",
                "name": "J\u00falio Prata G Pais",
                "username": "julio_prata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90952014",
                "name": "Aquiraz Riviera",
                "username": "AquirazRiviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33518804",
                "name": "Bruno Benevides",
                "username": "_brunobenevides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96114119",
                "name": "EasyCoop",
                "username": "EasyCoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290364142",
                "name": "Suellen",
                "username": "fuckingrint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27799983",
                "name": "Maria Carol MSMDB",
                "username": "MaCarolBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366031799",
                "name": "English Experience",
                "username": "englishexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605763652",
                "name": "Sp. Carballi\u00f1o",
                "username": "Sp_Carballino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293763696",
                "name": "Marcos Castro Alonso",
                "username": "MarcosCastro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229615783",
                "name": "Apoio Aline Barros",
                "username": "ApoioBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150330579",
                "name": "Limite da Terra",
                "username": "limitedaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391870418",
                "name": "Ocupa Sampa",
                "username": "OcupaSampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387491462",
                "name": "Occupy Panama City",
                "username": "OccupyPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65402901",
                "name": "Moradia Digna",
                "username": "moradiadigna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331841334",
                "name": "DilmaNaRede",
                "username": "DilmaNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200123505",
                "name": "ManeRiquelme #NoADominga",
                "username": "maneriquelme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299416334",
                "name": "acampadasol",
                "username": "acampadasol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50480305",
                "name": "N\u00facleo Piratininga de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "NPC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61865738",
                "name": "Raquel Rolnik",
                "username": "raquelrolnik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35765232",
                "name": "Programa P\u00e2nico",
                "username": "programapanico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94672253",
                "name": "Di\u00e1rio Liberdade",
                "username": "diarioliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3294413281",
                "name": "Exame",
                "username": "exame_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56119932",
                "name": "Mobiliza\u00e7\u00e3oBR",
                "username": "mobilizacaobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26932840",
                "name": "Blog do Miro",
                "username": "BlogdoMiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69581439",
                "name": "Lucieny A. Santos",
                "username": "LucienySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74626513",
                "name": "Leonardo Boff",
                "username": "LeonardoBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440348344",
                "name": "lucasadonai",
                "username": "ladonaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87770680",
                "name": "Laura",
                "username": "laurasantilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60410223",
                "name": "lfn",
                "username": "httplfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595042896",
                "name": "Hotel Fortaleza - GO",
                "username": "hotel_fortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94371524",
                "name": "Tucano",
                "username": "tucanotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481363412",
                "name": "\u2133inAlineBarros \u10d6",
                "username": "MinAlineBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62037911",
                "name": "Fernanda Ramos",
                "username": "fernandazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139780157",
                "name": "Sargento BITTA",
                "username": "SargentoBITTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404326727",
                "name": "Fred Nery",
                "username": "fred_macucos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518072431",
                "name": "ParaibaTotal",
                "username": "paraiba_total",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593856",
                "name": "Vitrine do Tocantins",
                "username": "vitrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93459505",
                "name": "Wenderson Marcelino",
                "username": "wdmarcelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61638810",
                "name": "Felipe Alberto",
                "username": "felipearsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138193713",
                "name": "Priscila Amaral",
                "username": "PriscilaAmaral_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388226721",
                "name": "Verdegaia Compostela",
                "username": "verdegaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252807460",
                "name": "Jihassannin",
                "username": "jihadkadri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49993713",
                "name": "\ud83d\udea9Ernesto Pamplona",
                "username": "ErnestoPamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164110409",
                "name": "Virg\u00ednia",
                "username": "Virginiaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224013207",
                "name": "Lucas Santos",
                "username": "luhkerafps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41737299",
                "name": "Lu Martins",
                "username": "_LuuMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259272106",
                "name": "Lequinhafarias",
                "username": "lequinhafarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151213149",
                "name": "\ud83d\udc7c\ud83c\udffb",
                "username": "Bieu011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309833426",
                "name": "Mika",
                "username": "MiikCristiny_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52233242",
                "name": "Rafa Orsini (1/2 \ud83d\udc0a)",
                "username": "RafaelOrsini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727341007",
                "name": "mavi",
                "username": "WHOSPINOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144643873",
                "name": "Biologia Unilasalle",
                "username": "biounilasalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138390681",
                "name": "Jairo Luis Candido",
                "username": "jairocandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331183263",
                "name": "CORINTHIAANO'",
                "username": "cha_tubao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529668420",
                "name": "MarketCR",
                "username": "MarketCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58047027",
                "name": "Henrique",
                "username": "euheinrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010698245",
                "name": "Samara_gois",
                "username": "samara_gois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110692463402987520",
                "name": "Ana Alinny",
                "username": "AlinnyAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222872537",
                "name": "camila",
                "username": "milaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254516994",
                "name": "Luciana Rocha \ud83e\udd10\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LRComunic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451199785",
                "name": "Cynthya luz",
                "username": "CynthyaLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382164958",
                "name": "Folha de Parna\u00edba",
                "username": "folhadeparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73231650",
                "name": "Micael Carvalho",
                "username": "MicaelMCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665572",
                "name": "SIC",
                "username": "SIConline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236925630",
                "name": "Bianca Marques",
                "username": "biia_marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224343073",
                "name": "\u00bb\u00bb Sih\u00ab\u00ab",
                "username": "5SOS__UNIONJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799218043",
                "name": "harrysturnsmeon",
                "username": "harrysturnsmeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118154707",
                "name": "carrinho, victor",
                "username": "ou_gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95964145",
                "name": "Aninha Gomes @anadzim",
                "username": "anadzim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204422438",
                "name": "Paulo Maia Guedes - Bourbon de Linha\u00e7a",
                "username": "pGuedes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45197654",
                "name": "carlos",
                "username": "crlspimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18920770",
                "name": "Alan Abatti",
                "username": "alanabatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133950235",
                "name": "Zenclavel",
                "username": "zenclavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588587016",
                "name": "Eduardo",
                "username": "eduardors_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176501726",
                "name": "lito-chan!",
                "username": "RRlito_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60394445",
                "name": "Gustavo Mantovani",
                "username": "gmantov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170140656",
                "name": "Ad\u00e3o Galo",
                "username": "adaogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324968294",
                "name": "Piaui em Pauta",
                "username": "Piauiempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12949692",
                "name": "\u2736 jacaroa \ud83d\udc0a \u2736",
                "username": "umacertagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447729",
                "name": "\ue245Agno Santos",
                "username": "agnosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400407528",
                "name": "Paulo Vilaverde",
                "username": "paulo_vilaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57355330",
                "name": "Vin\u00edcius Soares",
                "username": "vis1912",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196307438",
                "name": "Vitor Gugel Santos",
                "username": "vitorgugel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10683412",
                "name": "Chico Barney",
                "username": "chicobarney",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208261290",
                "name": "Helen Let\u00edcia",
                "username": "livingdoll__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27711420",
                "name": "Willian Bressan",
                "username": "wbressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67349309",
                "name": "Claudio Luis",
                "username": "claudioluisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "317941740",
                "name": "Mario",
                "username": "knuclehead03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67921151",
                "name": "Nattie",
                "username": "NattieAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60111922",
                "name": "Mandim",
                "username": "olucasnevess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63856844",
                "name": "May Faria",
                "username": "ImMayFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255498632",
                "name": "virginia",
                "username": "vikiibobadilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347393633",
                "name": "Keila Ierardi",
                "username": "KeilaIerardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77349021",
                "name": "Pol\u00edcia Felix",
                "username": "paulinhatristex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727171862",
                "name": "GUTEMBERGUE GOMES ",
                "username": "GUTINHOMARAND",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737883932",
                "name": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164",
                "username": "vincius_sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382695822",
                "name": "Gaabi Eduarda",
                "username": "Bubu_Gabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106249004",
                "name": "Luiz Bombonatti",
                "username": "luiz_bombonatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27104301",
                "name": "Carla Cipullo",
                "username": "Ca_Cipullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58827404",
                "name": "Rafa Souza",
                "username": "RafaSouzart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174704906",
                "name": "Remo... (30/45)",
                "username": "jota_paulo_84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61462501",
                "name": "Adriano Pizzonia",
                "username": "AdrianoPizzonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62989509",
                "name": "Will",
                "username": "Willdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75536859",
                "name": "D!Lucca",
                "username": "dluccadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36429029",
                "name": "Jan",
                "username": "janpellent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218995409",
                "name": "Marcelo Barzotto",
                "username": "MarceloBarzotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302146529",
                "name": "docafezinho",
                "username": "docafezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47978814",
                "name": "Edson Oliveira",
                "username": "Edson_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33004995",
                "name": "Open4Downloads",
                "username": "open4downloads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713384528",
                "name": "gabriela",
                "username": "pinksstyIes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221091311",
                "name": "lua",
                "username": "luascavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18761275",
                "name": "George Harrison",
                "username": "georgevale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53229906",
                "name": "Orlando Laitano",
                "username": "olaitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909642",
                "name": "Vanildo Cesar Muzi",
                "username": "vanmuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398902891",
                "name": "\u0174\u20ac\u0141\u0141",
                "username": "7_wellerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399084908",
                "name": "Daisy Assump\u00e7\u00e3o de L",
                "username": "llaysiad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337362912",
                "name": "Bia.",
                "username": "Biancafrancine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374373151",
                "name": "Equo Huesca",
                "username": "EquoHuesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39631035",
                "name": "Julio Vianna",
                "username": "Julio_Vianna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61049696",
                "name": "MICHELE SORIA",
                "username": "Michelezl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106572103",
                "name": "NamoradoDaNamorada",
                "username": "AlexandreAltoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23090716",
                "name": "Portal Aventuras",
                "username": "PortalAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157042050",
                "name": "dj yuga",
                "username": "djyuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73923442",
                "name": "Sumaya:*",
                "username": "Sumaya_Bedran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129069998",
                "name": "Ramon Ferreira",
                "username": "ramonsferreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150470329",
                "name": "bruninha marques '",
                "username": "_bruninhamarks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17216224",
                "name": "marcel \u2022 #VidasPretasImportam",
                "username": "marcelfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288442321",
                "name": "\u267bApoema Consultoria",
                "username": "ApoemaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47521902",
                "name": "Orlando Ferreira Jr.",
                "username": "OrlandoJr16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133701422",
                "name": "Anoar MJ",
                "username": "HostelNature",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91227614",
                "name": "Tai",
                "username": "taicaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125566203",
                "name": "Maria Wait",
                "username": "WaitMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114235475",
                "name": "B\u00e1rbara Tayt-Sohn",
                "username": "Barbarataytsohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37260383",
                "name": "Marcos de Freitas",
                "username": "Marcos_dfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18111257",
                "name": "Eduardo Ribeiro",
                "username": "asdrub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115238045",
                "name": "camila moura",
                "username": "camilinhasmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94142663",
                "name": "Davi Vianna",
                "username": "davivianna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97065140",
                "name": "Pelimaldita",
                "username": "Pelimaldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112032215",
                "name": "Raquel Deotti",
                "username": "PanthereFlamme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49383619",
                "name": "Pode me chamar de cansada",
                "username": "SaiDaquiSarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29065034",
                "name": "Francisco Souza",
                "username": "franciscosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139565432",
                "name": "Xubirabirom \ud83d\udc0a",
                "username": "ju_maika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138172915",
                "name": "Geraldo Lu\u00eds",
                "username": "sigageraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607283583",
                "name": "Expresso Brasileiro",
                "username": "brexpresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891336",
                "name": "Roberta Canetti",
                "username": "RobertaCanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35550771",
                "name": "Liz Soares \ud83c\udf35",
                "username": "liz_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259370650",
                "name": "portalextra",
                "username": "portalextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311134880",
                "name": "Do It Loud BH",
                "username": "DoItLoudMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61808884",
                "name": "billie on\u00e1rio",
                "username": "JeisyElaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286261644",
                "name": "Ca",
                "username": "pqcarou_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40266381",
                "name": "Rodrigo Queiroz",
                "username": "queirozr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48664614",
                "name": "Juan Jos\u00e9 Nogueira",
                "username": "juanjonogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56374092",
                "name": "Daniel Santos",
                "username": "danielozcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47735523",
                "name": "Daniel Teixeira",
                "username": "dansteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267388585",
                "name": "Isa",
                "username": "isaa_ko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171160387",
                "name": "Mariii",
                "username": "maribarceloos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316734235",
                "name": "Marcos Padela",
                "username": "marcospadella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17921776",
                "name": "Turistas de Sof\u00e1",
                "username": "Turistas_Sofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231922473",
                "name": "T\u00falio Enrick Fran\u00e7a",
                "username": "tulioteimosoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14395087",
                "name": "Turismedia   Agency",
                "username": "Turismedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213791734",
                "name": "Jos\u00e9lio Carneiro",
                "username": "JCAEditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42217065",
                "name": "xicr\u00ednea",
                "username": "_mchast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440022434",
                "name": "Marcos2050",
                "username": "cesarimperador1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155202181",
                "name": "com medo desse pa\u00eds",
                "username": "betoacp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40542794",
                "name": "Robinn Senpai",
                "username": "oldrobinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356609326",
                "name": "Tauani Carolini",
                "username": "_taauzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342712245",
                "name": "Jaqueline Ramos",
                "username": "Jaquelineramos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119026223",
                "name": "Aurum Kroma",
                "username": "AurumKroma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603282",
                "name": "VitorJK",
                "username": "VitorJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141736814",
                "name": "Thallisson Silva",
                "username": "Thalliss0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735668017",
                "name": "APEATUNAC",
                "username": "APEATUNAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150680821",
                "name": "suzi",
                "username": "ticticta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113100339",
                "name": "Kako Almeida",
                "username": "KakoAlmeida30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343837929",
                "name": "Not\u00edcias de Alagoas",
                "username": "Newsearly_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20083226",
                "name": "Escapadelas",
                "username": "escapadelascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109648637",
                "name": "Gabriel Zaidan",
                "username": "GZaidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67096043",
                "name": "Gutemberg Oliveira",
                "username": "gutembergolivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35693211",
                "name": "Preta Gil",
                "username": "PretaGil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66451546",
                "name": "Georgia Democrata",
                "username": "georgiacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87062074",
                "name": "Cristiano Prim",
                "username": "cris_prim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "232968041690963968",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzgmbinycozsqmg6g0lcocg92zddp",
        "oldest_id": "231487671049007104",
        "result_count": 500
    }
}