{
    "data": [
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:43:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "amazonia_hoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "273482102987710464",
            "in_reply_to_user_id": "102145039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@amazonia_hoje A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:43:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "infoambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "273482087741419520",
            "in_reply_to_user_id": "14077645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infoambiental A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:43:01.000Z",
            "id": "273482072780333057",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FasAmazonas A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:42:57.000Z",
            "id": "273482053582983169",
            "in_reply_to_user_id": "57462324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogVerdeOGlobo A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Greenpeace_Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "273482032510803968",
            "in_reply_to_user_id": "71868385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Greenpeace_Br A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "EcoAgencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "273482019122589696",
            "in_reply_to_user_id": "50024038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EcoAgencia A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "verdevisao"
                    }
                ]
            },
            "id": "273482006011183105",
            "in_reply_to_user_id": "26230636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verdevisao A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "273481991100440576",
            "in_reply_to_user_id": "90959293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_ambiente A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ReporterEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "273481977695461378",
            "in_reply_to_user_id": "79251353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reportereco A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoBarreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "273481869704699904",
            "in_reply_to_user_id": "55638726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ChicoBarreira A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP \u2026"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2012-11-27T17:41:52.000Z",
            "id": "273481781443981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Vale acelera a minera\u00e7\u00e3o e coloca em risco a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/amdVvqIP"
        },
        {
            "author_id": "74804035",
            "created_at": "2012-11-27T17:31:05.000Z",
            "id": "273479070224875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 destruiu uma \u00e1rea na Reserva Biol\u00f3gica do Piratuba, equivalente a 15 campos de futebol."
        },
        {
            "author_id": "129854436",
            "created_at": "2012-11-27T17:19:31.000Z",
            "id": "273476157628874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2013 Parque Nacional da Serra do Gandarela amea\u00e7ado http://t.co/oMhSXbZT"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2012-11-27T17:14:04.000Z",
            "id": "273474784074022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MG \u2013 Parque Nacional da Serra do Gandarela amea\u00e7ado http://t.co/gLtT71Gy"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2012-11-27T16:59:58.000Z",
            "id": "273471238213615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Observa\u00e7\u00e3o e identifica\u00e7\u00e3o de aves do Parque nacional das Emas e Entorno. http://t.co/sisHjOr2"
        },
        {
            "author_id": "65457986",
            "created_at": "2012-11-27T16:59:30.000Z",
            "id": "273471117539282946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECORDE HIST\u00d3RICO NO NASCIMENTO DA TARTARUGA DA AMAZ\u00d4NIA 14 de Novembro de 2012 Reserva Biol\u00f3gica Abufari, no rio Purus http://t.co/KTSv0Dgg"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-27T16:47:46.000Z",
            "id": "273468168691933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2012-11-27T16:43:57.000Z",
            "id": "273467207890132993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da Humanidade, o Lago Moraine fica no Parque Nacional da Banff, no Canad\u00e1! http://t.co/CjJ4pWk3"
        },
        {
            "author_id": "136020121",
            "created_at": "2012-11-27T16:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.03712845,
                        -2.80648422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "273462092357586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/wKRKvx9o"
        },
        {
            "author_id": "101560772",
            "created_at": "2012-11-27T16:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "Ale_Lameira"
                    }
                ]
            },
            "id": "273456734390059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Ale_Lameira Conselho Consultivo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque realiza 18\u00ba Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria http://t.co/XqB1Rv0L"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-11-27T16:02:17.000Z",
            "id": "273456722717335553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino da operadora In Out Patagonia  recebe pr\u00eamio de sustentabilidade: \nA Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo, ... http://t.co/2NoYTsmS"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2012-11-27T16:00:43.000Z",
            "id": "273456326829539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/cftYj4xr"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-11-27T16:00:02.000Z",
            "id": "273456155404144641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque realiza 18\u00ba Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria http://t.co/5z3Q7aHt"
        },
        {
            "author_id": "50468354",
            "created_at": "2012-11-27T15:56:36.000Z",
            "id": "273455291834707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste! :/ \"@AndersonAPnoAR: Fogo continua destruindo reserva biol\u00f3gica do Piratuba. Focos de calor aumentam no Estado. ......."
        },
        {
            "author_id": "104966088",
            "created_at": "2012-11-27T15:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "salatielreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "273454999445594112",
            "in_reply_to_user_id": "359933307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salatielreal tem dois crimes ai um cerca uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a outra o usar a madeira da cerca do mangue. Peque"
        },
        {
            "author_id": "74804035",
            "created_at": "2012-11-27T15:19:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 108,
                        "username": "TVRECORDAP"
                    }
                ]
            },
            "id": "273446024520019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo continua destruindo reserva biol\u00f3gica do Piratuba. Focos de calor aumentam no Estado. Agora no #APnoAr @TVRECORDAP"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2012-11-27T14:43:17.000Z",
            "id": "273436838922973185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVAS IND\u00cdGENAS DO BRASIL ( Parque Nacional do Xingu ) http://t.co/4xNhkTcI"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2012-11-27T14:18:08.000Z",
            "id": "273430509244252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVAS IND\u00cdGENAS DO BRASIL ( Parque Nacional do Xingu ) http://t.co/MLmumYuJ"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-11-27T14:15:00.000Z",
            "id": "273429720996139008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 1km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-11-27T13:55:34.000Z",
            "id": "273424832165711874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jotunheimen - Noruega: Jotunheimen \u00e9 uma cordilheira da Noruega, que inclui as 26 montanhas mais... http://t.co/XnD0DzbE"
        },
        {
            "author_id": "72906188",
            "created_at": "2012-11-27T13:09:53.000Z",
            "id": "273413336866111489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas \u00e9 coisa de outro mundo, de t\u00e3o lindo *-*"
        },
        {
            "author_id": "419960294",
            "created_at": "2012-11-27T12:48:01.000Z",
            "id": "273407833788252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA AMEA\u00c7ADO http://t.co/A8bSqFCv"
        },
        {
            "author_id": "426867094",
            "created_at": "2012-11-27T12:11:16.000Z",
            "id": "273398584144179200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Copa pode desmatar \u00e1rea protegida no nordeste\n\nSaiba mais em:... http://t.co/2CWYT7vB"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-11-27T12:00:15.000Z",
            "id": "273395809578516481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inicia a 18\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2012-11-27T11:50:56.000Z",
            "id": "273393466585788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta: Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/eHXAX6L1"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2012-11-27T11:50:37.000Z",
            "id": "273393386688499713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta: Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/jmgUQvoH"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2012-11-27T11:16:57.000Z",
            "id": "273384913875644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tasm\u00e2nia \u00e9 uma ilha e um estado. Fica a 240 km (150 milhas) ao sul do continente, separada pelo Estreito de Bass.... http://t.co/wYMlZPox"
        },
        {
            "author_id": "51831243",
            "created_at": "2012-11-27T10:49:39.000Z",
            "id": "273378045237268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do Parque do Iona recebem casas: Namibe, Namibe - Fiscais afectos ao Parque Nacional do Iona, no Namibe,... http://t.co/gSfamewZ"
        },
        {
            "author_id": "570959310",
            "created_at": "2012-11-27T10:25:37.000Z",
            "id": "273371997273194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/yBh5WnUo"
        },
        {
            "author_id": "572063524",
            "created_at": "2012-11-27T10:18:29.000Z",
            "id": "273370202564071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos abatem elefantes no Parque Nacional da Mupa http://t.co/DnoCmp7a #sociedade"
        },
        {
            "author_id": "793888598",
            "created_at": "2012-11-27T10:17:02.000Z",
            "id": "273369836720119810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos abatem elefantes no Parque Nacional da Mupa http://t.co/VWmy5gAa"
        },
        {
            "author_id": "51831243",
            "created_at": "2012-11-27T10:17:01.000Z",
            "id": "273369832605495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos abatem elefantes no Parque Nacional da Mupa: Cunene, Ondjiva\u00a0\u00a0 - Dois elefantes foram abatido... http://t.co/h00j0lEc"
        },
        {
            "author_id": "335958101",
            "created_at": "2012-11-27T03:23:24.000Z",
            "id": "273265739757154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais importante acervo hist\u00f3rico da Am\u00e9rica: Parque Nacional da Serra da Capivara PIAU\u00cd. Muito orgulho do meu Estado! #conexaoreporter"
        },
        {
            "author_id": "47458702",
            "created_at": "2012-11-27T02:55:04.000Z",
            "id": "273258613382987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #SBTRep\u00f3rter mostra um dos lugares mais impressionantes do pa\u00eds: o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Agora, na Nordestv"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2012-11-27T02:35:45.000Z",
            "id": "273253751899435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brendadmatias: RT @manoel_piaui: sbt reporter de hoje \u00e9 sobre \n o parque nacional da.serra da capivara do Me... http://t.co/xgD38ZjM"
        },
        {
            "author_id": "16891179",
            "created_at": "2012-11-27T02:25:24.000Z",
            "id": "273251145898668034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar. Sbt Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional Serra da Capivara. #Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "38173713",
            "created_at": "2012-11-27T02:24:20.000Z",
            "id": "273250875403808771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SBT_REPORTER no ar exibindo nosso parque nacional #SERRA_DA_CAPIVARA made in #PIAU\u00cd"
        },
        {
            "author_id": "281514343",
            "created_at": "2012-11-27T02:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "No_SBT_"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 37,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "273249965252431873",
            "in_reply_to_user_id": "425499574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @No_SBT_  No ar: SBT Rep\u00f3rter com @CESARFILHOTV viajando ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. http://t.co/4tTR1GAu"
        },
        {
            "author_id": "34839736",
            "created_at": "2012-11-27T02:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sbtreporter"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "273249749212229633",
            "in_reply_to_user_id": "34795653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbtreporter com @CESARFILHOTV sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed NO AR! #CompartilheInforma\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "425499574",
            "created_at": "2012-11-27T02:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 24,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "273249495297437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar: SBT Rep\u00f3rter com @CESARFILHOTV viajando ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. http://t.co/6RIJpdmX"
        },
        {
            "author_id": "34839736",
            "created_at": "2012-11-27T02:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sbtreporter"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "273244901779574784",
            "in_reply_to_user_id": "34795653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbtreporter com @CESARFILHOTV sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed A SEGUIR #CompartilheInforma\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-11-27T01:50:43.000Z",
            "id": "273242418734837762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA AMEA\u00c7ADO | KLIMA NATURALI\u2122: http://t.co/L3FTLpug"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-11-27T01:46:41.000Z",
            "id": "273241400299098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA AMEA\u00c7ADO: Comunicamos que a Vale S.A. pediu Licen\u00e7a de\u2026 http://t.co/4QkdQHhA"
        },
        {
            "author_id": "872409654",
            "created_at": "2012-11-27T01:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "SBTonline"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "sbtreporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "273239987078701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @SBTonline O @SBTReporter de hoje leva voc\u00ea a uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/N2BF84hC"
        },
        {
            "author_id": "352012197",
            "created_at": "2012-11-27T01:35:36.000Z",
            "id": "273238610923376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SBTReporter vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00edhttp://t.co/CYP4AQYp"
        },
        {
            "author_id": "392783600",
            "created_at": "2012-11-27T01:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "sbtreporter"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "273238511476408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @SBTReporter de hoje com @CesarFilhoTV leva voc\u00ea a uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed  http://t.co/OmbjdCqT \u2026"
        },
        {
            "author_id": "45433082",
            "created_at": "2012-11-27T01:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "sbtreporter"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "273237967240310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @SBTReporter de hoje com @CesarFilhoTV leva voc\u00ea a uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/vZxSufgM"
        },
        {
            "author_id": "20600456",
            "created_at": "2012-11-27T01:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "sbtreporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "273237235548164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O @SBTReporter de hoje leva voc\u00ea a uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/UKkEM25Z"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2012-11-27T01:08:43.000Z",
            "id": "273231846517649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0OgbQmMR"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2012-11-27T01:00:09.000Z",
            "id": "273229692365053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: http://t.co/GT4111KU"
        },
        {
            "author_id": "172079067",
            "created_at": "2012-11-27T00:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "SBTonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "273222140248084482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/RgU7s6yA Apresenta\u00e7\u00e3o @CESARFILHOTV daqui a pouco @SBTOnline"
        },
        {
            "author_id": "64560766",
            "created_at": "2012-11-27T00:22:51.000Z",
            "id": "273220304359288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SBT Rep\u00f3rter desta segunda, 26 de novembro, desembarca no Parque Nacional da Serra da Capivara, no meu PIAU\u00cd. http://t.co/msOYr4AR"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2012-11-27T00:10:07.000Z",
            "id": "273217101441949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um destino que atrai milhares de fam\u00edlias http://t.co/FsOG0Edi http://t.co/ilU54keO"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-11-26T23:35:03.000Z",
            "id": "273208273816141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: C\u00e2mara rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/837mPmLB #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-11-26T22:58:35.000Z",
            "id": "273199096993546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/i7N0zOEB"
        },
        {
            "author_id": "731729275",
            "created_at": "2012-11-26T22:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sbtreporter"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "273198962478039040",
            "in_reply_to_user_id": "34795653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbtreporter COM @CESARFILHOTV SOBRE O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA NO PIAUI HOJE MEIA NOITE N\u00c3O PERCAM. #COMPARTILHECONHECIMENTO"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-11-26T22:57:25.000Z",
            "id": "273198806118592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados: C\u00e2mara rejeita proposta que torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/8bKxVMcq"
        },
        {
            "author_id": "165611823",
            "created_at": "2012-11-26T22:37:45.000Z",
            "id": "273193854616875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de pecorrer uma dificil trilha no parque nacional da chapada diamantina. deparamos com essa bela paisagem http://t.co/NBE5bBWO"
        },
        {
            "author_id": "494315920",
            "created_at": "2012-11-26T22:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "sbtreporter"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "273190387705839616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, no @sbtreporter com @CESARFILHOTV http://t.co/IvD8difW"
        },
        {
            "author_id": "34839736",
            "created_at": "2012-11-26T22:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sbtreporter"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "273190208986554368",
            "in_reply_to_user_id": "34795653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@sbtreporter com @CESARFILHOTV sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed HOJE meia-noite #CompartilheConhecimento"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-11-26T21:00:21.000Z",
            "id": "273169345520218113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ruaha na Tanz\u00e2nia - Fa\u00e7a um safari em \u00c1frica http://t.co/s0LN8PtT"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2012-11-26T20:38:45.000Z",
            "id": "273163906917216260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruiu audit\u00f3rio do Parque Nacional Sintra-Cascais: O audit\u00f3rio das instala\u00e7\u00f5es do Parque\u2026 http://t.co/8ZUcqGKv"
        },
        {
            "author_id": "284407056",
            "created_at": "2012-11-26T20:31:32.000Z",
            "id": "273162093203693569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter:Hoje 26/11/12 - vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/CdAAIoBV"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-11-26T20:30:51.000Z",
            "id": "273161918565470210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Turista morre durante trilha no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/sPgZQj1n"
        },
        {
            "author_id": "296788627",
            "created_at": "2012-11-26T20:20:39.000Z",
            "id": "273159351856943105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daaaaza! depois do show elegante de ontem vieram curtir o parque! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/khL6gKQK"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-11-26T20:17:57.000Z",
            "id": "273158675038879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instamtur Parque Nacional das Emas, uma das poucas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o que apresentam as diversas forma http://t.co/8OWJYt4Q"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2012-11-26T20:14:09.000Z",
            "id": "273157719312187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira como foi o resgate do turista que morreu no Parque Nacional do Itatiaia. http://t.co/0toH9bPR http://t.co/vy7HmaWK"
        },
        {
            "author_id": "113117688",
            "created_at": "2012-11-26T20:04:45.000Z",
            "id": "273155352562917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruiu audit\u00f3rio do Parque Nacional Sintra-Cascais: O audit\u00f3rio das instala\u00e7\u00f5es do Parque Natural Sintra-Cascais, ... http://t.co/YhprE8Ey"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2012-11-26T19:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "AltaMontanhacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "273147640869445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte no Parque Nacional do Itatiaia - http://t.co/X13MTJW3 - http://t.co/zhGfmAA1 via @altamontanhacom"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-11-26T19:30:31.000Z",
            "id": "273146736304848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista estuda turismo comunit\u00e1rio\nhttp://t.co/0Meln3En"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-11-26T19:26:52.000Z",
            "id": "273145819165782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAIAM\u00c3 NO BRASIL http://t.co/3xhmhDfw"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-11-26T19:22:33.000Z",
            "id": "273144732023148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange \u00e9 candidato a s\u00edtio Ramsar http://t.co/hJ5Byomh"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2012-11-26T19:14:20.000Z",
            "id": "273142664537456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista sofre infarto durante trilha e morre no Parque Nacional do Itatiaia-RJ http://t.co/0toH9bPR"
        },
        {
            "author_id": "213374444",
            "created_at": "2012-11-26T18:45:42.000Z",
            "id": "273135457343250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: Programa vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed - ( 26/11) http://t.co/dTcwSBvS"
        },
        {
            "author_id": "74251928",
            "created_at": "2012-11-26T17:52:14.000Z",
            "id": "273122004549394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiradentes MG - estrada real do parque nacional. http://t.co/tYa94ahC"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-11-26T17:26:38.000Z",
            "id": "273115562429800449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Criado em 1989, abriga in\u00fameras chapadas, onde predomina a vegeta\u00e7\u00e3o de... http://t.co/or1mv4k9"
        },
        {
            "author_id": "144962401",
            "created_at": "2012-11-26T17:26:14.000Z",
            "id": "273115460617256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas para volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Serra da Bocaina em Paraty: http://t.co/XGVNuwEJ"
        },
        {
            "author_id": "225506348",
            "created_at": "2012-11-26T16:59:55.000Z",
            "id": "273108837253382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que a falta de trabalho faz... http://t.co/yGF7NVmR"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2012-11-26T16:00:01.000Z",
            "id": "273093763524608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piaui\n\nGostou? Compartilha! - Like this? Shares!... http://t.co/Xt0j8EyH"
        },
        {
            "author_id": "233415349",
            "created_at": "2012-11-26T15:55:18.000Z",
            "id": "273092575030812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/LBSZmwls #SBTWorld3Anos"
        },
        {
            "author_id": "39899805",
            "created_at": "2012-11-26T15:55:04.000Z",
            "id": "273092515660447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/gWhGMpig #SBTWorld4Anos"
        },
        {
            "author_id": "313652195",
            "created_at": "2012-11-26T14:45:18.000Z",
            "id": "273074958672990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/rCkCYuiV"
        },
        {
            "author_id": "574490300",
            "created_at": "2012-11-26T14:45:18.000Z",
            "id": "273074958454894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/Rih6ibqo"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2012-11-26T14:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 122,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "273069278209662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos est\u00e1 pr\u00f3ximo de ganhar sua primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN Caet\u00ea http://t.co/iEm6OYQm via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "56453972",
            "created_at": "2012-11-26T14:12:33.000Z",
            "id": "273066717868077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARNA-LP, por sua import\u00e2ncia ambiental deveria estar em melhores condi\u00e7\u00f5es! Se por um lado h\u00e1 falta de... http://t.co/SW8UUfja"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2012-11-26T14:06:46.000Z",
            "id": "273065262931124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3 proteja Parque Nacional Jurubatiba  ~ Rio das Ostras Jornal http://t.co/ST7AnxPy"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-26T14:06:46.000Z",
            "id": "273065262004203521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2012-11-26T14:00:39.000Z",
            "id": "273063724003258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimb\u00e9zinho - Parque nacional Aparados da Serra\nUma das paisagens mais bonitas do Brasil! http://t.co/A9fFSMRN"
        },
        {
            "author_id": "68462027",
            "created_at": "2012-11-26T13:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosPort"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "riccijr"
                    }
                ]
            },
            "id": "273059861649047555",
            "in_reply_to_user_id": "52031618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosPort @riccijr \u00c9 de verdade a cobra da foto.. l\u00e1 no Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u... em maio deste ano.. d\u00e1 afli\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 linda"
        },
        {
            "author_id": "416008272",
            "created_at": "2012-11-26T13:13:57.000Z",
            "id": "273051971857051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje: SBT Rep\u00f3rter vai ao Parque Nacional da Serra... http://t.co/E4bN7cok"
        },
        {
            "author_id": "78412306",
            "created_at": "2012-11-26T13:06:41.000Z",
            "id": "273050139793453057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a alguns parques nacionais espalhados pelo mundo http://t.co/lkT3cYEN\n\nNa foto: Parque Nacional de Banff,... http://t.co/wBbwq9r5"
        },
        {
            "author_id": "107818010",
            "created_at": "2012-11-26T12:54:16.000Z",
            "id": "273047018384015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pilanesberg a bordo de um bal\u00e3o http://t.co/lvgw4Wti"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2012-11-26T12:52:20.000Z",
            "id": "273046529433034755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente: Reserva Biol\u00f3gica do Lami recebe alunos do Senac &gt; http://t.co/dJqKCMoL"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-11-26T12:18:29.000Z",
            "id": "273038012672262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 24km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "599241251",
            "created_at": "2012-11-26T12:13:35.000Z",
            "id": "273036780255735809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude-nos a impedir a constru\u00e7\u00e3o de um condom\u00ednio na Praia da Reserva, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Marapendi http://t.co/ivrnIbq2"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2012-11-26T12:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "deonirgz"
                    }
                ]
            },
            "id": "273033652701634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @deonirgz: Parque Nacional de Aparados da Serra j\u00e1 recebeu mais de 65.000 visitantes em 2012. Facilmente chegaremos nos 70 mil..."
        },
        {
            "author_id": "726477606",
            "created_at": "2012-11-26T10:09:37.000Z",
            "id": "273005581940436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: 26/11/2012 \u2013 Vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/ohCPC6UR"
        },
        {
            "author_id": "146573698",
            "created_at": "2012-11-26T10:05:07.000Z",
            "id": "273004447041458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/kzVJGh4c"
        },
        {
            "author_id": "146573698",
            "created_at": "2012-11-26T10:05:06.000Z",
            "id": "273004444252258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/4mwicvZk"
        },
        {
            "author_id": "633603060",
            "created_at": "2012-11-26T09:11:04.000Z",
            "id": "272990846830407683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: 26/11/2012 \u2013 Vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/cykT93jE"
        },
        {
            "author_id": "40481759",
            "created_at": "2012-11-26T02:44:06.000Z",
            "id": "272893462960033793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: Programa vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed \u2013 ( 26/11) http://t.co/gkGxInpf"
        },
        {
            "author_id": "213374444",
            "created_at": "2012-11-26T02:44:06.000Z",
            "id": "272893461672370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: Programa vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed \u2013 ( 26/11) http://t.co/1p51Fnii"
        },
        {
            "author_id": "403720312",
            "created_at": "2012-11-26T02:44:05.000Z",
            "id": "272893460363747329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: Programa vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed \u2013 ( 26/11) http://t.co/uM7gRP9B"
        },
        {
            "author_id": "422608934",
            "created_at": "2012-11-26T02:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "username": "TvTudoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "272893458111414273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: Programa vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed \u2013 ( 26/11) http://t.co/aokF6eAM Via @TvTudoOficial"
        },
        {
            "author_id": "34839736",
            "created_at": "2012-11-26T02:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sbtreporter"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "272884242290184192",
            "in_reply_to_user_id": "34795653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbtreporter com @CESARFILHOTV sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed SEGUNDA meia-noite #CompartilheConhecimento"
        },
        {
            "author_id": "190865592",
            "created_at": "2012-11-26T01:51:03.000Z",
            "id": "272880113908080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: 26/11/2012 \u2013 Programa vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/dmPoEVB6"
        },
        {
            "author_id": "310601723",
            "created_at": "2012-11-26T01:30:57.000Z",
            "id": "272875052851138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: 26/11/2012 \u2013 Programa vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: Divulga\u00e7\u00e3o SBT\n\nO\u00a0SBT... http://t.co/2Vtai1cy"
        },
        {
            "author_id": "190865592",
            "created_at": "2012-11-26T01:30:52.000Z",
            "id": "272875031774769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: 26/11/2012 - Programa vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/N4VIMPMc"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2012-11-26T00:10:19.000Z",
            "id": "272854761185890304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Defender] MG \u2013 Comunicado: Parque Nacional da Serra do Gandarela amea\u00e7ado http://t.co/N3sJIKqD"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-25T23:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "infoambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "272847604373651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De @infoambiental\nSapo flamenguinho, esp\u00e9cie s\u00edmbolo do Parque Nacional do Itatiaia, entra em per\u00edodo de... http://t.co/Lr7Gjqi4"
        },
        {
            "author_id": "207541611",
            "created_at": "2012-11-25T23:09:21.000Z",
            "id": "272839419696918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapo-flamenguinho (Melanophryniscus moreirae) - Parque Nacional Itatiaia - Minas Gerais / Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/mnNvqfhK"
        },
        {
            "author_id": "46883053",
            "created_at": "2012-11-25T23:05:18.000Z",
            "id": "272838400820797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um grande destino tur\u00edstico do Estado :(... http://t.co/GE6jRdIx"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-11-25T22:58:07.000Z",
            "id": "272836591318343681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/jNQwqi6L"
        },
        {
            "author_id": "425499574",
            "created_at": "2012-11-25T22:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "272836455448076289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0 00h10: SBT Rep\u00f3rter com @CESARFILHOTV vai ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. http://t.co/6RIJpdmX"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-11-25T22:57:34.000Z",
            "id": "272836454940561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara  http://t.co/ckeadFqo"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-25T22:28:18.000Z",
            "id": "272829089029713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapo flamenguinho, esp\u00e9cie s\u00edmbolo do Parque Nacional do Itatiaia, entra em per\u00edodo de reprodu\u00e7\u00e3o. Estrada na... http://t.co/yQkBriG4"
        },
        {
            "author_id": "144266566",
            "created_at": "2012-11-25T20:30:01.000Z",
            "id": "272799321672531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anhinga, Parque Nacional Everglades http://t.co/YszFsUW8"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2012-11-25T20:12:42.000Z",
            "id": "272794964075876353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Louise, no Parque Nacional Banff, em Alberta, \u00e9 uma das mais conhecidas atra\u00e7\u00f5es nas Rochosas Canadenses! http://t.co/jqfEBS5n"
        },
        {
            "author_id": "454290586",
            "created_at": "2012-11-25T20:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "272793896696836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanha tem o querido @cesarfilhotv no JDSBT Manha e a noite no Sbt Reporter com o tema \u25ba http://t.co/jIhUnywC"
        },
        {
            "author_id": "257544824",
            "created_at": "2012-11-25T20:00:11.000Z",
            "id": "272791813650272257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descaso amea\u00e7a Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no litoral ga\u00facho - Geral - Zero Hora http://t.co/eccAjrhs"
        },
        {
            "author_id": "124275828",
            "created_at": "2012-11-25T19:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "272783363683782657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divino @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/6iQWqPL1"
        },
        {
            "author_id": "124275828",
            "created_at": "2012-11-25T19:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "272782868693004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divina  @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/UPfet2UI"
        },
        {
            "author_id": "300846462",
            "created_at": "2012-11-25T19:10:07.000Z",
            "id": "272779214904782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Capa Parque Nacional da Tijuca.\nO Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/lt5xEfgn"
        },
        {
            "author_id": "74300443",
            "created_at": "2012-11-25T18:59:44.000Z",
            "id": "272776599861080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada http://t.co/h84zZWHF"
        },
        {
            "author_id": "374821510",
            "created_at": "2012-11-25T17:35:43.000Z",
            "id": "272755457150550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PROTESTO CONTRA RESORT EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL http://t.co/bIOdScgZ"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-25T16:54:31.000Z",
            "id": "272745090143899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manual do volunt\u00e1rio de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \nhttp://t.co/PvOakyTf http://t.co/YYijJB2z"
        },
        {
            "author_id": "174895312",
            "created_at": "2012-11-25T16:00:01.000Z",
            "id": "272731374610423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone\nPor Stephanie D\u2019Ornelas em 23.11.2012 as 12:09\n      \nO... http://t.co/n6gT97Wj"
        },
        {
            "author_id": "507329797",
            "created_at": "2012-11-25T15:33:27.000Z",
            "id": "272724688533331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer Parque Nacional das Emas - Goi\u00e1s http://t.co/Z6KZfZER"
        },
        {
            "author_id": "197215520",
            "created_at": "2012-11-25T15:21:47.000Z",
            "id": "272721753011257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xing\u00fa? Que isso, ninguem se importa..."
        },
        {
            "author_id": "34230631",
            "created_at": "2012-11-25T14:41:29.000Z",
            "id": "272711611725266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descaso amea\u00e7a Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no litoral ga\u00facho - Geral - Zero Hora http://t.co/dbWlmFti"
        },
        {
            "author_id": "450200176",
            "created_at": "2012-11-25T14:14:00.000Z",
            "id": "272704695661899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/0eSPKe7U"
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2012-11-25T13:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "272700862843990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu admiro demaaaais essa paisagem de chapada, \u00e9 lindo, \u00e9 deslumbr @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/oxPKTc7q"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2012-11-25T11:21:37.000Z",
            "id": "272661314462183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta: Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/jmgUQvoH"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2012-11-25T11:19:55.000Z",
            "id": "272660887049998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja volunt\u00e1rio do projeto Caminhos da Serra do Mar no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. A\u00e7\u00e3o dia 08/12 http://t.co/PtBW4Ilo"
        },
        {
            "author_id": "603873593",
            "created_at": "2012-11-25T10:52:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.585641,
                        -22.46610814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "272653912169914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o, time to relax... Paraiso Perdido. Com meu irm\u00e3o Marcelo @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/hNQOgTIj"
        },
        {
            "author_id": "459696480",
            "created_at": "2012-11-25T08:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "272624696023977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso \u00e9 lindo' \u201c@MTurismo: Boa noite! Entardecer Parque Nacional das Emas, #Goi\u00e1s http://t.co/RaCHCmhR\u201d"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-11-24T23:20:05.000Z",
            "id": "272479734787633154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! Entardecer Parque Nacional das Emas, #Goi\u00e1s http://t.co/ezrVp8Hj"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2012-11-24T23:18:55.000Z",
            "id": "272479440141942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/COM2wxmq"
        },
        {
            "author_id": "833591347",
            "created_at": "2012-11-24T23:15:36.000Z",
            "id": "272478606712766465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 33 mil turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado prolongado http://t.co/NRwBsj95"
        },
        {
            "author_id": "155344622",
            "created_at": "2012-11-24T22:53:20.000Z",
            "id": "272473000589279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando do Parque Nacional, Pico das Agulhas Negras.  Subida por Itamonte, 4 horas de caminhada, mais a viagem.  Valeu o estudo de campo."
        },
        {
            "author_id": "76713059",
            "created_at": "2012-11-24T22:40:16.000Z",
            "id": "272469712502415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cerca de 24 mil hectares ao sul da Patag\u00f4nia chilena, o Parque Nacional de Torres del Paine \u00e9 um destino... http://t.co/0AZ07ybi"
        },
        {
            "author_id": "282354047",
            "created_at": "2012-11-24T22:30:59.000Z",
            "id": "272467377021648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Jiuzhaigou na China \u2013 Um para\u00edso lend\u00e1rio\n\nDeclarado Patrim\u00f3nio da Humanidade pela Unesco em... http://t.co/DM7LrrMj"
        },
        {
            "author_id": "49655778",
            "created_at": "2012-11-24T21:10:07.000Z",
            "id": "272447027026227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brasil http://t.co/VpVIZOkG Agora no blog!"
        },
        {
            "author_id": "349801107",
            "created_at": "2012-11-24T21:06:41.000Z",
            "id": "272446162940874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alem de tudo a construcao dela vai alagar, destruir completamente o parque nacional do xingu. Vao acabar com 600 m\u00b2 de mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "25985240",
            "created_at": "2012-11-24T19:45:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27426411,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "272425800752586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/3lrxRupx"
        },
        {
            "author_id": "800663983",
            "created_at": "2012-11-24T19:16:08.000Z",
            "id": "272418340541177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE DOS DEZ PICOS, MORAINE LAKE \u2013 CANAD\u00c1\n\nVale dos Dez Picos \u00e9 um vale localizado no Parque Nacional Banff... http://t.co/kgOCTqrc"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-11-24T19:12:02.000Z",
            "id": "272417308251664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Parque Nacional de Bras\u00edlia no sentido Rod DF-003 com velocidade m\u00e9dia de 9km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "80888426",
            "created_at": "2012-11-24T18:44:10.000Z",
            "id": "272410295727685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de amigos!!! @ Parque Nacional http://t.co/VPXbjS6T"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-11-24T18:25:03.000Z",
            "id": "272405487616684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a bel\u00edssima Serra da Prata no Parque Nacional de #Saint-Hilaire/Lange #Paran\u00e1\n#DicadeDestino"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-11-24T17:50:06.000Z",
            "id": "272396691452334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas, uma das poucas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o que apresentam as diversas formas de cerrado em #Goi\u00e1s. #DicadeDestino"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2012-11-24T17:21:51.000Z",
            "id": "272389581373063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/COM2wxmq"
        },
        {
            "author_id": "347400507",
            "created_at": "2012-11-24T17:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "HypeScience"
                    }
                ]
            },
            "id": "272386359338090497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/9ilpvvzz via @HypeScience"
        },
        {
            "author_id": "617425728",
            "created_at": "2012-11-24T16:58:09.000Z",
            "id": "272383615852220417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Jiuzhaigou na China \u2013 Um para\u00edso lend\u00e1rio http://t.co/7kdVfHS5"
        },
        {
            "author_id": "331776528",
            "created_at": "2012-11-24T16:08:05.000Z",
            "id": "272371015269625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descaso amea\u00e7a Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no litoral ga\u00facho http://t.co/URoyIUQ6"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-11-24T15:01:32.000Z",
            "id": "272354270559469569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Zona Oeste do Rio protestam contra a constru\u00e7\u00e3o de resort em reserva biol\u00f3gica http://t.co/r4Ayk0r6"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-11-24T14:59:12.000Z",
            "id": "272353682794881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Zona Oeste do Rio protestam contra a constru\u00e7\u00e3o de resort em reserva biol\u00f3gica: Com o rosto pintado... http://t.co/8VPemQ9a"
        },
        {
            "author_id": "137489408",
            "created_at": "2012-11-24T14:50:23.000Z",
            "id": "272351462330351617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/7RN8RdQ3"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-11-24T14:37:11.000Z",
            "id": "272348139988586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "zerohora: Descaso amea\u00e7a Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no litoral ga\u00facho: Situada entre os munic\u00edpios de Ta... http://t.co/9qcEkjSK"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-11-24T14:32:25.000Z",
            "id": "272346940132429825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria fundamental do destino tur\u00edstico do Maranh\u00e3o. http://t.co/glbfI6ho"
        },
        {
            "author_id": "16899831",
            "created_at": "2012-11-24T14:26:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "272345496977276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/OC7L26Gq"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-11-24T14:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44608249,
                        -7.21180377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "272343000703713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/1KyuxCa5"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-11-24T14:16:03.000Z",
            "id": "272342824542941185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/7kIdex1b Descaso amea\u00e7a Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no litoral ga\u00facho: Si... http://t.co/ktlyz0qk http://t.co/DjSqAjkW"
        },
        {
            "author_id": "46762060",
            "created_at": "2012-11-24T14:13:05.000Z",
            "id": "272342076262322177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descaso amea\u00e7a Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no litoral ga\u00facho http://t.co/jO0sojL7"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2012-11-24T13:49:30.000Z",
            "id": "272336141510909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Jiuzhaigou na China \u2013 Um para\u00edso lend\u00e1rio http://t.co/sqVhGtCl"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2012-11-24T13:44:27.000Z",
            "id": "272334871928664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Jiuzhaigou na China \u2013 Um para\u00edso lend\u00e1rio: \nDeclarado Patrim\u00f3nio da Humanidade pela Unesco em... http://t.co/hghptyYs"
        },
        {
            "author_id": "57451109",
            "created_at": "2012-11-24T13:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "272334691493892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/bs9nUZG3"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-24T13:06:00.000Z",
            "id": "272325192871714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "38818386",
            "created_at": "2012-11-24T10:00:04.000Z",
            "id": "272278403401539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a proposta da embarca\u00e7\u00e3o Shiva. Autorizado a navegar pelo Parque Nacional Marinho, o 60 p\u00e9s com troler... http://t.co/aL2hteE6"
        },
        {
            "author_id": "439336397",
            "created_at": "2012-11-24T03:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "Estacion_bcp"
                    }
                ]
            },
            "id": "272175214832521217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "via @Estacion_bcp: Atardecer desde el Parque Nacional Port Campbell, Victoria, #Australia #Foto http://t.co/zPuHI9HE"
        },
        {
            "author_id": "127215997",
            "created_at": "2012-11-24T03:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.18166733,
                        -17.78312492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "272173391010725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve!! Aguas Termales  - Parque Nacional Eduardo Abaroa - Boliv @ Parque nacional Eduardo Abaroa - Bolivia http://t.co/ABRdraec"
        },
        {
            "author_id": "100621135",
            "created_at": "2012-11-24T02:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "Estacion_bcp"
                    }
                ]
            },
            "id": "272172444767354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atardecer desde el Parque Nacional Port Campbell, Victoria, #Australia #Foto http://t.co/rVsKEpTV via @Estacion_bcp"
        },
        {
            "author_id": "193914843",
            "created_at": "2012-11-24T02:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "Estacion_bcp"
                    }
                ]
            },
            "id": "272170176965931010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @Estacion_bcp: Atardecer desde el Parque Nacional Port Campbell, Victoria, #Australia #Foto http://t.co/ybWRjhdP"
        },
        {
            "author_id": "883326235",
            "created_at": "2012-11-24T02:16:38.000Z",
            "id": "272161777641476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha Rio: Inclus\u00e3o da APA(\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) do entorno ao Parque Natural da Prainha : http://t.co/mZu9E5Yi"
        },
        {
            "author_id": "900148088",
            "created_at": "2012-11-24T01:30:36.000Z",
            "id": "272150190776000513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo esse negocio de condominio de luxo na prainha! como assim! aquilo \u00e9 uma area de protecao ambiental, nada pode ser construido ali"
        },
        {
            "author_id": "416973392",
            "created_at": "2012-11-23T23:40:51.000Z",
            "id": "272122573339373570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201canfiteatro\u201d Bryce, no parque nacional hom\u00f4nimo nos EUA, tem esses pin\u00e1culos estranhos de calc\u00e1rio que criam... http://t.co/U3nWahpV"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2012-11-23T23:40:42.000Z",
            "id": "272122532637859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/COM2wxmq\\"
        },
        {
            "author_id": "241761547",
            "created_at": "2012-11-23T22:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "HypeScience"
                    }
                ]
            },
            "id": "272108217184681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/lXm97VM7 via @HypeScience"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-11-23T21:24:18.000Z",
            "id": "272088206235824129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba http://t.co/ogGO5ygS"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-11-23T21:24:00.000Z",
            "id": "272088131388469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba http://t.co/tpmLrDuf"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-11-23T21:23:39.000Z",
            "id": "272088042846687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba http://t.co/7PruQWb0"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:46.000Z",
            "id": "272085306533089281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/7BxvFR3D"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:46.000Z",
            "id": "272085306407284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/C75AfuoB"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:46.000Z",
            "id": "272085305585197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/5zoTbObO"
        },
        {
            "author_id": "282695452",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:46.000Z",
            "id": "272085303152480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/3fDJdjgb"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:45.000Z",
            "id": "272085301646737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/rlTSjsoo"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:44.000Z",
            "id": "272085296412250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/fkgtoJdl"
        },
        {
            "author_id": "555516482",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:43.000Z",
            "id": "272085294558355457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/paVdtmRg"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:43.000Z",
            "id": "272085290938662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/iMinOihP"
        },
        {
            "author_id": "584832729",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:42.000Z",
            "id": "272085289701371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/ugTOVdXr"
        },
        {
            "author_id": "520608999",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:42.000Z",
            "id": "272085287688105986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/sJSqnyR1"
        },
        {
            "author_id": "565976016",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:41.000Z",
            "id": "272085284978577410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/5lEOSCSx"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:40.000Z",
            "id": "272085281606356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/xfWIvAlg"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:40.000Z",
            "id": "272085280067031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba http://t.co/gf1jIzOq"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:39.000Z",
            "id": "272085277374287875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba http://t.co/dQwejxNr"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:38.000Z",
            "id": "272085273557487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba http://t.co/cG8QyHGl"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:38.000Z",
            "id": "272085269778427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a pre... http://t.co/BtDeojSQ"
        },
        {
            "author_id": "18733530",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:37.000Z",
            "id": "272085268624982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu sobre o Rio : MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares a... http://t.co/V4RwHEpc"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:37.000Z",
            "id": "272085265802227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/ll2TvcCn"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-11-23T21:12:36.000Z",
            "id": "272085264799780867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/aq3TA7vW"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-11-23T21:10:03.000Z",
            "id": "272084619954892803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba http://t.co/lIaAx05D"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-11-23T21:04:45.000Z",
            "id": "272083286396915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba: Constru\u00e7\u00f5es irregulares ame... http://t.co/NIZqBLZz #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2012-11-23T21:04:14.000Z",
            "id": "272083158957191169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba http://t.co/fmUFEwtU"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2012-11-23T21:03:13.000Z",
            "id": "272082901728911361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2012-11-23T21:02:05.000Z",
            "id": "272082616960827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Quissam\u00e3, RJ, proteja Parque Nacional Jurubatiba http://t.co/mMJ03c0U"
        },
        {
            "author_id": "394250748",
            "created_at": "2012-11-23T20:54:33.000Z",
            "id": "272080718815961090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa se a Hidroel\u00e9trica de Belo monte,for feita.Pensa ai dilma nos idios,ribeirinhos e ainda se encontra no parque nacional do \"chingu\"!"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-11-23T20:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44608249,
                        -7.21180377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "272068161870909440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/5Kjl2Kia"
        },
        {
            "author_id": "40511292",
            "created_at": "2012-11-23T19:53:19.000Z",
            "id": "272065312130736128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina recebe inscri\u00e7\u00f5es dos interessados em participar no controle de trilhas,... http://t.co/yPqa5VNE"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2012-11-23T19:50:36.000Z",
            "id": "272064625942618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/COM2wxmq"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2012-11-23T19:49:19.000Z",
            "id": "272064302452707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/wkmY5aEc"
        },
        {
            "author_id": "252901172",
            "created_at": "2012-11-23T19:38:30.000Z",
            "id": "272061583692283905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Vale dos Dinossauros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de marcas hist\u00f3ricas dos primeiros dinossauros do pa\u00edslocalizado em Sousa, na Para\u00edba."
        },
        {
            "author_id": "560759621",
            "created_at": "2012-11-23T19:35:13.000Z",
            "id": "272060755526971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza rica no Parque Nacional do Pau Brasil, onde a PLANTUC trabalhou na elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Manejo - http://t.co/omD09vvC"
        },
        {
            "author_id": "265720351",
            "created_at": "2012-11-23T18:27:28.000Z",
            "id": "272043706192896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo viaje confirmado!!!! Subite que nos vamos a bucear a la Reserva Biol\u00f3gica de Arvoredo! Bombinhas, Brasil.... http://t.co/CnV14rZL"
        },
        {
            "author_id": "528619571",
            "created_at": "2012-11-23T18:01:41.000Z",
            "id": "272037217575243777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o gelos milenares, dentro do Parque Nacional Torres del Paine, Chile. As matizes do gelo erodido da Geleira... http://t.co/Zgv8t4Jr"
        },
        {
            "author_id": "528619571",
            "created_at": "2012-11-23T17:58:42.000Z",
            "id": "272036467897937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o gelos milenares, dentro do Parque Nacional  Torres del Paine, Chile. As matizes do gelo erodido da Geleira... http://t.co/e1kPfGPw"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-11-23T17:46:38.000Z",
            "id": "272033429380534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Parque Nacional de Bras\u00edlia no sentido Rod DF-003 com velocidade m\u00e9dia de 3km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2012-11-23T17:10:05.000Z",
            "id": "272024231531909121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es amea\u00e7am a preserva\u00e7\u00e3o do parque que constitui Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/XBY99FPD"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2012-11-23T17:09:12.000Z",
            "id": "272024011582603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF em Campos recomenda que prefeitura de Quissam\u00e3 proteja Parque Nacional Jurubatiba. http://t.co/XBY99FPD"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2012-11-23T17:05:02.000Z",
            "id": "272022961416982528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Regi\u00e3o que era uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, na Praia da Reserva, pode se tornar um condom\u00ednio! D\u00e1 para evitar: http://t.co/2P3O6sAB"
        },
        {
            "author_id": "44951871",
            "created_at": "2012-11-23T17:02:20.000Z",
            "id": "272022281570635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligue o seu TomTom e planeje sua visita ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!\nhttp://t.co/SL1C6wkq"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2012-11-23T16:57:03.000Z",
            "id": "272020953033216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is (BA) - Parque Nacional da Chapada Diamantina. Foto: Editora Peixes  http://italianobrasileir http://t.co/VjLctyXA"
        },
        {
            "author_id": "772818488",
            "created_at": "2012-11-23T16:40:38.000Z",
            "id": "272016822147112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (24), 9h, ato contra a destrui\u00e7\u00e3o criminosa da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Praia da Reserva! http://t.co/oVY0ouLZ"
        },
        {
            "author_id": "380620633",
            "created_at": "2012-11-23T16:38:50.000Z",
            "id": "272016367094468609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (24), 9h, ato contra a destrui\u00e7\u00e3o criminosa da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Praia da Reserva! Todos l\u00e1! http://t.co/L2ZjIHUF"
        },
        {
            "author_id": "122398804",
            "created_at": "2012-11-23T16:32:32.000Z",
            "id": "272014784143179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardi\u00f5es no gateway jardim ~ William Ricketts Sanctuary no Parque Nacional de Dandenong, perto de Melbourne,... http://t.co/94L9TTYl"
        },
        {
            "author_id": "161733828",
            "created_at": "2012-11-23T16:13:33.000Z",
            "id": "272010003064430593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Integra\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. 50 anos do Parque Nacional de Porto Ferreira como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza. Confira no site PFFC"
        },
        {
            "author_id": "289061776",
            "created_at": "2012-11-23T15:39:38.000Z",
            "id": "272001469148975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/yTdL8NKJ /ja falei q um dia vo ver a aurora boreal ao vivo?"
        },
        {
            "author_id": "76415686",
            "created_at": "2012-11-23T15:37:55.000Z",
            "id": "272001039132143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone: N\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os g\u00eaiseres que entram em erup\u00e7\u00e3o. Nessa... http://t.co/Me0LkEHk"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2012-11-23T15:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "HypeScience"
                    }
                ]
            },
            "id": "272000514386972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/rN3DOKZc via @HypeScience"
        },
        {
            "author_id": "149997149",
            "created_at": "2012-11-23T15:30:23.000Z",
            "id": "271999143621316608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCAMINHADA da Fonte da Telha ao Cabo Espichel\nVenha caminhar num verdadeiro monumento natural esculpido pelo mar... http://t.co/nDtb3BOu"
        },
        {
            "author_id": "198986198",
            "created_at": "2012-11-23T15:24:31.000Z",
            "id": "271997665309499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina compreende parte dos territ\u00f3rios de Len\u00e7\u00f3is,Mucug\u00ea,Palmeiras,Itait\u00ea e Ibicoara.https://t.co/4uBcENBZ"
        },
        {
            "author_id": "19780520",
            "created_at": "2012-11-23T15:17:17.000Z",
            "id": "271995842976702465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/IHvQGYAA"
        },
        {
            "author_id": "73778230",
            "created_at": "2012-11-23T15:16:29.000Z",
            "id": "271995643436863489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone: N\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os g\u00eaiseres que entram em erup\u00e7\u00e3o. Nessa... http://t.co/dYhQnVQJ"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2012-11-23T15:10:04.000Z",
            "id": "271994029372219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone  http://t.co/OsRvNiNJ"
        },
        {
            "author_id": "15958890",
            "created_at": "2012-11-23T15:10:01.000Z",
            "id": "271994017766592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone: N\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os g\u00eaiseres que entram em erup\u00e7\u00e3o. Nessa... http://t.co/dk7Zt4V1"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2012-11-23T15:09:59.000Z",
            "id": "271994006710394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!Science - Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/SLAENH0r"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2012-11-23T15:09:59.000Z",
            "id": "271994006500687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!Science - Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/hOPLvAEm"
        },
        {
            "author_id": "227394488",
            "created_at": "2012-11-23T15:09:58.000Z",
            "id": "271994003665342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: aurora sobre g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone: N\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os g\u00eaiseres que entram em erup\u00e7\u00e3o. Nessa... http://t.co/d3dTFbxh"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-11-23T15:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "Turrancehotel"
                    }
                ]
            },
            "id": "271991666255220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Turrancehotel: Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes. http://t.co/nUUEMgfr"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-23T14:44:14.000Z",
            "id": "271987529023123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2012-11-23T14:32:28.000Z",
            "id": "271984565139165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @R_Rafa_: Parque Nacional da Tijuca em 4 setores: Floresta da Tijuca, Serra da Carioca, Pedra Bonita/G\u00e1vea e Serra da Covanca/Pretos"
        },
        {
            "author_id": "10072172",
            "created_at": "2012-11-23T14:29:20.000Z",
            "id": "271983779327909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres Del Paine, na Patag\u00f3nia Chilena, \u00e9 um daqueles locais onde eu espero voltar um dia.... http://t.co/XLv0pwGb"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2012-11-23T14:14:36.000Z",
            "id": "271980068866248704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/AcFNexP5"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2012-11-23T14:14:35.000Z",
            "id": "271980066848772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/n75HTAKO"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-11-23T14:14:29.000Z",
            "id": "271980040495955969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/H3VuoAN2"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-11-23T14:14:27.000Z",
            "id": "271980031855718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/HS63sUHL"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-11-23T14:14:24.000Z",
            "id": "271980020325568512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/7TxZHdJr"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-11-23T14:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "271980013056843777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/RK6NAKRr via @g1"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-11-23T14:03:42.000Z",
            "id": "271977325069991937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/Iuli5sX7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-11-23T14:02:32.000Z",
            "id": "271977032521506817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/lH0avUzY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-11-23T14:02:03.000Z",
            "id": "271976912962859009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/qTRYfNXN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-11-23T14:02:02.000Z",
            "id": "271976905979351041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/Sci8iFsk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-11-23T14:01:36.000Z",
            "id": "271976797321691137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/DPstJXIH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-11-23T14:00:32.000Z",
            "id": "271976530752700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/B9x4YPM6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-11-23T13:59:43.000Z",
            "id": "271976324820762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/W6JvAhI1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-11-23T13:59:15.000Z",
            "id": "271976208462389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/rG5hVVwD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-11-23T13:59:00.000Z",
            "id": "271976143706542081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/czAZ2Tbj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-11-23T13:58:25.000Z",
            "id": "271975996956241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/MzEHPYWJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-11-23T13:58:00.000Z",
            "id": "271975892081844228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/KJ8cGgDp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:52.000Z",
            "id": "271975859794108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es incluem espet\u00e1cu... http://t.co/BilfA7kf"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:38.000Z",
            "id": "271975798263648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/X7uz32K2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "851960306",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:35.000Z",
            "id": "271975788725800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/0seuxGWU"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:35.000Z",
            "id": "271975787748540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/WPNkd3W"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:34.000Z",
            "id": "271975782799273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/Nc5uUGpL"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:32.000Z",
            "id": "271975776730099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/iqnh89cG"
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:32.000Z",
            "id": "271975775111110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/qWMduwhj"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:31.000Z",
            "id": "271975771554328577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/5C9LeuLi"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:31.000Z",
            "id": "271975770572861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/aWpGO2TN"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:31.000Z",
            "id": "271975769704652800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/vMOjKOVk"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:30.000Z",
            "id": "271975767347445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/S18uwjwS"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:30.000Z",
            "id": "271975766948990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/AELQXPyI"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-11-23T13:57:23.000Z",
            "id": "271975739040100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es in... http://t.co/TkMHPXoW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-11-23T13:56:14.000Z",
            "id": "271975448701968384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es incluem espet\u00e1cu... http://t.co/bCcJGWvg"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:42.000Z",
            "id": "271975314391961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/59LWf6Xp"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:41.000Z",
            "id": "271975308561903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/vZddLhql"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:35.000Z",
            "id": "271975283740012544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/NVJcNguz"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:34.000Z",
            "id": "271975281953226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/Z7mtBs1y"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:34.000Z",
            "id": "271975280728477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN comemora 35 anos.\nComemora\u00e7\u00f5es incluem espet\u00e1culo infantil e con... http://t.co/fS7QLN2T"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:33.000Z",
            "id": "271975277893144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/Y55fsHHu"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:33.000Z",
            "id": "271975277230448641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/GozoSrST"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:33.000Z",
            "id": "271975275301068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/9TlFrjXD"
        },
        {
            "author_id": "620411543",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:22.000Z",
            "id": "271975230728187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/JvPh0vYM"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:18.000Z",
            "id": "271975214953414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/ZC4AyCGX"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:17.000Z",
            "id": "271975210696179713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/G8Pbq1M6"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-11-23T13:55:15.000Z",
            "id": "271975202487951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/1uQaCJv7"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:59.000Z",
            "id": "271975133516812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Amb... http://t.co/vPbj4qX7 #G1"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:48.000Z",
            "id": "271975088730013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/lqxLo6Vo"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:43.000Z",
            "id": "271975066139504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/QOmmqACN"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:42.000Z",
            "id": "271975061190225921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/aL7nw1l1"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:41.000Z",
            "id": "271975059806117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/cg7tvm7T"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:41.000Z",
            "id": "271975058539421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/oduMq5RB"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:40.000Z",
            "id": "271975054286405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/RI8UpClY"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:37.000Z",
            "id": "271975041221144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/h81uBnls"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-11-23T13:54:35.000Z",
            "id": "271975033851748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial no Parque das Dunas, em Natal, neste fim de semana: Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambient... http://t.co/0tJlRabu"
        },
        {
            "author_id": "928278594",
            "created_at": "2012-11-23T13:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RinaldoMaranhao"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "MannoCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "271969563527225344",
            "in_reply_to_user_id": "220702110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RinaldoMaranhao @MannoCosta  SUDEMA: Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/7zoAJfyP"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-11-23T13:26:13.000Z",
            "id": "271967894848536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/EMGE3ljg"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-23T13:06:49.000Z",
            "id": "271963011332329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYILgUMQ Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2012-11-23T11:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "271940991622209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do RN completa 35 anos : http://t.co/5TdOFn6X via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-11-23T10:54:23.000Z",
            "id": "271929683505971201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia ! N\u00f3s ficamos com os tons de verde! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ofoqO4LY"
        },
        {
            "author_id": "124577407",
            "created_at": "2012-11-23T10:33:01.000Z",
            "id": "271924306630569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "223594735",
            "created_at": "2012-11-23T07:26:44.000Z",
            "id": "271877427150598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda esta imagem, Mar, a Barra da Tijuca, a lagoa os morros.... realmente a vista do Parque Nacional da Tijuca \u00e9... http://t.co/hu2CPMjJ"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-11-23T01:17:57.000Z",
            "id": "271784620704538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes. http://t.co/ws97eh9n"
        },
        {
            "author_id": "560759621",
            "created_at": "2012-11-23T00:18:19.000Z",
            "id": "271769611802927105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que foto incr\u00edvel, tirada durante um dos trabalhos da PLANTUC, direto do Parque Nacional do Descobrimento - http://t.co/ahtW4QIX"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2012-11-23T00:15:42.000Z",
            "id": "271768954198949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Arvoredo passa por limpeza pelo ICMBio - G1 Santa Catarina - RBS Not\u00edcias - Cat http://t.co/6QMKBZLD"
        },
        {
            "author_id": "19881999",
            "created_at": "2012-11-23T00:09:32.000Z",
            "id": "271767400322580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a neg\u00f3cio com Cristo Redentor Corcovado no bairro Parque Nacional da Tijuca em RIO DE JANEIRO-RJ http://t.co/Mz8sldod..."
        },
        {
            "author_id": "101693594",
            "created_at": "2012-11-23T00:09:30.000Z",
            "id": "271767392005287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a neg\u00f3cio com Cristo Redentor Corcovado no bairro Parque Nacional da Tijuca em RIO DE JANEIRO-RJ http://t.co/VAxozI0n..."
        },
        {
            "author_id": "632988098",
            "created_at": "2012-11-22T21:40:17.000Z",
            "id": "271729839982137345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Cidade de Niter\u00f3i\n\nO Parque da Cidade de Niter\u00f3i \u00e9 uma \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que se localiza no... http://t.co/i23bxrhL"
        },
        {
            "author_id": "33374121",
            "created_at": "2012-11-22T21:26:47.000Z",
            "id": "271726446580482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O LAGO MORAINE fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade desde 1985. Como a... http://t.co/kpUz60he"
        },
        {
            "author_id": "603204589",
            "created_at": "2012-11-22T21:07:30.000Z",
            "id": "271721592088838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Bla Jungfrun\" mas o lugar \u00e9 uma ilha wikip\u00e9dia, comassim"
        },
        {
            "author_id": "429108430",
            "created_at": "2012-11-22T20:10:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "271707314715774977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Moraine, Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. liiiiiindo de maaais ((:"
        },
        {
            "author_id": "97724845",
            "created_at": "2012-11-22T19:03:12.000Z",
            "id": "271690312181772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana realiza semin\u00e1rio de pesquisa. Fonte: http://t.co/OHG3PDqQ"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-22T18:46:41.000Z",
            "id": "271686152875040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pactovallecaucano - Bahia Malaga - Parque Nacional Natural Uramba - http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "617425728",
            "created_at": "2012-11-22T17:36:20.000Z",
            "id": "271668451804844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas http://t.co/MLuXI8NY"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2012-11-22T17:06:29.000Z",
            "id": "271660938132873218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Serra da Bocaina disponibiliza vagas em Paraty http://t.co/LpXTX8CM"
        },
        {
            "author_id": "158790958",
            "created_at": "2012-11-22T16:50:07.000Z",
            "id": "271656818114183169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 Noites em Banff, importante centro tur\u00edstico e parque nacional com suas nascentes de \u00e1guas quentes, lagos... http://t.co/MFMVneNS"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-11-22T16:47:28.000Z",
            "id": "271656154176843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um relato: Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/NDo1GPLI"
        },
        {
            "author_id": "159075581",
            "created_at": "2012-11-22T16:44:00.000Z",
            "id": "271655281707057153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade : o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 considerado pela UNESCO como Reserva Mundial da Biosfera.... http://t.co/9IaGWgjt"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-11-22T16:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 56,
                        "username": "ViagensTrecos"
                    }
                ]
            },
            "id": "271654905213767681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is maranhenses: fotos e texto http://t.co/UFrxrRAS @ViagensTrecos"
        },
        {
            "author_id": "42509225",
            "created_at": "2012-11-22T16:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27426411,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "271653622025175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/hSxHAN4"
        },
        {
            "author_id": "42509225",
            "created_at": "2012-11-22T16:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27426411,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "271653070260273153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistir aula pra que? Haha @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/6Oi2qN4"
        },
        {
            "author_id": "42755362",
            "created_at": "2012-11-22T16:13:16.000Z",
            "id": "271647545778905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas\n\nO territ\u00f3rio que compreende o Pantanal... http://t.co/Cqi5tPYU"
        },
        {
            "author_id": "190774237",
            "created_at": "2012-11-22T16:07:22.000Z",
            "id": "271646060202577921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia no Amazonas\n\nParque Nacional de Anavilhanas,\n\n Novo Air\u00e3o - AM. Foto: Lo Peix http://t.co/almaUNgC"
        },
        {
            "author_id": "67423801",
            "created_at": "2012-11-22T16:00:01.000Z",
            "id": "271644210879422465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Locais de interesse\n\nParque Nacional de Santa Teresa\n\nUma atra\u00e7\u00e3o natural e hist\u00f3rica, este Parque Nacional \u00e9... http://t.co/scvLYXj5"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2012-11-22T15:59:13.000Z",
            "id": "271644008202252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes aprova plano de utiliza\u00e7\u00e3o das Reserva Extrativista (Resex) do M\u00e9dio Purus, no Amazonas; e... http://t.co/x0YE2meS"
        },
        {
            "author_id": "163282302",
            "created_at": "2012-11-22T14:25:07.000Z",
            "id": "271620328155910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito Eduardo Paes quer permitir a constru\u00e7\u00e3o de um resort na #Prainha, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Um absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2012-11-22T13:12:42.000Z",
            "id": "271602102483169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuel \u00e9 morador de reserva extrativista em Carauari, no rio Juru\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "86720743",
            "created_at": "2012-11-22T13:00:49.000Z",
            "id": "271599115224358913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Serra da Bocaina disponibiliza vagas em Paraty: http://t.co/iG6SlICE"
        },
        {
            "author_id": "46199638",
            "created_at": "2012-11-22T12:10:24.000Z",
            "id": "271586427010179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a dez hot\u00e9is curiosos ao redor do mundo: 1- Hotel Costa Verde \u2013 Parque Nacional Manuel Antonio, Costa Rica... http://t.co/FQBfZDmx"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2012-11-22T11:38:53.000Z",
            "id": "271578495103168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador critica mudan\u00e7as que descaracterizam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/70fcVea9"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2012-11-22T10:58:48.000Z",
            "id": "271568405516128256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem estive em tingu\u00e1, e a cada dia que vou me conven\u00e7o de que a ideia de proteger a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1... http://t.co/SQ5tlJEk"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-11-22T10:19:59.000Z",
            "id": "271558640626982913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem a visita aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u da jornalista Daniele Bragan\u00e7a, do site O Eco."
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2012-11-22T09:05:18.000Z",
            "id": "271539843799064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC - #Pesca  http://t.co/Eqa1R7zr"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2012-11-22T08:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "271536753591087106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado http://t.co/XaDZ4LuP via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2012-11-22T08:37:57.000Z",
            "id": "271532961084624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de clube privativo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Copacabana, na zona sul do Rio, causa insatisfa\u00e7\u00e3o dos moradores."
        },
        {
            "author_id": "14290960",
            "created_at": "2012-11-22T07:31:34.000Z",
            "id": "271516256916631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planejamento ambiental em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Beberibe \u2013 Cear\u00e1 con gvSIG (PDF): http://t.co/kZQ0Z3aJ"
        },
        {
            "author_id": "890153605",
            "created_at": "2012-11-22T05:21:06.000Z",
            "id": "271483422810185729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/Je01wUPB"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2012-11-22T02:37:39.000Z",
            "id": "271442290294284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o\"... http://t.co/Z5MkUlPc"
        },
        {
            "author_id": "55454221",
            "created_at": "2012-11-22T02:28:14.000Z",
            "id": "271439920869019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o ==&gt; Ta vendo, VOCE tambem pode (e deve) escovar seus dentes, que vergonha !"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-11-22T01:21:02.000Z",
            "id": "271423008265101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 33 mil pessoas no feriado da Proclama\u00e7\u00e3o http://t.co/BiIx2Mu7"
        },
        {
            "author_id": "42755362",
            "created_at": "2012-11-22T01:13:30.000Z",
            "id": "271421112435486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas\n\nO territ\u00f3rio que compreende o Pantanal... http://t.co/4a6QW8EK"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2012-11-22T01:11:21.000Z",
            "id": "271420571382849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas http://t.co/mIO6cPh1"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-11-22T00:46:04.000Z",
            "id": "271414208439140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/8gyvDZ10"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-11-22T00:44:45.000Z",
            "id": "271413877563080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/ynjcmMKV"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2012-11-22T00:43:51.000Z",
            "id": "271413648361156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/QjoT7xkK"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-11-22T00:43:08.000Z",
            "id": "271413467867664385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/Y32eRg0X"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-22T00:37:56.000Z",
            "id": "271412162935795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC - not\u00edcias em Santa Catarina http://t.co/YihTIDbw"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-11-22T00:16:56.000Z",
            "id": "271406877831741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/83D6SqLQ"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-11-22T00:14:15.000Z",
            "id": "271406203148578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entre mergulhadores e volunt\u00e1rios.\nSeis equipes com 50 merg... http://t.co/Q9gORbBu"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-11-22T00:14:13.000Z",
            "id": "271406192520204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entre mergulhadores e volunt\u00e1rios.\nSeis equipes com 50 merg... http://t.co/H5i3tc6l"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-11-22T00:14:11.000Z",
            "id": "271406183099822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entre mergulhadores e volunt\u00e1rios.\nSeis equipes com 50 merg... http://t.co/YfIPrmR4"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-11-22T00:14:05.000Z",
            "id": "271406159099985920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entre mergulhadores e volunt\u00e1rios.\nSeis equipes com 50 mergulhadores limpara... http://t.co/6HCUapSJ"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-11-22T00:14:03.000Z",
            "id": "271406151277608961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/3saOc7hf"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:58.000Z",
            "id": "271405880015196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/FvK3V4Ar"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:55.000Z",
            "id": "271405863565156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Qg53FrHE"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:53.000Z",
            "id": "271405859207249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/d0eoltG7"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:53.000Z",
            "id": "271405855419797505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/zNCgDj5H"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:52.000Z",
            "id": "271405851015790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/escnW5UV"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:51.000Z",
            "id": "271405847102504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Ztf5NNJR"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:49.000Z",
            "id": "271405838940393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/q5asXhZ8"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:33.000Z",
            "id": "271405773500841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/73xrBS2W"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:32.000Z",
            "id": "271405769667268608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/lpM1nHrM"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:31.000Z",
            "id": "271405765351325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/a58Sc5Hs"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-11-22T00:12:24.000Z",
            "id": "271405734154084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/H5JoJvm7"
        },
        {
            "author_id": "89171379",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "271403956394147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1brasil: Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/XObzAAJR\""
        },
        {
            "author_id": "931803494",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:13.000Z",
            "id": "271403928720138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entre mergulhadores e volunt\u00e1rios.\nSeis equipes com 50 mergulhadores limpara... http://t.co/BeuIELSx"
        },
        {
            "author_id": "928117153",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:13.000Z",
            "id": "271403928636239873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reun... http://t.co/IcXA49U1 via @g1/globo"
        },
        {
            "author_id": "26367735",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:08.000Z",
            "id": "271403905026506754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/wmAAvwLp"
        },
        {
            "author_id": "928093812",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:06.000Z",
            "id": "271403899901067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/2J5Bk6ae via @g1/globo."
        },
        {
            "author_id": "26367735",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:01.000Z",
            "id": "271403876320702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/l7pvWyu9"
        },
        {
            "author_id": "834053180",
            "created_at": "2012-11-22T00:05:00.000Z",
            "id": "271403874974322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/gAOqXxgq"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:53.000Z",
            "id": "271403843642880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/LsvecjAk"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:51.000Z",
            "id": "271403836151832578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/FHhpTHN7"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:51.000Z",
            "id": "271403834906124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/PkCWrnZP"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:51.000Z",
            "id": "271403834037907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/ijKubnre"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:50.000Z",
            "id": "271403833123540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/6aIcmKll"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:50.000Z",
            "id": "271403831458410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/ql2uz2GU"
        },
        {
            "author_id": "279239899",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:50.000Z",
            "id": "271403830598586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/cOCt5fCD"
        },
        {
            "author_id": "279143282",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:50.000Z",
            "id": "271403829587738625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/XF1SA4AD"
        },
        {
            "author_id": "279123317",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:49.000Z",
            "id": "271403828656615425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/ZxbuOWOu"
        },
        {
            "author_id": "279119951",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:49.000Z",
            "id": "271403827490590723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/E3jUdeXL"
        },
        {
            "author_id": "279114414",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:49.000Z",
            "id": "271403826194571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/wwTjuz65"
        },
        {
            "author_id": "279068876",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:49.000Z",
            "id": "271403825158574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/A5zgRHQ6"
        },
        {
            "author_id": "279064729",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:48.000Z",
            "id": "271403824038703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/jAR8nEUB"
        },
        {
            "author_id": "278908492",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:48.000Z",
            "id": "271403821752795138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/knje6Esa"
        },
        {
            "author_id": "278904625",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:47.000Z",
            "id": "271403819647250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/m90hgD3V"
        },
        {
            "author_id": "278902367",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:47.000Z",
            "id": "271403818376384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/9wJKmdnS"
        },
        {
            "author_id": "278884506",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:47.000Z",
            "id": "271403817340395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/hbR2Pbd5"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:46.000Z",
            "id": "271403816304402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/9SZNImqu"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:46.000Z",
            "id": "271403815255801858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Z8oDq116"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:45.000Z",
            "id": "271403812412071937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/PvDmq3T1"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:45.000Z",
            "id": "271403811422212097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/DIEH77as"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:45.000Z",
            "id": "271403810440740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/oWHPL8Tq"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:45.000Z",
            "id": "271403808339406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/GTfKfT6T"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:44.000Z",
            "id": "271403807425048576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/d8qJPIKW"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:44.000Z",
            "id": "271403806418415617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/JVcGfSU"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:44.000Z",
            "id": "271403805650866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/5V3X5tYA"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:43.000Z",
            "id": "271403803872489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/w44IZEqK"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:43.000Z",
            "id": "271403802731618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/h6Ieqlk7"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:43.000Z",
            "id": "271403801464942595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/R1843WuI"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:43.000Z",
            "id": "271403800668033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/u3XQq80C"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:42.000Z",
            "id": "271403799283912705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/CCi1fpyo"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:42.000Z",
            "id": "271403798130466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/3zVa4ro1"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:42.000Z",
            "id": "271403796901527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/UuowOVUF"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:42.000Z",
            "id": "271403795907506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/UqIdHryf"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:41.000Z",
            "id": "271403794930204673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/nhWUhGoS"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:41.000Z",
            "id": "271403793839710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Vu36SQGW"
        },
        {
            "author_id": "531806581",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:41.000Z",
            "id": "271403792757571585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/xb2aGrt6"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:41.000Z",
            "id": "271403792673677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/OeuRAK84"
        },
        {
            "author_id": "706292556",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:41.000Z",
            "id": "271403791763529729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/dbcsuhkS"
        },
        {
            "author_id": "776573437",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:40.000Z",
            "id": "271403789741862913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/fUyBk5x8"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:40.000Z",
            "id": "271403788907212801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/GxWoVcjO"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:38.000Z",
            "id": "271403782934515713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/s2rVwoNV"
        },
        {
            "author_id": "378244386",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:37.000Z",
            "id": "271403777741955073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/nvpIs1tY"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:36.000Z",
            "id": "271403771232407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/u8JObWd3"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:35.000Z",
            "id": "271403770389360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/JwXjUWXQ"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:35.000Z",
            "id": "271403767650463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/FL4pZYpk"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:35.000Z",
            "id": "271403766853533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/nmuXe6yY"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:34.000Z",
            "id": "271403765729472514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/02DHz6A6"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:34.000Z",
            "id": "271403765062565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/wQgN5fYS"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:34.000Z",
            "id": "271403764064321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/vwPEwUMR"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:34.000Z",
            "id": "271403762311102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/8FGHlIIO"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:26.000Z",
            "id": "271403728995749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Dh5JwrTf"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:25.000Z",
            "id": "271403728517599233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/fMPmn7BU"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 97,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "271403727070564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/0xrM05Ey (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:25.000Z",
            "id": "271403725464145922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/Jsm4m4Nl"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:25.000Z",
            "id": "271403725170544641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/xDdoqKp1"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:24.000Z",
            "id": "271403722691727361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/WWlVMRuB"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:24.000Z",
            "id": "271403721748004865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/BCDhDCvc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:23.000Z",
            "id": "271403718530985985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/i1OVxDd7"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:22.000Z",
            "id": "271403711992061953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/8OTmOG0I"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:20.000Z",
            "id": "271403705692221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/H5JoJvm7 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:19.000Z",
            "id": "271403700998766594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/GUzcn1No"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-11-22T00:04:18.000Z",
            "id": "271403695617503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC: Trabalho reuniu mais de 70 pessoas, entr... http://t.co/ogLy6NYb"
        },
        {
            "author_id": "791917934",
            "created_at": "2012-11-22T00:03:41.000Z",
            "id": "271403541745246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/XwfsWDlH - Via G1 SC"
        },
        {
            "author_id": "313350379",
            "created_at": "2012-11-22T00:03:41.000Z",
            "id": "271403541363560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC: Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/h5mrbxSM"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-11-22T00:03:08.000Z",
            "id": "271403403777814529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/ZAWHdvx3"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2012-11-22T00:01:14.000Z",
            "id": "271402925065113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o recolhidas em limpeza em reserva biol\u00f3gica de SC http://t.co/CPxToFCp"
        },
        {
            "author_id": "8208712",
            "created_at": "2012-11-21T23:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 97,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "271399814724472833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Nacional - Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/2dCuLlsY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "42253686",
            "created_at": "2012-11-21T23:40:31.000Z",
            "id": "271397712572870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o\" a\u00ed sim"
        },
        {
            "author_id": "160551508",
            "created_at": "2012-11-21T23:27:13.000Z",
            "id": "271394363177840640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "92387678",
            "created_at": "2012-11-21T23:24:09.000Z",
            "id": "271393594034753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lola Lonely - Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/7NM6qMgl"
        },
        {
            "author_id": "275301146",
            "created_at": "2012-11-21T22:46:55.000Z",
            "id": "271384222437085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lonely\" - Parque Nacional do Itatiaia - Minas Gerais - Brasil http://t.co/H3P5mJjk"
        },
        {
            "author_id": "47714025",
            "created_at": "2012-11-21T22:46:51.000Z",
            "id": "271384206070910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente Audi\u00eancia p\u00fablica para institui\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Palanquinho, em Caxias do Sul http://t.co/9ihBB5Gz"
        },
        {
            "author_id": "37483888",
            "created_at": "2012-11-21T22:38:50.000Z",
            "id": "271382187335630849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - Piaui/ Brasil http://t.co/D7eckLWc"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2012-11-21T22:05:32.000Z",
            "id": "271373810329079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o http://t.co/aM9olVnr"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2012-11-21T21:48:15.000Z",
            "id": "271369460831629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o: A orangotango foi fotografada escovando os dentes no ... http://t.co/ISKn4qco"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2012-11-21T21:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "username": "sitef5"
                    }
                ]
            },
            "id": "271369459325882369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o: A orangotango foi fotografada escovando o... http://t.co/Pa49KV4l via @siteF5"
        },
        {
            "author_id": "252252657",
            "created_at": "2012-11-21T21:18:40.000Z",
            "id": "271362013308010496",
            "in_reply_to_user_id": "142742732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falecombocao Z\u00e9, est\u00e3o roubando caminh\u00f5es de areia no Busca Vida numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UW4v3wHC"
        },
        {
            "author_id": "304044590",
            "created_at": "2012-11-21T21:15:13.000Z",
            "id": "271361145632350209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Orangotango escova os dentes em parque nacional de Born\u00e9o. http://t.co/GdoPWBsz"
        },
        {
            "author_id": "49201007",
            "created_at": "2012-11-21T21:10:02.000Z",
            "id": "271359843581960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/b4RABZd2"
        },
        {
            "author_id": "537507381",
            "created_at": "2012-11-21T20:45:56.000Z",
            "id": "271353778094088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas, veja: http://t.co/CxPpALBL http://t.co/c1dLVGZc"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-11-21T20:40:20.000Z",
            "id": "271352369168674817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-11-21T20:06:50.000Z",
            "id": "271343935127945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lapinha da Serra, que pertence a Santana do Riacho, que est\u00e1 na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, uma... http://t.co/8LJmyDES"
        },
        {
            "author_id": "50117753",
            "created_at": "2012-11-21T19:53:34.000Z",
            "id": "271340599511236610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas vista do alto #cataratasdoiguacu #cataratas #foz #fozdoi @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/uLNd9G7f"
        },
        {
            "author_id": "119255036",
            "created_at": "2012-11-21T19:24:46.000Z",
            "id": "271333349266698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador - http://t.co/bC9GItsm"
        },
        {
            "author_id": "56862818",
            "created_at": "2012-11-21T19:10:41.000Z",
            "id": "271329804370984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana realiza semin\u00e1rio de pesquisa: http://t.co/2DIaXjss"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-21T17:59:07.000Z",
            "id": "271311795837366273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "38033779",
            "created_at": "2012-11-21T17:56:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "271311092133797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/RtQw0gFD via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2012-11-21T17:28:58.000Z",
            "id": "271304206688858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia vai discutir cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serrinha http://t.co/rDswpjHH"
        },
        {
            "author_id": "240738253",
            "created_at": "2012-11-21T17:05:33.000Z",
            "id": "271298316732600321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEM vai dar suporte ao Parque Nacional de Ilha Grande.\n\nNa sexta-feira, dia 16, a Universidade Estadual de... http://t.co/d5kYTHOy"
        },
        {
            "author_id": "191918158",
            "created_at": "2012-11-21T16:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marceloadnet0"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "271295791350546432",
            "in_reply_to_user_id": "146367309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marceloadnet0 @pluraleemsite Isso \u00e9 o progresso, o que significa uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diante de um resort para divertir turistas"
        },
        {
            "author_id": "161262581",
            "created_at": "2012-11-21T16:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "271282081986928641",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rt @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/GOIJJIKn #Travel #Brazil #ttot"
        },
        {
            "author_id": "168880097",
            "created_at": "2012-11-21T15:59:49.000Z",
            "id": "271281773172908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel c\u00e9u no Parque Nacional da Serra da Bocaina \u2013 S\u00e3o Paulo http://t.co/Njn7aG8G"
        },
        {
            "author_id": "206424638",
            "created_at": "2012-11-21T15:36:32.000Z",
            "id": "271275915118518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje li uma reportagem sobre a constru\u00e7\u00e3o do Resort na Praia da Reserva, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  onde (cont) http://t.co/5gRteHBw"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2012-11-21T15:17:51.000Z",
            "id": "271271211340800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas \n\nhttp://t.co/SlpEpWgl"
        },
        {
            "author_id": "224312818",
            "created_at": "2012-11-21T15:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "271267959962492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/HscmAKit"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2012-11-21T14:45:03.000Z",
            "id": "271262955390267393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voc\u00ea, j\u00e1 conhece esta que \u00e9 uma das maiores belezas do mundo? Confira em nosso flickr alguns registros do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is."
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2012-11-21T14:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 23,
                        "username": "Marca_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "271259703693172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio continua lindo! RT @Marca_RJ: A BELEZA do Parque Nacional da Tijuca tornou-se uma importante \u00e1rea de lazer do Rio. http://t.co/UYTJLnnx"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2012-11-21T14:03:38.000Z",
            "id": "271252533354319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas\n\nO territ\u00f3rio que compreende o Pantanal... http://t.co/QmpkKcLj"
        },
        {
            "author_id": "464477761",
            "created_at": "2012-11-21T13:47:17.000Z",
            "id": "271248421069918208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida: peligro...\nCanal Cultura http://t.co/XqLkltB8"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-21T12:54:54.000Z",
            "id": "271235237080621058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2012-11-21T12:54:37.000Z",
            "id": "271235166691815425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s.\nVale a pena conhecer, no munic\u00edpio de Belterra.\nCom o devido consentimento do... http://t.co/Rf6MLoOg"
        },
        {
            "author_id": "192983347",
            "created_at": "2012-11-21T12:19:20.000Z",
            "id": "271226287543173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEM dar\u00e1 suporte a pesquisas no  Parque Nacional de Ilha Grande. http://t.co/tNxCQxCi"
        },
        {
            "author_id": "23222690",
            "created_at": "2012-11-21T11:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Incubo"
                    }
                ]
            },
            "id": "271221123428012032",
            "in_reply_to_user_id": "773808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@incubo | Arcos de Valdevez - reuni\u00e3o do projeto Eco-Biz. Eco-inova\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "193262815",
            "created_at": "2012-11-21T11:51:31.000Z",
            "id": "271219285869854721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de corrubedo http://t.co/Z177ewJo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-21T11:45:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "271217784493592577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1 cria Conselho Consultivo. http://t.co/nKR78EWC"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-11-21T11:39:17.000Z",
            "id": "271216209582755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show da foto foi nos 70 anos do Parque Nacional Do Igua\u00e7u. http://t.co/IW4VWopQ"
        },
        {
            "author_id": "358193358",
            "created_at": "2012-11-21T11:23:11.000Z",
            "id": "271212155032965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva #biol\u00f3gica #Amap\u00e1 Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/RevthFSl"
        },
        {
            "author_id": "581814710",
            "created_at": "2012-11-21T10:20:15.000Z",
            "id": "271196316137299969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo segue destruindo  a reserva biol\u00f3gica do Piratuba e sem BSB haver se manifestado sobre ajuda p conter labaredas."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-11-21T09:06:54.000Z",
            "id": "271177860549595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspectiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Susana Matos. http://t.co/T5Va7GLI"
        },
        {
            "author_id": "905929321",
            "created_at": "2012-11-21T07:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "citisparrow"
                    }
                ]
            },
            "id": "271151062868717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA! http://t.co/TOXOMHnk via @citisparrow"
        },
        {
            "author_id": "915994843",
            "created_at": "2012-11-21T01:05:18.000Z",
            "id": "271056662209650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pared\u00e3o @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/OycCwrvz"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-21T00:24:04.000Z",
            "id": "271046282511011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba - http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2012-11-21T00:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "271041195982065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 \u00e9 considerado o maior dos \u00faltimos sete anos http://t.co/Xu9nFxAP via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-11-20T23:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44468172,
                        -7.21085542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "271039199724072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/mRtcDcvi"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Greenpeace_Br].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Greenpeace_Br",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Greenpeace_Br"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarlosPort].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlosPort",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlosPort"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marceloadnet0].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marceloadnet0",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marceloadnet0"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102145039",
                "name": "Not\u00edcias da Amaz\u00f4nia",
                "username": "amazonia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50024038",
                "name": "EcoAg\u00eancia Not\u00edcias",
                "username": "EcoAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26230636",
                "name": "Mcardoso",
                "username": "verdevisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752899699519135744",
                "name": "EcoReporter",
                "username": "ReporterEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55638726",
                "name": "Francisco Barreira",
                "username": "ChicoBarreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74804035",
                "name": "Anderson Farias",
                "username": "AndersonFariasj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129854436",
                "name": "Pablo Camargo",
                "username": "pablomcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65457986",
                "name": "Angela Toledo",
                "username": "AngToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy ValleVe",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136020121",
                "name": "Thiago Castanho",
                "username": "Thiago_Castanho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101560772",
                "name": "Junior Tumucumaq",
                "username": "JuniorTumucumaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50468354",
                "name": "Philips\u26a1",
                "username": "PhilipeArrelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104966088",
                "name": "Wellington Bernardo",
                "username": "wbernarndo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359933307",
                "name": "Salatiel de Souza",
                "username": "salatielreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420370801",
                "name": "TVEquin\u00f3cioHD",
                "username": "TVRECORDAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194627550",
                "name": "Dean Carvalho",
                "username": "jdcarvalhocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76931509",
                "name": "Tr\u00e2nsito DF",
                "username": "transito_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72906188",
                "name": "Weto",
                "username": "weehaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419960294",
                "name": "Glaucia Sim\u00f5es",
                "username": "GlauciaESim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426867094",
                "name": "CLICK Sustentabilida",
                "username": "CLICKsusten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51831243",
                "name": "Cidadeluanda.Com",
                "username": "cidadeluanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570959310",
                "name": "Observaveterinario",
                "username": "obveterinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572063524",
                "name": "Not\u00edcias de Angola",
                "username": "noticias_angola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793888598",
                "name": "Mwangole XXI",
                "username": "Mwangole21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335958101",
                "name": "luanlovers \u2604\ufe0f",
                "username": "fc_luuanlovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47458702",
                "name": "Tribuna Bandnews FM",
                "username": "tribunabandnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16891179",
                "name": "Lu\u00eds Gustavo #vacinasim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf1\ud83d\udda5\ufe0f\ud83d\udcdd",
                "username": "lgcorporativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38173713",
                "name": "Jardel Cardoso",
                "username": "jardelcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281514343",
                "name": "Felipe Veloso",
                "username": "felipe__veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425499574",
                "name": "SBT - S\u00e3o Paulo",
                "username": "No_SBT_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402190619",
                "name": "CH.+",
                "username": "CESARFILHOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34839736",
                "name": "Aloisio Lisboa",
                "username": "aloisiolisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34795653",
                "name": "SBT Rep\u00f3rter",
                "username": "sbtreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872409654",
                "name": "Carlos Felipe",
                "username": "carllytos_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600456",
                "name": "SBT",
                "username": "SBTonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "352012197",
                "name": "JR do Ratinho SBT",
                "username": "JornalRational",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392783600",
                "name": "Giucilei Gomez",
                "username": "GiucileiGomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45433082",
                "name": "SBT - F\u00e3s",
                "username": "SBTOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "casulopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172079067",
                "name": "laura pausini do piau\u00ed",
                "username": "edisonmineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64560766",
                "name": "Hallyne Bittencourt",
                "username": "oficialhallyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731729275",
                "name": "Pablo Freitas",
                "username": "pablofreits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165611823",
                "name": "DANILO",
                "username": "danilo___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494315920",
                "name": "Marciel Baccari",
                "username": "MarcielB_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284407056",
                "name": "NTB",
                "username": "BlogNTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296788627",
                "name": "Cassiano Preve",
                "username": "CassianoPreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113117688",
                "name": "Habbo @ndrefs",
                "username": "Habboandrefs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213374444",
                "name": "@BlogdoVidal",
                "username": "TvTudoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74251928",
                "name": "Monreal Turismo",
                "username": "MonrealTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144962401",
                "name": "Instituto IDEIAS",
                "username": "IdeiasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225506348",
                "name": "Angelo Petruso",
                "username": "AngeloMercadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233415349",
                "name": "SBT World",
                "username": "SBTWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39899805",
                "name": "Jonn Frank \u25bd\u25b2",
                "username": "JonnFranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313652195",
                "name": "SBT Mania Oficial",
                "username": "SbtManiaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574490300",
                "name": "Carrossel Brasil",
                "username": "CarrosselWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56453972",
                "name": "Jorge Amaro",
                "username": "Jorge_Amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68462027",
                "name": "\u00c9lide Canovas",
                "username": "elidecanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51843870",
                "name": "Ricci Jr",
                "username": "riccijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416008272",
                "name": "Willian Abravanel",
                "username": "AbravaneI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78412306",
                "name": "Flash Tradu\u00e7\u00f5es",
                "username": "FlashTraducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107818010",
                "name": "Paulo Bornhofen",
                "username": "paulo_bornhofen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "599241251",
                "name": "PlantaUma",
                "username": "planta_uma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726477606",
                "name": "Ot\u00e1vio",
                "username": "_n4ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146573698",
                "name": "SBTpedia",
                "username": "SBTpedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633603060",
                "name": "Papaz Efendi",
                "username": "agora_na_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40481759",
                "name": "Gustavo Vidal",
                "username": "lgustavovidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403720312",
                "name": "Bastidores",
                "username": "bastidoresinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422608934",
                "name": "Vanessa\u1d9c\u1d3f\u1da0",
                "username": "crf_vaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190865592",
                "name": "Canal do Pego",
                "username": "canaldopego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310601723",
                "name": "R\u00c1DIOS DO BRAZIL \u00a9",
                "username": "RADIOSDOBRAZIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207541611",
                "name": "D'lori\ud83c\udd70\ufe0fn Tito",
                "username": "charles_tito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46883053",
                "name": "Viagem ZH",
                "username": "ViagemRBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144266566",
                "name": "mari carmen martinez",
                "username": "huelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290586",
                "name": "fccesarfilho",
                "username": "FcCesarFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257544824",
                "name": "daniel soares.'.",
                "username": "DANIEL3REI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124275828",
                "name": "Diego Biscioni",
                "username": "DiegoBiscioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300846462",
                "name": "Rio InSite",
                "username": "RioInSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74300443",
                "name": "Eduardo C Leite Jr",
                "username": "eduardojrleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374821510",
                "name": "Pedro Guilherme",
                "username": "pedroguiand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174895312",
                "name": "SAR",
                "username": "sarastronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507329797",
                "name": "As Melhores Pousadas",
                "username": "BestPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197215520",
                "name": "stella",
                "username": "montielst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34230631",
                "name": "Ricardo D. Fabricio",
                "username": "ricardodytz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450200176",
                "name": "Observat\u00f3rio Sideral",
                "username": "ObservatorioSid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71420224",
                "name": "Vivian Souza",
                "username": "viviansouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603873593",
                "name": "Fernando Almeida",
                "username": "FenixMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459696480",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabrieelaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833591347",
                "name": "janete",
                "username": "janete74323434",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155344622",
                "name": "Roseli de Freitas",
                "username": "RoseliMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713059",
                "name": "Pioneer Turismo",
                "username": "pioneerturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282354047",
                "name": "Elisabete Pinto",
                "username": "Eli_sabete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49655778",
                "name": "Jacqueline Hochberg",
                "username": "jhochberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349801107",
                "name": "Pietro",
                "username": "Pietro_gf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25985240",
                "name": "Sandro Vianna",
                "username": "viannasandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800663983",
                "name": "Curta e Aprecie",
                "username": "CurtaeAprecie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80888426",
                "name": "RoloBike",
                "username": "JuliNunez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347400507",
                "name": "Telas Ernesto Muller",
                "username": "telasmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19780520",
                "name": "HypeScience",
                "username": "HypeScience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617425728",
                "name": "marli sanhudo",
                "username": "marlisanhudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331776528",
                "name": "Marcelo Spilki",
                "username": "MarceloSpilki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137489408",
                "name": "\u2c9f\u2ccb\u2c85\u2c9f \u24b6",
                "username": "ThalesOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16899831",
                "name": "Lu\u00eds Loureiro",
                "username": "luisloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46762060",
                "name": "Di\u00e1rio",
                "username": "diariosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57451109",
                "name": "Cec\u00edlia Marraschi",
                "username": "cecimarrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38818386",
                "name": "Lino Wessen Sultanum",
                "username": "lws8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439336397",
                "name": "ClimaMundial",
                "username": "ClimaMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214795475",
                "name": "Estaci\u00f3n bcp Meteorolog\u00eda",
                "username": "Estacion_bcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127215997",
                "name": "Alvaro Severo",
                "username": "alvarosevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100621135",
                "name": "Clima Venezuela",
                "username": "climavzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193914843",
                "name": "COVEMET",
                "username": "COVEMET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883326235",
                "name": "Raissa Alves",
                "username": "RaicaAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900148088",
                "name": "Alice",
                "username": "alicedieguesg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416973392",
                "name": "ValmirBarbosa",
                "username": "ValmirFessor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241761547",
                "name": "Thelma Schimit",
                "username": "shineskye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282695452",
                "name": "Daybson Augusto",
                "username": "DaybsonAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555516482",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio18020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584832729",
                "name": "Lu\u00eds In\u00e1cio Lula",
                "username": "Lo_Presidente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520608999",
                "name": "Carl Pires !",
                "username": "Jcarioca25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565976016",
                "name": "Ninha_Tinho",
                "username": "Carioca_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18733530",
                "name": "rio_de_janeiro",
                "username": "rio_de_janeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394250748",
                "name": "Binha",
                "username": "_rubiapacker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40511292",
                "name": "Igor Abreu",
                "username": "igor_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252901172",
                "name": "Nordeste FC",
                "username": "Nordeste_FC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560759621",
                "name": "Plantuc",
                "username": "plantuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265720351",
                "name": "IAAS",
                "username": "iaas2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528619571",
                "name": "ITLog Travel",
                "username": "ITLogTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44951871",
                "name": "TomTom Brasil",
                "username": "TomTom_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772818488",
                "name": "50 Dias Com Freixo",
                "username": "50DiasComFreixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380620633",
                "name": "Comit\u00ea Popular Rio",
                "username": "ComitePopularRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122398804",
                "name": "Eco-Manzoni",
                "username": "EcoManzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161733828",
                "name": "Clube Porto Ferreira",
                "username": "portoferreirafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289061776",
                "name": "GUI CAram MEireles",
                "username": "gcmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76415686",
                "name": "Pedro Freitas",
                "username": "PedrinhuWasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149997149",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Silveira",
                "username": "JCS_1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198986198",
                "name": "Luck Receptivo",
                "username": "LuckReceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73778230",
                "name": "Johmself",
                "username": "johmself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15958890",
                "name": "lecysousa",
                "username": "lecypereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227394488",
                "name": "jess",
                "username": "jessjamesbrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10072172",
                "name": "Mauricio Matos",
                "username": "mauriciomatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851960306",
                "name": "Maxwell",
                "username": "maxwell_braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620411543",
                "name": "Hitler",
                "username": "JovensCitaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928278594",
                "name": "PBvanguarda",
                "username": "PBvanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220702110",
                "name": "Rinaldo Maranh\u00e3o",
                "username": "RinaldoMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382628",
                "name": "Manno Costa",
                "username": "MannoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355671082",
                "name": "S\u00e3o Benedito",
                "username": "saobeneditopaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124577407",
                "name": "Casa ferias Geres",
                "username": "casanogeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223594735",
                "name": "Mauro Mota",
                "username": "Mauro_Mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19881999",
                "name": "Eriseu R Trindade Jr",
                "username": "Eriseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101693594",
                "name": "Bairro Web",
                "username": "BairroWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632988098",
                "name": "Cine Rio Branco",
                "username": "CineRioBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374121",
                "name": "Daniel Gama",
                "username": "dmgtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603204589",
                "name": "Cambs block",
                "username": "layallyourlove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429108430",
                "name": "Naay",
                "username": "_Nayara_Vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97724845",
                "name": "GOIANA PERNAMBUCO",
                "username": "GoianaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158790958",
                "name": "Asa Turismo",
                "username": "asaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849983448",
                "name": "ViagensEoutrosTrecos",
                "username": "ViagensTrecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159075581",
                "name": "Different Portugal",
                "username": "differentPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42509225",
                "name": "victor bidu",
                "username": "loquaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42755362",
                "name": "Capixaba da Gema Store",
                "username": "capixaba_store",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190774237",
                "name": "luizreis",
                "username": "loisreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67423801",
                "name": "Mauro Defferrari",
                "username": "MDeffa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163282302",
                "name": "luciana_conti",
                "username": "luciana_conti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86720743",
                "name": "ParatyOnLine - POL",
                "username": "ParatyOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46199638",
                "name": "Renato De Vuono",
                "username": "thevuono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14290960",
                "name": "AlvaroAnguix",
                "username": "AlvaroAnguix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890153605",
                "name": "renilson de oliveira",
                "username": "renilsondeoliv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55454221",
                "name": "Manuel M Gomes",
                "username": "manuelmgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89171379",
                "name": "Rodrigo Fachini",
                "username": "Rodrigo_Fachini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931803494",
                "name": "TV da Cidade ",
                "username": "TVCidadeRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928117153",
                "name": "Marcos Husyk",
                "username": "marcoshusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26367735",
                "name": "Marlon de Souza",
                "username": "djmarlonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928093812",
                "name": "Rosane Husyk",
                "username": "rosanehusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834053180",
                "name": "Sd PM Glauber",
                "username": "SdPMGlauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279239899",
                "name": "Fabizinha Mazzani",
                "username": "FabiolaMazzani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279143282",
                "name": "Karina Baccar",
                "username": "KarinaMBaccar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279123317",
                "name": "anaaa",
                "username": "AnaEduardaSalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279119951",
                "name": "Babi Molestra",
                "username": "BarbaraMolestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279114414",
                "name": "Rebecca Silvora",
                "username": "BeccaSilvora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279068876",
                "name": "Priscila",
                "username": "PrisciSmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279064729",
                "name": "Jack Nicholson",
                "username": "JackelineNichol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278908492",
                "name": "Mari Casillas",
                "username": "MariiiiCasillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278904625",
                "name": "Melissa",
                "username": "JeniferMassollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278902367",
                "name": "Jamille Silvera",
                "username": "JamilleSilvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278884506",
                "name": "Marina Drum Carles",
                "username": "MarinaDrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531806581",
                "name": "\u265bRone Alves",
                "username": "OficialRone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706292556",
                "name": "OJornalDo'dia",
                "username": "DodiaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776573437",
                "name": "Acervo D' P\u00e1bula",
                "username": "Acervodepabula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378244386",
                "name": "Noticias",
                "username": "exbatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791917934",
                "name": "Feed SC",
                "username": "feed_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313350379",
                "name": "Plant\u00e3o RBS TV",
                "username": "plantaorbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8208712",
                "name": "\ud83c\uddf8 ergio \ud83c\udde7atista",
                "username": "horripilante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42253686",
                "name": "Jo\u00e3o Lima",
                "username": "joaolima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160551508",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "santofabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92387678",
                "name": "bongdibongdatso",
                "username": "bongdibongdatso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275301146",
                "name": "TLMELO",
                "username": "_TLMELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47714025",
                "name": "Natureza Viva",
                "username": "natureza_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37483888",
                "name": "Marcia Braga",
                "username": "MarciakBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304044590",
                "name": "F5",
                "username": "sitef5",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252252657",
                "name": "Mathias Jaimes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "mathiasjaimes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49201007",
                "name": "troy belisario",
                "username": "troybelisario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537507381",
                "name": "MAGNO FERNANDES",
                "username": "ggustavoflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50117753",
                "name": "Robertta Rocha",
                "username": "roberttarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119255036",
                "name": "Luiz Vieira",
                "username": "luizvieirapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56862818",
                "name": "Ascom UFPE",
                "username": "AscomUFPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38033779",
                "name": "LUC'S COOL Brazil",
                "username": "lucscool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240738253",
                "name": "Radio Abdallah FM",
                "username": "abdallahfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191918158",
                "name": "MarcioPimenta",
                "username": "Mborges67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161262581",
                "name": "Michael",
                "username": "easyhiker101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168880097",
                "name": "Renato Teixeira",
                "username": "renataoteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206424638",
                "name": "Eliane Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LLia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224312818",
                "name": "juan bailetti \uf8ff",
                "username": "tuitafollower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464477761",
                "name": "CANAL CULTURA",
                "username": "CANALCULTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192983347",
                "name": "Tribuna de Cianorte",
                "username": "tribunacianorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23222690",
                "name": "Rodrigo Castro",
                "username": "rodrigomlcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773808",
                "name": "Incubo",
                "username": "Incubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193262815",
                "name": "duluoz",
                "username": "cofratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358193358",
                "name": "Amap\u00e1 HitHot",
                "username": "Amapa_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581814710",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "luizmelodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905929321",
                "name": "CORINA STREAHORN",
                "username": "CORINASTWEET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181481383",
                "name": "sparrow",
                "username": "citisparrow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915994843",
                "name": "Rafael Nagano",
                "username": "rafaellnagano",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "273482102987710464",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzsleu8c53shyu9x1pbssl0mh1mkd",
        "oldest_id": "271039199724072961",
        "result_count": 493
    }
}