{
    "data": [
        {
            "author_id": "247980120",
            "created_at": "2012-04-06T22:50:24.000Z",
            "id": "188398279229313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra, o local serve de local para um terror que certamente est\u00e1... http://t.co/KwtuPpDP"
        },
        {
            "author_id": "173269194",
            "created_at": "2012-04-06T21:41:17.000Z",
            "id": "188380882711752704",
            "in_reply_to_user_id": "42761566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexpressso deve ser muito bom e espero que no fim do filme fale que hoje existe o parque nacional do Xingu gra\u00e7as tamb\u00e9m ao grande Dar\u00e7y"
        },
        {
            "author_id": "172319479",
            "created_at": "2012-04-06T21:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 107,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "188372293620203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (parque) #1001Lugares pelo @guia4rodas http://t.co/5ueZlk37"
        },
        {
            "author_id": "23397722",
            "created_at": "2012-04-06T21:05:17.000Z",
            "id": "188371826542510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estr\u00e9ia o filme Xingu que conta a saga dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu http://t.co/RSR5hcvo"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-06T20:43:45.000Z",
            "id": "188366405085831169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom fim de tarde a todos! Na foto, registro do p\u00f4r do Sol na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas.  http://t.co/fDgR6WxX"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-04-06T20:28:27.000Z",
            "id": "188362555536834561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que fez o passeio hoje para o Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional d\u00e3o seu \u00faltimo mergulho antes de retornar... http://t.co/INQTGx5G"
        },
        {
            "author_id": "118724265",
            "created_at": "2012-04-06T20:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 40,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "188355406282752000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu, mostrado em @XinguOFilme era do mesmo tamanho que a B\u00e9lgica. Verdadeiro ou falso? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2012-04-06T19:44:23.000Z",
            "id": "188351467437035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leia: Turistas lotam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/Pqtzm0qW"
        },
        {
            "author_id": "118724265",
            "created_at": "2012-04-06T19:30:02.000Z",
            "id": "188347856040640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em que ano o Parque Nacional do Xingu foi fundado: 1961 ou 1971? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2012-04-06T18:54:14.000Z",
            "id": "188338846977622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas lotam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/6rQUdBiw"
        },
        {
            "author_id": "109047114",
            "created_at": "2012-04-06T18:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.81568685,
                        10.31291583
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "188331679952281601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 horas de caminata :) dem bello (@ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde) [pic]: http://t.co/sE4Zd2PE"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-04-06T18:19:59.000Z",
            "id": "188330225266999298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 agora entraram 9,3 mil visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Resultado final na p\u00e1gina do PNI ap\u00f3s as 17h. https://t.co/vHF1g7dm"
        },
        {
            "author_id": "78472718",
            "created_at": "2012-04-06T18:05:14.000Z",
            "id": "188326512938852353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu... filme brasileiro sobre os irm\u00e3o Vilas-Boas e a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xingu... estreia em... http://t.co/oV1L8elt"
        },
        {
            "author_id": "218851002",
            "created_at": "2012-04-06T17:55:45.000Z",
            "id": "188324125767516162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOGDOA.AQUEMDOER@HOTMAIL.COM: Saiu no Jornal da Ci\u00eancia Parque Nacional Serra da... http://t.co/Ftb1U2sN"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-04-06T17:55:12.000Z",
            "id": "188323988974473217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA E CIDADANIA: Turistas lotam o Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u: Expectativa \u00e9 que at\u00e9 domingo (8... http://t.co/yThG7ZiD"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2012-04-06T17:54:12.000Z",
            "id": "188323736661921793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades em Miami - Realizar o passeio por conta pr\u00f3pria \u00e9 mais barato: http://t.co/TEmPIkyX #Miami"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-04-06T17:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "188318846711644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/l9iQKoam"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-04-06T17:21:49.000Z",
            "id": "188315588693729283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sobrevive em meio a incertezas:  http://t.co/a8YyBDHS"
        },
        {
            "author_id": "216798513",
            "created_at": "2012-04-06T16:58:42.000Z",
            "id": "188309771798065153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/ay0kg9Wf"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-06T16:00:07.000Z",
            "id": "188295025405329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#FeriadoEmFoz A unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ir\u00e1 refor\u00e7ar as equipes de monitores e atendimento nas bilheterias http://t.co/ihVsVd3Z"
        },
        {
            "author_id": "270313689",
            "created_at": "2012-04-06T15:59:19.000Z",
            "id": "188294824682721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joinville (SC) - Morro do Amaral agora \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/QfQaW574"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2012-04-06T15:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "188293166271705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sobrevive em meio a incertezas | Portal da Clube: http://t.co/e39GnGYM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2012-04-06T15:51:03.000Z",
            "id": "188292744236646400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vish, o Parque Nacional t\u00e1 lotado!"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-04-06T15:47:12.000Z",
            "id": "188291778699476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber 30 mil visitantes neste feriado: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em... http://t.co/m7XK1KS8 #espiala"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-06T15:45:00.000Z",
            "id": "188291224858406912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FeriadoEmFoz O transporte dos visitantes at\u00e9 as Cataratas ter\u00e1 \u00f4nibus extras na sexta-feira (6) e no s\u00e1bado (7) http://t.co/BIBYxCaR"
        },
        {
            "author_id": "16256116",
            "created_at": "2012-04-06T15:04:09.000Z",
            "id": "188280943830773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arpoador. (@ Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad) http://t.co/LXXsgr8a"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-04-06T14:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "adilson_borges"
                    }
                ]
            },
            "id": "188271604319531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @adilson_borges: Movimento segue tranquilo no Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais de 4,5 mil turistas j\u00e1 entraram."
        },
        {
            "author_id": "28898389",
            "created_at": "2012-04-06T14:26:15.000Z",
            "id": "188271406067359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u vistas do helic\u00f3ptero!  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/6QByIAQP"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-04-06T14:23:01.000Z",
            "id": "188270590350737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento segue tranquilo no Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais de 4,5 mil turistas j\u00e1 entraram."
        },
        {
            "author_id": "231678854",
            "created_at": "2012-04-06T13:56:06.000Z",
            "id": "188263818760175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obaaaa (Checked in at Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas) http://t.co/2t11gpvF"
        },
        {
            "author_id": "182601538",
            "created_at": "2012-04-06T13:42:56.000Z",
            "id": "188260504249176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomei caf\u00e9, agora to indo pro Parque Nacional das Aves e depois feira de Puerto Iguazu com os hermanos!! Ahahah"
        },
        {
            "author_id": "227481152",
            "created_at": "2012-04-06T13:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 12,
                        "username": "fealex"
                    }
                ]
            },
            "id": "188253456539201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu falei RT @fealex  Vim nadar e o Parque Nacional t\u00e1 fechado. N\u00e3o tem NADA aberto hoje em Bras\u00edlia. http://t.co/pG8bB9Go"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-04-06T12:58:55.000Z",
            "id": "188249427608215553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) \u00e9 uma boa dica de passeio para quem gosta da natureza."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-06T12:55:47.000Z",
            "id": "188248636944166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas neste feriado http://t.co/iajIToDz"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-04-06T12:54:57.000Z",
            "id": "188248428126552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas neste feriado: A expectativa \u00e9 que o maior movimento de turista... http://t.co/DGQmXKu3"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-04-06T12:42:14.000Z",
            "id": "188245228145225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u na cobertura da Sexta-feira Santa. Movimento est\u00e1 aumentando."
        },
        {
            "author_id": "42023992",
            "created_at": "2012-04-06T12:25:34.000Z",
            "id": "188241035229544450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MST invade \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Descoberto: Invas\u00f5es de trabalhadores rurais na \u00c1rea de Prote... http://t.co/kU4UlfYz"
        },
        {
            "author_id": "35209487",
            "created_at": "2012-04-06T11:55:15.000Z",
            "id": "188233405949935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Xingu \u00e9 o destaque dos cinemas \n\nA saga dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as, que fundaram em 1961 o Parque Nacional do... http://t.co/sIjUOBua"
        },
        {
            "author_id": "333799830",
            "created_at": "2012-04-06T02:08:11.000Z",
            "id": "188085665857142785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra Da Canastra e Cachoeira Casca D'Anta numa s\u00f3 imagem! Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brasil. http://t.co/xf856Hog"
        },
        {
            "author_id": "165897433",
            "created_at": "2012-04-06T01:51:26.000Z",
            "id": "188081450468384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JCe-mail, 5/4/12: 1. Parque Nacional Serra da Capivara sobrevive em meio a incertezas. Apesar de amea\u00e7as como a instabilidade do or\u00e7amento."
        },
        {
            "author_id": "377037142",
            "created_at": "2012-04-05T23:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Forro_Real"
                    }
                ]
            },
            "id": "188045734791217152",
            "in_reply_to_user_id": "187633870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Forro_Real chegando com Tudo no PERNAMBUCO Quinta 12/04 #Forr\u00f3REAL na FestaDaPitomba em Jaboat\u00e3o-PE no Parque Nacional #imperdivel"
        },
        {
            "author_id": "68295772",
            "created_at": "2012-04-05T23:16:05.000Z",
            "id": "188042355738296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria que eu ia me interessar por alguma coisa no interior do piaui: parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2012-04-05T22:40:19.000Z",
            "id": "188033354631876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme \"Xingu\", q conta a saga dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, estreia em #Campinas: http://t.co/AfUan6u2"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-05T22:11:42.000Z",
            "id": "188026151535509505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1scoa em Foz? Eu esconderia o ninho ao lado de algum arco-\u00edris ... http://t.co/eWFnuH19"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2012-04-05T22:01:08.000Z",
            "id": "188023491214319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saga dos Irm\u00e3os Villas-B\u00f4as, criadores do Parque Nacional do Xingu, chega as telas nesta 6\u00aa (6) com \u201cXingu\u201d. #Campinas: http://t.co/TnmUU8Bi"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2012-04-05T21:52:26.000Z",
            "id": "188021303620534273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Xingu: Green Nation conversou com atores e diretor do filme http://t.co/AqWBVqQS via @GreenNationFest"
        },
        {
            "author_id": "87422437",
            "created_at": "2012-04-05T21:36:59.000Z",
            "id": "188017412900265985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaro Alma de Gato \u00e9 observado na RPPN Cabeceira do Prata http://t.co/B2kAyCu8"
        },
        {
            "author_id": "87422437",
            "created_at": "2012-04-05T21:36:40.000Z",
            "id": "188017335804768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-Pau de Topete Vermelho observado na RPPN Fazenda Cabeceira do Prata http://t.co/J98HXOfM Lindo demais!!"
        },
        {
            "author_id": "66552243",
            "created_at": "2012-04-05T21:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93972,
                        -15.7969
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "188015869501255681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral http://t.co/dxDsMIc0"
        },
        {
            "author_id": "70967121",
            "created_at": "2012-04-05T21:08:22.000Z",
            "id": "188010213549408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estr\u00e9ia hoje o filme Xingu, que conta a luta dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as para criar o Parque Nacional do Xingu http://t.co/cfPOZcb3"
        },
        {
            "author_id": "68971570",
            "created_at": "2012-04-05T20:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "GoOutsideBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "188000654306975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @gooutsidebr: Registro do cineasta/fot\u00f3grafo David Stubbs em um v\u00eddeo lindo do parque nacional de Yellowstone: http://t.co/Wt2szStW"
        },
        {
            "author_id": "118724265",
            "created_at": "2012-04-05T20:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 40,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "188000570186018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu, mostrado no @XinguOFilme era do mesmo tamanho que a B\u00e9lgica. Verdadeiro ou falso? #DesafioGuarana"
        },
        {
            "author_id": "19686445",
            "created_at": "2012-04-05T20:07:36.000Z",
            "id": "187994918764036097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegadas de dinossauro em Our\u00e9m est\u00e3o em risco apesar de ...: O Monumento Natural das Pegadas de Dinossauros da S... http://t.co/g8cLyYQ6"
        },
        {
            "author_id": "19685978",
            "created_at": "2012-04-05T20:07:35.000Z",
            "id": "187994918352977921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegadas de dinossauro em Our\u00e9m est\u00e3o em risco apesar de ...: O Monumento Natural das Pegadas de Dinossauros da S... http://t.co/f2H8FLBN"
        },
        {
            "author_id": "408129736",
            "created_at": "2012-04-05T19:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "mgbianconi"
                    }
                ]
            },
            "id": "187987220223889409",
            "in_reply_to_user_id": "219722083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esporteredetv @mgbianconi pergunte se algu\u00e9m sabe onde fica Mineiros. Dica: \u00e9 port\u00e3o de entrada pro Parque Nacional das Emas. Hugo"
        },
        {
            "author_id": "168954940",
            "created_at": "2012-04-05T19:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5026874,
                        -20.7251267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0451b7002ef8f39f"
            },
            "id": "187984311138521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra hj \u00e9 not\u00edcia como esconderijo de um sequestrador,que isso tudo possa acabar bem p/ pequena Sarita."
        },
        {
            "author_id": "322016721",
            "created_at": "2012-04-05T18:50:56.000Z",
            "id": "187975628430127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte do acervo do Arquivo Nacional est\u00e1 no filme Xingu, que estreia amanh\u00e3, com imagens do Parque Nacional Villas-Boas http://t.co/O7IEYPcq"
        },
        {
            "author_id": "33372071",
            "created_at": "2012-04-05T18:18:04.000Z",
            "id": "187967354108514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral http://t.co/UYJgUuq4"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2012-04-05T18:06:13.000Z",
            "id": "187964373808062466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cineasta e fot\u00f3grafo David Stubbs registra em um v\u00eddeo lindo o melhor do parque nacional de Yellowstone, nos... http://t.co/UAUCdU32"
        },
        {
            "author_id": "26734684",
            "created_at": "2012-04-05T18:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "pd_twitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "187964066478817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal Digital - Sete mil turistas visitaram o Parque Nacional de Gorongosa em Mo\u00e7ambique http://t.co/7lvuIJ4M via @pd_twitt"
        },
        {
            "author_id": "95650806",
            "created_at": "2012-04-05T17:59:11.000Z",
            "id": "187962601983062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03 dias de pedal no Parque Nacional da Serra da Canastra.partiu."
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-04-05T17:52:21.000Z",
            "id": "187960885543829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Abrolhos vai comemorar 29 anos - O 29\u00aa anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Abrolhos vai ser comem... http://t.co/GboRA8YU"
        },
        {
            "author_id": "329740580",
            "created_at": "2012-04-05T17:30:05.000Z",
            "id": "187955275817418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Xingu conta a hist\u00f3ria dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as \u2013 Orlando, Cl\u00e1udio e Leonardo, - e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu http://t.co/yGWLhBlF"
        },
        {
            "author_id": "22476877",
            "created_at": "2012-04-05T17:10:06.000Z",
            "id": "187950249778757635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A produ\u00e7\u00e3o brasileira \"Xingu\" chega aos cinemas amanh\u00e3! O filme conta a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "158177986",
            "created_at": "2012-04-05T16:39:59.000Z",
            "id": "187942671602565120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem cheguei ainda em Visconde de Mau\u00e1! meu pai resolveu ir no Parque Nacional de Itatiaia antes:("
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-04-05T16:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940749109772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico//mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-04-05T16:31:55.000Z",
            "id": "187940643488796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-04-05T16:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940420376985601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940310339424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico/.mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940225220222977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico;"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:30:01.000Z",
            "id": "187940164021129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico/mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940076427280385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico//"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187940035830628353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico ."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-04-05T16:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939976351195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-05T16:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939701519421442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico."
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-05T16:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939650688659456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico gente \u00e9 mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-05T16:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939327806947330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico //"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-05T16:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939282659446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-04-05T16:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "187939242977144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "81470421",
            "created_at": "2012-04-05T16:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89268619,
                        -15.76595578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "187935550542581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas falando em chek in hoje pela manh\u00e3 fui conhecer o parque nacional de Bras\u00edlia! Finalmente tomei banho no \u00e1gua mineral. #cerrado"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-04-05T14:58:21.000Z",
            "id": "187917095353331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas vagas para o Simbora pro Parque do Capara\u00f3. Inscreva-se: http://t.co/W6GZCO0p"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-05T14:39:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "187912472425005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 elabora Plano de A\u00e7\u00e3o. http://t.co/aqR2xmBv"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-04-05T13:35:09.000Z",
            "id": "187896158876733442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/DVY0wyp2"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-04-05T13:32:32.000Z",
            "id": "187895497233661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/ex3J6J5J"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-05T13:26:55.000Z",
            "id": "187894083950362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto panor\u00e2mica da represa localizada na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas. Bela paisagem, n\u00e3o \u00e9 mesmo? http://t.co/dvozO8ND"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-05T13:20:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "187892503112990722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es comemora 23 anos. http://t.co/PLcst5Tu"
        },
        {
            "author_id": "394126245",
            "created_at": "2012-04-05T12:12:30.000Z",
            "id": "187875356370415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina http://t.co/cwYBLYBX"
        },
        {
            "author_id": "181680971",
            "created_at": "2012-04-05T10:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "187854399832473601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino - Parque Nacional de Etosha, Namibia: http://t.co/DsTgFLDq via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2012-04-05T06:56:56.000Z",
            "id": "187795943398191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional de Itatiaia tamb\u00e9m est\u00e1 incluso na determina\u00e7\u00e3o do MMA para exonera\u00e7\u00e3o pelo ICMBio. Al\u00e9m... http://t.co/xam9rKaJ"
        },
        {
            "author_id": "111454268",
            "created_at": "2012-04-05T04:30:46.000Z",
            "id": "187759159473741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#askdilma Como \u00e9 poss\u00edvel construir Belo monte dentro de uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o emitindo uma medida provis\u00f3ria?"
        },
        {
            "author_id": "138823481",
            "created_at": "2012-04-05T04:15:11.000Z",
            "id": "187755237954686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequestro: pol\u00edcia retoma buscas no Parque Nacional da Serra da Canastra\n http://t.co/vkL5r1EU"
        },
        {
            "author_id": "66551679",
            "created_at": "2012-04-05T02:39:25.000Z",
            "id": "187731136678608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete mil turistas visitaram o Parque Nacional de Gorongosa em Mo\u00e7ambique http://t.co/JAm9rKk9"
        },
        {
            "author_id": "230155130",
            "created_at": "2012-04-05T00:42:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ae141ec29f0b0904"
            },
            "id": "187701775602692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhense \u00e9 um Parque Nacional de extrema beleza e atratividade, formado por dunas, lagoas, manguezais e rios. http://t.co/mPSfU0DO"
        },
        {
            "author_id": "230155130",
            "created_at": "2012-04-05T00:35:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ae141ec29f0b0904"
            },
            "id": "187700021465059329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa e parte de uma duna no Parque Nacional dos Len\u00e7ois maranhenses no Brasil. http://t.co/vBGMADRy"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-05T00:25:27.000Z",
            "id": "187697424691769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, criado em 21 de setembro de 2002, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/E00nxjzB"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-05T00:24:26.000Z",
            "id": "187697166305869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, criado em 21 de setembro de 2002, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/bnS8vFyB"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-04-05T00:16:08.000Z",
            "id": "187695079195021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, criado em 21 de setembro de 2002, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/ywUe468V"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2012-04-04T23:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "187681857461157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fui t\u00e3o feliz nesse dia ... RT @destemperadinho: Fome de natureza, ar puro e aventura ... http://t.co/bOxqo1LS  #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "313499538",
            "created_at": "2012-04-04T22:00:24.000Z",
            "id": "187660920154107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, a o Parque nacional da Serra do Tabuleiro est\u00e1 pegando fogoo :("
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2012-04-04T21:07:20.000Z",
            "id": "187647565406289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensou? Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "193747699",
            "created_at": "2012-04-04T20:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 14,
                        "username": "CNFL"
                    }
                ]
            },
            "id": "187645320333766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CostaRica QT @CNFL: Parque Nacional Escultura. http://t.co/i3oTxwIN"
        },
        {
            "author_id": "468436368",
            "created_at": "2012-04-04T20:20:17.000Z",
            "id": "187635724521181185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha do Canto Verde\n\nA Prainha do Canto Verde \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal do Brasil categorizada como... http://t.co/FZn6goDF"
        },
        {
            "author_id": "468436368",
            "created_at": "2012-04-04T20:16:49.000Z",
            "id": "187634852701544450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha do Canto Verde\n\nA Prainha do Canto Verde \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal do Brasil categorizada como... http://t.co/Sr2iSzt5"
        },
        {
            "author_id": "73965370",
            "created_at": "2012-04-04T19:58:16.000Z",
            "id": "187630182671204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/bX3T6r9m"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-04-04T19:33:54.000Z",
            "id": "187624048652599296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora pro Parque Nacional do Capara\u00f3? Acesse o link e garanta j\u00e1 sua vaga! http://t.co/W6GZCO0p http://t.co/WfVN4hjR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-04T19:32:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "187623691893481473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes. http://t.co/lPI1mIwH"
        },
        {
            "author_id": "453257218",
            "created_at": "2012-04-04T19:22:49.000Z",
            "id": "187621262934282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saneago juntamente c/ a Semarh vai desenvolver trabalho intensivo para combater o desmatamento na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jo\u00e3o Leite."
        },
        {
            "author_id": "69676584",
            "created_at": "2012-04-04T17:15:31.000Z",
            "id": "187589224751570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre, aumento de 4,5% http://t.co/ja0bHVSG"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-04-04T17:06:41.000Z",
            "id": "187587005042008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u coberto de estrelas entre as \u00e1rvores da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, no Esp\u00edrito Santo http://t.co/kJ3zNDiw"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-04-04T17:05:01.000Z",
            "id": "187586583870980097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu 424,5 mil visitantes no trimestre: http://t.co/t3IWR3mK"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-04-04T16:50:30.000Z",
            "id": "187582932855177217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu deve receber seis mil visitantes durante o feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Para o mesmo per\u00edodo, o Parque Nacional do... http://t.co/E2ydBhtA"
        },
        {
            "author_id": "62343345",
            "created_at": "2012-04-04T16:38:40.000Z",
            "id": "187579950960885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores: mais de 200 fam\u00edlias podem ser expulsas da Reserva Extrativista do Cajari. http://t.co/tYxqc0Xl"
        },
        {
            "author_id": "540213849",
            "created_at": "2012-04-04T16:24:05.000Z",
            "id": "187576284736520193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre http://t.co/mZePj6pu"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-04-04T15:59:24.000Z",
            "id": "187570071378477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado de P\u00e1scoa - Di\u00e1rio do Turismo: http://t.co/27hVEd4P"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-04-04T15:30:06.000Z",
            "id": "187562697536180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado de P\u00e1scoa\n\nhttp://t.co/G9qOEAkn"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2012-04-04T15:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 93,
                        "username": "GilvanCostaRR"
                    }
                ]
            },
            "id": "187558978694287363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 elabora Plano de A\u00e7\u00e3o para 2012 e 2013: http://t.co/uS5Rg5R7 via @GilvanCostaRR"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-04T14:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21777033,
                        -22.94784943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "187553550191173633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto  @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7o908dsM"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-04T14:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21777033,
                        -22.94784943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "187551462732210178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto  @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nUtaA4f9"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2012-04-04T14:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "187550650496856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que leva ao Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) ser\u00e1 asfaltada : Not\u00edcias & Eventos http://t.co/UciG8Fjr via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2012-04-04T14:41:50.000Z",
            "id": "187550552299810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa em Mo\u00e7ambique recebeu mais de 7000 turistas em 2011 : Not\u00edcias & Eventos http://t.co/RWJlVyV1"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-04-04T14:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 114,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "187550415066374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Estrada que leva ao Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) ser\u00e1 asfaltada http://t.co/mFcUUjLi Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "33257588",
            "created_at": "2012-04-04T14:32:02.000Z",
            "id": "187548084190969858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na fila para alugar um barril. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/JIZw2Z0L"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-04T14:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21777033,
                        -22.94784943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "187547843949633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto  @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/v9AKDoEm"
        },
        {
            "author_id": "248405798",
            "created_at": "2012-04-04T14:04:06.000Z",
            "id": "187541056252940290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza-Alto Caparao, MG: 2 diarias para 2 hospedes - Proximo ao Parque Nacional do Caparao!...http://bit.ly/g3qsrY"
        },
        {
            "author_id": "220377311",
            "created_at": "2012-04-04T13:59:33.000Z",
            "id": "187539908775251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete mil turistas visitaram o Parque Nacional de Gorongosa em Mo\u00e7ambique: Maputo \u2013 Cerca de sete mil turistas or... http://t.co/qbGCqJF8"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-04-04T13:58:41.000Z",
            "id": "187539693649412098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar onde s\u00f3 chegamos a p\u00e9: Bico do Patelo em Castro Laboreiro ( Parque Nacional Peneda -Ger\u00eas). http://t.co/Fp2Vep8q"
        },
        {
            "author_id": "74333314",
            "created_at": "2012-04-04T13:46:58.000Z",
            "id": "187536742973325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado contra redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra. Clique, saiba mais e fa\u00e7a sua parte! http://t.co/mM0wPPs5"
        },
        {
            "author_id": "39294169",
            "created_at": "2012-04-04T13:38:59.000Z",
            "id": "187534735482961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso aos escaladores: \n\n\"O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os informa que excepcionalmente no dia 08/04/2012 a... http://t.co/2iKIbMzQ"
        },
        {
            "author_id": "48521888",
            "created_at": "2012-04-04T13:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "187531649884491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/72em2UqR"
        },
        {
            "author_id": "87286508",
            "created_at": "2012-04-04T13:17:37.000Z",
            "id": "187529358431358976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhi o tema do meu projeto cient\u00edfico, desiste de falar sobre o Parque Nacional do igua\u00e7u. Vou falar sobre a Coluna Prestes em Foz"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2012-04-04T13:05:03.000Z",
            "id": "187526195154395137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira, no #Descubraminas, a programa\u00e7\u00e3o dos 40 anos do Parque Nacional da Serra da Canastra , em S\u00e3o Roque de Minas. http://t.co/2G1cZSj5"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2012-04-04T12:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "187513646228848641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "uau! RT @luiscbn: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre de 2012.\nhttp://t.co/6Kvx8m1S"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-04-04T12:10:49.000Z",
            "id": "187512544460681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre de 2012.\rhttp://t.co/oWYkmavU"
        },
        {
            "author_id": "67623568",
            "created_at": "2012-04-04T11:53:59.000Z",
            "id": "187508308322680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAPA NA L\u00cdNGUA: ABANDONO II(Parque Nacional da Tijuca)\nAo fazer um... http://t.co/mdLQcUy7"
        },
        {
            "author_id": "67734335",
            "created_at": "2012-04-04T11:35:54.000Z",
            "id": "187503760363360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labomar e CONPAM articulam parcerias Para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o APA do Rio Pacoti."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-04T03:39:01.000Z",
            "id": "187383747686051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "478168638",
            "created_at": "2012-04-04T02:22:37.000Z",
            "id": "187364519473975298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gil e Caetano sabem que esta \u00e1rea faz parte da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Pitua\u00e7u, onde \u00e9 proibido construir? http://t.co/6Q5zcOUB"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2012-04-04T02:19:24.000Z",
            "id": "187363709352542209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes. Ser\u00e1 q um dia ir\u00e3o abrir o zoobot\u00e2nico de MCP? http://t.co/H8XB1Ylz"
        },
        {
            "author_id": "544731736",
            "created_at": "2012-04-04T01:22:52.000Z",
            "id": "187349482755731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \u00c1guas do Gandarela!\nhttp://t.co/MjE2thps"
        },
        {
            "author_id": "68256658",
            "created_at": "2012-04-04T00:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_rjtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "187339497984368640",
            "in_reply_to_user_id": "32171877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_rjtv Ministra do Meio Ambiente, exonera Breno Herrera, da chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim e o RJ n\u00e3o informa?"
        },
        {
            "author_id": "68256658",
            "created_at": "2012-04-04T00:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "187339260494491649",
            "in_reply_to_user_id": "52471614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realwbonner Ministra do Meio Ambiente, exonera Breno Herrera, da chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim e o JN n\u00e3o informa?"
        },
        {
            "author_id": "68256658",
            "created_at": "2012-04-04T00:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNewsTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "187339169046077441",
            "in_reply_to_user_id": "87765980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNewsTV Ministra do Meio Ambiente, exonera Breno Herrera, da chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim e a GN n\u00e3o informa?"
        },
        {
            "author_id": "68256658",
            "created_at": "2012-04-04T00:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JNTVGloboBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "187339015664578561",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JNTVGloboBrasil Ministra do Meio Ambiente, exonera Breno Herrera, da chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim e o JN n\u00e3o informa?"
        },
        {
            "author_id": "481410234",
            "created_at": "2012-04-04T00:20:08.000Z",
            "id": "187333698067234818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bb Parque Nacional do Cabo Orange AMAP\u00c1 http://t.co/ldmkLaua"
        },
        {
            "author_id": "321993516",
            "created_at": "2012-04-04T00:13:25.000Z",
            "id": "187332007758544897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00bb Parque Nacional do Cabo Orange AMAP\u00c1 http://t.co/jTqacOiv"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-03T23:00:22.000Z",
            "id": "187313624350597123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes http://t.co/KkaJbX8o"
        },
        {
            "author_id": "14816075",
            "created_at": "2012-04-03T22:34:13.000Z",
            "id": "187307041793122306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 424.530 visitantes no primeiro trimestre 2012.  A alta no movimento tur\u00edstico foi de 4,5%"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2012-04-03T21:28:04.000Z",
            "id": "187290394688622593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a restringe cultivo de transg\u00eanicos no entorno de UCs. No PR, a amea\u00e7a avan\u00e7a sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/fdTIG8t5"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2012-04-03T21:17:40.000Z",
            "id": "187287779611389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 424.530 visitantes no trimestre - http://t.co/5X2NkZ80"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2012-04-03T20:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "187279097653768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @destemperadinho: Fome de natureza, ar puro e aventura ... http://t.co/0b6f5mBa #ParqueNacionalIgua\u00e7u #BlogTurFoz #PortoCanoas"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-04-03T20:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "187274094901858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas \u2013 Eu fui\u2026 e j\u00e1 quero voltar! http://t.co/WFufYkCL. (via @destemperadinho)"
        },
        {
            "author_id": "81103192",
            "created_at": "2012-04-03T20:15:16.000Z",
            "id": "187272075243827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A escola Deputado Domervil Faria nos enviou um v\u00eddeo que mostra a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Serra de Santa B\u00e1rbara. Veja http://t.co/X2MXqaoA"
        },
        {
            "author_id": "35952139",
            "created_at": "2012-04-03T20:10:59.000Z",
            "id": "187270996758245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre  | H2FOZ http://t.co/Z73wZ3eD"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-03T20:00:53.000Z",
            "id": "187268454083067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fome de natureza, ar puro e aventura ... http://t.co/eWFnuH19 #ParqueNacionalIgua\u00e7u #BlogTurFoz #PortoCanoas"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2012-04-03T19:55:02.000Z",
            "id": "187266981928509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre http://t.co/hWt9rPUY"
        },
        {
            "author_id": "22033677",
            "created_at": "2012-04-03T19:48:45.000Z",
            "id": "187265399845433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confesso que eu tinha curiosidade saber como s\u00e3o as cataratas. Ta\u00ed explicadim \u00f3. http://t.co/FTb7uFrP"
        },
        {
            "author_id": "42619100",
            "created_at": "2012-04-03T19:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 61,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "187260135280885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "17241162",
            "created_at": "2012-04-03T18:59:15.000Z",
            "id": "187252943060353025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol para Abrolhos: Representantes da Reserva Extrativista do Cassurub\u00e1 presentes no VII FBEA http://t.co/nMBzHCnR"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-04-03T18:57:09.000Z",
            "id": "187252413529460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo http://t.co/FKAi8nBj"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-04-03T18:39:46.000Z",
            "id": "187248038891364353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes: http://t.co/UYEGD649"
        },
        {
            "author_id": "242882480",
            "created_at": "2012-04-03T18:22:07.000Z",
            "id": "187243597370888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilmar pede vista em projeto que cria a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Mutum. Parecer pr\u00e9vio na CCJR \u00e9 contr\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "328624775",
            "created_at": "2012-04-03T18:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "aventuraeacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "187241356945657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @aventuraeacao: Uma rota espetacular que liga o Parque Nacional de Jericoacoara (CE), o Delta do Para\u00edba (PI) e os Len\u00e7\u00f3is......"
        },
        {
            "author_id": "52719881",
            "created_at": "2012-04-03T18:10:41.000Z",
            "id": "187240721378586625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma rota espetacular que liga o Parque Nacional de Jericoacoara (CE), o Delta do Para\u00edba (PI) e os Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/B4YzsLnr"
        },
        {
            "author_id": "169221874",
            "created_at": "2012-04-03T17:28:20.000Z",
            "id": "187230064633593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u prepara opera\u00e7\u00e3o especial para P\u00e1scoa http://t.co/GgOJDnNE"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2012-04-03T17:27:51.000Z",
            "id": "187229941493006337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil turistas no pr\u00f3ximo feriado. Leia: http://t.co/FAXIBhIo"
        },
        {
            "author_id": "50661505",
            "created_at": "2012-04-03T17:10:24.000Z",
            "id": "187225551956746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes; http://t.co/bTzKR9UU"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2012-04-03T16:54:11.000Z",
            "id": "187221469472894978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre http://t.co/8NGIYPci"
        },
        {
            "author_id": "43007435",
            "created_at": "2012-04-03T16:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "187221007428366337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre http://t.co/DbAyfM3v via @boca_maldita"
        },
        {
            "author_id": "396734533",
            "created_at": "2012-04-03T15:48:25.000Z",
            "id": "187204919349088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brou Aventuras passar\u00e1 pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/63GJUdbZ"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2012-04-03T15:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "187204630416076801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: Resultados de 2 anos de trabalhos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros geram produtos tur\u00edsticos. http://t.co/AKCxn5Vl"
        },
        {
            "author_id": "73865758",
            "created_at": "2012-04-03T15:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "samiralyrio"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 90,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "187197595590987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @samiralyrio: Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre | @H2FOZ: http://t.co/TVLif8vV"
        },
        {
            "author_id": "494269795",
            "created_at": "2012-04-03T15:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "187197246608125953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre | H2FOZ: http://t.co/7GBCMmWf via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "73866392",
            "created_at": "2012-04-03T15:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "itamar_neves"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 21,
                        "username": "Corrida_de_Rua"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 105,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "187196803614126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @itamar_neves: RT @Corrida_de_Rua: 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u @meiamaratona http://t.co/N5ePbloD"
        },
        {
            "author_id": "82508612",
            "created_at": "2012-04-03T15:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "itamar_neves"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 21,
                        "username": "Corrida_de_Rua"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 105,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "187196797188448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @itamar_neves: RT @Corrida_de_Rua: 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u @meiamaratona http://t.co/NGJh5mHL"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-04-03T15:12:01.000Z",
            "id": "187195760570404865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes - Clickfoz http://t.co/UNN5T4Eh"
        },
        {
            "author_id": "62371308",
            "created_at": "2012-04-03T15:09:15.000Z",
            "id": "187195062826958849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do ensino fundamental de uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel no AM apresentam resultados de pesquisa. http://t.co/3YLRXS98"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-04-03T14:57:49.000Z",
            "id": "187192183969951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes - Clickfoz http://t.co/Ab07CRKf"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2012-04-03T14:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "pepontocom"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "jailsondapaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "187191597807575041",
            "in_reply_to_user_id": "24237705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pepontocom @jailsondapaz porque 'foi decretada Reserva Extrativista da Natureza' (de Preserva\u00e7\u00e3o? em toda a \u00e1rea !)."
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-04-03T14:55:19.000Z",
            "id": "187191558095904769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra alta no n\u00famero de visitantes - Di\u00e1rio do Turismo: http://t.co/M3vhAAVj"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2012-04-03T14:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "pepontocom"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "jailsondapaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "187189805422092289",
            "in_reply_to_user_id": "24237705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pepontocom @jailsondapaz pois \u00e9, moro do lado de uma reserva extrativista, GRANDE FEITO dos governos Lula e Dilma, - pr\u00f3prio povo do\nlugar"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-04-03T14:44:22.000Z",
            "id": "187188800613646337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre - http://t.co/jMy6foO1"
        },
        {
            "author_id": "543524594",
            "created_at": "2012-04-03T14:43:04.000Z",
            "id": "187188473709592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Gostaria de chamar todos para conhecer o Parque Nacional das Emas, o maior parque do bioma cerraeo do mundo, em Chapad\u00e3o do C'eu -GO."
        },
        {
            "author_id": "106480080",
            "created_at": "2012-04-03T14:22:30.000Z",
            "id": "187183299062538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este ser\u00e1 o 2\u00ba Parque Ambiental de Ananindeua. O 1\u00ba, \u2018Ant\u00f4nio Dan\u00fabio\u2019 tem cerca de um ano e \u00e9 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-04-03T14:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 7,
                        "username": "Corrida_de_Rua"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "187182718520532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @Corrida_de_Rua: 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u 8/julho Foz  @meiamaratona http://t.co/croYA7gZ"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-04-03T14:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "187179963949129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falas das cataratas \u00e9 sempre uma del\u00edcia. #BlogTurFoz Vai a\u00ed a vers\u00e3o @destemperadinho kids da aventura:... http://t.co/6wpNxSbR"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-04-03T14:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 58,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "187178515056164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falas das cataratas \u00e9 sempre uma del\u00edcia. Vai a\u00ed a vers\u00e3o @destemperadinho kids da aventura:... http://t.co/PDBwQfQ6"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-04-03T13:58:18.000Z",
            "id": "187177208480149505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 424.530 mil visitantes no trimestre: 03/04/2012 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/JH82bzdQ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-03T13:58:15.000Z",
            "id": "187177194659909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultados de 2 anos de trabalhos realizados no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros geram produtos tur\u00edsticos. http://t.co/ToH5DjDl"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-04-03T13:55:27.000Z",
            "id": "187176490121691138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes: A alta no movimento tur\u00edstico foi de 4,5% em r... http://t.co/kCDpx3Ww"
        },
        {
            "author_id": "169041666",
            "created_at": "2012-04-03T13:44:51.000Z",
            "id": "187173824008171522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes http://t.co/l06buuMz"
        },
        {
            "author_id": "537215983",
            "created_at": "2012-04-03T13:43:04.000Z",
            "id": "187173375939051520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes http://t.co/NI1ODcqG"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-04-03T13:40:29.000Z",
            "id": "187172722332278784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha trimestre com 424.530 visitantes http://t.co/XUNjN8YO"
        },
        {
            "author_id": "28249003",
            "created_at": "2012-04-03T13:26:33.000Z",
            "id": "187169218066776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brou Aventuras passar\u00e1 pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/OIIjudVJ"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-04-03T13:09:47.000Z",
            "id": "187164999725223937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, arco-\u00edris, borboletas, salada de banana, tutu de feij\u00e3o. Bom dia, para\u00edso --&gt; http://t.co/S7gV0c9H #Cataratas #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "68260668",
            "created_at": "2012-04-03T13:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 83,
                        "username": "peruibest"
                    }
                ]
            },
            "id": "187163925144547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins http://t.co/MUBf14DW via @peruibest"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-04-03T12:14:44.000Z",
            "id": "187151143166672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @catarataspni: RT @voucontigo: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Visitando as Cataratas\u2026 http://t.co/4wtv53Yt via @voucontigo"
        },
        {
            "author_id": "41386519",
            "created_at": "2012-04-03T01:57:37.000Z",
            "id": "186995840383062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/YtnPjqkX"
        },
        {
            "author_id": "151160109",
            "created_at": "2012-04-03T01:39:46.000Z",
            "id": "186991348400926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "impressao de ja ter visto o menino da esta\u00e7ao ecologica,"
        },
        {
            "author_id": "540067063",
            "created_at": "2012-04-03T01:05:08.000Z",
            "id": "186982632897249281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Injusti\u00e7a.Aceitar diminuir parque nacional para a \u00e1rea ser inundada na constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e expulsar comunidade que vive l\u00e1 a anos"
        },
        {
            "author_id": "151160109",
            "created_at": "2012-04-03T01:04:59.000Z",
            "id": "186982593990889475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esta\u00e7ao ecologica hoje, bem tensa so que nao kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-03T01:00:06.000Z",
            "id": "186981368444616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resultados de 2 anos de trabalhos realizados no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros geram produtos tur\u00edsticos. http://t.co/ToH5DjDl"
        },
        {
            "author_id": "102568978",
            "created_at": "2012-04-03T00:40:19.000Z",
            "id": "186976389717700610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: parque nacional tayrona http://t.co/IFXuH9D"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-04-03T00:20:02.000Z",
            "id": "186971282892537857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vale do Cap\u00e3o, no Parque Nacional da Chapada Diamantina, transforma turistas em moradores. http://t.co/NyNby9qx"
        },
        {
            "author_id": "83419756",
            "created_at": "2012-04-03T00:01:15.000Z",
            "id": "186966557711269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "29 de abril==&gt; SUBIDA DO IMPERADOR -  ENTRADA DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA E CHEGADA \u00c0 MESA DO IMPERADOR. http://t.co/b76W40Ci"
        },
        {
            "author_id": "83419756",
            "created_at": "2012-04-02T23:50:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 89,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "186963926100094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "6\u00aa Meia Maratona das Cataratas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u 8/julho Foz do Igua\u00e7u @meiamaratona http://t.co/mvM35X6Q"
        },
        {
            "author_id": "346577012",
            "created_at": "2012-04-02T23:21:59.000Z",
            "id": "186956674232356866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos aventura trilhas festas est\u00e3o no card\u00e1pio do feriado parque nacional da chapada dos viadeiros l\u00e1 vamos n\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-04-02T23:15:22.000Z",
            "id": "186955009852841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @voucontigo: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Visitando as Cataratas\u2026 http://t.co/bnjyW1bR via @voucontigo"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-04-02T23:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "Procorrer"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "revistafinisher"
                    }
                ]
            },
            "id": "186954695296827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @Procorrer: Participantes correr\u00e3o a meia-maratona dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/C1VI1OWk (via @revistafinisher)"
        },
        {
            "author_id": "88481829",
            "created_at": "2012-04-02T22:34:57.000Z",
            "id": "186944837436719105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATENDENTES DO PARQUE NACIONAL, POR QUE T\u00c3O DISTANTES .............."
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2012-04-02T22:25:57.000Z",
            "id": "186942573213007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros ganha produtos tur\u00edsticos: Bras\u00edlia (DF) - O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em ... http://t.co/5cSuRngV"
        },
        {
            "author_id": "331905975",
            "created_at": "2012-04-02T22:25:57.000Z",
            "id": "186942572525125632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros ganha produtos tur\u00edsticos: Bras\u00edlia (DF) - O Parque Nacional da Chapada d... http://t.co/GWnDN7W3 #goljet #turismo"
        },
        {
            "author_id": "319373061",
            "created_at": "2012-04-02T22:25:56.000Z",
            "id": "186942569744306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros ganha produtos tur\u00edsticos: Bras\u00edlia (DF) - O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em ... http://t.co/2Zg6u6dx"
        },
        {
            "author_id": "75621444",
            "created_at": "2012-04-02T21:29:30.000Z",
            "id": "186928366979514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Turismo: Parque Nacional da Serra da Canastra: \n\nCiclo Vivo\n\n\u201cA Serra da Canastra \u00e9 uma cadeia de\nm... http://t.co/TVjfNY7H"
        },
        {
            "author_id": "14184842",
            "created_at": "2012-04-02T20:54:11.000Z",
            "id": "186919476313333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tijuca http://t.co/zGgH9rio"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2012-04-02T20:49:32.000Z",
            "id": "186918310384910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f4pa, juntando com a absurda permiss\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no entorno do Parque Nacional de Abrolhos, essa... http://t.co/5vFl50gO"
        },
        {
            "author_id": "52650082",
            "created_at": "2012-04-02T20:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "revistafinisher"
                    }
                ]
            },
            "id": "186909743154069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participantes correr\u00e3o a meia-maratona dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NJfS7Y5D (via @revistafinisher)"
        },
        {
            "author_id": "72122284",
            "created_at": "2012-04-02T20:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "cariacica"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "Carollss"
                    }
                ]
            },
            "id": "186907229583196160",
            "in_reply_to_user_id": "35068071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cariacica @carollss \u00c9 na principal avenida do bairro Parque Nacional. Na Avenida S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "95914086",
            "created_at": "2012-04-02T20:00:03.000Z",
            "id": "186905857928343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma visita t\u00e9cnica em busca dos melhores pontos para observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Nacional da Serra da... http://t.co/k7jaQwty"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-04-02T19:59:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "186905731499425793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia fecha no feriado da Paix\u00e3o de Cristo. http://t.co/JMFULI9t"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2012-04-02T19:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 65,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "186896918100705282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida http://t.co/PZsBH1BU via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "20234709",
            "created_at": "2012-04-02T19:19:03.000Z",
            "id": "186895540821307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just liked \"North Shopping Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica 2012\" on Vimeo: http://t.co/dZfcUvYU"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2012-04-02T19:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "186892524114288641",
            "in_reply_to_user_id": "154513632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@XinguOFilme tem exibi\u00e7\u00e3o especial para os \u00edndios do Parque Nacional do #Xingu"
        },
        {
            "author_id": "233340914",
            "created_at": "2012-04-02T19:04:46.000Z",
            "id": "186891943794573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Nos levem pra casa! (Publicado com Instagram, no Reserva Biologica do Lami) http://t.co/RJEhQqAH"
        },
        {
            "author_id": "233340914",
            "created_at": "2012-04-02T19:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.08384361,
                        -30.20535224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "186891929630416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos levem pra casa!  @ Reserva Biologica do Lami http://t.co/VbMHDqmB"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-04-02T18:45:14.000Z",
            "id": "186887026631651329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes na Lagoa da RPPN Rio das Lontras http://t.co/IbPrwUyS"
        },
        {
            "author_id": "66434590",
            "created_at": "2012-04-02T18:43:44.000Z",
            "id": "186886652768157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrantes da Armadilha Fotogr\u00e1fica no Recanto Ecol\u00f3gico Rio da Prata: A armadilha fotogr\u00e1fica instalada na RPPN... http://t.co/Ow8u4hkd"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-04-02T18:42:41.000Z",
            "id": "186886385179967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7o da manh\u00e3 na RPPN Rio das Lontras http://t.co/TOIz0jeO"
        },
        {
            "author_id": "392811430",
            "created_at": "2012-04-02T18:22:33.000Z",
            "id": "186881322097180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento luta pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro de Santo In\u00e1cio: Com o objetivo de assegurar a prote\u00e7\u00e3... http://t.co/q5vuQ8GC"
        },
        {
            "author_id": "340485314",
            "created_at": "2012-04-02T18:21:47.000Z",
            "id": "186881129402478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DUELO DE TIT\u00c3S...\nP\u00edton e alig\u00e1tor (jacar\u00e9 americano) foram flagrados em combate mortal no Parque Nacional... http://t.co/h2YufFxd"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-04-02T18:07:42.000Z",
            "id": "186877584951349249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Movimento luta pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro de Santo In\u00e1cio http://t.co/08MXE3Up"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-04-02T17:51:24.000Z",
            "id": "186873480984281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A realiza\u00e7\u00e3o da 6\u00aa Meia Maratona das Cataratas \u00e9 da Concession\u00e1ria Cataratas do Igua\u00e7u S/A e do ICMBio \u2014 Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-04-02T17:12:00.000Z",
            "id": "186863566396203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Bras\u00edlia (27/03/2012) \u2013 O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil visitantes no feriad\u00e3o \nhttp://t.co/ll7vtALb"
        },
        {
            "author_id": "162290756",
            "created_at": "2012-04-02T17:10:32.000Z",
            "id": "186863195892363266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA ENFRENTA INC\u00caNDIOS.\nLeia em: http://t.co/vwjc3DZH"
        },
        {
            "author_id": "74768724",
            "created_at": "2012-04-02T15:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "186841549403979776",
            "in_reply_to_user_id": "399827308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noticiasdefoz @H2FOZ iiihh.. olha s\u00f3! :D Aqui tamb\u00e9m tem quati, velhos amigos do Parque Nacional! Beleza, sr. Quati?!"
        },
        {
            "author_id": "372924318",
            "created_at": "2012-04-02T15:21:20.000Z",
            "id": "186835714661556225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas - Janeiro 1982 http://t.co/UVH0U2RK"
        },
        {
            "author_id": "145382326",
            "created_at": "2012-04-02T15:19:35.000Z",
            "id": "186835274658091009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Blog Algomais: Parque Nacional de Fernando de Noronha foca m\u00e3o de obra local http://t.co/8DCsFxmJ"
        },
        {
            "author_id": "271273691",
            "created_at": "2012-04-02T15:12:34.000Z",
            "id": "186833511255252993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 ANOS DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA http://t.co/TqJW5wcD"
        },
        {
            "author_id": "148230148",
            "created_at": "2012-04-02T15:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RafaCapiberibe"
                    }
                ]
            },
            "id": "186833313560924160",
            "in_reply_to_user_id": "56331374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaCapiberibe montanhas s\u00f3 do parque nacional montanhas do tumucumaque em Serra do Navio da tempo?"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-04-02T15:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 18,
                        "username": "OncaGuare"
                    }
                ]
            },
            "id": "186831293156311041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Velhos amigos? RT @OncaGuare: @cearanewsss tava no Parque Nacional... Agora vim fazer uma visita aqui na cidade e achei esse passarinho."
        },
        {
            "author_id": "74768724",
            "created_at": "2012-04-02T15:03:02.000Z",
            "id": "186831111832342529",
            "in_reply_to_user_id": "62263624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cearanewsss tava no Parque Nacional... Agora vim fazer uma visita aqui na cidade e achei esse passarinho."
        },
        {
            "author_id": "92292172",
            "created_at": "2012-04-02T14:51:39.000Z",
            "id": "186828245075890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa area de protecao ambiental y parque estadual da ilha grande BIENVENIDO A BRASIL E ILHA GRANDE"
        },
        {
            "author_id": "256600934",
            "created_at": "2012-04-02T13:42:56.000Z",
            "id": "186810951411048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua o absurdo na Bahia, cade os \u00f3rg\u00e3os federais para ajudar de verdade??? http://t.co/sg4DE1cD"
        },
        {
            "author_id": "97215135",
            "created_at": "2012-04-02T13:22:49.000Z",
            "id": "186805891692109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baudo Guan - Penelope ortoni- Parque Nacional Natural Ensenada de Utr\u00eda\nhttp://t.co/LWCHUJ0C"
        },
        {
            "author_id": "341105757",
            "created_at": "2012-04-02T12:39:52.000Z",
            "id": "186795080600915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/GiaIGpkh"
        },
        {
            "author_id": "180763854",
            "created_at": "2012-04-02T12:01:27.000Z",
            "id": "186785413036392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha uma not\u00edcia boa! A Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares:  isso se deu pelo Programa... http://t.co/ga3bbC6c"
        },
        {
            "author_id": "14140405",
            "created_at": "2012-04-02T09:07:47.000Z",
            "id": "186741703980482561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce\nhttp://t.co/8RdCs4eR http://t.co/76WUfSEe"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-02T04:46:26.000Z",
            "id": "186675938564636673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "107585094",
            "created_at": "2012-04-02T01:25:38.000Z",
            "id": "186625405623615488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu fica pr\u00f3ximo a cidade onde eu moro. Eu moro ali pra esquerda do mapa."
        },
        {
            "author_id": "48756709",
            "created_at": "2012-04-02T01:25:35.000Z",
            "id": "186625393774694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha q interessante,. o parque nacional do xingu fica no MT ! hummm"
        },
        {
            "author_id": "293703454",
            "created_at": "2012-04-02T01:16:34.000Z",
            "id": "186623121363709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "crian\u00e7as da Reserva Extrativista de Mapu\u00e1, na escola da Comunidade de Santa Rita, na Ilha de Maraj\u00f3 Par\u00e1 Brasil http://t.co/5xxPxhMO"
        },
        {
            "author_id": "212411751",
            "created_at": "2012-04-02T01:06:37.000Z",
            "id": "186620617963995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o gosto de praia, mas a praia de itaguar\u00e9 \u00e9 fucking \u00e9pica, fica em \u00e1rea protegida e sem nada por perto, exceto por um mini restaurante"
        },
        {
            "author_id": "192550964",
            "created_at": "2012-04-02T00:59:53.000Z",
            "id": "186618925780434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meiadascataratas Vale a pena! O percurso \u00e9 todo no parque nacional das Cataratas. Foz tem \u00f3tima estrutura hoteleira http://t.co/hNcL3DsO"
        },
        {
            "author_id": "28219473",
            "created_at": "2012-04-01T23:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 93,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "186601648427253761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer: Parque Nacional do Igua\u00e7u (parque) #1001Lugares pelo @guia4rodas http://t.co/CeNpkLul"
        },
        {
            "author_id": "67159099",
            "created_at": "2012-04-01T23:34:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "186597354902794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas inclui\nn\u00e3o s\u00f3 o recife mas tb todo o topo do monte submarino limitado pela is\u00f3bata de 1000 m."
        },
        {
            "author_id": "67159099",
            "created_at": "2012-04-01T23:32:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "186597016502140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Atol das Rocas primeira reserva biol\u00f3gica a ser estabelecida no Brasil, pelo Decreto Lei n\u00b0 83.549 de 5 de julho de 1978."
        },
        {
            "author_id": "67159099",
            "created_at": "2012-04-01T23:24:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "186594984504459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocas \u00e9 a 1\u00aaunidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha criada no BR.\u00c9 uma reserva\nbiol\u00f3gica e a \u00fanica atividade humana permitida \u00e9 pesquisa cient\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "61953246",
            "created_at": "2012-04-01T22:49:52.000Z",
            "id": "186586203297030145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/I2OGiGQ4"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T21:01:39.000Z",
            "id": "186558970037682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca  http://t.co/s7CozPVE"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T21:01:35.000Z",
            "id": "186558954002853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca  http://t.co/uoEA79i1"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T20:51:42.000Z",
            "id": "186556465903976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dHAmMtbD"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T20:51:35.000Z",
            "id": "186556436787101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/l33qVBHS"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T20:51:25.000Z",
            "id": "186556396098170881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca http://t.co/aPvWAlsq"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T20:51:20.000Z",
            "id": "186556373989986306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca http://t.co/OX7SwsVp"
        },
        {
            "author_id": "51125204",
            "created_at": "2012-04-01T20:51:18.000Z",
            "id": "186556366171803649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca http://t.co/ul8Alem0"
        },
        {
            "author_id": "15870459",
            "created_at": "2012-04-01T19:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98338387,
                        -22.4489058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "186534493249732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/011fUk7A"
        },
        {
            "author_id": "23422397",
            "created_at": "2012-04-01T18:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "GiulianoThaddeu"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "186528023766507520",
            "in_reply_to_user_id": "36361031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiulianoThaddeu @Prefeitura_POA Curso para Ecoeducadores \u00e9 realizado na Reserva Biol\u00f3gica do Lami, mais uma a\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-04-01T16:57:53.000Z",
            "id": "186497624839434242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Visitando as Cataratas\u2026 http://t.co/BQz8L2Ao via @voucontigo"
        },
        {
            "author_id": "303301154",
            "created_at": "2012-04-01T14:51:00.000Z",
            "id": "186465694693593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam ao singelo video feito pelas crian\u00e7as da reserva extrativista de Mapua para o concurso 4a Semana do Meio... http://t.co/SuUGl4c4"
        },
        {
            "author_id": "386364596",
            "created_at": "2012-04-01T13:37:29.000Z",
            "id": "186447193945804801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permiss\u00e3o para colar na tua pagina esse singelo video feito pelas crian\u00e7as da reserva extrativista de Mapua para... http://t.co/AK1cEqlY"
        },
        {
            "author_id": "145804573",
            "created_at": "2012-04-01T13:27:43.000Z",
            "id": "186444733151838209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia  @ Hotel S\u00e3o Gotardo http://t.co/wuTRxl6u"
        },
        {
            "author_id": "113365827",
            "created_at": "2012-04-01T12:48:17.000Z",
            "id": "186434811919998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Primer domingo de cada mes es gratis solo para estudiantes\" @ Parque Nacional de Machu Picchu: http://t.co/HnAsAyWq #4sqTip"
        },
        {
            "author_id": "22391232",
            "created_at": "2012-04-01T12:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "186431113256894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas com pica pau (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/C6DdSvWf"
        },
        {
            "author_id": "185385402",
            "created_at": "2012-04-01T11:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "kenta33"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "_yuki1217_"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "manmaruku"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 32,
                        "username": "JunBlank"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "username": "hatimituZ"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 53,
                        "username": "lnds"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 59,
                        "username": "nicolasgavazoni"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 76,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "186417110635909121",
            "in_reply_to_user_id": "87734699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kenta33 @_yuki1217_ @manmaruku @junblank @hatimituz @lnds @NicolasGavazoni @RPPN Peixe-Boi http://t.co/KNxXS5f4"
        },
        {
            "author_id": "318016816",
            "created_at": "2012-04-01T11:10:37.000Z",
            "id": "186410230404489216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista apartir do Morro Pai in\u00e1cio - Parque Nacional da Chapada Diamantina BA http://t.co/yEh3TFwd"
        },
        {
            "author_id": "315437945",
            "created_at": "2012-04-01T10:26:26.000Z",
            "id": "186399113921830912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado da Enquete: Qual a sua opini\u00e3o sobre os im\u00f3veis dentro do Parque Nacional? http://t.co/ae1bEG0d"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-04-01T06:02:40.000Z",
            "id": "186332734698946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "19685978",
            "created_at": "2012-04-01T05:20:56.000Z",
            "id": "186322230228164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our\u00e9m: Pegadas de dinoss\u00e1urio em risco apesar de ... - iOnline: Our\u00e9m, 29 mar (Lusa) - O Monumento Natural das P... http://t.co/qetIMMMq"
        },
        {
            "author_id": "19686445",
            "created_at": "2012-04-01T05:20:55.000Z",
            "id": "186322227841605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our\u00e9m: Pegadas de dinoss\u00e1urio em risco apesar de ... - iOnline: Our\u00e9m, 29 mar (Lusa) - O Monumento Natural das P... http://t.co/moZBeAD5"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-04-01T01:59:19.000Z",
            "id": "186271495377526785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM:  http://t.co/Kx7M48Rf"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-04-01T01:10:47.000Z",
            "id": "186259278481473537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nNn2DRhS\nBugio, ou guariba, na \u00e1rea do desmate \n(produ\u00e7\u00e3o de carv\u00e3o)\nhttp://t.co/I8gqgnN0\nIndefesa, a natureza conta conosco"
        },
        {
            "author_id": "227467808",
            "created_at": "2012-04-01T00:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "lesvintage"
                    }
                ]
            },
            "id": "186256355009638400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lesvintage ahi detras o Parque nacional das Fragas do Eume... http://t.co/WuvqDl8I"
        },
        {
            "author_id": "75816195",
            "created_at": "2012-03-31T23:45:13.000Z",
            "id": "186237746451451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Teres\u00f3polis... uma noite de sexta e um s\u00e1bado no clima da serra.  Parque Nacional, ferinha , cal\u00e7ada da fama...Fica a dica!"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2012-03-31T23:34:22.000Z",
            "id": "186235017201061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cChefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal ser\u00e1 exonerado para facilitar a degrada\u00e7\u00e3o dos manguezais pela Petrobras\u201d\nhttp://t.co/5Vlg9nN0"
        },
        {
            "author_id": "185326849",
            "created_at": "2012-03-31T22:50:54.000Z",
            "id": "186224075004313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses s\u00e3o verdadeiros disc\u00edpulos do Prefeito, pois ele quando era governador distribuia Moto-Serra. http://t.co/ZYNqVDTE"
        },
        {
            "author_id": "348091671",
            "created_at": "2012-03-31T22:28:03.000Z",
            "id": "186218324965851137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM. Not\u00edcias MANAUS-AM http://t.co/X44dwW4V"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2012-03-31T22:11:06.000Z",
            "id": "186214059685838851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/1CD7uoTP"
        },
        {
            "author_id": "111103910",
            "created_at": "2012-03-31T22:11:03.000Z",
            "id": "186214048336052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/BD4qiQ0G"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-03-31T22:10:59.000Z",
            "id": "186214029709148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/NbWsAjSt"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2012-03-31T22:10:53.000Z",
            "id": "186214006527238145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/ULw7xR2L"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-03-31T22:10:50.000Z",
            "id": "186213995357810689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/J58YUCKJ"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-03-31T22:10:47.000Z",
            "id": "186213982321917953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/qztqiUWH"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-03-31T22:10:46.000Z",
            "id": "186213975636185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/doYNa6L0"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2012-03-31T22:10:44.000Z",
            "id": "186213968795279362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na divisa entre os munic\u00edpios de Ibitirama, Esp\u00edrito Santo. #KCA\nhttps://t.co/BsvIc6Ul"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2012-03-31T22:08:11.000Z",
            "id": "186213327737847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto enviada por Luiz Paulo Colli\nO Pico est\u00e1 localizado no Parque Nacional do Capara\u00f3, na Serra do Capara\u00f3, na... http://t.co/Ly66OTuW"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-03-31T21:35:18.000Z",
            "id": "186205050069188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/J2111h3H"
        },
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2012-03-31T21:30:51.000Z",
            "id": "186203929980317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjun... http://t.co/kJEPNj12 #G1"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:35.000Z",
            "id": "186203614048567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/fMwIuha7"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:31.000Z",
            "id": "186203595442634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/7bwvin54"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:27.000Z",
            "id": "186203578040455170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/Crk8ypl8 #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:26.000Z",
            "id": "186203573615468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjun... http://t.co/BGNvXNln #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:24.000Z",
            "id": "186203568573919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/kyoqE8jc"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:23.000Z",
            "id": "186203561200324610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no C... http://t.co/iDcTKqDb"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:22.000Z",
            "id": "186203556850843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/JH2uzyiI"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:16.000Z",
            "id": "186203533899603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/JLhLjytp"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-03-31T21:29:08.000Z",
            "id": "186203500932366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/O2cPtoXx"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:36.000Z",
            "id": "186203114116878338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/f7k70KVX"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203107183697921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203106957213697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203106898489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203106860736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203106500030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:34.000Z",
            "id": "186203106428719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:30.000Z",
            "id": "186203086673551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/6qpYFfay"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:25.000Z",
            "id": "186203069082644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/7WamgNwp #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:24.000Z",
            "id": "186203065077071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/s3OHThIZ"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:23.000Z",
            "id": "186203059637059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/jMlfN7Zh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:19.000Z",
            "id": "186203041471533057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/EyiiScJa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:17.000Z",
            "id": "186203032390868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/KqyM9qtN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:14.000Z",
            "id": "186203023075323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/rnI6zBfr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:09.000Z",
            "id": "186202999511719937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/88t3W1bu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-03-31T21:27:04.000Z",
            "id": "186202980884819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/lUaUMaNA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:58.000Z",
            "id": "186202954599104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/JY6eQqoq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:56.000Z",
            "id": "186202945732345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/jFLnl2n9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:54.000Z",
            "id": "186202936580378625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/4hhVrDbA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:52.000Z",
            "id": "186202927667478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/ko7xKPCH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:50.000Z",
            "id": "186202920528777218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/NGpCoft7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:47.000Z",
            "id": "186202908642123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/a8Qw9ZeZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:45.000Z",
            "id": "186202898462552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/wF7QAM5j #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:42.000Z",
            "id": "186202888236838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/5D08XBHE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:39.000Z",
            "id": "186202875305791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/ce6V0ZxI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:36.000Z",
            "id": "186202862806765568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/iXfFoX4p #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:34.000Z",
            "id": "186202853386366976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/1f8RR2zS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:32.000Z",
            "id": "186202844326666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/nze5GN8C #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:30.000Z",
            "id": "186202835430539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/VilvMcGH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:27.000Z",
            "id": "186202826396008449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/gKkbU8ZJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:25.000Z",
            "id": "186202817764130817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/pf7Sq34r #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:23.000Z",
            "id": "186202809346174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/PpiVM3KY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:21.000Z",
            "id": "186202800001265665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/lBKTm92T #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:19.000Z",
            "id": "186202790564085762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/Uw5cOtmF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:17.000Z",
            "id": "186202781630214145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram... http://t.co/J4XInyK2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:14.000Z",
            "id": "186202772050419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/k4LFaNnM"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:12.000Z",
            "id": "186202762512572418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram despejados du... http://t.co/8D5wDTpR"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:05.000Z",
            "id": "186202732607184896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental ocorreu no Conjunto Lula, na Zona Leste de Manaus.\nDetritos foram despejados durante servi\u00e7o de ... http://t.co/dVwiwO7Z"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-03-31T21:26:02.000Z",
            "id": "186202719420293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/vpa1DK8J"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-03-31T21:25:58.000Z",
            "id": "186202704039776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/TJvX0r72"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-31T21:25:57.000Z",
            "id": "186202698654302211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/fmPdm6eB"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2012-03-31T21:16:39.000Z",
            "id": "186200357196668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/7vAkogKv"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2012-03-31T21:16:38.000Z",
            "id": "186200355292454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/pUJQGGN0"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2012-03-31T21:16:38.000Z",
            "id": "186200354646540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/drFWFGA4"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2012-03-31T21:16:38.000Z",
            "id": "186200353883164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/bA9bXF2P"
        },
        {
            "author_id": "215948162",
            "created_at": "2012-03-31T21:15:56.000Z",
            "id": "186200176686407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM -... http://t.co/lEdWypJu"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-31T21:15:12.000Z",
            "id": "186199995119185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/fMwIuha7"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-31T21:15:09.000Z",
            "id": "186199978740432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/Crk8ypl8 #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-03-31T21:15:08.000Z",
            "id": "186199974755835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjun... http://t.co/ygmH17f5 #G1"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "186199904450908160",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/qCzNRxLZ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "186199903368773632",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/gJr2CRNL @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "186199897953943553",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/uw8vEr6t @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "186199894279729153",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/tzkmy1iA @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:47.000Z",
            "id": "186199889871503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conju... http://t.co/4s3wOy74"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:45.000Z",
            "id": "186199880904081409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/ORtwxMPC"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:42.000Z",
            "id": "186199867377463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/LpdhlLUV"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:40.000Z",
            "id": "186199857634082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/7JPBZ1ZM"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:39.000Z",
            "id": "186199853884391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/PVhrWQFR"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:37.000Z",
            "id": "186199848352104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjun... http://t.co/uRxUbLFC"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:33.000Z",
            "id": "186199830513713153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjun... http://t.co/VIKArgu2"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:27.000Z",
            "id": "186199806262247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/JLhLjytp G1 News"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:25.000Z",
            "id": "186199796271423490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/NUeQnOvV"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:24.000Z",
            "id": "186199791926120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorre... http://t.co/z8AfwSG3 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:23.000Z",
            "id": "186199787736018945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/fBphvmCY"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:22.000Z",
            "id": "186199783633985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/WdxPmAg8"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-31T21:14:09.000Z",
            "id": "186199728579547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/dSiVPF1M"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:51.000Z",
            "id": "186198647568998401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocor... http://t.co/VJeilMLG #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "315443495",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:22.000Z",
            "id": "186198524176769025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/1tAvRVkk"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:18.000Z",
            "id": "186198509635125250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/orXhUZOL"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:16.000Z",
            "id": "186198500340543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/z4udLWt3"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:13.000Z",
            "id": "186198486360920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/erN7pJlq"
        },
        {
            "author_id": "283342025",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:09.000Z",
            "id": "186198470632288257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/JKl1p6dG"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:07.000Z",
            "id": "186198462474366977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/dHjP30nb #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:04.000Z",
            "id": "186198448360538113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/uYUovHQB"
        },
        {
            "author_id": "360257414",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:04.000Z",
            "id": "186198448322777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/KKtLYFV1"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:02.000Z",
            "id": "186198441213444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/wbEC7eYY"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:02.000Z",
            "id": "186198440315850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/TGKEi1SU"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-03-31T21:09:00.000Z",
            "id": "186198431696568321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambien... http://t.co/ja050Ntn #brasil"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:59.000Z",
            "id": "186198430618632194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/QB8rlWlg"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:58.000Z",
            "id": "186198426424315906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/4KByJqol"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:54.000Z",
            "id": "186198409156370434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/YiF7ZfQw"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198407369605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Co... http://t.co/NvMeZYi via @g1"
        },
        {
            "author_id": "422641511",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:54.000Z",
            "id": "186198406362968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/RDqH2gsO"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:53.000Z",
            "id": "186198402944610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/YGr9dGgh"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:50.000Z",
            "id": "186198390328143873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/w57Fbknu"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198388042240001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Co... http://t.co/CnfBdQCx Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:49.000Z",
            "id": "186198385416609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/ogPPZsks"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:48.000Z",
            "id": "186198384481271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/ogPPZsks"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:48.000Z",
            "id": "186198381843070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/fT6TwkvP"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:47.000Z",
            "id": "186198377875247105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/w3ZlLBGW"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:45.000Z",
            "id": "186198368622620672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/v0ogOvhQ"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:44.000Z",
            "id": "186198367750201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/fPMUylex"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:43.000Z",
            "id": "186198361861394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/dEArCZ5q"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:40.000Z",
            "id": "186198350608080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:39.000Z",
            "id": "186198344488587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/dDvysveg"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:39.000Z",
            "id": "186198343679098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/K8urfZMM"
        },
        {
            "author_id": "238204907",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:34.000Z",
            "id": "186198323068276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorr... http://t.co/N4AxNyre #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:33.000Z",
            "id": "186198321231179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/Pn7HN5SQ"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:33.000Z",
            "id": "186198320400703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/bb9DO46z"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:33.000Z",
            "id": "186198319633145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/H7wy2J5l"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:33.000Z",
            "id": "186198318882369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/JRVyN2hi"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:33.000Z",
            "id": "186198317963804673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/Ic35TMV2"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:32.000Z",
            "id": "186198317116559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/Zf9TrUEb"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:32.000Z",
            "id": "186198316432896001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/GtvcrXVc"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:32.000Z",
            "id": "186198315614994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/oDgLU9Yg"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:32.000Z",
            "id": "186198314901975041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental oc... http://t.co/ophgItSi Via #ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:27.000Z",
            "id": "186198296723865602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/2ZcQmExj"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:24.000Z",
            "id": "186198284140953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/TeqDplsM"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:23.000Z",
            "id": "186198277824331778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/os14lZye"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:22.000Z",
            "id": "186198275190308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conju... http://t.co/iDcTKqDb"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:22.000Z",
            "id": "186198273084755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/8g93ZzOP"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:22.000Z",
            "id": "186198271943901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/IQNqMtvj"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:20.000Z",
            "id": "186198263404314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/xEdy6tRV"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:19.000Z",
            "id": "186198262682894337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/AO5Vsk8J"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198249659564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/TVth4v64"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198235168247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/FvUmuZvR"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198223122202626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/G4QymSnP"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-03-31T21:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198215102701569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/uKqDouhV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198178696151041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/RNU7BB3I"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198167195369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/4nGKCPIP"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198157162594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu n... http://t.co/5lfgrW3c"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198134693703680",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crim... http://t.co/RNU7BB3I #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:48.000Z",
            "id": "186198131015299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/NSbcysAy"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:46.000Z",
            "id": "186198121624240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/RYYQXLCg"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:44.000Z",
            "id": "186198112442925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/v2TxAJmR"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:41.000Z",
            "id": "186198101210566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/DOvX35kJ"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198095699263489",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crim... http://t.co/BJHR3f9Z #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:39.000Z",
            "id": "186198091613999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/KfLI5fVl"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:37.000Z",
            "id": "186198083359621121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/rR7oMuXh"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "186198077659545601",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crim... http://t.co/O6hiOfPv #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:34.000Z",
            "id": "186198074069233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/EjzANemz"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:32.000Z",
            "id": "186198066037133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/BlYvsQCB"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:30.000Z",
            "id": "186198057610772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/92W7ok0D"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:29.000Z",
            "id": "186198050304303106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/0FBMCDYu"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:26.000Z",
            "id": "186198038514110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu... http://t.co/1f8RR2zS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:16.000Z",
            "id": "186197998370439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu... http://t.co/rnI6zBfr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:14.000Z",
            "id": "186197989520445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu... http://t.co/oTWC8ybO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:12.000Z",
            "id": "186197979689005057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/M513ltnN"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:11.000Z",
            "id": "186197973942804481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/59ofqA9B"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:10.000Z",
            "id": "186197971115843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/6MR3M6lr"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:10.000Z",
            "id": "186197970339901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/0JoM6wB0"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:07.000Z",
            "id": "186197960663638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/PyBhhD53"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:06.000Z",
            "id": "186197953927581698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/XF4V4Jr3"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:03.000Z",
            "id": "186197941889941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no... http://t.co/NMfCBXhR #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:02.000Z",
            "id": "186197936454119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/wL1MdwXO"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-03-31T21:07:01.000Z",
            "id": "186197934889639939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/psvhw93m"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-03-31T21:06:59.000Z",
            "id": "186197927490883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/QOmz3co6"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-03-31T21:06:59.000Z",
            "id": "186197924106088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/4hdFhP3M"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2012-03-31T21:06:56.000Z",
            "id": "186197911032446978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/vMVTJH6b"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-03-31T21:06:56.000Z",
            "id": "186197910986297345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM: Crime ambiental ocorreu no Conjunto L... http://t.co/xskTwgru"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2012-03-31T21:04:04.000Z",
            "id": "186197193483485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/keMgzXuE"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-03-31T21:04:03.000Z",
            "id": "186197187871522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garis jogam restos de asfalto dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no AM http://t.co/5FQvv4k3"
        },
        {
            "author_id": "240772360",
            "created_at": "2012-03-31T19:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "186170098250301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona Arqueol\u00f3gica de Palenque (Parque Nacional Palenque, Palenque) on @foursquare: http://t.co/OXBBRV2"
        },
        {
            "author_id": "353809002",
            "created_at": "2012-03-31T18:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "username": "AdoroViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "186160069241602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia, Parque Nacional Plitvice Lakes - Dicas do Adoro - Revista - Adoro Viagem http://t.co/J30HB60p via @adoroviagem"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-03-31T18:27:12.000Z",
            "id": "186157715628892161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque da Cidade, lan\u00e7ando o movimento pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro do Santo In\u00e1cio. http://t.co/L3Ed4641"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2012-03-31T18:14:26.000Z",
            "id": "186154502234181633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA MAPU\u00c1 VALORIZA PARTEIRAS TRADICIONAIS http://t.co/UBfhIdV6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-03-31T17:30:12.000Z",
            "id": "186143371578974209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/r3cBM6Kz"
        },
        {
            "author_id": "206845922",
            "created_at": "2012-03-31T17:22:35.000Z",
            "id": "186141453855096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora caminhar! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/NJ4KMuTO"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-03-31T16:39:34.000Z",
            "id": "186130629686071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Barra do Una \u2013 Peruibe \u2013 SP: Praia totalmente natural, inserida dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itat... http://t.co/0tZeNe5q"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-03-31T16:20:32.000Z",
            "id": "186125837773443072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Guara\u00fa \u2013 Peruibe \u2013 SP: Situada a 8 km do centro, faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, \u00e9 uma das pr... http://t.co/zGtUgiJF"
        },
        {
            "author_id": "16069668",
            "created_at": "2012-03-31T16:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "lonelyplanet_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "186124103701372929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lonelyplanet_br: O guia da Cr\u00f3acia sai em breve, mas j\u00e1 d\u00e1 matar a vontade c/ fotos do Pq. Nacional Plitvice Lakes http://t.co/W1AylgXy"
        },
        {
            "author_id": "35155572",
            "created_at": "2012-03-31T16:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "lonelyplanet_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "186124100886994946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lonelyplanet_br: O guia da Cr\u00f3acia sai em breve, mas j\u00e1 d\u00e1 matar a vontade c/ fotos do Pq. Nacional Plitvice Lakes http://t.co/SEGTFMlq"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-31T14:43:24.000Z",
            "id": "186101391838814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparativos para o feriado de P\u00e1scoa na regi\u00e3o da Tr\u00edplice Fronteira. Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional, fala sobre o planejamento."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2012-03-31T07:05:04.000Z",
            "id": "185986050735345664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA MAPU\u00c1 VALORIZA PARTEIRAS TRADICIONAIS http://t.co/UBfhIdV6"
        },
        {
            "author_id": "431777031",
            "created_at": "2012-03-31T03:10:12.000Z",
            "id": "185926944368496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/YMF2tGkJ"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-03-31T00:50:48.000Z",
            "id": "185891861322407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas crian\u00e7as da Reserva Extrativista de Mapu\u00e1, na escola da Comunidade de Santa Rita, na Ilha do Maraj\u00f3, 24... http://t.co/ilSg1yHt"
        },
        {
            "author_id": "236559678",
            "created_at": "2012-03-31T00:40:56.000Z",
            "id": "185889381473714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o se esque\u00e7am galera , dia 07 de Abril , S\u00e1bado, Jorge & Mateus no Parque Nacional da Cebola, Ituporanga te espera."
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-31T00:34:07.000Z",
            "id": "185887664036265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/OzcCYgd3"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-31T00:34:03.000Z",
            "id": "185887645690363905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N7dyyxXi"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-31T00:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "Rius"
                    }
                ]
            },
            "id": "185887619543085057",
            "in_reply_to_user_id": "5602472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N7dyyxXi"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T23:03:49.000Z",
            "id": "185864940865855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/zl622wvI"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T23:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "Rius"
                    }
                ]
            },
            "id": "185864864814743552",
            "in_reply_to_user_id": "5602472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N7dyyxXi"
        },
        {
            "author_id": "482437829",
            "created_at": "2012-03-30T23:01:40.000Z",
            "id": "185864400639496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas crian\u00e7as da Reserva Extrativista de Mapu\u00e1, na escola da Comunidade de Santa Rita, na Ilha do Maraj\u00f3, 24... http://t.co/Tl7hskkk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-03-30T22:00:31.000Z",
            "id": "185849008743383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina enfrenta inc\u00eandios http://t.co/V5QyZsGV"
        },
        {
            "author_id": "25457996",
            "created_at": "2012-03-30T21:46:58.000Z",
            "id": "185845598522576897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New blog post: http://t.co/2o8NIRvY - Comunicado Parque Nacional Lago Puelo"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T20:52:57.000Z",
            "id": "185832006708506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/zl622wvI"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T20:52:48.000Z",
            "id": "185831967244304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/OzcCYgd3"
        },
        {
            "author_id": "104677762",
            "created_at": "2012-03-30T20:52:41.000Z",
            "id": "185831940660797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rius - Inc\u00eandio atinge novas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada http://t.co/N7dyyxXi"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_rjtv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_rjtv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_rjtv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GloboNewsTV].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GloboNewsTV",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GloboNewsTV"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JNTVGloboBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JNTVGloboBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JNTVGloboBrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passos, Brasil",
                "id": "0451b7002ef8f39f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Pedrezuela, Espa\u00f1a",
                "id": "ae141ec29f0b0904",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "247980120",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo de Oliveira Bueno",
                "username": "JoaoPaulo_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173269194",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique Cella",
                "username": "joaocella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172319479",
                "name": "Bruna Carla",
                "username": "brunacsteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23397722",
                "name": "Y\u00e1zigi Aracaju",
                "username": "yazigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118724265",
                "name": "Guaran\u00e1 Antarctica",
                "username": "guarana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154513632",
                "name": "Xingu O Filme",
                "username": "XinguOFilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109047114",
                "name": "margo torres",
                "username": "margotorrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78472718",
                "name": "Felipe Guilherme",
                "username": "felipeitsme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218851002",
                "name": "Micko Silva",
                "username": "mickosilvaphb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216798513",
                "name": "Caio",
                "username": "caiomendesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270313689",
                "name": "Interesse Municipal",
                "username": "municipalsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "girl from foz do igua\u00e7u",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16256116",
                "name": "barlavento",
                "username": "barlavento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28898389",
                "name": "Fernanda Floret",
                "username": "fernandafloret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231678854",
                "name": "Rogerio Fialho",
                "username": "Rogerio_Fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182601538",
                "name": "J\u00falia Cardoso",
                "username": "juliamarcelinoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227481152",
                "name": "Cristiana Mafia",
                "username": "kitymafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31011163",
                "name": "Fernando Alexandre",
                "username": "fealex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42023992",
                "name": "RB Ambiental",
                "username": "rbambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35209487",
                "name": "News",
                "username": "GuiaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333799830",
                "name": "Estudando Geologia",
                "username": "EGeologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165897433",
                "name": "iserhard",
                "username": "RFIserhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377037142",
                "name": "Festeiro",
                "username": "Festeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187633870",
                "name": "Forr\u00f3 Real",
                "username": "Forro_Real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68295772",
                "name": "Aender",
                "username": "joaoaender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158826058",
                "name": "Destemperadinhos",
                "username": "destemperadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87422437",
                "name": "Bonito MS BRASIL",
                "username": "bonito_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66552243",
                "name": "MONICA PERCILIA",
                "username": "MMOONII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70967121",
                "name": "Acampamento Aruan\u00e3",
                "username": "AruanaCamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68971570",
                "name": "Loja P\u00e9 na Trilha",
                "username": "penatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19686445",
                "name": "ourem",
                "username": "ourem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19685978",
                "name": "Freixianda",
                "username": "freixianda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408129736",
                "name": "Huguim",
                "username": "huguim018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136061788",
                "name": "Bianconi",
                "username": "mgbianconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168954940",
                "name": "Kelly Lima",
                "username": "Keellyynhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322016721",
                "name": "Arquivo Nacional do Brasil",
                "username": "ArquivoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372071",
                "name": "Danilo Confessor",
                "username": "DaniloConfessor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26734684",
                "name": "Luis Souto",
                "username": "lsouto_aveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95650806",
                "name": "Egisto Betti",
                "username": "EgistoBetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329740580",
                "name": "TVCA Programa\u00e7\u00e3o",
                "username": "TVCAprogramacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22476877",
                "name": "Sony Pictures Brasil",
                "username": "SonyPicturesBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158177986",
                "name": "isabel.benvinda",
                "username": "Isabel_Maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81470421",
                "name": "Marccella Berte",
                "username": "MarccellaBerte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394126245",
                "name": "Fala Garopaba",
                "username": "FalaGaropaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181680971",
                "name": "Cruceros Viajaratope",
                "username": "Viajaratope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111454268",
                "name": "Rossetti",
                "username": "Victor_Ro7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138823481",
                "name": "ClicFolha",
                "username": "clicfolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66551679",
                "name": "Chico Afonso",
                "username": "chico_afonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230155130",
                "name": "LUCYANA MARIA",
                "username": "analucyanamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29264538",
                "name": "Alexandra Aranovich",
                "username": "cafeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313499538",
                "name": "Let\u00edcia Luizi",
                "username": "Leh_Luizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193747699",
                "name": "V\u00edctor Quir\u00f3s",
                "username": "vquirosv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34359441",
                "name": "CNFL",
                "username": "CNFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468436368",
                "name": "ACLA_CE",
                "username": "acla_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73965370",
                "name": "Dr.Fernando Ortiz",
                "username": "DrFernandoOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453257218",
                "name": "Edson Vian\u00eas",
                "username": "EdsonAlvesViane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69676584",
                "name": "C\u00e2mara Argentina",
                "username": "camarbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62343345",
                "name": "Investidor de primas",
                "username": "InvestPrimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540213849",
                "name": "Portal Oeste PR",
                "username": "portaloestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51125204",
                "name": "Eduardo Alvarez",
                "username": "EduPrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33257588",
                "name": "Hanalu",
                "username": "hanarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248405798",
                "name": "webarato_for",
                "username": "webarato_for",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220377311",
                "name": "Guia de Hoteis SP",
                "username": "guiadehoteissp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74333314",
                "name": "Inst. Ip\u00ea Cultural",
                "username": "ipecultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39294169",
                "name": "Bruno Gargiulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brgargiulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48521888",
                "name": "M\u00f4nica Santos",
                "username": "nathamz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87286508",
                "name": "Leticia Consalter",
                "username": "leconsalter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Me Joguei no Mundo",
                "username": "mejogueinomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467986973",
                "name": "Luis Carlos Nonato",
                "username": "Luiscbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67623568",
                "name": "Arnaldo Bichucher",
                "username": "ABichucher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67734335",
                "name": "\u677e\u6d66 \u6cc9 \ud83e\udd70\ud83d\ude0d",
                "username": "Zaza62615",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478168638",
                "name": "MOVIMENTO DESOCUPA!",
                "username": "desocupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544731736",
                "name": "GEDA/UFMG",
                "username": "geda_ufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68256658",
                "name": "Fabio Tuze",
                "username": "fabiohtcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481410234",
                "name": "Chor\u00e3o_InterTRI",
                "username": "Krol_Cavada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321993516",
                "name": "Show Sul",
                "username": "showsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14816075",
                "name": "Mauricio Runno",
                "username": "chachacha8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21544898",
                "name": "Monique B.R.",
                "username": "Moniquebianchir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81103192",
                "name": "TV Escola",
                "username": "TVEscola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35952139",
                "name": "rodrigo mattjie",
                "username": "rodmattjie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22033677",
                "name": "Destemperados",
                "username": "Destemperados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42619100",
                "name": "Juana Santos",
                "username": "JuanaSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17241162",
                "name": "b\u00e1rbara t\u00e9rcia",
                "username": "barbaratercia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242882480",
                "name": "Assembleia MT",
                "username": "assembleiamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328624775",
                "name": "Keep on Trekking",
                "username": "grupokot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52719881",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o da A&A",
                "username": "aventuraeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221874",
                "name": "Mercado & Eventos",
                "username": "MeE_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50661505",
                "name": "Roteiro Mais",
                "username": "roteiromais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43007435",
                "name": "Carinha do gabinete do \u00f3dio",
                "username": "oclevs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396734533",
                "name": "brouaventuras",
                "username": "brouaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73865758",
                "name": "Midia Turismo",
                "username": "midiaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494269795",
                "name": "samira lyrio",
                "username": "samiralyrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73866392",
                "name": "Corridas em Foz",
                "username": "corredoresmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278267649",
                "name": "Itamar Neves",
                "username": "itamar_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83419756",
                "name": "Corrida de Rua",
                "username": "Corrida_de_Rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82508612",
                "name": "Esporte pra voc\u00ea",
                "username": "esportepravoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62371308",
                "name": "Odenildo Sena",
                "username": "odenildosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17153867",
                "name": "Pernambuco.com",
                "username": "pepontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543524594",
                "name": "Josenildo Antonio",
                "username": "JosenildoAnton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480080",
                "name": "Pref. de Ananindeua",
                "username": "PrefAnanindeua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169041666",
                "name": "Instituto Poloiguassu",
                "username": "poloi_guassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537215983",
                "name": "Confer\u00eancia Turismo",
                "username": "confturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28249003",
                "name": "Adventuremag",
                "username": "adventuremag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68260668",
                "name": "Peruibest",
                "username": "peruibest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41386519",
                "name": "Tarsila Kr\u00fcse",
                "username": "tarsilakruse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151160109",
                "name": "Ana",
                "username": "aana17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540067063",
                "name": "Ellen",
                "username": "EllenMagda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102568978",
                "name": "Kiking Flako",
                "username": "ShotOner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346577012",
                "name": "bernardo vaccaro",
                "username": "bernardovaccar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52650082",
                "name": "Procorrer",
                "username": "Procorrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193850645",
                "name": "Revista The Finisher",
                "username": "revistafinisher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88481829",
                "name": "matheus",
                "username": "mathgiachetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331905975",
                "name": "goljet",
                "username": "goljet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319373061",
                "name": "TurismoeLazer|FURB",
                "username": "TurLazerFURB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75621444",
                "name": "N\u00e3o Vai Dar No JN",
                "username": "NaoVaiDarNoJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184842",
                "name": "jmgoizu",
                "username": "jmgoizu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72122284",
                "name": "Carolline Soares",
                "username": "Carollss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308177102219423745",
                "name": "MCJVDECARIACICA",
                "username": "cariacica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95914086",
                "name": "Photo in Natur",
                "username": "photoinnatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20234709",
                "name": "felipefox",
                "username": "felipefox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233340914",
                "name": "gabriela mo",
                "username": "gabrielamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66434590",
                "name": "Rio da Prata",
                "username": "riodaprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392811430",
                "name": "Niteroi em Pauta",
                "username": "Niteroiempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340485314",
                "name": "Raimundo Rodrigues \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "rrodriguescrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162290756",
                "name": "Geotrilhas",
                "username": "geotrilhasrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74768724",
                "name": "On\u00e7a Guare",
                "username": "OncaGuare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372924318",
                "name": "RAIMUNDO FARI\u00d1A",
                "username": "raimundofari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145382326",
                "name": "Algomais",
                "username": "revistaalgomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271273691",
                "name": "EstadiaUrbana",
                "username": "EstadiaUrbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148230148",
                "name": "Eterna Viajante \ud83c\udf3b",
                "username": "turismologa_lap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56331374",
                "name": "Capiberibe",
                "username": "RafaCapiberibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92292172",
                "name": "KokyBelaunde Oficial",
                "username": "KokyBelaunde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256600934",
                "name": "Instituto",
                "username": "MolequeMateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97215135",
                "name": "OSWALDO CORTES",
                "username": "oswaldoaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341105757",
                "name": "Michele Mosca",
                "username": "mickymosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180763854",
                "name": "CCIBrasil",
                "username": "CCI_Intercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14140405",
                "name": "pablo alcalde",
                "username": "lacimurga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107585094",
                "name": "Rodrigo T.",
                "username": "rodrigo_th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48756709",
                "name": "Karina VACINA J\u00c1",
                "username": "karinapinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293703454",
                "name": "nanxcall@yahoo.com.br",
                "username": "nanxcall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212411751",
                "name": "B is for Boring",
                "username": "_bruhfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192550964",
                "name": "Yescom",
                "username": "yescom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28219473",
                "name": "A \u03c0D\u039eR 5-\u00d8N",
                "username": "andpraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67159099",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "luuukelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61953246",
                "name": "Marcos Antonio",
                "username": "NegocioEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15870459",
                "name": "vanderlpp",
                "username": "vanderlpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23422397",
                "name": "Andr\u00e9 Car\u00fas",
                "username": "andrecarus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36361031",
                "name": "GiulianoThaddeu",
                "username": "GiulianoThaddeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303301154",
                "name": "Enfants d'Amazonie",
                "username": "Enfdamazonie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386364596",
                "name": "Broken-TheMovement",
                "username": "BrokenTheMoveme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145804573",
                "name": "Miriam Torres",
                "username": "miriamtowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113365827",
                "name": "Giancarlo S\u00e1nchez",
                "username": "Porculpadelocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22391232",
                "name": "ielainenunes",
                "username": "ielaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185385402",
                "name": "Daniela Torres",
                "username": "biodanitorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87734699",
                "name": "kenta kato",
                "username": "kenta33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663831",
                "name": "yuki",
                "username": "_yuki1217_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83569348",
                "name": "maru-ku/\u3082\u3059\u3061\u304d\u3093",
                "username": "manmaruku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289255654205673472",
                "name": "Jun Blank",
                "username": "JunBlank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734507520",
                "name": "hatimitu",
                "username": "hatimituZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9379462",
                "name": "Eduardo D\u00edaz",
                "username": "lnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280293684",
                "name": "Nicolas Gabriel",
                "username": "nicolasgavazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318016816",
                "name": "moacir cleber n.lima",
                "username": "CleberNeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315437945",
                "name": "Almir Dumay",
                "username": "almirdumay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227467808",
                "name": "Noelia",
                "username": "noeloqparec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166163771",
                "name": "fani",
                "username": "lesvintage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75816195",
                "name": "Claudia",
                "username": "Claudiaaasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185326849",
                "name": "Prof. Amadeu Guedes",
                "username": "BlogNeopensador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091671",
                "name": "SindiQ Top",
                "username": "SindiQ_Top",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111103910",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "ultimaceia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98126247",
                "name": "Descontente",
                "username": "brazileigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237714",
                "name": "SEGUE DE VOLTA { \u200f{\u200f",
                "username": "CitouOTMills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215948162",
                "name": "Portal Vane",
                "username": "Portal_Vane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315443495",
                "name": "Felipe C. Carvalho",
                "username": "ColesteroI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283342025",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "qqqqqqaaaaqqqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360257414",
                "name": "Igor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Igor_Pereirads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "422641511",
                "name": "Rodrigo Tim Beta Lab Blablablametro",
                "username": "RodrigoMuller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238204907",
                "name": "Safado Sangalo",
                "username": "safadaosangalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240772360",
                "name": "Carlos Sandoval",
                "username": "carlosandova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353809002",
                "name": "Clube Tur.  Aldeota",
                "username": "ClubeTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151745158",
                "name": "Adoro Viagem",
                "username": "AdoroViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206845922",
                "name": "Gledson Raymundo",
                "username": "Gledson_Raymund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16069668",
                "name": "jana_calaca",
                "username": "jana_calaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858097355127627776",
                "name": "run",
                "username": "lonelyplanet_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155572",
                "name": "Jeguiando",
                "username": "jeguiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431777031",
                "name": "Instituto Forma\u00e7\u00e3o",
                "username": "IFCursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236559678",
                "name": "sapekinha",
                "username": "ppkcabeluda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104677762",
                "name": "Portal RIUS",
                "username": "portalRIUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5602472",
                "name": "Darius Cheung",
                "username": "Rius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482437829",
                "name": "ANTONIETA PIRES",
                "username": "ANTONIETAPIRES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25457996",
                "name": "RadioMal\u00f3n",
                "username": "labisar",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "188398279229313024",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzel8k18vyekqll62or5yzhnyk30cd",
        "oldest_id": "185831940660797440",
        "result_count": 483
    }
}