{
    "data": [
        {
            "author_id": "74505133",
            "created_at": "2012-03-28T12:30:48.000Z",
            "id": "184980859420545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/71YOKT7m"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-03-28T12:30:47.000Z",
            "id": "184980856400646144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SemBagagem Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/eulcrTHI Via @UolViagens"
        },
        {
            "author_id": "433866396",
            "created_at": "2012-03-28T12:30:47.000Z",
            "id": "184980855427563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/SIhqIKyw"
        },
        {
            "author_id": "259412912",
            "created_at": "2012-03-28T12:30:47.000Z",
            "id": "184980854634848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/eC14cJqU"
        },
        {
            "author_id": "118110182",
            "created_at": "2012-03-28T12:30:46.000Z",
            "id": "184980852931960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares:  http://t.co/ouuDfpL2"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2012-03-28T12:29:58.000Z",
            "id": "184980649520799745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade Itinerante atende no Parque Nacional da Serra do Divisor pela primeira vez http://t.co/uPx5aG9k"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2012-03-28T12:23:53.000Z",
            "id": "184979119623258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/LONq7HYF #UOL"
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-03-28T12:14:05.000Z",
            "id": "184976654265888769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/JraTQ60m\n\nCRO\u00c1CIA, PARQUE NACIONAL... http://t.co/IFrAh4BH"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-03-28T11:52:02.000Z",
            "id": "184971105772109825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Canastra comemora 40 anos com shows e semin\u00e1rios - O Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Ger... http://t.co/MoFdbgNP"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2012-03-28T10:12:39.000Z",
            "id": "184946093073776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo continua no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/QuTpAfBq"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2012-03-28T10:12:38.000Z",
            "id": "184946090804645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo continua no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/GfznPgqN"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-28T10:06:23.000Z",
            "id": "184944518259408897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio lavra numa zona de mato em Bou\u00e7a M\u00f3, no Parque Na... http://t.co/fEBWwzSU"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-28T10:06:23.000Z",
            "id": "184944516975960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio lavra numa zona de mato em Bou\u00e7a M\u00f3, no Parque Na... http://t.co/ey97WYBO"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-28T05:41:41.000Z",
            "id": "184877901374697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sertanejos fazem rodas de conversa sobre Canal do Sert\u00e3o e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Os moradores do entorno do Ca... http://t.co/Jyx5Qo1a"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-03-28T05:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "184876377546301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Sertanejos fazem rodas de conversa sobre Canal do Sert\u00e3o e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: ... http://t.co/7ZEF4vtA via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "506625600",
            "created_at": "2012-03-28T03:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "184847013857333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos #1001lugares pelo @guia4rodas http://t.co/HYHdZtmc"
        },
        {
            "author_id": "318689024",
            "created_at": "2012-03-28T02:40:23.000Z",
            "id": "184832276503334914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sertanejos participam de debates sobre Canal do Sert\u00e3o e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/hsboFzCs"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2012-03-28T02:36:23.000Z",
            "id": "184831269039906819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade Itinerante atende no Parque Nacional da Serra do Divisor pela primeira vez http://t.co/08rHV6yr"
        },
        {
            "author_id": "95250195",
            "created_at": "2012-03-28T02:32:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "edmarrp"
                    }
                ]
            },
            "id": "184830364617936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @edmarrp: Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro. #unipress http://t.co/fUEHs8Tq"
        },
        {
            "author_id": "55961233",
            "created_at": "2012-03-28T00:42:58.000Z",
            "id": "184802726390136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina... http://t.co/tXWEdRB5"
        },
        {
            "author_id": "67351412",
            "created_at": "2012-03-28T00:13:27.000Z",
            "id": "184795299036938241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade Itinerante no Parque da Serra do Divisor http://t.co/Y04HDklH via @noticiasdoacre"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-27T23:36:37.000Z",
            "id": "184786031588016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Participe da #promocataratas e ganhe camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u #promocataratas http://t.co/tS3oyv4c"
        },
        {
            "author_id": "222942107",
            "created_at": "2012-03-27T23:30:07.000Z",
            "id": "184784394341449729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que da na cabe\u00e7a de um aluno pra propor uma liga\u00e7\u00e3o entre uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o centro da cidade?"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2012-03-27T23:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 8,
                        "username": "MonaDorf"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "184779594438672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tb! \u201c@MonaDorf: De sa\u00edda p/ ver @XinguOFilme, s/ os irm\u00e3os Villas B\u00f4as e Parque Nacional do Xingu. \u00caBA! http://t.co/0Kb6D7gG\u201d"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2012-03-27T23:10:45.000Z",
            "id": "184779522300837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia obt\u00e9m nova \u00e1rea protegida de 24 milh\u00f5es de hectares http://t.co/7hJzrQf0"
        },
        {
            "author_id": "396287727",
            "created_at": "2012-03-27T23:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "C_Espetacular"
                    }
                ]
            },
            "id": "184779095962423297",
            "in_reply_to_user_id": "118399083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@C_Espetacular Gostaria de sugerir tb visitas a Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo, ou Mata do Am\u00e9m; ao Porto de Cabedelo (navio). bj"
        },
        {
            "author_id": "30013475",
            "created_at": "2012-03-27T22:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "184775346736992257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De sa\u00edda p/ ver @XinguOFilme de Cao Hamburger, s/ os irm\u00e3os Villas B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. \u00caBA! http://t.co/v0gTimTA"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2012-03-27T22:34:47.000Z",
            "id": "184770468123906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade itinerante atende no Parque Nacional da Serra do Divisor pela primeira vez. http://t.co/iDHK8qJG"
        },
        {
            "author_id": "288944316",
            "created_at": "2012-03-27T21:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "184761629878128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal. RT @1step2theleft: A.3. Walking in the Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, #Brazil http://t.co/stXUzRL0 #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-03-27T21:16:56.000Z",
            "id": "184750877104553985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Confira as op\u00e7\u00f5es de passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MjnFreRW"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2012-03-27T21:09:08.000Z",
            "id": "184748913125892097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o bel\u00edssimo Parque Plitvice Lake, na Cro\u00e1cia: http://t.co/jPMnGDLX"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-03-27T20:47:39.000Z",
            "id": "184743508656140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo http://t.co/otYeIR7z #turismo #paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-03-27T20:00:45.000Z",
            "id": "184731704462815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo http://t.co/otYeIR7z #turismo #paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-27T19:27:05.000Z",
            "id": "184723232916643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BA: inc\u00eandio na Chapada Diamantina \u00e9 controlado por brigadistas: \nUm inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diam... http://t.co/pG91MwpO"
        },
        {
            "author_id": "55321561",
            "created_at": "2012-03-27T19:18:33.000Z",
            "id": "184721084816433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog - Parque da Chapada Diamantina em chamas, h\u00e1 uma semana: Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada Di... http://t.co/khkLrNXT"
        },
        {
            "author_id": "55321561",
            "created_at": "2012-03-27T19:18:32.000Z",
            "id": "184721082295660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog - Parque da Chapada Diamantina em chamas, h\u00e1 uma semana: Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada Di... http://t.co/sPadPjlt"
        },
        {
            "author_id": "528810353",
            "created_at": "2012-03-27T18:52:06.000Z",
            "id": "184714426849558530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1974, foi constru\u00eddo o Parque Nacional do Vaqueiro http://t.co/2vr0Zqq6"
        },
        {
            "author_id": "46431889",
            "created_at": "2012-03-27T18:27:00.000Z",
            "id": "184708114015191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Chapada Diamantina: Sobre as causas e motiva\u00e7\u00f5es de um Inc\u00eandio Flores... http://t.co/xEeraB31"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-03-27T18:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "184707708061089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2012-03-27T18:11:47.000Z",
            "id": "184704285647454209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/GoSufEl"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-03-27T17:58:01.000Z",
            "id": "184700819462033409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha j\u00e1...\nA \u00e1rea da Serra Vermelha foi exclu\u00edda da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... http://t.co/6qWFmXHg"
        },
        {
            "author_id": "534208989",
            "created_at": "2012-03-27T16:53:53.000Z",
            "id": "184684681336332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara receber\u00e1 investimentos de R$ 1,5 milh\u00e3o. http://t.co/RjxGXtzK #not\u00edciasdoturismo\u201d"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-27T16:38:46.000Z",
            "id": "184680874913185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio deflagrou nesta ter\u00e7a-feira ao i... http://t.co/llyjOzSZ"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-27T16:38:46.000Z",
            "id": "184680873222873090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio deflagrou nesta ter\u00e7a-feira ao i... http://t.co/SLdrADBq"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2012-03-27T16:34:58.000Z",
            "id": "184679919928868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/EQqtgFiz"
        },
        {
            "author_id": "48969211",
            "created_at": "2012-03-27T16:15:16.000Z",
            "id": "184674959187132416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radar - Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: \n      Autor(es):\u00a0\n\n   ... http://t.co/hUN2z3WM #fb"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-03-27T16:15:14.000Z",
            "id": "184674954292363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[iRadar] Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: \n      Autor(es):\u00a0\n\n      ... http://t.co/K3boIJ0T"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2012-03-27T16:13:18.000Z",
            "id": "184674465429458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara (CE) receber\u00e1 investimentos de R$ 1,5 milh\u00e3o. http://t.co/C1pSBEVn #not\u00edciasdoturismo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-27T16:10:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "184673804293902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas discute a\u00e7\u00f5es para combater a Leishmaniose. http://t.co/8MhXyhAM"
        },
        {
            "author_id": "18135386",
            "created_at": "2012-03-27T16:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 23,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "184672782905380866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra vez, merd.... RT @Publico: Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/BectfJXq"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2012-03-27T16:06:17.000Z",
            "id": "184672698637627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Inc\u00eandios: Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:  http://t.co/v7wOHXoV"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-03-27T16:04:28.000Z",
            "id": "184672243886981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio deflagrou hoje na Mata da Alb... http://t.co/gnoKXPZG"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2012-03-27T16:04:25.000Z",
            "id": "184672232247791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio deflagrou hoje na Mata da Albergaria, no... http://t.co/h5gOa56R"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-27T16:00:20.000Z",
            "id": "184671203338878977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara receber\u00e1 investimentos de R$ 1,5 milh\u00e3o. http://t.co/Feq2Pk1Z #not\u00edciasdoturismo"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2012-03-27T15:57:43.000Z",
            "id": "184670545697193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/kSCcNXSy"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2012-03-27T15:57:43.000Z",
            "id": "184670543537115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/SblbmKJk"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2012-03-27T15:52:09.000Z",
            "id": "184669145697222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:  http://t.co/1rwiSfGp"
        },
        {
            "author_id": "27780174",
            "created_at": "2012-03-27T15:52:09.000Z",
            "id": "184669142190784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:  http://t.co/W2dGED6"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2012-03-27T15:49:50.000Z",
            "id": "184668561451655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: inc\u00eandio atinge Parque Nacional http://t.co/QulEWogJ"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2012-03-27T15:48:02.000Z",
            "id": "184668108424880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Chamas em zona sens\u00edvel do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/6ugSMcAL"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2012-03-27T15:14:47.000Z",
            "id": "184659739043569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/eGA06vjB"
        },
        {
            "author_id": "46656169",
            "created_at": "2012-03-27T15:14:46.000Z",
            "id": "184659736900272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba  Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/BSbOHQIQ"
        },
        {
            "author_id": "222498529",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:56.000Z",
            "id": "184657765418016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo du... http://t.co/ksEh7VP0"
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:51.000Z",
            "id": "184657744157093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:51.000Z",
            "id": "184657743465021442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/N0gISdcL"
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:50.000Z",
            "id": "184657740730335232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:50.000Z",
            "id": "184657739522387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:50.000Z",
            "id": "184657738889039873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:50.000Z",
            "id": "184657737911771137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:50.000Z",
            "id": "184657737861435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma seman..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:45.000Z",
            "id": "184657719603625985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/DslkSxT1"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:42.000Z",
            "id": "184657705028431875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/GJ9PsggT #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:40.000Z",
            "id": "184657698309152768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo du... http://t.co/x89Wg38w"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:39.000Z",
            "id": "184657694404247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/oNBA33ej #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:35.000Z",
            "id": "184657675362111489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/bcJvr0ON #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:33.000Z",
            "id": "184657666579243009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/wzSR1L9P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:30.000Z",
            "id": "184657657041387522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/LiUGtZK7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:26.000Z",
            "id": "184657639681167362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/u2eneEU8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:22.000Z",
            "id": "184657619867279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/YNvsANTj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:15.000Z",
            "id": "184657592352645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/wBzAY1Cz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:13.000Z",
            "id": "184657584509300737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/t1KYlWl4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:11.000Z",
            "id": "184657575063732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/jmUR4S2H #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:10.000Z",
            "id": "184657570647130113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/QbOWDDxs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:07.000Z",
            "id": "184657557938380801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/9iRZXPiE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:04.000Z",
            "id": "184657548207591425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/uNo2tXyH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-27T15:06:02.000Z",
            "id": "184657539621863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/hO1pgx8n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:59.000Z",
            "id": "184657524413317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/CNUtrH0S #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:57.000Z",
            "id": "184657514980319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/Ta6AtzH3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:54.000Z",
            "id": "184657504423260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/Ne0sVShH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:50.000Z",
            "id": "184657485750218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/U43Mqcs6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:48.000Z",
            "id": "184657477474848769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/8rFrlaBj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:46.000Z",
            "id": "184657469023322114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/HXAEsebV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:43.000Z",
            "id": "184657457543524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/artqVwa1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:40.000Z",
            "id": "184657447837908996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/iJ2zsDLg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:39.000Z",
            "id": "184657441361887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/p3ANPfpq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:38.000Z",
            "id": "184657438912421888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/svsnQZak #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:34.000Z",
            "id": "184657419635408896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/PBt6JArR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:32.000Z",
            "id": "184657410286288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costum... http://t.co/h38WDRl2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:27.000Z",
            "id": "184657392372428802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costuma registrar in... http://t.co/RsfzA4kb"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:21.000Z",
            "id": "184657366493564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com coronel dos bombeiros, fogo dura cerca de uma semana.\nRegi\u00e3o costuma registrar inc\u00eandio por conta ... http://t.co/acJGUFtw"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:16.000Z",
            "id": "184657346218311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/aEdbvJQy"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:15.000Z",
            "id": "184657340274974721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/rzSjcFtS"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-03-27T15:05:12.000Z",
            "id": "184657329671774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo du... http://t.co/ibD8NxE4"
        },
        {
            "author_id": "73619019",
            "created_at": "2012-03-27T15:04:16.000Z",
            "id": "184657091535966209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima Noticia: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/uflMdelb"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-27T15:01:15.000Z",
            "id": "184656336141815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/3nR9tkbv"
        },
        {
            "author_id": "131132623",
            "created_at": "2012-03-27T14:58:12.000Z",
            "id": "184655565434257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-03-27T14:56:04.000Z",
            "id": "184655031381917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina  http://t.co/TX648Qyh"
        },
        {
            "author_id": "352993666",
            "created_at": "2012-03-27T14:55:32.000Z",
            "id": "184654897600409601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo du... http://t.co/3O4XGOgT"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-27T14:55:30.000Z",
            "id": "184654887819280385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: De acordo com coronel dos bombeiros, fogo du... http://t.co/P7bMgEM9"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-03-27T14:55:13.000Z",
            "id": "184654816860049409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra as belezas do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 no site do No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3. http://t.co/N9TQQh8N"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2012-03-27T14:54:04.000Z",
            "id": "184654524772925440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina  http://t.co/xd3l6SdT"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-03-27T14:40:33.000Z",
            "id": "184651123884441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares onde s\u00f3 chegamos a p\u00e9: Lagoa no alto do Santu\u00e1rio da Peneda (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas). \nA tradi\u00e7\u00e3o... http://t.co/pntvlYSn"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-27T14:12:35.000Z",
            "id": "184644086257557506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional, fala sobre a expectativa de visitantes no feriado de P\u00e1scoa e sobre a Meia Maratona das Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "96983974",
            "created_at": "2012-03-27T13:40:20.000Z",
            "id": "184635968744194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem acha que o Parque Nacional de Po\u00e1s, na Costa Rica, n\u00e3o existe. \u00c9 realmente inacredit\u00e1vel tanta beleza! http://t.co/fAbnqcuT"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-27T13:28:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "betohiguerad"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 19,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "184633018021974019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@betohiguerad: RT @MTurismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa. http://t.co/RZxRmy1q\u201d"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-03-27T13:10:55.000Z",
            "id": "184628569828368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site do Parque Nacional da Tijuca disponibiliza estudos feitos no Parque atrav\u00e9s do projeto \"\u00c1gua em UCs\" em http://t.co/vfoqzPFn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-27T12:14:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "184614419668533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros tomam posse na Floresta Nacional de Roraima. http://t.co/cRnxvvse"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-27T12:10:04.000Z",
            "id": "184613253773660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa. http://t.co/a5b9yoeY"
        },
        {
            "author_id": "132512777",
            "created_at": "2012-03-27T11:03:22.000Z",
            "id": "184596469800644609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos come\u00e7am a trabalhar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Guarulhos http://t.co/KIEw7dGg"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2012-03-27T10:34:40.000Z",
            "id": "184589244386394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cem homens do Corpo de Bombeiros ainda tentam apagar um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia."
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2012-03-27T10:32:52.000Z",
            "id": "184588794102677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o que definir\u00e1 o novo Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  da Escarpa Devoniana ser\u00e1 realizada dia 15 de maio"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-03-27T01:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "iguana_sports"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 20,
                        "username": "revistafinisher"
                    }
                ]
            },
            "id": "184455764637777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@iguana_sports: RT @revistafinisher: Meia Maratona das Cataratas ter\u00e1 percurso  dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Uy8tsRlN\u201d"
        },
        {
            "author_id": "70409190",
            "created_at": "2012-03-26T22:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "184402322342948865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/TLLGEGag Recomenda\u00e7\u00f5es ao Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "97744466",
            "created_at": "2012-03-26T21:55:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55755572,
                        -25.57724252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "184398169218621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/RofycwxU"
        },
        {
            "author_id": "22913801",
            "created_at": "2012-03-26T21:38:38.000Z",
            "id": "184393951967588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping em La Paloma. Parque Nacional de Santa Teresa.\n\nO Parque Nacional de Santa Teresa localiza-se no... http://t.co/WYbGYK32"
        },
        {
            "author_id": "207568797",
            "created_at": "2012-03-26T20:38:01.000Z",
            "id": "184378696189227009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antes de estudar vou postar algumas fotos da Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo, que fomos ontem, em Palotina (:"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-03-26T20:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "CassianoPreve"
                    }
                ]
            },
            "id": "184377765280219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa. &gt; \u201c@CassianoPreve: Para facilitar o acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u compre seu ingresso pela internet  https://t.co/YAL61yCU\u201d"
        },
        {
            "author_id": "296788627",
            "created_at": "2012-03-26T20:10:44.000Z",
            "id": "184371830377807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de P\u00e1scoa \u00e9 em Foz, para facilitar o acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u compre seu ingresso pela internet  https://t.co/skBkB9oC"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-03-26T20:06:36.000Z",
            "id": "184370792195309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; \u201c@cataratas_sa: 1 - Participe da #promocataratas e ganhe camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u #promocataratas\u201d"
        },
        {
            "author_id": "33004995",
            "created_at": "2012-03-26T20:00:02.000Z",
            "id": "184369139278815235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc n\u00e3o pode deixar de baixar o Papel de Parede &amp;quot;Pedras Remarkable - Parque Nacional Chase&amp;quot; -  http://t.co/rnoY287a"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2012-03-26T19:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "184367143578636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @H2FOZ: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa: 26/03/2012 - http://t.co/TmaAlgok"
        },
        {
            "author_id": "59837962",
            "created_at": "2012-03-26T19:42:04.000Z",
            "id": "184364616388845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/aVCXodgd Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra\rhttp://t.co/bwBT47vi"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-03-26T19:31:51.000Z",
            "id": "184362045842530305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores j\u00e1 registraram + de 1.500 esp\u00e9cies de plantas na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e arredores. http://t.co/fD0Aosr1"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-03-26T19:20:53.000Z",
            "id": "184359283851395073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa: http://t.co/7SxWNDq3"
        },
        {
            "author_id": "193850645",
            "created_at": "2012-03-26T19:06:43.000Z",
            "id": "184355719682863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas ter\u00e1 percurso inteiro dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Inscri\u00e7\u00f5es j\u00e1 est\u00e3o abertas.  http://t.co/0ckYv3uY"
        },
        {
            "author_id": "277770164",
            "created_at": "2012-03-26T18:21:09.000Z",
            "id": "184344252338286593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poxa, podia ter ido pro Parque Nacional com o meu irm\u00e3o, t\u00e1 calor pra caralho :s"
        },
        {
            "author_id": "24875063",
            "created_at": "2012-03-26T18:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "184339152572121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Magic and Surreal Landscape | Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is  #Travel #Brazil #Photography - http://t.co/kony5O35"
        },
        {
            "author_id": "22476877",
            "created_at": "2012-03-26T17:59:40.000Z",
            "id": "184338845205151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa pr\u00f3xima ser\u00e1 \"Xingu\", no dia 6 de abril. O longa conta a luta dos irm\u00e3os Villas-B\u00f4as pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu!"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2012-03-26T17:50:46.000Z",
            "id": "184336606784786433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es sobre os inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada Diamantina no boletim das 14h52. No 99,1 ou pelo http://t.co/wUNpVvo7"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2012-03-26T17:49:58.000Z",
            "id": "184336405986676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 100 brigadistas e bombeiros  tentam apagar quatro inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada Diamantina."
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-03-26T17:45:28.000Z",
            "id": "184335273495244802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer avistar o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 da sua janela? Conhe\u00e7a o Condom\u00ednio Fazenda do Engenho. http://t.co/siSXsRP7"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2012-03-26T17:13:57.000Z",
            "id": "184327340812288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora um fen\u00f4meno \u00fanico - o parque nacional  \u201c\u00c1rtico russo\u201d. http://t.co/jkxrBbeC"
        },
        {
            "author_id": "15936948",
            "created_at": "2012-03-26T14:50:13.000Z",
            "id": "184291169784692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/rLw2yiSX"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2012-03-26T14:29:22.000Z",
            "id": "184285921439518721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/lmo0swvO #accesibilidad, #turismo"
        },
        {
            "author_id": "168622227",
            "created_at": "2012-03-26T14:17:13.000Z",
            "id": "184282866262351874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa: http://t.co/8YFeLInK"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2012-03-26T14:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "184278737326571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo http://t.co/LQS5popT\u201d"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-03-26T13:52:41.000Z",
            "id": "184276691064066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriad\u00e3o da Semana Santa: 26/03/2012 - O Parque Nacional do ... http://t.co/wFzQ3y1f"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-03-26T13:52:22.000Z",
            "id": "184276610965454849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; \u201c@cataratas_sa: O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil visitantes no feriad\u00e3o da Semana Santa...  http://t.co/RCg1P4Mf\u201d"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-26T13:51:15.000Z",
            "id": "184276329678651393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@cataratas_sa: O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil visitantes na Semana Santa (6 a 8 de abril). http://t.co/IedAv5Ss\u201d"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-03-26T13:15:02.000Z",
            "id": "184267216508813313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edi\u00e7\u00e3o deste ano ter\u00e1 um novo percurso, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/trBhOcy9"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-03-26T12:58:24.000Z",
            "id": "184263032048844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo: A expectativa \u00e9 que o maior movimento de turi... http://t.co/LNe2uXPk"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-03-26T12:48:02.000Z",
            "id": "184260420176064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado santo http://t.co/hrU88wcS"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2012-03-26T12:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "184258378518892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @luiscbn: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado de P\u00e1scoa.\nhttp://t.co/AqlNKn75"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2012-03-26T12:39:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "184258374836301825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @luiscbn: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado de P\u00e1scoa.\nhttp://t.co/3dejW3KY"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-03-26T12:32:45.000Z",
            "id": "184256576004177922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil turistas no feriado de P\u00e1scoa.\rhttp://t.co/QlW1fI7B"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2012-03-26T12:20:25.000Z",
            "id": "184253469417414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IC: Expedi\u00e7\u00e3o registra imagens do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange:  http://t.co/PAiJyX2n"
        },
        {
            "author_id": "34033840",
            "created_at": "2012-03-26T11:50:22.000Z",
            "id": "184245908408516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamooooo (@ Parque Nacional de Machu Picchu) http://t.co/42PCzop"
        },
        {
            "author_id": "240038695",
            "created_at": "2012-03-26T11:19:42.000Z",
            "id": "184238191887396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovada... \"parque nacional da chapada dos veadeiros\" http://t.co/3308gHJt"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-03-26T11:19:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "gsilvanunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "184238157796085760",
            "in_reply_to_user_id": "208146844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gsilvanunes Pra quem n\u00e3o conhece a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o#SEmarh que protege A Caatinga e sua biodiversidade, seria uma \u00f3tima OPORTUNIDADE."
        },
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2012-03-26T04:24:28.000Z",
            "id": "184133695098208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centen\u00e1rio da conquista do Dedo de Deus ter\u00e1 comemora\u00e7\u00e3o no PNSO: O Diretor do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://t.co/mBkeOOTf"
        },
        {
            "author_id": "277801773",
            "created_at": "2012-03-26T04:24:26.000Z",
            "id": "184133687061913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centen\u00e1rio da conquista do Dedo de Deus ter\u00e1 comemora\u00e7\u00e3o no PNSO: O Diretor do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://t.co/nC8pugeq"
        },
        {
            "author_id": "37443660",
            "created_at": "2012-03-26T04:24:23.000Z",
            "id": "184133674323816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt; Centen\u00e1rio da conquista do Dedo de Deus ter\u00e1 comemora\u00e7\u00e3o no PNSO: O Diretor do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/vg47tZyJ"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-03-26T02:16:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "184101600988639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. E n\u00e3o gostou nem um pouco do que ouviu por l\u00e1. \u201cEles querem criar mais"
        },
        {
            "author_id": "41514594",
            "created_at": "2012-03-26T02:01:17.000Z",
            "id": "184097661228560386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostaria de conhecer \u00e1reas tur\u00edsticas do RJ? Veja o artigo sobre Floresta da Tijuca &amp; Parque Nacional da Tijuca (http://t.co/GV4ufbnV)"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2012-03-25T23:17:35.000Z",
            "id": "184056466729218049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A gest\u00e3o do monumento natural da grota do angico (Mona) tb ser\u00e1 mostrada na semana da caatinga, cantadores e violeiros alegrai-v\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "177790884",
            "created_at": "2012-03-25T22:11:58.000Z",
            "id": "184039950361178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma beach com uma represa/pool com agua do mar em um parque nacional!  http://t.co/JbUAZdEV"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-25T18:38:12.000Z",
            "id": "183986155220504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas EmendadassAMIGOS DIVERSOS\nNa semana passada muitos amig@s da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/IBIH1g6F"
        },
        {
            "author_id": "353416469",
            "created_at": "2012-03-25T18:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrejones"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "fllipi"
                    }
                ]
            },
            "id": "183977678720864258",
            "in_reply_to_user_id": "46465626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexandreJONES @fllipi Quem disse que n\u00e3o, reserva biol\u00f3gica hahaha"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2012-03-25T17:15:08.000Z",
            "id": "183965249953730561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a as belezas do futuro Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte: http://t.co/dgOOmaSE"
        },
        {
            "author_id": "258454853",
            "created_at": "2012-03-25T14:45:32.000Z",
            "id": "183927599997792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Canion 2. http://t.co/AVbiddp4"
        },
        {
            "author_id": "49199373",
            "created_at": "2012-03-25T14:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "183922630905167874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/N3hbMWMW"
        },
        {
            "author_id": "106132298",
            "created_at": "2012-03-25T14:16:50.000Z",
            "id": "183920379948052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yeah!!! (@ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u) http://t.co/L9dG4Ft"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2012-03-25T13:56:17.000Z",
            "id": "183915209088446467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good News revela os encantos do Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte. http://t.co/ZBspj0H2"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2012-03-25T13:15:10.000Z",
            "id": "183904859911753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a as belezas do futuro Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte: http://t.co/mkXvAL40"
        },
        {
            "author_id": "228465706",
            "created_at": "2012-03-25T12:27:53.000Z",
            "id": "183892961531138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosilene Cordeiro: Reserva Biol\u00f3gica do Par\u00e1 realiza programa de educ... http://t.co/6yzRmQou"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-03-25T10:56:05.000Z",
            "id": "183869860839817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o quati da Meia Maratona das Cataratas vai treinar no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #CorridadeRua"
        },
        {
            "author_id": "41434838",
            "created_at": "2012-03-25T04:54:22.000Z",
            "id": "183778831910440962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CAntoalagua PArque NAcional http://t.co/K66sXrnL"
        },
        {
            "author_id": "53457200",
            "created_at": "2012-03-25T04:00:08.000Z",
            "id": "183765183926255616",
            "in_reply_to_user_id": "17850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo nome. RT @PortalRedeTV Conhe\u00e7a as belezas do futuro Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte: http://t.co/aCfLKLeq"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2012-03-25T03:56:02.000Z",
            "id": "183764150600736769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews - Conhe\u00e7a as belezas do futuro Parque Nacional de Furna Feia, no Rio Grande do Norte: http://t.co/zQYWBfI1"
        },
        {
            "author_id": "20064373",
            "created_at": "2012-03-25T00:01:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "183705019806257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tarde nublada na Floresta das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca. Coisa mais linda. Paisagem, vista, ducha natural. E sil\u00eancio. :-) #fb"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-24T23:48:32.000Z",
            "id": "183701866062942210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "127015161",
            "created_at": "2012-03-24T22:26:52.000Z",
            "id": "183681314002706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no parque nacional de Brasilia e com minha filha...\nPegamos tanto sol que estamos parecendo duas pimentas....rs"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-03-24T17:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98338387,
                        -22.4489058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "183611097234944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/YkI2kXBq"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-24T15:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "183571472076382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@radioculturafoz: A\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u lembra cuidado com a \u00e1gua http://t.co/4Ih95d4l\u201d"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-24T15:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "princesa_campos"
                    }
                ]
            },
            "id": "183571417500098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Princesa_Campos: Um luxo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Cy9Q4VGM\u201d"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-03-24T14:55:34.000Z",
            "id": "183567740102123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica foi revitalizada e est\u00e1 em plena atividade, resultado da parceria p\u00fablica-privada#F\u00f3rumdeSustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "88304375",
            "created_at": "2012-03-24T14:29:31.000Z",
            "id": "183561186732810243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Turismo do #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u fala sobre import\u00e2ncia do #DiaMundialda\u00c1gua: http://t.co/H2CwCCF3 #LoumarTurismo #in #muitobom"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2012-03-24T13:56:12.000Z",
            "id": "183552800213569537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um luxo dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Qre7W1kZ"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-03-24T13:40:03.000Z",
            "id": "183548734561452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u lembra cuidado com a \u00e1gua http://t.co/sURasq1Q"
        },
        {
            "author_id": "210469091",
            "created_at": "2012-03-24T03:11:17.000Z",
            "id": "183390503570649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - CATARATAS - FOZ DO IGUA\u00c7U http://t.co/hHZGmfI9"
        },
        {
            "author_id": "498495505",
            "created_at": "2012-03-24T02:20:50.000Z",
            "id": "183377807286616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor PV, expulsem o vice prefeito de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do quadro. Pescar em \u00e1rea protegida \u00e9 lament\u00e1vel. Ainda mais por ser do PV."
        },
        {
            "author_id": "498861928",
            "created_at": "2012-03-24T01:21:03.000Z",
            "id": "183362759189217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hor\u00f3scopoDanRadcliffe #G\u00eameos: Aonde voc\u00ea iria com o Daniel Radcliffe: Parque Nacional Berchtesgaden"
        },
        {
            "author_id": "51492469",
            "created_at": "2012-03-24T00:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "183343132816064513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/qZzheC0X PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - S\u00c9RIE PARQUES NACIONAIS"
        },
        {
            "author_id": "325176650",
            "created_at": "2012-03-23T22:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "marianaoda"
                    }
                ]
            },
            "id": "183325957174734848",
            "in_reply_to_user_id": "137193964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianaoda que deliciiiiiia! Vai amar os quatis do parque nacional do Igua\u00e7u !!!! Nao deixe de ir no parque das aves tb! \u00c9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2012-03-23T21:47:23.000Z",
            "id": "183308988702658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou conjunto serrano da Peneda-Ger\u00eas\", \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e... http://t.co/nAnaozbz"
        },
        {
            "author_id": "152340029",
            "created_at": "2012-03-23T20:59:54.000Z",
            "id": "183297038635634690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de S. Sebastiao \u00e9 PRESO por pescar em Area Protegida pelo Ibama e Marinha, e um detalhe ele \u00e9 do Partido Verde (PV)"
        },
        {
            "author_id": "284001607",
            "created_at": "2012-03-23T20:14:13.000Z",
            "id": "183285542258089985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o BioPampa em Candiota \u00e9 debatida com a comunidade http://t.co/ZQ5hoXNJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-23T18:44:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "183262885311561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o registra imagens do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange. http://t.co/W9DoOhln"
        },
        {
            "author_id": "404319703",
            "created_at": "2012-03-23T18:05:44.000Z",
            "id": "183253210859962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s nossas \u00e1guas!!!Esperamos...... http://t.co/TPCeAD4Q"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2012-03-23T17:14:14.000Z",
            "id": "183240247784648704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia das Cataratas &gt; Edi\u00e7\u00e3o deste ano ter\u00e1 um novo percurso,dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/trBhOcy9"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2012-03-23T16:27:36.000Z",
            "id": "183228513141272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nhttp://t.co/yN3MSVhX"
        },
        {
            "author_id": "360652958",
            "created_at": "2012-03-23T15:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "geekwalks"
                    }
                ]
            },
            "id": "183214088996925443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinais da Liga da Justi\u00e7a: Voc\u00ea andando por a\u00ed e encontra a placa: \u201c\u00c1rea protegida por Superman\u201d.... http://t.co/3pF6SoZO via @geekwalks"
        },
        {
            "author_id": "323285510",
            "created_at": "2012-03-23T15:20:39.000Z",
            "id": "183211666710859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/BDgictLD"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-03-23T15:10:50.000Z",
            "id": "183209192507711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje inaugurando as novas placas de sinaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Praia do Sossego, em Niter\u00f3i-RJ. http://t.co/H29xeKX8"
        },
        {
            "author_id": "200468191",
            "created_at": "2012-03-23T15:10:40.000Z",
            "id": "183209153261600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/HyMmXu5e"
        },
        {
            "author_id": "44487781",
            "created_at": "2012-03-23T14:52:45.000Z",
            "id": "183204645483724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, \u00e9 um texto oficial: http://t.co/SGiQOW9C O MAIS LEGAL \u00c9 O PASSEIO\nDE TELEF\u00c9RICO"
        },
        {
            "author_id": "44487781",
            "created_at": "2012-03-23T14:52:45.000Z",
            "id": "183204642363162624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, conta com atrativos como\ntrilhas, grutas e cachoeiras. Mas o mais legal \u00e9 o passeio de\ntelef\u00e9rico."
        },
        {
            "author_id": "370098545",
            "created_at": "2012-03-23T14:49:31.000Z",
            "id": "183203829565755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica da Floresta nacional de Chapec\u00f3. Plano de manejo pode impedir o desenvolvimento e expans\u00e3o das cidades de Guatambu e Chapec\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "19622905",
            "created_at": "2012-03-23T14:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60585758,
                        -15.59568124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "183195021623828483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go go go! (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas (ESECAE)) http://t.co/JPQdQWkm"
        },
        {
            "author_id": "362432137",
            "created_at": "2012-03-23T13:51:07.000Z",
            "id": "183189134490337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defesa de tese na UFPR sobre o Parque Nacional dos Campos Gerais. Emerson Oliveira sugere prioridades para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-03-23T13:37:47.000Z",
            "id": "183185775817531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o faz parte da parceria Loumar Turismo e @webradioagua. O resultado voc\u00ea confere aqui: http://t.co/Q91e8AoN."
        },
        {
            "author_id": "124739409",
            "created_at": "2012-03-23T13:24:51.000Z",
            "id": "183182524544057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Regional] Brejetuba prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal: http://t.co/g6tDuM9k"
        },
        {
            "author_id": "402287986",
            "created_at": "2012-03-23T12:51:09.000Z",
            "id": "183174041585197058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Cardones na Argentina.... Passagem obrigat\u00f3ria de muitas Expedi\u00e7\u00f5es da ECONNECTIONS.... http://t.co/KrIIQslR"
        },
        {
            "author_id": "297532178",
            "created_at": "2012-03-23T12:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "geekwalks"
                    }
                ]
            },
            "id": "183167495690137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinais da Liga da Justi\u00e7a: Voc\u00ea andando por a\u00ed e encontra a placa: \u201c\u00c1rea protegida por Superman... http://t.co/9uwJ1uYO (via @GeekWalks)"
        },
        {
            "author_id": "296217688",
            "created_at": "2012-03-23T11:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "geekwalks"
                    }
                ]
            },
            "id": "183159153890562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso - Sinais da Liga da Justi\u00e7a: Voc\u00ea andando por a\u00ed e encontra a placa: \u201c\u00c1rea protegida p... http://t.co/Ht0TosRj - by @GeekWalks"
        },
        {
            "author_id": "34610113",
            "created_at": "2012-03-23T11:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "geekwalks"
                    }
                ]
            },
            "id": "183159152271572992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinais da Liga da Justi\u00e7a: Voc\u00ea andando por a\u00ed e encontra a placa: \u201c\u00c1rea protegida por Superman\u201d.... http://t.co/QtMOXci3 via @geekwalks"
        },
        {
            "author_id": "100074544",
            "created_at": "2012-03-23T10:47:04.000Z",
            "id": "183142813729427458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vice-prefeito de S\u00e3o Sebasti\u00e3o \u00e9 detido fazendo pesca ilegal, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Detalhe, ele \u00e9 do PV. #folha"
        },
        {
            "author_id": "278944777",
            "created_at": "2012-03-23T10:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 69,
                        "username": "cofemac1"
                    }
                ]
            },
            "id": "183142343396962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de deputado cria o Parque Nacional dos Dinossauros. link via @cofemac1 http://t.co/W345wE3E"
        },
        {
            "author_id": "10410562",
            "created_at": "2012-03-23T10:34:02.000Z",
            "id": "183139535088128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pequena #LuangNamTha nao tem muita coisa pra fazer...mas tem um night market, comida boa e barata e um baita parque nacional perto!"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-03-23T01:59:33.000Z",
            "id": "183010060342001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/9XjKpRNI Aventura no  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Maranh\u00e3o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-23T01:37:08.000Z",
            "id": "183004419883929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nOi amigos da Rede Comunit\u00e1ria...! \nEstamos escolhendo por meio de vota\u00e7\u00e3o a ave... http://t.co/e7LDa1Bn"
        },
        {
            "author_id": "488763558",
            "created_at": "2012-03-23T01:05:39.000Z",
            "id": "182996497065984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que abra en Tantauco para ser bloqueado de Google Earth  http://t.co/EE6hOSNv"
        },
        {
            "author_id": "350302238",
            "created_at": "2012-03-23T00:15:07.000Z",
            "id": "182983780015935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia da \u00c1gua- FHC foi o presidente que criou o Sistema Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza"
        },
        {
            "author_id": "242014263",
            "created_at": "2012-03-22T23:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "JaredLeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "182973845727223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA GER\u00caS- Portugal: http://t.co/LpIpTRhS via @youtube @jaredleto"
        },
        {
            "author_id": "185741149",
            "created_at": "2012-03-22T22:45:24.000Z",
            "id": "182961203541311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o munic\u00edpio de Cabre\u00fava tem 26100 hectares de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/xcGkvHEn"
        },
        {
            "author_id": "401317389",
            "created_at": "2012-03-22T22:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_prof"
                    }
                ]
            },
            "id": "182954513999724544",
            "in_reply_to_user_id": "251318944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiano_prof altera\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser feita por meio de decreto,caso a mesma foi instituida por tal,ouser\u00e1 por lei?"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2012-03-22T22:09:11.000Z",
            "id": "182952086764400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida http://t.co/OP6uRCKe #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-03-22T22:08:21.000Z",
            "id": "182951877195997186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro da \u00c1rea de Pro... http://t.co/Oxek9LCc"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2012-03-22T22:06:55.000Z",
            "id": "182951517408600066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida http://t.co/ZcfDio5d"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2012-03-22T22:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "182951512283168770",
            "in_reply_to_user_id": "98847817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rs Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro da \u00c1rea de... http://t.co/f9hy5Cnt"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2012-03-22T21:57:32.000Z",
            "id": "182949156288069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida http://t.co/LSQxuJBd"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2012-03-22T21:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "182949151452041216",
            "in_reply_to_user_id": "98847817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rs Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro da \u00c1rea de... http://t.co/5OHJySkb"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-03-22T21:53:41.000Z",
            "id": "182948187345129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui e Agora: Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro ... http://t.co/Rlwcmvjg"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-03-22T21:26:21.000Z",
            "id": "182941307528949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u lembra cuidado com a \u00e1gua - H2FOZ http://t.co/7O0ujwIK"
        },
        {
            "author_id": "325491930",
            "created_at": "2012-03-22T20:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "username": "OlaSerraGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "182925543279312897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Natural Ninho das \u00c1guias, ser\u00e1?!? - http://t.co/HO60X0Ar via @olaserragaucha"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2012-03-22T20:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "182920762892623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio ICMBio@ICMBio Floresta Nacional do Amap\u00e1 realiza oficina sobre a cadeia produtiva do a\u00e7a\u00ed. http://t.co/OhQfHDMF"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2012-03-22T19:54:17.000Z",
            "id": "182918140701847554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a uma viagem pela Floresta Nacional do Amap\u00e1, o estado mais preservado do Brasil http://t.co/aAFDp9Sd"
        },
        {
            "author_id": "172385277",
            "created_at": "2012-03-22T19:41:53.000Z",
            "id": "182915020374544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate \u00e9 uma cidade muito charmosinha que fica pr\u00f3xima \u00e0 parte sul do Parque Nacional Los Glaciares, por isso... http://t.co/d3OgnSoi"
        },
        {
            "author_id": "90952014",
            "created_at": "2012-03-22T19:34:25.000Z",
            "id": "182913139875135489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Aquiraz Riviera tem uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de 58 hectares para prote\u00e7\u00e3o da biosfera local. Afinal, o futuro \u00e9 ser sustent\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-03-22T19:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "grampocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "182910655408504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; \u201c@grampocom: Voc\u00ea pode ganhar duas camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com apenas um tu\u00edte. http://t.co/Cd6D2zR8\u201d"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-22T19:24:08.000Z",
            "id": "182910552547405825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ganhar duas camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com apenas um tu\u00edte. http://t.co/27e6oD4c"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-22T19:15:10.000Z",
            "id": "182908294891962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ganhar duas camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com apenas um tu\u00edte. http://t.co/27e6oD4c #Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-03-22T19:02:04.000Z",
            "id": "182904999691558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds. http://t.co/Xn22Q5Bp"
        },
        {
            "author_id": "52169143",
            "created_at": "2012-03-22T19:02:01.000Z",
            "id": "182904983979687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Gorongosauma \u00e9 uma das principais \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o da vida selvagem da \u00c1frica. http://t.co/hSh0KTmz"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-22T18:41:00.000Z",
            "id": "182899695411142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-22T18:33:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "182897700885381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amap\u00e1 realiza oficina sobre a cadeia produtiva do a\u00e7a\u00ed. http://t.co/UUh4OD8y"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2012-03-22T18:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91594337,
                        -19.92115437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "182896239195602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teca esta falando da experi\u00eancia da luta pelo Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/rFZFQyn9"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2012-03-22T18:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 130,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182895895333961729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/03 No Dia Mundial da \u00c1gua: Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, a maior \u00e1rea alagada do planeta http://t.co/KE29BBw0 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2012-03-22T18:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182895660893351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "22/03 - No Dia Mundial da \u00c1gua - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a \"caixa d'\u00e1gua\" do continente:http://t.co/pUmRbENh via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-22T18:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 130,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182894727107063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "22/03 - No Dia Mundial da \u00c1gua Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a \"caixa d'\u00e1gua\" do continente: http://t.co/ic5qWB4o via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-22T18:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182894450941497345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/03 No Dia Mundial da \u00c1gua: Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, a maior \u00e1rea alagada do planeta: http://t.co/SCYqwFko via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-03-22T18:09:52.000Z",
            "id": "182891861558558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Itatiaia destaca o Uso P\u00fablico http://t.co/0aeBqBoj"
        },
        {
            "author_id": "52169143",
            "created_at": "2012-03-22T18:02:00.000Z",
            "id": "182889882362978306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique possui praias maravilhosas, ilhas m\u00e1gicas, mares limpos e claros, al\u00e9m do Parque Nacional de Gorongosa: http://t.co/hSh0KTmz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-22T17:36:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "182883458266304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Itatiaia destaca o Uso P\u00fablico. http://t.co/Jno2EA9h"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2012-03-22T17:22:30.000Z",
            "id": "182879942453891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO PERDIDO , PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BODOQUENA , BONITO - MS. http://t.co/MYcXcxa0"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-22T17:07:26.000Z",
            "id": "182876151566450689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8xnPVS Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "388461434",
            "created_at": "2012-03-22T16:32:22.000Z",
            "id": "182867323684798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece???\n\u00c9 o Parque Nacional Torres Del Paine, no Chile, recebe 100 mil visitantes por ano http://t.co/Qu4IGxu0"
        },
        {
            "author_id": "237287070",
            "created_at": "2012-03-22T14:56:10.000Z",
            "id": "182843114665426945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo brit\u00e2nico transformou o lugar numa esp\u00e9cie de parque nacional. Logo de entrada, foi colocada uma est\u00e1tua do her\u00f3i."
        },
        {
            "author_id": "358776016",
            "created_at": "2012-03-22T14:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0335333,
                        39.8441197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "182836605483106305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce... http://t.co/W1iuH5hN"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2012-03-22T14:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "182835028126994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brejetuba prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Dia Mundial da Floresta - R\u00e1dio FMZ: http://t.co/dDjvZV3A via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "72358891",
            "created_at": "2012-03-22T14:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61947028,
                        -19.3489111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "182832439108964353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cipo (Serra Do Cipo, Minas Gerais) http://t.co/o5UnvWcc"
        },
        {
            "author_id": "26150318",
            "created_at": "2012-03-22T13:59:46.000Z",
            "id": "182828922088599554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca ~ Blog do Ely do SAMU http://t.co/jmeMnNy2"
        },
        {
            "author_id": "171503549",
            "created_at": "2012-03-22T13:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "182828860356833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca ~ Blog do Ely do SAMU: http://t.co/uWXOW8G2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-22T12:36:44.000Z",
            "id": "182808026074451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iracema Cerutti, representante do Coletivo Educador de Foz do Igua\u00e7u, sobre a comemora\u00e7\u00e3o do Dia Mundial da \u00c1gua no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-22T12:26:12.000Z",
            "id": "182805375844753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "38840685",
            "created_at": "2012-03-22T11:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "IMDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "182787807650119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer subir o Pico da Bandeira? Simbora pro Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/3KNDj2zM via @imdbrasil"
        },
        {
            "author_id": "172628020",
            "created_at": "2012-03-22T01:51:10.000Z",
            "id": "182645560430432258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipab\u00fa - Natal - RN http://t.co/IyINBT4R"
        },
        {
            "author_id": "111367316",
            "created_at": "2012-03-22T01:40:49.000Z",
            "id": "182642958787543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/U7qRimZs"
        },
        {
            "author_id": "204810234",
            "created_at": "2012-03-21T23:27:29.000Z",
            "id": "182609400467431425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Marinha da Ilha do Arvoredo http://t.co/Hy3mOjPw"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-03-21T23:16:43.000Z",
            "id": "182606696185733121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras \u2013 Fatos e Dados \u00bb Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral cario http://t.co/mOXolhaK"
        },
        {
            "author_id": "224995254",
            "created_at": "2012-03-21T21:43:39.000Z",
            "id": "182583273619333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Caparao, MG: 2 di\u00e1rias para 2 h\u00f3spedes - Pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Capara\u00f3! R$ 139,00 http://t.co/gBI1CM7E"
        },
        {
            "author_id": "263671427",
            "created_at": "2012-03-21T21:03:30.000Z",
            "id": "182573169452912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECEPCIONISTA - Tecnolimp Conservacao E Limpeza Ltda -  Foz do Igua\u00e7u, PR: ATUAR NA RECEP\u00c7\u00c3O NO PARQUE NACIONAL\n... http://t.co/7Njg3RdG"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2012-03-21T20:44:53.000Z",
            "id": "182568484725735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto bel\u00edssima do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica uns 25km do Para\u00edso dos P\u00e2ndavas. Foto... http://t.co/eBCDuHpv"
        },
        {
            "author_id": "49326533",
            "created_at": "2012-03-21T20:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DulcivaniaF"
                    }
                ]
            },
            "id": "182566049445707776",
            "in_reply_to_user_id": "332397736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DulcivaniaF veja o v\u00eddeo sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/arCOQ9KI"
        },
        {
            "author_id": "49326533",
            "created_at": "2012-03-21T20:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 35,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "182565940913913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o v\u00eddeo que eu dirigi para a @CIBrasil  sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/arCOQ9KI"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-03-21T20:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 69,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "username": "VarejoVerdeWM"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 104,
                        "username": "USAID"
                    }
                ]
            },
            "id": "182564357446705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja o v\u00eddeo sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1, projeto que envolve @CIBrasil @ICMBio @VarejoVerdeWM e @USAID http://t.co/vgljGCJK"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-03-21T20:16:16.000Z",
            "id": "182561281650331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia Mundial das Florestas, fa\u00e7a um passeio pela Floresta Nacional do Amap\u00e1 e munic\u00edpios da regi\u00e3o. Veja em http://t.co/vgljGCJK"
        },
        {
            "author_id": "245581276",
            "created_at": "2012-03-21T19:05:35.000Z",
            "id": "182543495729385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog \u00daltimas: Meia das Cataratas ser\u00e1 dia 8 de julho dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mB0QcRg4"
        },
        {
            "author_id": "41617130",
            "created_at": "2012-03-21T19:05:34.000Z",
            "id": "182543492990500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No blog \u00daltimas: Meia das Cataratas ser\u00e1 dia 8 de julho dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3GSnzXmS"
        },
        {
            "author_id": "83981819",
            "created_at": "2012-03-21T18:41:24.000Z",
            "id": "182537411472015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (PNT) inaugurou a exposi\u00e7\u00e3o permanente e gratuita Verde Mem\u00f3ria no Parque Lage\nhttp://t.co/i3wNOuGX"
        },
        {
            "author_id": "319176396",
            "created_at": "2012-03-21T18:07:14.000Z",
            "id": "182528810984554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Forte de Copacabana at\u00e9 o dia 25/03. http://t.co/0vx5s5M3"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-03-21T18:03:40.000Z",
            "id": "182527913311223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha ver! Os quatis s\u00e3o um atrativo a parte do Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/1kZ5sMOE"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2012-03-21T17:02:36.000Z",
            "id": "182512545612042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/MA6c8KQ4"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-03-21T16:59:44.000Z",
            "id": "182511823285784577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira ser\u00e1 discutida a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Joinville: A unidade compreende os ... http://t.co/LERhBf1S"
        },
        {
            "author_id": "207798114",
            "created_at": "2012-03-21T16:50:27.000Z",
            "id": "182509488933314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/g15Ep2eE"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-21T16:32:29.000Z",
            "id": "182504968224378882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira ser\u00e1 discutida a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Joinville: A unidade compreende os ... http://t.co/e4eVyIio"
        },
        {
            "author_id": "45557349",
            "created_at": "2012-03-21T16:31:15.000Z",
            "id": "182504656746987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha, que mundo pequeeno! Eu j\u00e1 conhecia o cara l\u00e1 do parque nacional, ele ainda me reconheceu e veio conversar comigo,k"
        },
        {
            "author_id": "149311270",
            "created_at": "2012-03-21T15:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "blogpetrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "182489086618120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conferir\u201c@blogpetrobras: Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/eBXnmR1M ...\u201d"
        },
        {
            "author_id": "130028765",
            "created_at": "2012-03-21T15:22:36.000Z",
            "id": "182487380685619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/5P53wcwa #patroc\u00ednio #Petrobras"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2012-03-21T15:21:08.000Z",
            "id": "182487009485529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/RXYQWVXT #patroc\u00ednio #Petrobras"
        },
        {
            "author_id": "139186084",
            "created_at": "2012-03-21T14:38:26.000Z",
            "id": "182476266153328641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o de arma de fogo e de pesca na unidade de conserva\u00e7\u00e3o:... http://t.co/1CCxRWmP"
        },
        {
            "author_id": "50661505",
            "created_at": "2012-03-21T14:37:40.000Z",
            "id": "182476072917544961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1gua ganha a\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u, das 9h30 \u00e0s 11h30, amanh\u00e3. No mirante em frente ao hotel das Cataratas, participe!"
        },
        {
            "author_id": "382722039",
            "created_at": "2012-03-21T14:13:33.000Z",
            "id": "182470004812414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotoria do Meio Ambiente de Timon realiza audi\u00eancia p\u00fablica para efetiva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Lagoa do Sambico http://t.co/MvA66h7l"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2012-03-21T14:10:49.000Z",
            "id": "182469317072396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca: Pouco... http://t.co/LupzX8ED #AloPresidentaBr RT"
        },
        {
            "author_id": "48362814",
            "created_at": "2012-03-21T13:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27688865,
                        -22.96419732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "182464895118344193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/25kMiv2n"
        },
        {
            "author_id": "256977318",
            "created_at": "2012-03-21T13:13:57.000Z",
            "id": "182455003884175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na zona leste de Joinville ser\u00e1 discutida nesta 5\u00aa feira. http://t.co/GalNEvog"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2012-03-21T12:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "182450088105345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Lindo lugar para conhecer. Parque Nacional da Serra Geral #1001lugares pelo @guia4rodas http://t.co/FCIhIofV"
        },
        {
            "author_id": "383367586",
            "created_at": "2012-03-21T12:32:20.000Z",
            "id": "182444531239763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do evento educativo e de ado\u00e7\u00e3o da UPAC em Fortaleza. Belo trabalho!:) http://t.co/JbSOq13p"
        },
        {
            "author_id": "238200960",
            "created_at": "2012-03-21T12:12:04.000Z",
            "id": "182439432677371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada ... http://t.co/PqnJxB7H"
        },
        {
            "author_id": "284001607",
            "created_at": "2012-03-21T01:46:13.000Z",
            "id": "182281930786603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza audi\u00eancia p\u00fablica para tratar da cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o BioPampa http://t.co/0ghxgAbR"
        },
        {
            "author_id": "116084332",
            "created_at": "2012-03-20T23:57:20.000Z",
            "id": "182254528702324738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto ajuda presos a aprender nova profiss\u00e3o em Guarulhos, Dez homens come\u00e7aram a trabalhar em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-20T22:53:03.000Z",
            "id": "182238352676884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYIPOuNK Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:07.000Z",
            "id": "182221254470803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cate... http://t.co/UY60KnQt"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-03-20T21:05:04.000Z",
            "id": "182211174786547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar os 100 anos de preserva\u00e7\u00e3o de Duas Bocas, a Seama vai realizar uma solenidade \u00e0s 9hs, na sede da Reserva: http://t.co/yInGK0vJ"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-03-20T21:00:21.000Z",
            "id": "182209990549979137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quinta (22), Dia Mundial da \u00c1gua, tamb\u00e9m comemora-se os 100 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas."
        },
        {
            "author_id": "77311085",
            "created_at": "2012-03-20T20:52:41.000Z",
            "id": "182208058921984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava lembrando do dia ontem na reserva biol\u00f3gica de Pdra Talhada #perfeito *-* http://t.co/ohLiN9u7"
        },
        {
            "author_id": "27792582",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:13.000Z",
            "id": "182203918091173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/8cPRFge1"
        },
        {
            "author_id": "17047630",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:11.000Z",
            "id": "182203907114680322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/J2WVUhnj"
        },
        {
            "author_id": "112477785",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:11.000Z",
            "id": "182203906485518337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/2QtGpV2b"
        },
        {
            "author_id": "156829722",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203905076236288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/1NmsRaZV"
        },
        {
            "author_id": "15108162",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203904119934977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/skyeyW4E"
        },
        {
            "author_id": "146287280",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203903109111810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/56WKht0x"
        },
        {
            "author_id": "14050353",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203901926309890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/PVTdMO2N"
        },
        {
            "author_id": "82354806",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:09.000Z",
            "id": "182203901477531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/m5IqlTjo"
        },
        {
            "author_id": "49733053",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:09.000Z",
            "id": "182203901381062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/hAHQ82ms"
        },
        {
            "author_id": "17412131",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:09.000Z",
            "id": "182203900672212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/vdgywOIu"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-20T19:18:26.000Z",
            "id": "182184342318096385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses se mobilizam contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Nhu0cX6K"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-20T19:17:07.000Z",
            "id": "182184009101619202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA comemora o Dia Mundial da \u00c1gua no sert\u00e3o: A import\u00e2ncia e os cuidados com a \u00e1gua, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e C... http://t.co/ExPdkUco"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-20T19:13:44.000Z",
            "id": "182183159285284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA comemora o Dia Mundial da \u00c1gua no sert\u00e3o: A import\u00e2ncia e os cuidados com a \u00e1gua, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e C... http://t.co/RENmzCj9"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-03-20T18:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "182168451530506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/T1uRp4AJ"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-03-20T18:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182167234171502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ZANGANHO-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/CIv7VnO8 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "28231437",
            "created_at": "2012-03-20T18:09:40.000Z",
            "id": "182167033822187523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional tem 185 esp\u00e9cies de aves http://t.co/j0YQV2eS"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-03-20T17:58:54.000Z",
            "id": "182164328160559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional tem 185 esp\u00e9cies de aves: (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/ EPTV)\nUm total de 185 esp\u00e9cies de aves pertencent... http://t.co/Zvukg7fK"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-03-20T17:57:47.000Z",
            "id": "182164044055195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional tem 185 esp\u00e9cies de aves http://t.co/uDmh34wG"
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2012-03-20T17:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "182161623383949312",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsbsb Fuma\u00e7a preta vindo do Parque Nacional ou da Estrutural, sabem do que se trata? http://t.co/8nICrL32"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-03-20T17:45:39.000Z",
            "id": "182160991931465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o 16\u00ba Simbora pro Parque. \nDestino: Parque Nacional do Capara\u00f3 \nInscreva-se http://t.co/W6GZCO0p"
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2012-03-20T17:38:53.000Z",
            "id": "182159284077989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuma\u00e7a preta vindo do Parque Nacional ou do SCIA. O que ser\u00e1? http://t.co/8nICrL32"
        },
        {
            "author_id": "351689891",
            "created_at": "2012-03-20T16:48:11.000Z",
            "id": "182146530004844545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelo bel\u00edssimo exemplo do projeto Reserva Extrativista Verde para Sempre, no Par\u00e1. http://t.co/b3Bgt6zi"
        },
        {
            "author_id": "401573075",
            "created_at": "2012-03-20T16:26:56.000Z",
            "id": "182141184079179777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia - Ag\u00eancia C\u00e2mara de Not\u00edcias http://t.co/nWk2q5hC"
        },
        {
            "author_id": "56901183",
            "created_at": "2012-03-20T13:48:28.000Z",
            "id": "182101304494133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;-- trabalhou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o vendo aranha/cobra/escorpi\u00e3o todo dia, da\u00ed chega no escrit\u00f3rio v\u00ea 1 baratinha e entra em desespero"
        },
        {
            "author_id": "242676527",
            "created_at": "2012-03-20T13:48:26.000Z",
            "id": "182101293412790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giba Marson: Helic\u00f3ptero far\u00e1 monitoramento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nhttp://t.co/IH6CddL3"
        },
        {
            "author_id": "92404126",
            "created_at": "2012-03-20T13:31:11.000Z",
            "id": "182096952727568385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/n9aCxPQv"
        },
        {
            "author_id": "273578372",
            "created_at": "2012-03-20T13:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 132,
                        "username": "BlogDRV"
                    }
                ]
            },
            "id": "182093967574315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de El Calafate, uma cidade muito charmosinha que fica \u00e0 parte sul do Parque Nacional Los Glaciares. http://t.co/psPVGgSM RT @BlogDRV"
        },
        {
            "author_id": "430699143",
            "created_at": "2012-03-20T13:01:53.000Z",
            "id": "182089581154402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds\nhttp://t.co/a4HogUN7"
        },
        {
            "author_id": "222789491",
            "created_at": "2012-03-20T12:16:01.000Z",
            "id": "182078034990473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o com Parque Nacional das Guianas...estudos para o desenvolvimento sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "181843393",
            "created_at": "2012-03-20T12:05:03.000Z",
            "id": "182075277315280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wildlife Conservation Species registra 365 novas esp\u00e9cies da fauna e da flora no Parque Nacional Bahuaja-Sonene. Veja http://t.co/7dNArSKN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-20T11:50:06.000Z",
            "id": "182071513187483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A partir de C\u00e1ceres (MT), navegando pelo rio Paraguai, \u00e9 poss\u00edvel visitar o Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense. #Viajepelobr"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-03-20T09:49:14.000Z",
            "id": "182041098988953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a primeira vez que uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual \u00e9 benefici\u00e1ria do programa \u00c1reas Protegidas da Amaz\u00f4nia-ARPA. #TempoNovo"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-03-20T09:40:17.000Z",
            "id": "182038845011935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru recebe recursos do GOVERNO FEDERAL. Daqui a pouco no Bom Dia Amaz\u00f4nia!"
        },
        {
            "author_id": "8790862",
            "created_at": "2012-03-20T06:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigoprefeito"
                    }
                ]
            },
            "id": "181984439851679744",
            "in_reply_to_user_id": "60424398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoprefeito, dito ambientalista, quer acabar com 70% de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de #Bauru. http://t.co/nPbT9YiD"
        },
        {
            "author_id": "209355602",
            "created_at": "2012-03-20T06:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "guiapromocoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "181983569692983297",
            "in_reply_to_user_id": "81700306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiaPromocoes -  Alto Caparao, MG: 2 di\u00e1rias para 2 h\u00f3spedes \u2013 Pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Capara\u00f3! http://t.co/CKjLTK9d"
        },
        {
            "author_id": "88938975",
            "created_at": "2012-03-20T01:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "costanarjara"
                    }
                ]
            },
            "id": "181917740360142849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite @costanarjara Amanh\u00e3 no quadro O Reporter da Amazonia vamos chegar a Alter do Chao e \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. 10h, canal 24"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2012-03-20T01:30:10.000Z",
            "id": "181915501402931201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim aula de Planejamento de Unidade de Conserva\u00e7ao foi boa, e produtiva! #massa"
        },
        {
            "author_id": "342258156",
            "created_at": "2012-03-20T00:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LucasNere"
                    }
                ]
            },
            "id": "181895560486326273",
            "in_reply_to_user_id": "157984207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasNere Tu \u00e9 mto burroo............ Floresta nacional aii na BR 070"
        },
        {
            "author_id": "238215477",
            "created_at": "2012-03-20T00:00:06.000Z",
            "id": "181892837535793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visconde de Mau\u00e1: o clima ameno, a qualidade do ar e da \u00e1gua e a exuber\u00e2ncia da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.. conhe\u00e7a! http://t.co/a5pWGXSj"
        },
        {
            "author_id": "94810106",
            "created_at": "2012-03-19T22:31:52.000Z",
            "id": "181870634517798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bono Vox passou 45 dias na Floresta Nacional do Purus e ningu\u00e9m percebeu nada, nadinha? Ningu\u00e9m tem celular com c\u00e2mera na floresta, GENTE?"
        },
        {
            "author_id": "24398567",
            "created_at": "2012-03-19T22:13:36.000Z",
            "id": "181866035765444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1 http://t.co/DuTPKuMq"
        },
        {
            "author_id": "132512777",
            "created_at": "2012-03-19T21:36:49.000Z",
            "id": "181856778634530817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos come\u00e7am a trabalhar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Guarulhos http://t.co/KIEw7dGg"
        },
        {
            "author_id": "132512777",
            "created_at": "2012-03-19T21:28:48.000Z",
            "id": "181854759685341185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Reeducando Ambiental, parceria do IBIMM -Instituto de Biologia com a Secretaria do Meio Ambiente de Guarulhos\n\nhttp://t.co/dAFTD9Z5"
        },
        {
            "author_id": "40692719",
            "created_at": "2012-03-19T20:56:06.000Z",
            "id": "181846534118326272",
            "in_reply_to_user_id": "40328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CidadesSolucoes Ser\u00e1 que Andr\u00e9 Trigueiro vai falar sobre a mans\u00e3o da fam\u00edlia Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?!"
        },
        {
            "author_id": "14525226",
            "created_at": "2012-03-19T19:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "WineWAdventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "181829918265589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/FUhRnebJ A @WineWAdventure que continua rodando por lugares incr\u00edveis chega ao Parque Nacional Torre del Paine no Chile."
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T19:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181821020297101312",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Senador, no texto do blog tem o link para o projeto \u00e9 s\u00f3 clicar. Augusto PPS \u00e9 o relator. http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "59564596",
            "created_at": "2012-03-19T18:42:25.000Z",
            "id": "181812887982059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa - Brasil http://t.co/g1pYkfRE"
        },
        {
            "author_id": "120801479",
            "created_at": "2012-03-19T18:14:07.000Z",
            "id": "181805767488311297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver, de gra\u00e7a? J\u00e1 est\u00e1 aberta ao p\u00fablico, no Parque Nacional da Tijuca, no Rio, a exposi\u00e7\u00e3o permanente \u201cVerde mem\u00f3ria\u201d."
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797599152570370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico\\\\"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797450070237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico\\ conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797378091782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico\\"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797291982733314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "127196614",
            "created_at": "2012-03-19T16:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "NoGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "181777248716730368",
            "in_reply_to_user_id": "38976407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NoGomes Blz... Como fa\u00e7 para conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici?\nhttp://t.co/jYKG8dzE"
        },
        {
            "author_id": "402287986",
            "created_at": "2012-03-19T16:15:02.000Z",
            "id": "181775799446282242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Vulc\u00f5es na Big Island do Hawai\u00b4i..... Vulc\u00e3o Kilauea, um dos mais ativos do mundo.\n\nAtra\u00e7\u00e3o... http://t.co/BhvBCdXz"
        },
        {
            "author_id": "127196614",
            "created_at": "2012-03-19T15:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 6,
                        "username": "NatanielFilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "181771494374903809",
            "in_reply_to_user_id": "406708606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz @NatanielFilho como fa\u00e7 para conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici?? Olha a tua foto... http://t.co/8oE5xJJq"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-03-19T15:45:59.000Z",
            "id": "181768488606646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds via #VitrineHotel &gt; http://t.co/LpO1vYV6"
        },
        {
            "author_id": "157531998",
            "created_at": "2012-03-19T15:32:28.000Z",
            "id": "181765087764295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vergonha! http://t.co/XLK9BfUm"
        },
        {
            "author_id": "128718043",
            "created_at": "2012-03-19T15:01:57.000Z",
            "id": "181757408970944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/H8DfbN6s"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-19T14:50:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181754564565938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Batoque renova sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/K6LKUrnh"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-03-19T14:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "vitrinehotel"
                    }
                ]
            },
            "id": "181750507910602755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@vitrinehotel: Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds http://t.co/gbFo6ik8\u201d"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-03-19T14:27:16.000Z",
            "id": "181748679223427073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds http://t.co/57cu22lk"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2012-03-19T14:26:15.000Z",
            "id": "181748418706804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am um Jacua\u00e7u, que quebrou sua asa e agora est\u00e1 em recupera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/aW0QDEET"
        },
        {
            "author_id": "52209821",
            "created_at": "2012-03-19T14:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.585641,
                        -22.46280479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "181744800888930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/RmM08jMP"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-03-19T13:31:06.000Z",
            "id": "181734545660444675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u0093Laerth Paiva Gama\u0094,:  http://t.co/Y9BKvOPW"
        },
        {
            "author_id": "54628339",
            "created_at": "2012-03-19T13:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 18,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "181734145020538881",
            "in_reply_to_user_id": "49051293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertokassab_  @Estadao     como pode obra em \u00e1rea protegida , com andamento a todo vapor.\nAv.Armando Ferrentine - Aclima\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "495158528",
            "created_at": "2012-03-19T13:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 116,
                        "username": "edsonsombra"
                    }
                ]
            },
            "id": "181731651561332739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Lx7jOBtS via @edsonsombra"
        },
        {
            "author_id": "74341372",
            "created_at": "2012-03-19T12:32:46.000Z",
            "id": "181719864057139201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... contribuindo p/ a cria\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no pa\u00eds..."
        },
        {
            "author_id": "355519466",
            "created_at": "2012-03-19T12:30:27.000Z",
            "id": "181719282814697473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Holanda ! Parque Nacional Hoge Veluwe, arte ao ar livre! http://t.co/GNE7FsQ8"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2012-03-19T12:06:35.000Z",
            "id": "181713275396952065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo discute manejo florestal sustent\u00e1vel em reserva extrativista Verde para Sempre http://t.co/scA5pUyI"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2012-03-19T11:52:16.000Z",
            "id": "181709671172804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Leia: http://t.co/KyopCs94"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-03-19T11:25:08.000Z",
            "id": "181702845538643968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/bkL9144w"
        },
        {
            "author_id": "322767206",
            "created_at": "2012-03-19T09:58:33.000Z",
            "id": "181681053088485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminuir o Parque Nacional \u00e9 um absurdo. #MagelaDeixeDeMazelas"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-19T08:06:57.000Z",
            "id": "181652967932440576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfWZLtoz via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-19T04:15:38.000Z",
            "id": "181594757498290177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfWZLtoz via @camaraempautad"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-19T03:52:02.000Z",
            "id": "181588816824516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfWZLtoz via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "92312495",
            "created_at": "2012-03-19T03:36:16.000Z",
            "id": "181584848304078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque: Ecoaventura no Parna Chapada... Conselheiro de Parque Nacional nao para, preparativos para reabertura das trilhas."
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "celinaleao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181551045695127552",
            "in_reply_to_user_id": "51935259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celinaleao No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "lilianeroriz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550982084308993",
            "in_reply_to_user_id": "123963907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lilianeroriz No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Eliana_Pedrosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550885283971073",
            "in_reply_to_user_id": "67475509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eliana_Pedrosa No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "elidagucci"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550818724556801",
            "in_reply_to_user_id": "264379454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elidagucci No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Olair_Francisco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550745873694720",
            "in_reply_to_user_id": "78631788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Olair_Francisco No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550698968776704",
            "in_reply_to_user_id": "73101968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoProtazio No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550659798188032",
            "in_reply_to_user_id": "243670078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drmichelpsl No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "deputadamanuela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550623823642626",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deputadamanuela No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "397196256",
            "created_at": "2012-03-19T00:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "sergioleo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181535530801045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sergioleo \u00ca governinho xexelento. Magela, secret\u00e1rio de Agnelo,quer reduzir Parque Nacional de BSB p/ especula\u00e7\u00e3o  http://t.co/gRudImc9"
        },
        {
            "author_id": "57345206",
            "created_at": "2012-03-18T23:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "181526779612250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu tamb\u00e9m. \"@ChicoSantAnna: Brasilienses contra PL d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/aH0x66Lc\""
        },
        {
            "author_id": "242014263",
            "created_at": "2012-03-18T23:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "JaredLeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "181526741897064449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - Portugal: http://t.co/63BRODIB via @youtube @jaredleto"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181523062880079872",
            "in_reply_to_user_id": "72371342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ECantanhede Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "josipaz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181523036808282112",
            "in_reply_to_user_id": "18690502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josipaz Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Danski_Lutrida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181522985398710272",
            "in_reply_to_user_id": "41898317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danski_Lutrida Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181522943543750656",
            "in_reply_to_user_id": "98173171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatheusLeone45 Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:01.000Z",
            "id": "181522877303107584",
            "in_reply_to_user_id": "90639747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marthaeferreira Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2012-03-18T23:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "anadubeux"
                    }
                ]
            },
            "id": "181521529463517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ChicoSantAnna: @anadubeux Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra proj d Magela q reduz Parq Nac... http://t.co/lzpmIkni"
        },
        {
            "author_id": "521592636",
            "created_at": "2012-03-18T23:19:08.000Z",
            "id": "181520141845135363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No echofon nao pode retweetar pessoas c area protegida? Que isso"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "reporterdecrime"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516342141267969",
            "in_reply_to_user_id": "16367638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reporterdecrime Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "erikpaixao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516285883064320",
            "in_reply_to_user_id": "12812742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikpaixao Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516217926950913",
            "in_reply_to_user_id": "92353661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ArthurVirgilio Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "joseserra_45_SP"
                    }
                ]
            },
            "id": "181516178437578753",
            "in_reply_to_user_id": "373580712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joseserra_45_SP Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "arykara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516148167294976",
            "in_reply_to_user_id": "60331599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arykara Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "WDourado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181515158198300672",
            "in_reply_to_user_id": "41046802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WDourado Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "anadubeux"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181514995358633984",
            "in_reply_to_user_id": "250783433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anadubeux Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:58:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181514874256506881",
            "in_reply_to_user_id": "153881965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadiodoMoreno Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181514848092438530",
            "in_reply_to_user_id": "15230805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabeiracombr Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:54:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513814318120962",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "jeanwyllys_real"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513728565579776",
            "in_reply_to_user_id": "111123176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeanwyllys_real Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "varelaalexandre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513671254618114",
            "in_reply_to_user_id": "54682257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@varelaalexandre Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "marcarnoldi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513634457985025",
            "in_reply_to_user_id": "67609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcarnoldi Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "rbrasiliense"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513602941984769",
            "in_reply_to_user_id": "53169018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbrasiliense Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513564975144960",
            "in_reply_to_user_id": "59845418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioregional Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "pliniodearruda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513535812153346",
            "in_reply_to_user_id": "69015049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pliniodearruda Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Thamisy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513503780245504",
            "in_reply_to_user_id": "68027030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thamisy Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reguffe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513462713815041",
            "in_reply_to_user_id": "36585212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reguffe Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoFidelis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513252541444098",
            "in_reply_to_user_id": "57778478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoFidelis Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "leilianereb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513200200712192",
            "in_reply_to_user_id": "67196969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@leilianereb Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "diegorf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513170605707265",
            "in_reply_to_user_id": "54248868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegorf Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Dadsquarisi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513111231139840",
            "in_reply_to_user_id": "37660585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dadsquarisi Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "blogseabra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513081271230468",
            "in_reply_to_user_id": "322804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogseabra Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "celsonbianchi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513022894907393",
            "in_reply_to_user_id": "196243090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsonbianchi Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512982235324416",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoOdir"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512931052240899",
            "in_reply_to_user_id": "192955502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoOdir Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512897044819968",
            "in_reply_to_user_id": "161404367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinorbrito Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512865428148225",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eduardobadu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512803604107266",
            "in_reply_to_user_id": "57345206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardobadu Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512729226526721",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "liliantahan_cb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512693562351618",
            "in_reply_to_user_id": "195474607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liliantahan_cb Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "306263101",
            "created_at": "2012-03-18T22:40:50.000Z",
            "id": "181510499966533636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional da Cebola! Nossaaaa... Nossaaaa!"
        },
        {
            "author_id": "30376434",
            "created_at": "2012-03-18T22:32:29.000Z",
            "id": "181508398867677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 - #GeoQuiz - Parque Nacional de Sete Cidades."
        },
        {
            "author_id": "371961285",
            "created_at": "2012-03-18T22:28:40.000Z",
            "id": "181507438137180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia. onde passei o s\u00e1bado. http://t.co/umWDhzP1"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:07:02.000Z",
            "id": "181501994765254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog do Chico Sant'Anna Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz o Parque Nacional d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-18T22:05:07.000Z",
            "id": "181501512474828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\n\u00c1guas Emendadas - Gavi\u00e3o-de-rabo-branco. Belo, imponente, majestoso um excelente... http://t.co/SqEOyX0J"
        },
        {
            "author_id": "173928921",
            "created_at": "2012-03-18T22:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "181500735291265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/W6XXAUft Lobo guar\u00e1  no Parque Nacional do Cara\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "59103493",
            "created_at": "2012-03-18T19:55:49.000Z",
            "id": "181468973504802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assassinos... RT Publico:Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/2LPUvisr"
        },
        {
            "author_id": "65889844",
            "created_at": "2012-03-18T19:33:29.000Z",
            "id": "181463351912701953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es - Ecosfera - PUBLICO.PT http://t.co/Z7ZooYAj"
        },
        {
            "author_id": "79483108",
            "created_at": "2012-03-18T19:10:34.000Z",
            "id": "181457584828579843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/umTpmWEc"
        },
        {
            "author_id": "38250514",
            "created_at": "2012-03-18T18:51:02.000Z",
            "id": "181452669775392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/6Kl23wZJ #EqMF"
        },
        {
            "author_id": "16133027",
            "created_at": "2012-03-18T18:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "181447207273238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Viadeiros, 2011. #nature #waterfall #river #hills  @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/dCc2RlN9"
        },
        {
            "author_id": "348134737",
            "created_at": "2012-03-18T17:57:38.000Z",
            "id": "181439231913246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SOS Parque Nacional da Agua Mineral :: REPUDIO AO PL 7999-210 DE AUTORIA DO DEPUTADO GERALDO MAGELA\n\nVamos enviar... http://t.co/RgyGYYLd"
        },
        {
            "author_id": "442881118",
            "created_at": "2012-03-18T17:52:06.000Z",
            "id": "181437839391735810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corinthianos de curitiba: Lago Emerald, na cratera de um vulc\u00e3o extinto.  Parque Nacional de Tongari http://t.co/HjIDkIuK"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-03-18T17:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 83,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181432128616153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - O Globo http://t.co/ifyMsTKu via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "28468899",
            "created_at": "2012-03-18T17:21:02.000Z",
            "id": "181430020219215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/VvmcvA83"
        },
        {
            "author_id": "203872774",
            "created_at": "2012-03-18T17:05:04.000Z",
            "id": "181426004726779905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/jrcK783z"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-18T16:57:10.000Z",
            "id": "181424014135275521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYIPOuNK Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "191088302",
            "created_at": "2012-03-18T16:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "181416368644689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u on @foursquare! http://t.co/AUJaKPrR"
        },
        {
            "author_id": "132987314",
            "created_at": "2012-03-18T16:22:28.000Z",
            "id": "181415283137839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "REP\u00d9DIO ao PL 7999-2010 do Dep Geraldo Magela, para reduzir \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral. Qual o interesse? Fora Magela"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2012-03-18T15:16:17.000Z",
            "id": "181398628693311489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, incluiu vias que servem de atalho p/ quem mora na Barra\n\nhttp://t.co/kb6iaj1d"
        },
        {
            "author_id": "73516906",
            "created_at": "2012-03-18T15:05:08.000Z",
            "id": "181395819017146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje de manh\u00e3 a gnt foi no parque nacional do rio vermelho e tal, ai agora vamos almo\u00e7ar e dps ir p praia"
        },
        {
            "author_id": "167057452",
            "created_at": "2012-03-18T13:07:17.000Z",
            "id": "181366161500422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera nossas fotos no passeio ao Parque Nacional de Ubajara/Ce. http://t.co/wcD5CpQ8"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-03-18T13:04:10.000Z",
            "id": "181365377874399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es: Mais de 500 elefantes foram... http://t.co/klBXUyzN"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-18T12:53:41.000Z",
            "id": "181362738461806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es: Mais de 500 elefantes foram abatidos d... http://t.co/ZHRld1yd"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-18T12:53:40.000Z",
            "id": "181362737350324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es: Mais de 500 elefantes foram abatidos d... http://t.co/s0EdZbQV"
        },
        {
            "author_id": "27983273",
            "created_at": "2012-03-18T12:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 35,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.59763037,
                        41.18660233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "186cec73f11d0d0f"
            },
            "id": "181362693276581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q atentado ao valor natural!  :-(\n\u201c@ecosfera:Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/n1PzXedY\u201d"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2012-03-18T12:38:34.000Z",
            "id": "181358934941106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/24vtl2FM"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2012-03-18T12:38:33.000Z",
            "id": "181358932688781313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/NcioAVz6"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-03-18T10:36:00.000Z",
            "id": "181328089635237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca[]: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobr... http://t.co/zjU9fVP8"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-03-18T04:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 73,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "181230294035210242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/X73euD01 Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-03-18T03:30:03.000Z",
            "id": "181220897628229634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BCNboRT0"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-18T03:12:09.000Z",
            "id": "181216394375995393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/GxgSR18w"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-03-18T03:02:56.000Z",
            "id": "181214073822785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/kgh31GNA"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-18T03:02:55.000Z",
            "id": "181214071058743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/COLblBj3"
        },
        {
            "author_id": "368641337",
            "created_at": "2012-03-18T02:55:20.000Z",
            "id": "181212160158998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fycD9rYA"
        },
        {
            "author_id": "239377177",
            "created_at": "2012-03-18T02:54:44.000Z",
            "id": "181212008727846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/IdBl525M"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-03-18T02:52:51.000Z",
            "id": "181211533655810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/gf774Jxh"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-03-18T02:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "181211518619230209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais q... http://t.co/DuSvsn2g Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "98425020",
            "created_at": "2012-03-18T02:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "181211436444434433",
            "in_reply_to_user_id": "66441430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link dando erro. =/ RT @OGlobo_Rio Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EI3FRKik"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2012-03-18T02:42:41.000Z",
            "id": "181208976636116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/hl9KyW4Z"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-03-18T02:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181208961373057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PHP6tHNH @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-03-18T02:42:37.000Z",
            "id": "181208958764191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/p0YDlpmk"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2012-03-18T02:39:25.000Z",
            "id": "181208153764020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\nhttp://t.co/ZYcOHzSw"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-03-18T02:33:39.000Z",
            "id": "181206702853603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VMdLLRsb"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2012-03-18T02:00:42.000Z",
            "id": "181198410089635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Exposi\u00e7\u00e3o Interativa sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\nDe 21 a 25 de mar\u00e7o \n\nhttp://t.co/BzVClw3p"
        },
        {
            "author_id": "167057452",
            "created_at": "2012-03-18T01:56:42.000Z",
            "id": "181197405243449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera nossas fotos no passeio ao Parque Nacional de Ubajara/Ce. http://t.co/dQfbPTgK"
        },
        {
            "author_id": "40099204",
            "created_at": "2012-03-18T01:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57492353,
                        -27.47861323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "181185647636250624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suco de cebolis. (@ Parque Nacional da Cebola w/ 3 others) http://t.co/yMBjSMBd"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2012-03-18T01:00:19.000Z",
            "id": "181183217750118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram flagrados semana passada ca\u00e7ando na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 e ser\u00e3o indiciados por crime ambiental  http://t.co/PRWqziMm"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-03-18T00:59:20.000Z",
            "id": "181182969686405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, inaugura exposi\u00e7\u00e3o interativa: A exposi\u00e7\u00e3o permitir\u00e1 \u00e0 popula\u00e7\u00e3o fazer uma vi... http://t.co/9uk67C8G"
        },
        {
            "author_id": "250832378",
            "created_at": "2012-03-18T00:16:16.000Z",
            "id": "181172129734201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca: Em parceria co... http://t.co/D1cr2O7t"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-03-18T00:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "181172128580763649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacio... http://t.co/Ij1T4jRX via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-18T00:16:15.000Z",
            "id": "181172127402180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca: Em parceria co... http://t.co/Tkhr4vmU"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-17T23:51:25.000Z",
            "id": "181165874911248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDENMVE Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "52736043",
            "created_at": "2012-03-17T22:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "181151149456506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u  @ Cataratas do iguacu http://t.co/EIFur8q9"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [edmarrp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "edmarrp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "edmarrp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fllipi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fllipi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fllipi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [guiapromocoes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "guiapromocoes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "guiapromocoes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [deputadamanuela].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "deputadamanuela",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "deputadamanuela"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [josipaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "josipaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "josipaz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [leilianereb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "leilianereb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "leilianereb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [liliantahan_cb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "liliantahan_cb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "liliantahan_cb"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Matosinhos, Portugal",
                "id": "186cec73f11d0d0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "74505133",
                "name": "Viagem de Turismo",
                "username": "viagemdeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433866396",
                "name": "lawrence sevillo",
                "username": "LawrenceSevillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259412912",
                "name": "PersonalTour",
                "username": "personal_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118110182",
                "name": "All Not\u00edcias",
                "username": "AllNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106419686",
                "name": "thetripz",
                "username": "thetripzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506625600",
                "name": "Diego Baiano",
                "username": "dbaianooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318689024",
                "name": "Minuto Sert\u00e3o",
                "username": "minutosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95250195",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "foziguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55961233",
                "name": "Focadoemvoce.com",
                "username": "luizcarlosbill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67351412",
                "name": "\u2693De A a Z\u2693\ufe0f",
                "username": "andreazilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222942107",
                "name": "pagina2",
                "username": "pagina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30013475",
                "name": "MonaDorf #VACINAJ\u00e1 \ud83d\udc89",
                "username": "MonaDorf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154513632",
                "name": "Xingu O Filme",
                "username": "XinguOFilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396287727",
                "name": "Mariselma",
                "username": "Marriselma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399083",
                "name": "Correio Espetacular",
                "username": "C_Espetacular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199100151",
                "name": "Pedro Devani",
                "username": "pedrodevani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288944316",
                "name": "Bespoke Traveler",
                "username": "BespokeTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55321561",
                "name": "Blog do Valente",
                "username": "blogdovalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528810353",
                "name": "MissadoVaqueiroPE",
                "username": "Missa_Vaqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46431889",
                "name": "Nizardi Queiroz",
                "username": "Nizardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534208989",
                "name": "Rota OnLine",
                "username": "Rota_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48969211",
                "name": "RuiPedroAzevedo",
                "username": "RuiPedroAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18135386",
                "name": "Jos\u00e9 Man. Fernandes",
                "username": "JMF1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27780174",
                "name": "vitor",
                "username": "deady3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223810731",
                "name": "Educa Master",
                "username": "RedeEducaMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46656169",
                "name": "Bitencourt \ud83c\udf00",
                "username": "wopscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222498529",
                "name": "Rafael Simas",
                "username": "RafaelSimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73619019",
                "name": "Marco Aurelio \ud83c\udf65",
                "username": "MrOBarbudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131132623",
                "name": "Marcelo bmaia",
                "username": "patrulhadalama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352993666",
                "name": "Bahia Oficial",
                "username": "bahia_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96983974",
                "name": "EspanholFluente",
                "username": "EspanholFluente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171572038",
                "name": "Luis Alberto Higuera",
                "username": "betohiguerad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132512777",
                "name": "IBIMM -",
                "username": "ibimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130841203",
                "name": "Iguana Sports",
                "username": "iguana_sports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193850645",
                "name": "Revista The Finisher",
                "username": "revistafinisher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70409190",
                "name": "Lilian Sierich",
                "username": "liliansierich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97744466",
                "name": "Kosova Daria",
                "username": "dkosova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22913801",
                "name": "Gilles B. de Paula",
                "username": "gillesdepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207568797",
                "name": "Gabryela",
                "username": "GabryelaBarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296788627",
                "name": "Cassiano Preve",
                "username": "CassianoPreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33004995",
                "name": "Open4Downloads",
                "username": "open4downloads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59837962",
                "name": "\ud83d\udea9Xavier\ud83d\udea9",
                "username": "marcus_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277770164",
                "name": "maktub",
                "username": "MaytaMaiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24875063",
                "name": "Best_of_Tara",
                "username": "Best_of_Tara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22476877",
                "name": "Sony Pictures Brasil",
                "username": "SonyPicturesBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15936948",
                "name": "Karen Wojtowicz",
                "username": "sakuraincubus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168622227",
                "name": "Compras no Paraguai",
                "username": "compraparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21544898",
                "name": "Monique B.R.",
                "username": "Moniquebianchir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467986973",
                "name": "Luis Carlos Nonato",
                "username": "Luiscbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Me Joguei no Mundo",
                "username": "mejogueinomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34033840",
                "name": "Ignacio Correa",
                "username": "ElNachoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240038695",
                "name": "Lorena Martins",
                "username": "lorismartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98126247",
                "name": "Descontente",
                "username": "brazileigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277801773",
                "name": "hudson",
                "username": "hudsonbaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37443660",
                "name": "ESPNBRA",
                "username": "ESPNBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "AMAP\u00c1 EM 1MINUTO.",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41514594",
                "name": "MaisRio",
                "username": "MaisRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177790884",
                "name": "Karl & Aline Dietz",
                "username": "Karl_Dietz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353416469",
                "name": "Andressa Palmerim",
                "username": "AndyPalmerim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46465626",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexandrejones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258454853",
                "name": "Frederico Fonseca",
                "username": "fredgeofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49199373",
                "name": "Marlon Scheid",
                "username": "MarlonScheid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106132298",
                "name": "Luz Maia",
                "username": "leituradaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228465706",
                "name": "Rosilene Cordeirod_Ogum",
                "username": "roseatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41434838",
                "name": "HectorAterciopelados \ud83c\udf33",
                "username": "KonHector",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53457200",
                "name": "Lucas F\u00e9lix",
                "username": "lucasfelix",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20064373",
                "name": "problematizem o bolsonaro",
                "username": "angelopilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127015161",
                "name": "Dom Iran\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "priranildocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199423115534581760",
                "name": "PrincesaCampos",
                "username": "princesa_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88304375",
                "name": "Robson C. Turcato",
                "username": "birobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210469091",
                "name": "Guto",
                "username": "guto_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498495505",
                "name": "Fenelon C Santos",
                "username": "FenelonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498861928",
                "name": "Dan Radcliffe News",
                "username": "BrazilNeedsDanR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51492469",
                "name": "Alexandre Sosinho",
                "username": "Sosinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325176650",
                "name": "Juh",
                "username": "JuCapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137193964",
                "name": "Mariana Bergamo Oda",
                "username": "marianaoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152340029",
                "name": "Fl\u00e1vio Brand\u00e3o",
                "username": "brandxs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284001607",
                "name": "Prefeitura Candiota",
                "username": "PMCandiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404319703",
                "name": "For\u00e7a Verde Paraty",
                "username": "VerdeParaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360652958",
                "name": "Filmes e Games",
                "username": "filmesegames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137450227",
                "name": "Geekwalks",
                "username": "geekwalks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323285510",
                "name": "Adonai Tv Canal 15",
                "username": "AdonaiTvCanal15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200468191",
                "name": "RafaEduAndreola",
                "username": "rafaeduandreola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44487781",
                "name": "Diogo Fernandes",
                "username": "liganois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370098545",
                "name": "BG Chapec\u00f3",
                "username": "BGChapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19622905",
                "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc62\ud835\udc65\ud835\udc56\ud835\udc5b\u210e\ud835\udc4e \ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc62\ud835\udc51\ud835\udc4e",
                "username": "goiaboo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362432137",
                "name": "Gustavo Gatti",
                "username": "gusgatti73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124739409",
                "name": "Montanhas Capixabas",
                "username": "MontanhasCapix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402287986",
                "name": "ECONNECTIONS 4x4",
                "username": "Econnections4x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297532178",
                "name": "Neobits Blog",
                "username": "neobits_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296217688",
                "name": "Ex-bolsominion",
                "username": "ex_bolsominion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34610113",
                "name": "Dovahkiin Skywalker",
                "username": "tjdiegoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100074544",
                "name": "Karen Schmidt",
                "username": "ka_schmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278944777",
                "name": "COFEMAC",
                "username": "cofemac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10410562",
                "name": "Fabio Mesquita",
                "username": "fabiompalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488763558",
                "name": "Karla",
                "username": "Porsi_Acaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350302238",
                "name": "NovidaesAS",
                "username": "AAOliveiraFo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242014263",
                "name": "Orquidea Santos",
                "username": "orquideasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27711339",
                "name": "JARED LETO",
                "username": "JaredLeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185741149",
                "name": "Hotel Cabre\u00fava Resort",
                "username": "cabreuvaresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401317389",
                "name": "Marcus V. Mafia",
                "username": "MarcusVMafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366303689",
                "name": "deqs",
                "username": "deqxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98847817",
                "name": "RS",
                "username": "RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325491930",
                "name": "Bia Roloff",
                "username": "biaroloff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66986239",
                "name": "Ol\u00e1, Serra Ga\u00facha!",
                "username": "OlaSerraGaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172385277",
                "name": "Ligue Van Service",
                "username": "liguevanservice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90952014",
                "name": "Aquiraz Riviera",
                "username": "AquirazRiviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52169143",
                "name": "MSC Cruzeiros Brasil",
                "username": "MSCCruzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79221925",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "Lobo_Guara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388461434",
                "name": "Costa Almeida",
                "username": "CostaAlmeidaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237287070",
                "name": "NaaH Cecatto",
                "username": "wings_tOFly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358776016",
                "name": "Rafa Gago",
                "username": "GaguitoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72358891",
                "name": "Rogerio Saliba",
                "username": "rsaliba66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26150318",
                "name": "Ambul\u00e2ncia Brasil",
                "username": "AmbulanciaBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171503549",
                "name": "Ely Santtos\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elysanttos__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38840685",
                "name": "Foca Magalh\u00e3es",
                "username": "focamagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172628020",
                "name": "Luiz Fabiano da Cruz",
                "username": "LuizFabCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111367316",
                "name": "Adir Tavares",
                "username": "Adir00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204810234",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto R. Silva",
                "username": "joseaugustors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224995254",
                "name": "Turista Coletivo",
                "username": "turistacoletivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263671427",
                "name": "OFacilitadoRH",
                "username": "ofacilitadorh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49326533",
                "name": "Fernando Segtowick",
                "username": "fernandoseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Dulciv\u00e2nia Freitas",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38473580",
                "name": "VarejoVerde Walmart",
                "username": "VarejoVerdeWM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245581276",
                "name": "Andr\u00e9 Savazoni",
                "username": "andre_savazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41617130",
                "name": "Contra Rel\u00f3gio",
                "username": "contra_relogio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83981819",
                "name": "cristiane cupertino",
                "username": "cricsjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319176396",
                "name": "Folha Militar",
                "username": "FolhaMilitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207798114",
                "name": "Senge Goi\u00e1s",
                "username": "sengegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45557349",
                "name": "\u25b2 Art3mis",
                "username": "Art3mis_wr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149311270",
                "name": "D\u00e9bora Lins Cattoni",
                "username": "Debora_Cattoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172450069",
                "name": "Petrobras",
                "username": "blogpetrobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130028765",
                "name": "brunogood35",
                "username": "Brunobom35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139186084",
                "name": "Mutum On Line - MG",
                "username": "mutumonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50661505",
                "name": "Roteiro Mais",
                "username": "roteiromais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382722039",
                "name": "Promotorias Timon-MA",
                "username": "MPTIMON_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48362814",
                "name": "Kamille Manganelli",
                "username": "MilleManganelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256977318",
                "name": "ONG Impacto Social",
                "username": "oimpacto_social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383367586",
                "name": "Canini",
                "username": "CaniniBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238200960",
                "name": "Local Club Curitiba",
                "username": "localclub_cwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116084332",
                "name": "Blog das PPPs",
                "username": "blogdasppp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77311085",
                "name": "Thaynara Ingrid",
                "username": "naraiingrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27792582",
                "name": "Luiz Ribeiro",
                "username": "luizribol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17047630",
                "name": "Daniel Roggia",
                "username": "roggia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112477785",
                "name": "F\u00e1bio Calazans",
                "username": "fzans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156829722",
                "name": "Jair Strack",
                "username": "jairstrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15108162",
                "name": "Anita Sobreira",
                "username": "anita_sobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146287280",
                "name": "Jo\u00e3o Heytor",
                "username": "joaoheytor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14050353",
                "name": "arieduardo",
                "username": "arieduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354806",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "seumarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733053",
                "name": "PedroTech.com",
                "username": "PedroTechCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17412131",
                "name": "Marcelo Alves",
                "username": "baquelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28231437",
                "name": "-insert your name here-",
                "username": "melsteckel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49750062",
                "name": "Clebio (ap\u00e1trida) \ud83d\udc89",
                "username": "clebiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351689891",
                "name": "V\u00f4 Rangel",
                "username": "vorangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401573075",
                "name": "Vibe de Rua",
                "username": "VibedeRua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901183",
                "name": "ramisa",
                "username": "luarnalumbre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242676527",
                "name": "Giba Marson",
                "username": "gibamarson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92404126",
                "name": "Chiquinho Dornas",
                "username": "ChiquinhoDornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273578372",
                "name": "Argentina4U",
                "username": "Argentina4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371376830",
                "name": "DicasRoteirosViagens",
                "username": "BlogDRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430699143",
                "name": "Villa Turismo",
                "username": "villaturismobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222789491",
                "name": "Ronan Almeida",
                "username": "ronan_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181843393",
                "name": "Greenvana",
                "username": "GreenvanaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8790862",
                "name": "bauru",
                "username": "Bauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014151148645900288",
                "name": "#Rodrigoprefeito",
                "username": "rodrigoprefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209355602",
                "name": "O Poeta Oficial",
                "username": "OPoetaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88938975",
                "name": "Olimpio Guarany",
                "username": "olimpioguarany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59146568",
                "name": "Narjara Costa",
                "username": "costanarjara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342258156",
                "name": "overthinking",
                "username": "gabrielrifarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157984207",
                "name": "Lucas neres",
                "username": "LucasNere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238215477",
                "name": "\u00c9vora Turismo",
                "username": "EvoraTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94810106",
                "name": "Geisy Negreiros",
                "username": "geisynegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24398567",
                "name": "Fossile \u00e9 sobrenome / is surname / es apellido",
                "username": "thifossile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40692719",
                "name": "Andre Silva",
                "username": "andrewise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14525226",
                "name": "Iveco Brasil",
                "username": "ivecobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418289852",
                "name": "Wine World Adventure",
                "username": "WineWAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59564596",
                "name": "SouHeltonLuiz",
                "username": "heltonluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120801479",
                "name": "Dalva Lazaroni",
                "username": "DalvaLazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127196614",
                "name": "Jos\u00e9 Marcelo Pereira",
                "username": "jmarcelofotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38976407",
                "name": "N\u00f4 Gomes",
                "username": "NoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406708606",
                "name": "Nataniel Filho",
                "username": "NatanielFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157531998",
                "name": "Jose Barradas",
                "username": "zebarradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128718043",
                "name": "Livraria Mineiriana",
                "username": "Mineiriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52209821",
                "name": "Francesco B Paolillo",
                "username": "cescopaolillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54628339",
                "name": "Miguel Daoud",
                "username": "migueldaoud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "495158528",
                "name": "hamiltonsantos",
                "username": "hamiltonsanto12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74341372",
                "name": "Vet Agenda",
                "username": "VetAgenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355519466",
                "name": "PARMERA COM POLENTA\ud83c\udfb8",
                "username": "CleitonCamposP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322767206",
                "name": "Fernando Soaris",
                "username": "Fernandosoaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67971750",
                "name": "C\u00c2MARA EM PAUTA",
                "username": "CamaraEmPautabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92312495",
                "name": "Archimedes Lima-Neto",
                "username": "NetoArchimedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51935259",
                "name": "Celina Le\u00e3o",
                "username": "celinaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123963907",
                "name": "Liliane Roriz",
                "username": "lilianeroriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67475509",
                "name": "Eliana",
                "username": "Eliana_Pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264379454",
                "name": "Elida Cristina",
                "username": "elidagucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631788",
                "name": "Olair Francisco",
                "username": "Olair_Francisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397196256",
                "name": "SeACopaFosseNossa",
                "username": "nossaCOPA2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10246482",
                "name": "Sergio Leo",
                "username": "sergioleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57345206",
                "name": "Eduardo Balduino",
                "username": "eduardobadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41898317",
                "name": "D\u00e0nsk\u00ef Novais",
                "username": "Danski_Lutrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "521592636",
                "name": "Hugo \ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "midnightgiawari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16367638",
                "name": "reporterdecrime",
                "username": "reporterdecrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12812742",
                "name": "Erik Paix\u00e3o",
                "username": "erikpaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373580712",
                "name": "Jose Serra 2012",
                "username": "joseserra_45_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41046802",
                "name": "Washington Dourado",
                "username": "WDourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111123176",
                "name": "Jean Wyllys",
                "username": "jeanwyllys_real",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54682257",
                "name": "Alexandre VARELA",
                "username": "varelaalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67609024",
                "name": "Marc Arnoldi",
                "username": "marcarnoldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69015049",
                "name": "Pl\u00ednio de Arruda 50",
                "username": "pliniodearruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68027030",
                "name": "Th\u00e2misy Mendes",
                "username": "Thamisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36585212",
                "name": "Reguffe",
                "username": "Reguffe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57778478",
                "name": "Fernando Fidelis",
                "username": "FernandoFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54248868",
                "name": "diegoramalho",
                "username": "diegorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37660585",
                "name": "Dad Squarisi",
                "username": "Dadsquarisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322804800",
                "name": "Jos\u00e9 Seabra",
                "username": "blogseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196243090",
                "name": "Celson Bianchi",
                "username": "celsonbianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192955502",
                "name": "OdirRibeiro \u00a9",
                "username": "BlogdoOdir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306263101",
                "name": "Jotinha CRN 524470",
                "username": "jotinhagaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30376434",
                "name": "Maxwell Silva",
                "username": "Maxwell_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371961285",
                "name": "John",
                "username": "J0hnallves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173928921",
                "name": "Lobo \ud83d\udc3e",
                "username": "LoboAscuridad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59103493",
                "name": "Alfredo Teixeira",
                "username": "alfredoteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65889844",
                "name": "Super Interessante",
                "username": "superint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79483108",
                "name": "Mara D'Agostini",
                "username": "RubiaDagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250514",
                "name": "Moreira Franco",
                "username": "MoreiraFranco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16133027",
                "name": "Diego Lestat Damasio",
                "username": "dlestat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348134737",
                "name": "Anonymous DF",
                "username": "AnonDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442881118",
                "name": "robson eduardo alves",
                "username": "Robson100Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28468899",
                "name": "Jim Pereira",
                "username": "jimpereiraRG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203872774",
                "name": "C\u00e3o que fuma",
                "username": "ocaoquefuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191088302",
                "name": "Blue Flame",
                "username": "blueonthemoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132987314",
                "name": "Jos\u00e9 Cruz",
                "username": "blogdojosecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73516906",
                "name": "sou uma vaca",
                "username": "mabecker7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167057452",
                "name": "\u2022 Helton Rocha \u2022",
                "username": "heltonroch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27983273",
                "name": "Vitor Paiva",
                "username": "vitorhpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368641337",
                "name": "djfrankwilem",
                "username": "djfrankwilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239377177",
                "name": "NBV Gr\u00e1fica",
                "username": "nbvgrafica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98425020",
                "name": "Carol Callegari",
                "username": "caroasis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40099204",
                "name": "Lu\u00eds Alberto Feltrin",
                "username": "luis_feltrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250832378",
                "name": "zaqueu",
                "username": "zaqueupg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736043",
                "name": "Cesar Arantes",
                "username": "ArantesCesar",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "184980859420545024",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzel6uzwmtnw7si36a3fkqjns5fc71",
        "oldest_id": "181151149456506880",
        "result_count": 485
    }
}