{
    "data": [
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2012-03-23T01:59:33.000Z",
            "id": "183010060342001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/9XjKpRNI Aventura no  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Maranh\u00e3o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-23T01:37:08.000Z",
            "id": "183004419883929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nOi amigos da Rede Comunit\u00e1ria...! \nEstamos escolhendo por meio de vota\u00e7\u00e3o a ave... http://t.co/e7LDa1Bn"
        },
        {
            "author_id": "488763558",
            "created_at": "2012-03-23T01:05:39.000Z",
            "id": "182996497065984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que abra en Tantauco para ser bloqueado de Google Earth  http://t.co/EE6hOSNv"
        },
        {
            "author_id": "350302238",
            "created_at": "2012-03-23T00:15:07.000Z",
            "id": "182983780015935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia da \u00c1gua- FHC foi o presidente que criou o Sistema Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza"
        },
        {
            "author_id": "242014263",
            "created_at": "2012-03-22T23:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "JaredLeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "182973845727223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA GER\u00caS- Portugal: http://t.co/LpIpTRhS via @youtube @jaredleto"
        },
        {
            "author_id": "185741149",
            "created_at": "2012-03-22T22:45:24.000Z",
            "id": "182961203541311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o munic\u00edpio de Cabre\u00fava tem 26100 hectares de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/xcGkvHEn"
        },
        {
            "author_id": "401317389",
            "created_at": "2012-03-22T22:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_prof"
                    }
                ]
            },
            "id": "182954513999724544",
            "in_reply_to_user_id": "251318944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiano_prof altera\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode ser feita por meio de decreto,caso a mesma foi instituida por tal,ouser\u00e1 por lei?"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2012-03-22T22:09:11.000Z",
            "id": "182952086764400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida http://t.co/OP6uRCKe #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "83730940",
            "created_at": "2012-03-22T22:08:56.000Z",
            "id": "182952026454507521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pouco reunido no Comafem,juntando documentos para mais 03 areas de RPPN em nossa cida,ICMS ecologico a partir de 2013."
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-03-22T22:08:21.000Z",
            "id": "182951877195997186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro da \u00c1rea de Pro... http://t.co/Oxek9LCc"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2012-03-22T22:06:55.000Z",
            "id": "182951517408600066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida http://t.co/ZcfDio5d"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2012-03-22T22:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "182951512283168770",
            "in_reply_to_user_id": "98847817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rs Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro da \u00c1rea de... http://t.co/f9hy5Cnt"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2012-03-22T21:57:32.000Z",
            "id": "182949156288069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida http://t.co/LSQxuJBd"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2012-03-22T21:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "182949151452041216",
            "in_reply_to_user_id": "98847817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rs Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro da \u00c1rea de... http://t.co/5OHJySkb"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-03-22T21:53:41.000Z",
            "id": "182948187345129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui e Agora: Rio de esgoto des\u00e1gua em \u00e1rea protegida: \u00a0O banheiro qu\u00edmico boiando na Ba\u00eda de Guanabara, dentro ... http://t.co/Rlwcmvjg"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-03-22T21:26:21.000Z",
            "id": "182941307528949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u lembra cuidado com a \u00e1gua - H2FOZ http://t.co/7O0ujwIK"
        },
        {
            "author_id": "325491930",
            "created_at": "2012-03-22T20:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "username": "OlaSerraGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "182925543279312897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Natural Ninho das \u00c1guias, ser\u00e1?!? - http://t.co/HO60X0Ar via @olaserragaucha"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2012-03-22T20:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "182920762892623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio ICMBio@ICMBio Floresta Nacional do Amap\u00e1 realiza oficina sobre a cadeia produtiva do a\u00e7a\u00ed. http://t.co/OhQfHDMF"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2012-03-22T19:54:17.000Z",
            "id": "182918140701847554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a uma viagem pela Floresta Nacional do Amap\u00e1, o estado mais preservado do Brasil http://t.co/aAFDp9Sd"
        },
        {
            "author_id": "172385277",
            "created_at": "2012-03-22T19:41:53.000Z",
            "id": "182915020374544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate \u00e9 uma cidade muito charmosinha que fica pr\u00f3xima \u00e0 parte sul do Parque Nacional Los Glaciares, por isso... http://t.co/d3OgnSoi"
        },
        {
            "author_id": "90952014",
            "created_at": "2012-03-22T19:34:25.000Z",
            "id": "182913139875135489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Aquiraz Riviera tem uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de 58 hectares para prote\u00e7\u00e3o da biosfera local. Afinal, o futuro \u00e9 ser sustent\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-03-22T19:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "grampocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "182910655408504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; \u201c@grampocom: Voc\u00ea pode ganhar duas camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com apenas um tu\u00edte. http://t.co/Cd6D2zR8\u201d"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-22T19:24:08.000Z",
            "id": "182910552547405825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ganhar duas camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com apenas um tu\u00edte. http://t.co/27e6oD4c"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-22T19:15:10.000Z",
            "id": "182908294891962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ganhar duas camisetas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com apenas um tu\u00edte. http://t.co/27e6oD4c #Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-03-22T19:02:04.000Z",
            "id": "182904999691558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds. http://t.co/Xn22Q5Bp"
        },
        {
            "author_id": "52169143",
            "created_at": "2012-03-22T19:02:01.000Z",
            "id": "182904983979687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Gorongosauma \u00e9 uma das principais \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o da vida selvagem da \u00c1frica. http://t.co/hSh0KTmz"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-22T18:41:00.000Z",
            "id": "182899695411142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-22T18:33:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "182897700885381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amap\u00e1 realiza oficina sobre a cadeia produtiva do a\u00e7a\u00ed. http://t.co/UUh4OD8y"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2012-03-22T18:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91594337,
                        -19.92115437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "182896239195602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teca esta falando da experi\u00eancia da luta pelo Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/rFZFQyn9"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2012-03-22T18:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 130,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182895895333961729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/03 No Dia Mundial da \u00c1gua: Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, a maior \u00e1rea alagada do planeta http://t.co/KE29BBw0 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2012-03-22T18:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182895660893351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "22/03 - No Dia Mundial da \u00c1gua - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a \"caixa d'\u00e1gua\" do continente:http://t.co/pUmRbENh via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-22T18:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 130,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182894727107063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "22/03 - No Dia Mundial da \u00c1gua Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, a \"caixa d'\u00e1gua\" do continente: http://t.co/ic5qWB4o via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-22T18:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182894450941497345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/03 No Dia Mundial da \u00c1gua: Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, a maior \u00e1rea alagada do planeta: http://t.co/SCYqwFko via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-03-22T18:09:52.000Z",
            "id": "182891861558558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Itatiaia destaca o Uso P\u00fablico http://t.co/0aeBqBoj"
        },
        {
            "author_id": "52169143",
            "created_at": "2012-03-22T18:02:00.000Z",
            "id": "182889882362978306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique possui praias maravilhosas, ilhas m\u00e1gicas, mares limpos e claros, al\u00e9m do Parque Nacional de Gorongosa: http://t.co/hSh0KTmz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-22T17:36:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "182883458266304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Itatiaia destaca o Uso P\u00fablico. http://t.co/Jno2EA9h"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2012-03-22T17:22:30.000Z",
            "id": "182879942453891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO PERDIDO , PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BODOQUENA , BONITO - MS. http://t.co/MYcXcxa0"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-22T17:07:26.000Z",
            "id": "182876151566450689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8xnPVS Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "388461434",
            "created_at": "2012-03-22T16:32:22.000Z",
            "id": "182867323684798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece???\n\u00c9 o Parque Nacional Torres Del Paine, no Chile, recebe 100 mil visitantes por ano http://t.co/Qu4IGxu0"
        },
        {
            "author_id": "237287070",
            "created_at": "2012-03-22T14:56:10.000Z",
            "id": "182843114665426945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo brit\u00e2nico transformou o lugar numa esp\u00e9cie de parque nacional. Logo de entrada, foi colocada uma est\u00e1tua do her\u00f3i."
        },
        {
            "author_id": "358776016",
            "created_at": "2012-03-22T14:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0335333,
                        39.8441197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "182836605483106305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce... http://t.co/W1iuH5hN"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2012-03-22T14:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "182835028126994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brejetuba prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Dia Mundial da Floresta - R\u00e1dio FMZ: http://t.co/dDjvZV3A via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "72358891",
            "created_at": "2012-03-22T14:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61947028,
                        -19.3489111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "182832439108964353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cipo (Serra Do Cipo, Minas Gerais) http://t.co/o5UnvWcc"
        },
        {
            "author_id": "26150318",
            "created_at": "2012-03-22T13:59:46.000Z",
            "id": "182828922088599554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca ~ Blog do Ely do SAMU http://t.co/jmeMnNy2"
        },
        {
            "author_id": "171503549",
            "created_at": "2012-03-22T13:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "182828860356833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca ~ Blog do Ely do SAMU: http://t.co/uWXOW8G2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-22T12:36:44.000Z",
            "id": "182808026074451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iracema Cerutti, representante do Coletivo Educador de Foz do Igua\u00e7u, sobre a comemora\u00e7\u00e3o do Dia Mundial da \u00c1gua no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-22T12:26:12.000Z",
            "id": "182805375844753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "38840685",
            "created_at": "2012-03-22T11:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "IMDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "182787807650119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer subir o Pico da Bandeira? Simbora pro Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/3KNDj2zM via @imdbrasil"
        },
        {
            "author_id": "172628020",
            "created_at": "2012-03-22T01:51:10.000Z",
            "id": "182645560430432258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipab\u00fa - Natal - RN http://t.co/IyINBT4R"
        },
        {
            "author_id": "111367316",
            "created_at": "2012-03-22T01:40:49.000Z",
            "id": "182642958787543040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/U7qRimZs"
        },
        {
            "author_id": "204810234",
            "created_at": "2012-03-21T23:27:29.000Z",
            "id": "182609400467431425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Marinha da Ilha do Arvoredo http://t.co/Hy3mOjPw"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-03-21T23:16:43.000Z",
            "id": "182606696185733121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras \u2013 Fatos e Dados \u00bb Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral cario http://t.co/mOXolhaK"
        },
        {
            "author_id": "84142045",
            "created_at": "2012-03-21T22:14:41.000Z",
            "id": "182591083774095361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suuuuuuucessoooo!!!\n\nMuito prazer, RPPN Campo Escoteiro Geraldo Hugo Nunes...ou seria melhor 'seja bem vinda Uni\u00e3o... http://t.co/HqogcZ8m"
        },
        {
            "author_id": "224995254",
            "created_at": "2012-03-21T21:43:39.000Z",
            "id": "182583273619333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Caparao, MG: 2 di\u00e1rias para 2 h\u00f3spedes - Pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Capara\u00f3! R$ 139,00 http://t.co/gBI1CM7E"
        },
        {
            "author_id": "263671427",
            "created_at": "2012-03-21T21:03:30.000Z",
            "id": "182573169452912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECEPCIONISTA - Tecnolimp Conservacao E Limpeza Ltda -  Foz do Igua\u00e7u, PR: ATUAR NA RECEP\u00c7\u00c3O NO PARQUE NACIONAL\n... http://t.co/7Njg3RdG"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2012-03-21T20:44:53.000Z",
            "id": "182568484725735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto bel\u00edssima do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica uns 25km do Para\u00edso dos P\u00e2ndavas. Foto... http://t.co/eBCDuHpv"
        },
        {
            "author_id": "49326533",
            "created_at": "2012-03-21T20:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DulcivaniaF"
                    }
                ]
            },
            "id": "182566049445707776",
            "in_reply_to_user_id": "332397736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DulcivaniaF veja o v\u00eddeo sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/arCOQ9KI"
        },
        {
            "author_id": "49326533",
            "created_at": "2012-03-21T20:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 35,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "182565940913913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o v\u00eddeo que eu dirigi para a @CIBrasil  sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/arCOQ9KI"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-03-21T20:28:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 69,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "username": "VarejoVerdeWM"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 104,
                        "username": "USAID"
                    }
                ]
            },
            "id": "182564357446705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja o v\u00eddeo sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1, projeto que envolve @CIBrasil @ICMBio @VarejoVerdeWM e @USAID http://t.co/vgljGCJK"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-03-21T20:16:16.000Z",
            "id": "182561281650331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia Mundial das Florestas, fa\u00e7a um passeio pela Floresta Nacional do Amap\u00e1 e munic\u00edpios da regi\u00e3o. Veja em http://t.co/vgljGCJK"
        },
        {
            "author_id": "218507913",
            "created_at": "2012-03-21T19:42:14.000Z",
            "id": "182552720241205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito C\u00e2nion: Tirolesa + Rapelesa + Corvolesa no RPPN Ninho do Corvo http://t.co/nlchOrhE #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "245581276",
            "created_at": "2012-03-21T19:05:35.000Z",
            "id": "182543495729385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog \u00daltimas: Meia das Cataratas ser\u00e1 dia 8 de julho dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mB0QcRg4"
        },
        {
            "author_id": "41617130",
            "created_at": "2012-03-21T19:05:34.000Z",
            "id": "182543492990500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No blog \u00daltimas: Meia das Cataratas ser\u00e1 dia 8 de julho dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3GSnzXmS"
        },
        {
            "author_id": "83981819",
            "created_at": "2012-03-21T18:41:24.000Z",
            "id": "182537411472015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (PNT) inaugurou a exposi\u00e7\u00e3o permanente e gratuita Verde Mem\u00f3ria no Parque Lage\nhttp://t.co/i3wNOuGX"
        },
        {
            "author_id": "319176396",
            "created_at": "2012-03-21T18:07:14.000Z",
            "id": "182528810984554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Forte de Copacabana at\u00e9 o dia 25/03. http://t.co/0vx5s5M3"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-03-21T18:03:40.000Z",
            "id": "182527913311223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha ver! Os quatis s\u00e3o um atrativo a parte do Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/1kZ5sMOE"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2012-03-21T17:02:36.000Z",
            "id": "182512545612042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/MA6c8KQ4"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-03-21T16:59:44.000Z",
            "id": "182511823285784577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira ser\u00e1 discutida a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Joinville: A unidade compreende os ... http://t.co/LERhBf1S"
        },
        {
            "author_id": "207798114",
            "created_at": "2012-03-21T16:50:27.000Z",
            "id": "182509488933314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/g15Ep2eE"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-21T16:32:29.000Z",
            "id": "182504968224378882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira ser\u00e1 discutida a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Joinville: A unidade compreende os ... http://t.co/e4eVyIio"
        },
        {
            "author_id": "45557349",
            "created_at": "2012-03-21T16:31:15.000Z",
            "id": "182504656746987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha, que mundo pequeeno! Eu j\u00e1 conhecia o cara l\u00e1 do parque nacional, ele ainda me reconheceu e veio conversar comigo,k"
        },
        {
            "author_id": "149311270",
            "created_at": "2012-03-21T15:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "blogpetrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "182489086618120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conferir\u201c@blogpetrobras: Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/eBXnmR1M ...\u201d"
        },
        {
            "author_id": "130028765",
            "created_at": "2012-03-21T15:22:36.000Z",
            "id": "182487380685619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/5P53wcwa #patroc\u00ednio #Petrobras"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2012-03-21T15:21:08.000Z",
            "id": "182487009485529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca http://t.co/RXYQWVXT #patroc\u00ednio #Petrobras"
        },
        {
            "author_id": "139186084",
            "created_at": "2012-03-21T14:38:26.000Z",
            "id": "182476266153328641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o de arma de fogo e de pesca na unidade de conserva\u00e7\u00e3o:... http://t.co/1CCxRWmP"
        },
        {
            "author_id": "50661505",
            "created_at": "2012-03-21T14:37:40.000Z",
            "id": "182476072917544961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1gua ganha a\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u, das 9h30 \u00e0s 11h30, amanh\u00e3. No mirante em frente ao hotel das Cataratas, participe!"
        },
        {
            "author_id": "382722039",
            "created_at": "2012-03-21T14:13:33.000Z",
            "id": "182470004812414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotoria do Meio Ambiente de Timon realiza audi\u00eancia p\u00fablica para efetiva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Lagoa do Sambico http://t.co/MvA66h7l"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2012-03-21T14:10:49.000Z",
            "id": "182469317072396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: Exposi\u00e7\u00e3o sobre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do litoral carioca: Pouco... http://t.co/LupzX8ED #AloPresidentaBr RT"
        },
        {
            "author_id": "48362814",
            "created_at": "2012-03-21T13:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27688865,
                        -22.96419732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "182464895118344193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/25kMiv2n"
        },
        {
            "author_id": "256977318",
            "created_at": "2012-03-21T13:13:57.000Z",
            "id": "182455003884175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na zona leste de Joinville ser\u00e1 discutida nesta 5\u00aa feira. http://t.co/GalNEvog"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2012-03-21T12:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "182450088105345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Lindo lugar para conhecer. Parque Nacional da Serra Geral #1001lugares pelo @guia4rodas http://t.co/FCIhIofV"
        },
        {
            "author_id": "383367586",
            "created_at": "2012-03-21T12:32:20.000Z",
            "id": "182444531239763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do evento educativo e de ado\u00e7\u00e3o da UPAC em Fortaleza. Belo trabalho!:) http://t.co/JbSOq13p"
        },
        {
            "author_id": "238200960",
            "created_at": "2012-03-21T12:12:04.000Z",
            "id": "182439432677371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Praia do Pre\u00e1 em Torno do Parque Nacional do Jericoacoara: 3 Dias e 2 Noites na Pousada ... http://t.co/PqnJxB7H"
        },
        {
            "author_id": "284001607",
            "created_at": "2012-03-21T01:46:13.000Z",
            "id": "182281930786603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza audi\u00eancia p\u00fablica para tratar da cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o BioPampa http://t.co/0ghxgAbR"
        },
        {
            "author_id": "116084332",
            "created_at": "2012-03-20T23:57:20.000Z",
            "id": "182254528702324738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto ajuda presos a aprender nova profiss\u00e3o em Guarulhos, Dez homens come\u00e7aram a trabalhar em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-20T22:53:03.000Z",
            "id": "182238352676884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYIPOuNK Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-03-20T21:45:07.000Z",
            "id": "182221254470803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade visa ensinar os alunos sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nEst\u00e1 \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cate... http://t.co/UY60KnQt"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-03-20T21:05:04.000Z",
            "id": "182211174786547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar os 100 anos de preserva\u00e7\u00e3o de Duas Bocas, a Seama vai realizar uma solenidade \u00e0s 9hs, na sede da Reserva: http://t.co/yInGK0vJ"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-03-20T21:00:21.000Z",
            "id": "182209990549979137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quinta (22), Dia Mundial da \u00c1gua, tamb\u00e9m comemora-se os 100 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas."
        },
        {
            "author_id": "77311085",
            "created_at": "2012-03-20T20:52:41.000Z",
            "id": "182208058921984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava lembrando do dia ontem na reserva biol\u00f3gica de Pdra Talhada #perfeito *-* http://t.co/ohLiN9u7"
        },
        {
            "author_id": "27792582",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:13.000Z",
            "id": "182203918091173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/8cPRFge1"
        },
        {
            "author_id": "17047630",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:11.000Z",
            "id": "182203907114680322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/J2WVUhnj"
        },
        {
            "author_id": "112477785",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:11.000Z",
            "id": "182203906485518337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/2QtGpV2b"
        },
        {
            "author_id": "156829722",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203905076236288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/1NmsRaZV"
        },
        {
            "author_id": "15108162",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203904119934977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/skyeyW4E"
        },
        {
            "author_id": "146287280",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203903109111810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/56WKht0x"
        },
        {
            "author_id": "14050353",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:10.000Z",
            "id": "182203901926309890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/PVTdMO2N"
        },
        {
            "author_id": "82354806",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:09.000Z",
            "id": "182203901477531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/m5IqlTjo"
        },
        {
            "author_id": "49733053",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:09.000Z",
            "id": "182203901381062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/hAHQ82ms"
        },
        {
            "author_id": "17412131",
            "created_at": "2012-03-20T20:36:09.000Z",
            "id": "182203900672212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mist\u00e9rio das pedras deslizantes: O Fen\u00f4meno ocorre no Parque Nacional do Vale da Morte no Estado da Calif\u00f3rnia... http://t.co/vdgywOIu"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-20T19:18:26.000Z",
            "id": "182184342318096385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses se mobilizam contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Nhu0cX6K"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-20T19:17:07.000Z",
            "id": "182184009101619202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA comemora o Dia Mundial da \u00c1gua no sert\u00e3o: A import\u00e2ncia e os cuidados com a \u00e1gua, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e C... http://t.co/ExPdkUco"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-20T19:13:44.000Z",
            "id": "182183159285284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA comemora o Dia Mundial da \u00c1gua no sert\u00e3o: A import\u00e2ncia e os cuidados com a \u00e1gua, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e C... http://t.co/RENmzCj9"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-03-20T18:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "182168451530506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/T1uRp4AJ"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-03-20T18:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "182167234171502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATA DO ZANGANHO-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/CIv7VnO8 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "28231437",
            "created_at": "2012-03-20T18:09:40.000Z",
            "id": "182167033822187523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional tem 185 esp\u00e9cies de aves http://t.co/j0YQV2eS"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-03-20T17:58:54.000Z",
            "id": "182164328160559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional tem 185 esp\u00e9cies de aves: (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/ EPTV)\nUm total de 185 esp\u00e9cies de aves pertencent... http://t.co/Zvukg7fK"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-03-20T17:57:47.000Z",
            "id": "182164044055195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional tem 185 esp\u00e9cies de aves http://t.co/uDmh34wG"
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2012-03-20T17:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "182161623383949312",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsbsb Fuma\u00e7a preta vindo do Parque Nacional ou da Estrutural, sabem do que se trata? http://t.co/8nICrL32"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-03-20T17:45:39.000Z",
            "id": "182160991931465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o 16\u00ba Simbora pro Parque. \nDestino: Parque Nacional do Capara\u00f3 \nInscreva-se http://t.co/W6GZCO0p"
        },
        {
            "author_id": "49750062",
            "created_at": "2012-03-20T17:38:53.000Z",
            "id": "182159284077989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuma\u00e7a preta vindo do Parque Nacional ou do SCIA. O que ser\u00e1? http://t.co/8nICrL32"
        },
        {
            "author_id": "351689891",
            "created_at": "2012-03-20T16:48:11.000Z",
            "id": "182146530004844545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelo bel\u00edssimo exemplo do projeto Reserva Extrativista Verde para Sempre, no Par\u00e1. http://t.co/b3Bgt6zi"
        },
        {
            "author_id": "401573075",
            "created_at": "2012-03-20T16:26:56.000Z",
            "id": "182141184079179777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia - Ag\u00eancia C\u00e2mara de Not\u00edcias http://t.co/nWk2q5hC"
        },
        {
            "author_id": "56901183",
            "created_at": "2012-03-20T13:48:28.000Z",
            "id": "182101304494133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;-- trabalhou em unidade de conserva\u00e7\u00e3o vendo aranha/cobra/escorpi\u00e3o todo dia, da\u00ed chega no escrit\u00f3rio v\u00ea 1 baratinha e entra em desespero"
        },
        {
            "author_id": "242676527",
            "created_at": "2012-03-20T13:48:26.000Z",
            "id": "182101293412790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giba Marson: Helic\u00f3ptero far\u00e1 monitoramento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nhttp://t.co/IH6CddL3"
        },
        {
            "author_id": "92404126",
            "created_at": "2012-03-20T13:31:11.000Z",
            "id": "182096952727568385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/n9aCxPQv"
        },
        {
            "author_id": "273578372",
            "created_at": "2012-03-20T13:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 132,
                        "username": "BlogDRV"
                    }
                ]
            },
            "id": "182093967574315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de El Calafate, uma cidade muito charmosinha que fica \u00e0 parte sul do Parque Nacional Los Glaciares. http://t.co/psPVGgSM RT @BlogDRV"
        },
        {
            "author_id": "430699143",
            "created_at": "2012-03-20T13:01:53.000Z",
            "id": "182089581154402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds\nhttp://t.co/a4HogUN7"
        },
        {
            "author_id": "222789491",
            "created_at": "2012-03-20T12:16:01.000Z",
            "id": "182078034990473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o com Parque Nacional das Guianas...estudos para o desenvolvimento sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "181843393",
            "created_at": "2012-03-20T12:05:03.000Z",
            "id": "182075277315280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wildlife Conservation Species registra 365 novas esp\u00e9cies da fauna e da flora no Parque Nacional Bahuaja-Sonene. Veja http://t.co/7dNArSKN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-20T11:50:06.000Z",
            "id": "182071513187483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A partir de C\u00e1ceres (MT), navegando pelo rio Paraguai, \u00e9 poss\u00edvel visitar o Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense. #Viajepelobr"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-03-20T09:49:14.000Z",
            "id": "182041098988953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a primeira vez que uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual \u00e9 benefici\u00e1ria do programa \u00c1reas Protegidas da Amaz\u00f4nia-ARPA. #TempoNovo"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-03-20T09:40:17.000Z",
            "id": "182038845011935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru recebe recursos do GOVERNO FEDERAL. Daqui a pouco no Bom Dia Amaz\u00f4nia!"
        },
        {
            "author_id": "8790862",
            "created_at": "2012-03-20T06:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigoprefeito"
                    }
                ]
            },
            "id": "181984439851679744",
            "in_reply_to_user_id": "60424398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoprefeito, dito ambientalista, quer acabar com 70% de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de #Bauru. http://t.co/nPbT9YiD"
        },
        {
            "author_id": "209355602",
            "created_at": "2012-03-20T06:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "guiapromocoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "181983569692983297",
            "in_reply_to_user_id": "81700306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiaPromocoes -  Alto Caparao, MG: 2 di\u00e1rias para 2 h\u00f3spedes \u2013 Pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Capara\u00f3! http://t.co/CKjLTK9d"
        },
        {
            "author_id": "88938975",
            "created_at": "2012-03-20T01:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "costanarjara"
                    }
                ]
            },
            "id": "181917740360142849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite @costanarjara Amanh\u00e3 no quadro O Reporter da Amazonia vamos chegar a Alter do Chao e \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. 10h, canal 24"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2012-03-20T01:30:10.000Z",
            "id": "181915501402931201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim aula de Planejamento de Unidade de Conserva\u00e7ao foi boa, e produtiva! #massa"
        },
        {
            "author_id": "342258156",
            "created_at": "2012-03-20T00:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LucasNere"
                    }
                ]
            },
            "id": "181895560486326273",
            "in_reply_to_user_id": "157984207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasNere Tu \u00e9 mto burroo............ Floresta nacional aii na BR 070"
        },
        {
            "author_id": "238215477",
            "created_at": "2012-03-20T00:00:06.000Z",
            "id": "181892837535793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visconde de Mau\u00e1: o clima ameno, a qualidade do ar e da \u00e1gua e a exuber\u00e2ncia da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.. conhe\u00e7a! http://t.co/a5pWGXSj"
        },
        {
            "author_id": "94810106",
            "created_at": "2012-03-19T22:31:52.000Z",
            "id": "181870634517798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bono Vox passou 45 dias na Floresta Nacional do Purus e ningu\u00e9m percebeu nada, nadinha? Ningu\u00e9m tem celular com c\u00e2mera na floresta, GENTE?"
        },
        {
            "author_id": "24398567",
            "created_at": "2012-03-19T22:13:36.000Z",
            "id": "181866035765444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1 http://t.co/DuTPKuMq"
        },
        {
            "author_id": "132512777",
            "created_at": "2012-03-19T21:36:49.000Z",
            "id": "181856778634530817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos come\u00e7am a trabalhar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Guarulhos http://t.co/KIEw7dGg"
        },
        {
            "author_id": "132512777",
            "created_at": "2012-03-19T21:28:48.000Z",
            "id": "181854759685341185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Reeducando Ambiental, parceria do IBIMM -Instituto de Biologia com a Secretaria do Meio Ambiente de Guarulhos\n\nhttp://t.co/dAFTD9Z5"
        },
        {
            "author_id": "40692719",
            "created_at": "2012-03-19T20:56:06.000Z",
            "id": "181846534118326272",
            "in_reply_to_user_id": "40328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CidadesSolucoes Ser\u00e1 que Andr\u00e9 Trigueiro vai falar sobre a mans\u00e3o da fam\u00edlia Marinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?!"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-03-19T20:31:13.000Z",
            "id": "181840271670124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Cristal na RPPN Rio das Lontras. http://t.co/DVbwbJHf"
        },
        {
            "author_id": "14525226",
            "created_at": "2012-03-19T19:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "WineWAdventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "181829918265589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/FUhRnebJ A @WineWAdventure que continua rodando por lugares incr\u00edveis chega ao Parque Nacional Torre del Paine no Chile."
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T19:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181821020297101312",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Senador, no texto do blog tem o link para o projeto \u00e9 s\u00f3 clicar. Augusto PPS \u00e9 o relator. http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "59564596",
            "created_at": "2012-03-19T18:42:25.000Z",
            "id": "181812887982059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa - Brasil http://t.co/g1pYkfRE"
        },
        {
            "author_id": "120801479",
            "created_at": "2012-03-19T18:14:07.000Z",
            "id": "181805767488311297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver, de gra\u00e7a? J\u00e1 est\u00e1 aberta ao p\u00fablico, no Parque Nacional da Tijuca, no Rio, a exposi\u00e7\u00e3o permanente \u201cVerde mem\u00f3ria\u201d."
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:41:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797599152570370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico\\\\"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797450070237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico\\ conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797378091782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico\\"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-19T17:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "181797291982733314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "127196614",
            "created_at": "2012-03-19T16:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "NoGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "181777248716730368",
            "in_reply_to_user_id": "38976407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NoGomes Blz... Como fa\u00e7 para conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici?\nhttp://t.co/jYKG8dzE"
        },
        {
            "author_id": "402287986",
            "created_at": "2012-03-19T16:15:02.000Z",
            "id": "181775799446282242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Vulc\u00f5es na Big Island do Hawai\u00b4i..... Vulc\u00e3o Kilauea, um dos mais ativos do mundo.\n\nAtra\u00e7\u00e3o... http://t.co/BhvBCdXz"
        },
        {
            "author_id": "127196614",
            "created_at": "2012-03-19T15:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 6,
                        "username": "NatanielFilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "181771494374903809",
            "in_reply_to_user_id": "406708606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz @NatanielFilho como fa\u00e7 para conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici?? Olha a tua foto... http://t.co/8oE5xJJq"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-03-19T15:45:59.000Z",
            "id": "181768488606646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds via #VitrineHotel &gt; http://t.co/LpO1vYV6"
        },
        {
            "author_id": "157531998",
            "created_at": "2012-03-19T15:32:28.000Z",
            "id": "181765087764295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vergonha! http://t.co/XLK9BfUm"
        },
        {
            "author_id": "128718043",
            "created_at": "2012-03-19T15:01:57.000Z",
            "id": "181757408970944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/H8DfbN6s"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-19T14:50:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181754564565938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Batoque renova sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/K6LKUrnh"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-03-19T14:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "vitrinehotel"
                    }
                ]
            },
            "id": "181750507910602755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@vitrinehotel: Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds http://t.co/gbFo6ik8\u201d"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-03-19T14:27:16.000Z",
            "id": "181748679223427073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds http://t.co/57cu22lk"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2012-03-19T14:26:15.000Z",
            "id": "181748418706804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am um Jacua\u00e7u, que quebrou sua asa e agora est\u00e1 em recupera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/aW0QDEET"
        },
        {
            "author_id": "52209821",
            "created_at": "2012-03-19T14:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.585641,
                        -22.46280479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "181744800888930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/RmM08jMP"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-03-19T13:31:06.000Z",
            "id": "181734545660444675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u0093Laerth Paiva Gama\u0094,:  http://t.co/Y9BKvOPW"
        },
        {
            "author_id": "54628339",
            "created_at": "2012-03-19T13:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 18,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "181734145020538881",
            "in_reply_to_user_id": "49051293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertokassab_  @Estadao     como pode obra em \u00e1rea protegida , com andamento a todo vapor.\nAv.Armando Ferrentine - Aclima\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "495158528",
            "created_at": "2012-03-19T13:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 116,
                        "username": "edsonsombra"
                    }
                ]
            },
            "id": "181731651561332739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Lx7jOBtS via @edsonsombra"
        },
        {
            "author_id": "74341372",
            "created_at": "2012-03-19T12:32:46.000Z",
            "id": "181719864057139201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... contribuindo p/ a cria\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no pa\u00eds..."
        },
        {
            "author_id": "355519466",
            "created_at": "2012-03-19T12:30:27.000Z",
            "id": "181719282814697473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o Holanda ! Parque Nacional Hoge Veluwe, arte ao ar livre! http://t.co/GNE7FsQ8"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2012-03-19T12:06:35.000Z",
            "id": "181713275396952065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo discute manejo florestal sustent\u00e1vel em reserva extrativista Verde para Sempre http://t.co/scA5pUyI"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2012-03-19T11:52:16.000Z",
            "id": "181709671172804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Leia: http://t.co/KyopCs94"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-03-19T11:25:08.000Z",
            "id": "181702845538643968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses mobilizam-se contra projeto de Magela que reduz o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/bkL9144w"
        },
        {
            "author_id": "322767206",
            "created_at": "2012-03-19T09:58:33.000Z",
            "id": "181681053088485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminuir o Parque Nacional \u00e9 um absurdo. #MagelaDeixeDeMazelas"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-19T08:06:57.000Z",
            "id": "181652967932440576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfWZLtoz via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-19T04:15:38.000Z",
            "id": "181594757498290177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfWZLtoz via @camaraempautad"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-19T03:52:02.000Z",
            "id": "181588816824516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfWZLtoz via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "92312495",
            "created_at": "2012-03-19T03:36:16.000Z",
            "id": "181584848304078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque: Ecoaventura no Parna Chapada... Conselheiro de Parque Nacional nao para, preparativos para reabertura das trilhas."
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "celinaleao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181551045695127552",
            "in_reply_to_user_id": "51935259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celinaleao No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "lilianeroriz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550982084308993",
            "in_reply_to_user_id": "123963907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lilianeroriz No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Eliana_Pedrosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550885283971073",
            "in_reply_to_user_id": "67475509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eliana_Pedrosa No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "elidagucci"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550818724556801",
            "in_reply_to_user_id": "264379454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elidagucci No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Olair_Francisco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550745873694720",
            "in_reply_to_user_id": "78631788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Olair_Francisco No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550698968776704",
            "in_reply_to_user_id": "73101968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoProtazio No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550659798188032",
            "in_reply_to_user_id": "243670078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drmichelpsl No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-19T01:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "deputadamanuela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181550623823642626",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deputadamanuela No blog do Chico Sant'Anna: Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parque Nac d BSB http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "397196256",
            "created_at": "2012-03-19T00:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "sergioleo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181535530801045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sergioleo \u00ca governinho xexelento. Magela, secret\u00e1rio de Agnelo,quer reduzir Parque Nacional de BSB p/ especula\u00e7\u00e3o  http://t.co/gRudImc9"
        },
        {
            "author_id": "57345206",
            "created_at": "2012-03-18T23:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "181526779612250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu tamb\u00e9m. \"@ChicoSantAnna: Brasilienses contra PL d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/aH0x66Lc\""
        },
        {
            "author_id": "242014263",
            "created_at": "2012-03-18T23:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "JaredLeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "181526741897064449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - Portugal: http://t.co/63BRODIB via @youtube @jaredleto"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181523062880079872",
            "in_reply_to_user_id": "72371342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ECantanhede Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "josipaz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181523036808282112",
            "in_reply_to_user_id": "18690502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josipaz Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Danski_Lutrida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181522985398710272",
            "in_reply_to_user_id": "41898317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danski_Lutrida Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181522943543750656",
            "in_reply_to_user_id": "98173171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatheusLeone45 Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:30:01.000Z",
            "id": "181522877303107584",
            "in_reply_to_user_id": "90639747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marthaeferreira Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2012-03-18T23:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "anadubeux"
                    }
                ]
            },
            "id": "181521529463517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ChicoSantAnna: @anadubeux Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra proj d Magela q reduz Parq Nac... http://t.co/lzpmIkni"
        },
        {
            "author_id": "521592636",
            "created_at": "2012-03-18T23:19:08.000Z",
            "id": "181520141845135363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No echofon nao pode retweetar pessoas c area protegida? Que isso"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "reporterdecrime"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516342141267969",
            "in_reply_to_user_id": "16367638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reporterdecrime Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "erikpaixao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516285883064320",
            "in_reply_to_user_id": "12812742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikpaixao Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516217926950913",
            "in_reply_to_user_id": "92353661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ArthurVirgilio Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "joseserra_45_SP"
                    }
                ]
            },
            "id": "181516178437578753",
            "in_reply_to_user_id": "373580712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joseserra_45_SP Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T23:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "arykara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181516148167294976",
            "in_reply_to_user_id": "60331599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arykara Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "WDourado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181515158198300672",
            "in_reply_to_user_id": "41046802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WDourado Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "anadubeux"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181514995358633984",
            "in_reply_to_user_id": "250783433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anadubeux Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:58:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181514874256506881",
            "in_reply_to_user_id": "153881965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadiodoMoreno Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181514848092438530",
            "in_reply_to_user_id": "15230805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabeiracombr Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:54:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513814318120962",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "jeanwyllys_real"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513728565579776",
            "in_reply_to_user_id": "111123176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeanwyllys_real Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "varelaalexandre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513671254618114",
            "in_reply_to_user_id": "54682257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@varelaalexandre Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "marcarnoldi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513634457985025",
            "in_reply_to_user_id": "67609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcarnoldi Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "rbrasiliense"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513602941984769",
            "in_reply_to_user_id": "53169018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbrasiliense Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:53:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513564975144960",
            "in_reply_to_user_id": "59845418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioregional Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "pliniodearruda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513535812153346",
            "in_reply_to_user_id": "69015049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pliniodearruda Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Thamisy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513503780245504",
            "in_reply_to_user_id": "68027030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thamisy Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reguffe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513462713815041",
            "in_reply_to_user_id": "36585212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reguffe Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoFidelis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513252541444098",
            "in_reply_to_user_id": "57778478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoFidelis Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "leilianereb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513200200712192",
            "in_reply_to_user_id": "67196969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@leilianereb Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "diegorf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513170605707265",
            "in_reply_to_user_id": "54248868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegorf Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Dadsquarisi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513111231139840",
            "in_reply_to_user_id": "37660585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dadsquarisi Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "blogseabra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513081271230468",
            "in_reply_to_user_id": "322804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogseabra Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "celsonbianchi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181513022894907393",
            "in_reply_to_user_id": "196243090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsonbianchi Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512982235324416",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoOdir"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512931052240899",
            "in_reply_to_user_id": "192955502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoOdir Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512897044819968",
            "in_reply_to_user_id": "161404367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinorbrito Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512865428148225",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eduardobadu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512803604107266",
            "in_reply_to_user_id": "57345206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardobadu Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512729226526721",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "liliantahan_cb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "181512693562351618",
            "in_reply_to_user_id": "195474607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liliantahan_cb Blog do Chico Sant'Anna:Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz Parq Nac d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "306263101",
            "created_at": "2012-03-18T22:40:50.000Z",
            "id": "181510499966533636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional da Cebola! Nossaaaa... Nossaaaa!"
        },
        {
            "author_id": "30376434",
            "created_at": "2012-03-18T22:32:29.000Z",
            "id": "181508398867677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 - #GeoQuiz - Parque Nacional de Sete Cidades."
        },
        {
            "author_id": "371961285",
            "created_at": "2012-03-18T22:28:40.000Z",
            "id": "181507438137180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia. onde passei o s\u00e1bado. http://t.co/umWDhzP1"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2012-03-18T22:07:02.000Z",
            "id": "181501994765254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no blog do Chico Sant'Anna Brasilienses mobilizam-se contra projeto d Magela q reduz o Parque Nacional d Bras\u00edlia http://t.co/KxPYopGb"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-18T22:05:07.000Z",
            "id": "181501512474828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\n\u00c1guas Emendadas - Gavi\u00e3o-de-rabo-branco. Belo, imponente, majestoso um excelente... http://t.co/SqEOyX0J"
        },
        {
            "author_id": "173928921",
            "created_at": "2012-03-18T22:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "181500735291265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/W6XXAUft Lobo guar\u00e1  no Parque Nacional do Cara\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "59103493",
            "created_at": "2012-03-18T19:55:49.000Z",
            "id": "181468973504802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assassinos... RT Publico:Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/2LPUvisr"
        },
        {
            "author_id": "65889844",
            "created_at": "2012-03-18T19:33:29.000Z",
            "id": "181463351912701953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es - Ecosfera - PUBLICO.PT http://t.co/Z7ZooYAj"
        },
        {
            "author_id": "79483108",
            "created_at": "2012-03-18T19:10:34.000Z",
            "id": "181457584828579843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/umTpmWEc"
        },
        {
            "author_id": "38250514",
            "created_at": "2012-03-18T18:51:02.000Z",
            "id": "181452669775392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/6Kl23wZJ #EqMF"
        },
        {
            "author_id": "16133027",
            "created_at": "2012-03-18T18:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "181447207273238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Viadeiros, 2011. #nature #waterfall #river #hills  @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/dCc2RlN9"
        },
        {
            "author_id": "348134737",
            "created_at": "2012-03-18T17:57:38.000Z",
            "id": "181439231913246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SOS Parque Nacional da Agua Mineral :: REPUDIO AO PL 7999-210 DE AUTORIA DO DEPUTADO GERALDO MAGELA\n\nVamos enviar... http://t.co/RgyGYYLd"
        },
        {
            "author_id": "442881118",
            "created_at": "2012-03-18T17:52:06.000Z",
            "id": "181437839391735810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corinthianos de curitiba: Lago Emerald, na cratera de um vulc\u00e3o extinto.  Parque Nacional de Tongari http://t.co/HjIDkIuK"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-03-18T17:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 83,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181432128616153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - O Globo http://t.co/ifyMsTKu via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "28468899",
            "created_at": "2012-03-18T17:21:02.000Z",
            "id": "181430020219215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/VvmcvA83"
        },
        {
            "author_id": "203872774",
            "created_at": "2012-03-18T17:05:04.000Z",
            "id": "181426004726779905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/jrcK783z"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-18T16:57:10.000Z",
            "id": "181424014135275521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYIPOuNK Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "191088302",
            "created_at": "2012-03-18T16:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "181416368644689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u on @foursquare! http://t.co/AUJaKPrR"
        },
        {
            "author_id": "132987314",
            "created_at": "2012-03-18T16:22:28.000Z",
            "id": "181415283137839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "REP\u00d9DIO ao PL 7999-2010 do Dep Geraldo Magela, para reduzir \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral. Qual o interesse? Fora Magela"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2012-03-18T15:16:17.000Z",
            "id": "181398628693311489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, incluiu vias que servem de atalho p/ quem mora na Barra\n\nhttp://t.co/kb6iaj1d"
        },
        {
            "author_id": "73516906",
            "created_at": "2012-03-18T15:05:08.000Z",
            "id": "181395819017146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje de manh\u00e3 a gnt foi no parque nacional do rio vermelho e tal, ai agora vamos almo\u00e7ar e dps ir p praia"
        },
        {
            "author_id": "167057452",
            "created_at": "2012-03-18T13:07:17.000Z",
            "id": "181366161500422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera nossas fotos no passeio ao Parque Nacional de Ubajara/Ce. http://t.co/wcD5CpQ8"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-03-18T13:04:10.000Z",
            "id": "181365377874399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es: Mais de 500 elefantes foram... http://t.co/klBXUyzN"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-18T12:53:41.000Z",
            "id": "181362738461806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es: Mais de 500 elefantes foram abatidos d... http://t.co/ZHRld1yd"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-03-18T12:53:40.000Z",
            "id": "181362737350324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es: Mais de 500 elefantes foram abatidos d... http://t.co/s0EdZbQV"
        },
        {
            "author_id": "27983273",
            "created_at": "2012-03-18T12:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 35,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.59763037,
                        41.18660233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "186cec73f11d0d0f"
            },
            "id": "181362693276581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q atentado ao valor natural!  :-(\n\u201c@ecosfera:Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/n1PzXedY\u201d"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2012-03-18T12:38:34.000Z",
            "id": "181358934941106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/24vtl2FM"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2012-03-18T12:38:33.000Z",
            "id": "181358932688781313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos mataram 500 elefantes em parque nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/NcioAVz6"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2012-03-18T10:36:00.000Z",
            "id": "181328089635237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca[]: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobr... http://t.co/zjU9fVP8"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-03-18T04:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 73,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "181230294035210242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/X73euD01 Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-03-18T03:30:03.000Z",
            "id": "181220897628229634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BCNboRT0"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-18T03:12:09.000Z",
            "id": "181216394375995393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/GxgSR18w"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2012-03-18T03:02:56.000Z",
            "id": "181214073822785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/kgh31GNA"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-18T03:02:55.000Z",
            "id": "181214071058743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/COLblBj3"
        },
        {
            "author_id": "368641337",
            "created_at": "2012-03-18T02:55:20.000Z",
            "id": "181212160158998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fycD9rYA"
        },
        {
            "author_id": "239377177",
            "created_at": "2012-03-18T02:54:44.000Z",
            "id": "181212008727846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/IdBl525M"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-03-18T02:52:51.000Z",
            "id": "181211533655810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/gf774Jxh"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-03-18T02:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "181211518619230209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais q... http://t.co/DuSvsn2g Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "98425020",
            "created_at": "2012-03-18T02:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "181211436444434433",
            "in_reply_to_user_id": "66441430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link dando erro. =/ RT @OGlobo_Rio Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EI3FRKik"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2012-03-18T02:42:41.000Z",
            "id": "181208976636116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/hl9KyW4Z"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-03-18T02:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181208961373057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PHP6tHNH @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-03-18T02:42:37.000Z",
            "id": "181208958764191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - Quase dois anos depois dos temporais que desabaram sobre ... http://t.co/p0YDlpmk"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2012-03-18T02:39:25.000Z",
            "id": "181208153764020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Come\u00e7a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca\nhttp://t.co/ZYcOHzSw"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-03-18T02:33:39.000Z",
            "id": "181206702853603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VMdLLRsb"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2012-03-18T02:00:42.000Z",
            "id": "181198410089635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Exposi\u00e7\u00e3o Interativa sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\nDe 21 a 25 de mar\u00e7o \n\nhttp://t.co/BzVClw3p"
        },
        {
            "author_id": "167057452",
            "created_at": "2012-03-18T01:56:42.000Z",
            "id": "181197405243449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera nossas fotos no passeio ao Parque Nacional de Ubajara/Ce. http://t.co/dQfbPTgK"
        },
        {
            "author_id": "40099204",
            "created_at": "2012-03-18T01:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57492353,
                        -27.47861323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "181185647636250624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suco de cebolis. (@ Parque Nacional da Cebola w/ 3 others) http://t.co/yMBjSMBd"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2012-03-18T01:00:19.000Z",
            "id": "181183217750118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram flagrados semana passada ca\u00e7ando na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 e ser\u00e3o indiciados por crime ambiental  http://t.co/PRWqziMm"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-03-18T00:59:20.000Z",
            "id": "181182969686405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, inaugura exposi\u00e7\u00e3o interativa: A exposi\u00e7\u00e3o permitir\u00e1 \u00e0 popula\u00e7\u00e3o fazer uma vi... http://t.co/9uk67C8G"
        },
        {
            "author_id": "250832378",
            "created_at": "2012-03-18T00:16:16.000Z",
            "id": "181172129734201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca: Em parceria co... http://t.co/D1cr2O7t"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-03-18T00:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "181172128580763649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacio... http://t.co/Ij1T4jRX via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-18T00:16:15.000Z",
            "id": "181172127402180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca: Em parceria co... http://t.co/Tkhr4vmU"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-17T23:51:25.000Z",
            "id": "181165874911248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDENMVE Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "52736043",
            "created_at": "2012-03-17T22:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "181151149456506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u  @ Cataratas do iguacu http://t.co/EIFur8q9"
        },
        {
            "author_id": "456077784",
            "created_at": "2012-03-17T22:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "sociablesite"
                    }
                ]
            },
            "id": "181138363955421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Ajs3pu7p (via @sociablesite)"
        },
        {
            "author_id": "35789790",
            "created_at": "2012-03-17T20:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "181122319119417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu e o JC vamos descer as cataratas em um barril!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/yfOhrBOG"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-03-17T19:52:52.000Z",
            "id": "181105842093965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/QUIXcdb2"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2012-03-17T19:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181104635971506177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @andarilho_mundo: O que voc\u00eas acham? Ter wi-fi em todo o Parque Nacional Igua\u00e7u. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 importante? #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2012-03-17T19:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "181104631861096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andarilho_mundo: O que voc\u00eas acham? Ter wi-fi em todo o Parque Nacional Igua\u00e7u. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 importante? #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-03-17T19:46:02.000Z",
            "id": "181104122907475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00eas acham? Ter wi-fi em todo o Parque Nacional Igua\u00e7u. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 importante? #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "203067795",
            "created_at": "2012-03-17T19:34:30.000Z",
            "id": "181101220079996930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Nauhel Huapi: Um hotel tradicional de Bariloche com um nome ainda mais, \u201cNahuel Huapi\u201d, o Parque Nacional ... http://t.co/qu8cTFVe"
        },
        {
            "author_id": "62326190",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:28.000Z",
            "id": "181100961933168642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/OkJABDhf"
        },
        {
            "author_id": "304572519",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:28.000Z",
            "id": "181100960800702465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/BFZxzygU"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:27.000Z",
            "id": "181100956900003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/ryX2cI8n"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:27.000Z",
            "id": "181100956044361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/X3LUzJtZ"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "181100955184541696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | A... http://t.co/LgiVDH11 Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "181100954232426496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tij... http://t.co/82LfMzFK Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "240247283",
            "created_at": "2012-03-17T19:33:25.000Z",
            "id": "181100949018910722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca | Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/Hnv3L0Ud"
        },
        {
            "author_id": "36745736",
            "created_at": "2012-03-17T19:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57492353,
                        -27.47861323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "181099900291911681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ituporanga / SC Festa Nacional da Cebola (@ Parque Nacional da Cebola w/ 2 others) [pic]: http://t.co/3U1eFTsz"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2012-03-17T19:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "181098362228064256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque\u2026 http://t.co/EPFtpWiw via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2012-03-17T19:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "181096591518728193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque\u2026 http://t.co/uk3hAxhI via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-03-17T19:13:58.000Z",
            "id": "181096054899478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato Mergulh\u00e3o - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/C9cMX8Eg"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2012-03-17T19:05:03.000Z",
            "id": "181093807834673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, as op\u00e7\u00f5es de lazer que o Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 oferece. http://t.co/K9HLCyPs"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2012-03-17T19:01:03.000Z",
            "id": "181092801604354049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Fapkb0Lh"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-03-17T18:58:21.000Z",
            "id": "181092124698218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4AQmooaI"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2012-03-17T18:56:05.000Z",
            "id": "181091552502878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Amada Terra comemora os 50 anos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e ao Dia Mundial da \u00c1gua. http://t.co/Q7LxPv1x"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-03-17T18:55:46.000Z",
            "id": "181091472127438848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/OMnIPaae"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-03-17T18:55:46.000Z",
            "id": "181091471607349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/FvcA9QZI"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-03-17T18:55:45.000Z",
            "id": "181091470206435329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Exposi\u00e7\u00e3o interativa mostra aos visitantes espa\u00e7os menos conhecidos do Parque ... http://t.co/MonuaMqc http://t.co/qRkql6fu"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2012-03-17T18:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 54,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 106,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "181089706669391874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para as Cataratas (@cataratas_sa) e Itaipu (@usina_itaipu) podem ser adquiridos online &gt; via @h2foz &gt; http://t.co/6PAdlzMk"
        },
        {
            "author_id": "358751013",
            "created_at": "2012-03-17T17:50:21.000Z",
            "id": "181075010096594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/ZYUDyyqU"
        },
        {
            "author_id": "70244859",
            "created_at": "2012-03-17T17:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "jornalcruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "181068795748683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@jornalcruzeiro: Floresta Nacional de Ipanema est\u00e1 fora dos planos para 2014\nhttp://t.co/3Lq79X0q\u201d.  Revoltante!!!"
        },
        {
            "author_id": "47674669",
            "created_at": "2012-03-17T16:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 6,
                        "username": "lilianmartins40"
                    }
                ]
            },
            "id": "181061331330416640",
            "in_reply_to_user_id": "68019474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERIO @lilianmartins40 orgulhosa? E o apoio do seu governo ao parque nacional serra da capivara??? CAD\u00ca?! #hipocrisiaFEDE"
        },
        {
            "author_id": "344820664",
            "created_at": "2012-03-17T15:45:56.000Z",
            "id": "181043701752147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GLOBO REPORTER nos c\u00e9us do Piaui, um especial sobre o Parque Nacional \nda Serra da Capivara do Piaui / vai ser legal."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-03-17T14:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "181027775413628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/WLdEiF33 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "15899272",
            "created_at": "2012-03-17T14:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "181024092542087170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others [pic]: http://t.co/yjk0lJAW"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-17T13:50:30.000Z",
            "id": "181014650278772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas Sustentabilidade\nAgradecemos a todos que votaram e ajudaram a decidir a ave da... http://t.co/e0zYwC0I"
        },
        {
            "author_id": "85318187",
            "created_at": "2012-03-17T13:36:08.000Z",
            "id": "181011033291358209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Na RPPN Eliezer Batista, que pertence ao Grupo EBX no Mato Grosso do Sul...@rubinho_filinto o Eike te copiando ?"
        },
        {
            "author_id": "54885974",
            "created_at": "2012-03-17T12:33:15.000Z",
            "id": "180995210032062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj no programa temos ingressos par a pr\u00e9via da vaquejada no Porcino Parque, Nacional Parque e o jogo Potigiar x Alecrim. lg 3315 3210"
        },
        {
            "author_id": "289663851",
            "created_at": "2012-03-17T12:27:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180993646596857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/AGLzIKa6"
        },
        {
            "author_id": "45240431",
            "created_at": "2012-03-17T12:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 32,
                        "username": "eikebatista"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 47,
                        "username": "GrupoEBX"
                    }
                ]
            },
            "id": "180993522961350657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem que se fazer presente aqui, @eikebatista! \u201c@GrupoEBX: Na RPPN #EBX, MS, foram identificadas v\u00e1rias esp\u00e9cies da fauna e flora brasileira\u201d"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-03-17T11:51:02.000Z",
            "id": "180984586011029505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/1Jxeefwf"
        },
        {
            "author_id": "46965839",
            "created_at": "2012-03-17T11:11:20.000Z",
            "id": "180974594734309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tou indo pro parque nacional :3 grutas etc chei dos morcego"
        },
        {
            "author_id": "167057452",
            "created_at": "2012-03-17T11:06:29.000Z",
            "id": "180973373126479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, chegando, hoje indo ao Parque Nacional de Ubajara!"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-17T11:00:09.000Z",
            "id": "180971780326948865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYIPOuNK Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2012-03-17T04:48:59.000Z",
            "id": "180878374120599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema est\u00e1 fora dos planos para 2014\nhttp://t.co/OASLGjTt"
        },
        {
            "author_id": "428953449",
            "created_at": "2012-03-17T04:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "itallo"
                    }
                ]
            },
            "id": "180866809224896512",
            "in_reply_to_user_id": "16144030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itallo n\u00e3o \u00e9 dep estadual ou primeira dama quem mant\u00e9m parque nacional, \u00e9 o governo federal com ajuda do estadual."
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2012-03-17T03:57:13.000Z",
            "id": "180865346083889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 mais valorizado fora do Piau\u00ed do q a maioria das pessoas que moram ao redor deste ber\u00e7o da humanidade."
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2012-03-17T03:36:35.000Z",
            "id": "180860151958474753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastidores da grava\u00e7\u00e3o do Globo Reporter no Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/iXjKLWR6"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-17T03:21:28.000Z",
            "id": "180856350086148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "456081210",
            "created_at": "2012-03-17T02:49:21.000Z",
            "id": "180848266395656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta Parque Nacional Serra Da Capivara,. O mlr de l\u00e1 \u00e9 a \"Pedra Furada\" \u00e9 lindoo0!"
        },
        {
            "author_id": "61845215",
            "created_at": "2012-03-17T02:37:37.000Z",
            "id": "180845314842951680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pinturas e inscri\u00e7\u00f5es rupestres no Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es.Um tesouro para explicar a origem do homem na Am\u00e9rica.Ou na Terra."
        },
        {
            "author_id": "187962634",
            "created_at": "2012-03-17T02:26:49.000Z",
            "id": "180842597093343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no meu Piau\u00ed :)"
        },
        {
            "author_id": "172610771",
            "created_at": "2012-03-17T02:25:01.000Z",
            "id": "180842142237868033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta que pariu, nunca irei nesse parque nacional em PI!!! Tem aranhas em cima de ti!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "463996056",
            "created_at": "2012-03-17T02:14:26.000Z",
            "id": "180839480159252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional de carajas capital mundial do minerio de ferro, e moro aqui."
        },
        {
            "author_id": "87742154",
            "created_at": "2012-03-17T02:12:53.000Z",
            "id": "180839091548602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara-PI, tenho orgulho d j\u00e1 ter conhecido ^^ t\u00e3o emocionant poder ver pinturas e kvernas d mlh\u00f5es d anos!!"
        },
        {
            "author_id": "264440565",
            "created_at": "2012-03-17T02:09:35.000Z",
            "id": "180838257309913089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da capivara no golbo reporter , vcs q n manjam nada de biologia/geogarfia deviasma ssitir"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2012-03-17T02:03:19.000Z",
            "id": "180836683086970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/F2jghUWa  t\u00e1 gostando do Globo Rep\u00f3rter de hoje? Quer conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara, clica no link e RT"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2012-03-17T02:03:18.000Z",
            "id": "180836678515167232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "http://t.co/fmu4vUSI  t\u00e1 gostando do Globo Rep\u00f3rter de hoje? Quer conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara, clica no link e RT"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2012-03-17T01:33:53.000Z",
            "id": "180829273689571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco o Globo Rep\u00f3rter ir\u00e1 mostrar reportagens feitas no Parque Nacional Serra da Capivara e Serra das Confus\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "98207153",
            "created_at": "2012-03-17T01:01:09.000Z",
            "id": "180821036558848003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada - Parque Nacional da Serra da Capivara, S\u00e3o Raimundo Nonato - Pi. http://t.co/mlGbs4By"
        },
        {
            "author_id": "118473042",
            "created_at": "2012-03-17T00:14:28.000Z",
            "id": "180809290645385217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem tem interesse,hoje tem uma mat\u00e9ria no Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es-PI."
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 109,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "180805501431463937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional: \n   \n http://t.co/CcVlMrUh Via @Veja"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:24.000Z",
            "id": "180805496033386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nTOCktSK \u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional http://t.co/dQofR1AJ"
        },
        {
            "author_id": "228159097",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:08.000Z",
            "id": "180805431923458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional: \n   \n http://t.co/8HziVLAF"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 98,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "180805429461401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional http://t.co/FwTCtGst @Veja"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:06.000Z",
            "id": "180805420594638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja: \u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional http://t.co/LXgDzupX"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-03-16T23:59:04.000Z",
            "id": "180805411857899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja: \u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional http://t.co/Mgy1uOk7"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2012-03-16T23:56:46.000Z",
            "id": "180804836353245185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional http://t.co/Q1mFIeEm #portaljovempan"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-03-16T23:56:46.000Z",
            "id": "180804835199819777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional: La Paz, 16 mar (EFE).- L\u00edderes ind... http://t.co/e9NNvnpF"
        },
        {
            "author_id": "421780812",
            "created_at": "2012-03-16T23:56:46.000Z",
            "id": "180804834360958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional http://t.co/k4TIwCi4"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-03-16T23:52:13.000Z",
            "id": "180803691845132289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios bolivianos discutem novos protestos contra estrada em parque nacional - L\u00edderes ind\u00edgenas come\u00e7aram a cheg... http://t.co/4a7hzfE0"
        },
        {
            "author_id": "376987024",
            "created_at": "2012-03-16T23:51:24.000Z",
            "id": "180803483648278529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canadas del Teide. Vulc\u00e3o teide 3718 m Um sonho realizado... http://t.co/S0H3H1ZR"
        },
        {
            "author_id": "341117435",
            "created_at": "2012-03-16T23:04:12.000Z",
            "id": "180791608193720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha 2010 http://t.co/cq0ordOc"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-03-16T22:23:01.000Z",
            "id": "180781240197197825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras \u00e9 denunciada por danos ambientais na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. #BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "317210678",
            "created_at": "2012-03-16T22:03:56.000Z",
            "id": "180776439552024577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara vai receber Centro de Visitantes e  novas trilhas de passeio: Visitar o Parque Nacional de Jericoac... http://t.co/bl3t0HlJ"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-03-16T20:13:01.000Z",
            "id": "180748527582986241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a vida de milhares de \u00edndios no Peru, diz ONG - A maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Peru est\u00e1 a po... http://t.co/rvpzw9xe"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-03-16T20:00:54.000Z",
            "id": "180745479041204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas.\n\nveja no http://t.co/oubt8rsb: http://t.co/cCxaATTk"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-03-16T20:00:08.000Z",
            "id": "180745286270980097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para Parque Nacional do Igua\u00e7u e Itaipu podem ser adquiridos online: http://t.co/1UZ3a2m7"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-03-16T19:06:45.000Z",
            "id": "180731850115915777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais de Verde Mem\u00f3ria, a nova exposi\u00e7\u00e3o permanente do Parque Nacional da Tijuca. Acesse http://t.co/FwZIqVSu"
        },
        {
            "author_id": "221071474",
            "created_at": "2012-03-16T18:32:33.000Z",
            "id": "180723244633047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PEGN] Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa turstico - Na publicao, informaes sobre hospedagem, transporte e al... http://t.co/HNL3TJX2"
        },
        {
            "author_id": "322686025",
            "created_at": "2012-03-16T18:32:33.000Z",
            "id": "180723244188438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PEGN] Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa turstico - Na publicao, informaes sobre hospedagem, transporte e al... http://t.co/D05xgpnp"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2012-03-16T18:19:40.000Z",
            "id": "180720002658353153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia. Agora fica mais f\u00e1cil ainda. http://t.co/Rp7kGsJm"
        },
        {
            "author_id": "40124537",
            "created_at": "2012-03-16T18:10:53.000Z",
            "id": "180717789517066241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/VUaUFXFz"
        },
        {
            "author_id": "23654729",
            "created_at": "2012-03-16T18:00:39.000Z",
            "id": "180715216915529729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: http://t.co/PwCwAksi"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-16T17:50:01.000Z",
            "id": "180712539552878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o para hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Palestra: PEA (Instituto Chico Mendes), 16h. Palestra: Energia E\u00f3lica, 17h. Coral Unimed, 19h."
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-03-16T17:38:39.000Z",
            "id": "180709678420983809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova estrutura tur\u00edstica do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha \u00e9 pioneira no pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "253596470",
            "created_at": "2012-03-16T17:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "EmpreendeOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "180709173716197377",
            "in_reply_to_user_id": "253596470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmpreendeOnline Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur \u00edstico Na publica \u00e7 \u00e3o, informa \u00e7 \u00f5es sobre hospedagem, transporte e alime"
        },
        {
            "author_id": "332006510",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:48.000Z",
            "id": "180706446718156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/i9k8qPFV"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:48.000Z",
            "id": "180706446038671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/WZVxsxsu"
        },
        {
            "author_id": "446714590",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:48.000Z",
            "id": "180706443664703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/52r8iKHY"
        },
        {
            "author_id": "424992766",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:48.000Z",
            "id": "180706443144605696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/b76p3zbJ"
        },
        {
            "author_id": "67924662",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:47.000Z",
            "id": "180706441978593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/3gKnUhaY"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:47.000Z",
            "id": "180706441500426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/h6sCuccZ"
        },
        {
            "author_id": "38375311",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:47.000Z",
            "id": "180706439604600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedage... http://t.co/SNYo5nAK | #pegn"
        },
        {
            "author_id": "364376551",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:47.000Z",
            "id": "180706438690258946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/WxY2Ekak"
        },
        {
            "author_id": "83839645",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:46.000Z",
            "id": "180706435087351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/rel8chOS"
        },
        {
            "author_id": "108139570",
            "created_at": "2012-03-16T17:25:45.000Z",
            "id": "180706434210729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/5BTxHAFj"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:45.000Z",
            "id": "180704922717790209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/51a1aU1d"
        },
        {
            "author_id": "309658706",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:44.000Z",
            "id": "180704919593033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/WAXsavd"
        },
        {
            "author_id": "342690173",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:43.000Z",
            "id": "180704911967780865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/NxEvrQVV"
        },
        {
            "author_id": "357575735",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:42.000Z",
            "id": "180704907999977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/kt6m5THA"
        },
        {
            "author_id": "317231319",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:41.000Z",
            "id": "180704904875220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem... http://t.co/uFrEFouy (PEGN)"
        },
        {
            "author_id": "320882364",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:41.000Z",
            "id": "180704904082505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: \n\t\t\t\t\t\t\t\tNa publica\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00f5es sobre hospedagem, trans... http://t.co/8b9e37c7"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-03-16T17:19:41.000Z",
            "id": "180704903960866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios: Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/XDDEojKS"
        },
        {
            "author_id": "321944057",
            "created_at": "2012-03-16T17:14:43.000Z",
            "id": "180703655924727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#empreendedorismo Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/dpb9u6aV #empres\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2012-03-16T17:08:40.000Z",
            "id": "180702135028170755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para Parque Nacional do Igua\u00e7u e Itaipu podem ser ... - H2FOZ http://t.co/f7732kiE"
        },
        {
            "author_id": "270160909",
            "created_at": "2012-03-16T17:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "username": "turomaquia"
                    }
                ]
            },
            "id": "180700031261749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O que fazer no Chile alugando um carro http://t.co/CCGYod0J (por @turomaquia)"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-03-16T16:02:47.000Z",
            "id": "180685552608215041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para Parque Nacional do Igua\u00e7u e Itaipu podem ser adquiridos online. http://t.co/40FNR5YX"
        },
        {
            "author_id": "430699143",
            "created_at": "2012-03-16T15:54:17.000Z",
            "id": "180683414654025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico\nhttp://t.co/qfbgSqff"
        },
        {
            "author_id": "127348502",
            "created_at": "2012-03-16T15:47:33.000Z",
            "id": "180681717886099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda gente capaz deve ir http://t.co/jMSMH7V1"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-03-16T15:30:50.000Z",
            "id": "180677514534985729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um santu\u00e1rio de vida e beleza. Saiba mais sobre o local! http://t.co/sFOvFDy0"
        },
        {
            "author_id": "250081092",
            "created_at": "2012-03-16T15:00:09.000Z",
            "id": "180669792485769217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.4km de muita adrenalina e divers\u00e3o com Longboard no Parque Nacional, Bogot\u00e1 DC - Colombia, Sudam\u00e9rica - http://t.co/OOC7HDiY"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2012-03-16T14:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "180665616108240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do Combate ao Inc\u00eandio no Parque Nacional da Ilha Grande em Alt\u00f4nia Confira no Portal Amerios: http://t.co/LB744wV1 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2012-03-16T14:23:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "180660666703679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do Combate ao Inc\u00eandio no Parque Nacional da Ilha Grande em Alt\u00f4nia Confira no Portal Alt\u00f4nia: http://t.co/kZdEjbhu via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "483254112",
            "created_at": "2012-03-16T14:08:59.000Z",
            "id": "180656915116851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em passar o dia no Parque Nacional do Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "72152474",
            "created_at": "2012-03-16T14:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "180655475229073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/oeEC74En Inc\u00eandio atinge Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "26075079",
            "created_at": "2012-03-16T13:46:36.000Z",
            "id": "180651280463691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns minutos sem fazer nada \u00e9 muito bom! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) [pic]: http://t.co/cWM6QJuD"
        },
        {
            "author_id": "321944057",
            "created_at": "2012-03-16T13:05:36.000Z",
            "id": "180640962916265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#empreendedor Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/DCByDSN6 #empresa"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2012-03-16T13:03:27.000Z",
            "id": "180640423738482690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras \u00e9 denunciada por n\u00e3o reflorestar reserva biol\u00f3gica cortada por gasoduto no RJ\n\nhttp://t.co/5OpKCW8z"
        },
        {
            "author_id": "228466421",
            "created_at": "2012-03-16T12:54:47.000Z",
            "id": "180638239965716481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico: Manaus - O Sebrae no Amazonas \u00a0apresenta, no dia 13 de abri... http://t.co/gglt3BPk"
        },
        {
            "author_id": "14052056",
            "created_at": "2012-03-16T12:50:33.000Z",
            "id": "180637175858200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/2AqMlTb7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-16T12:42:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "180635239306117121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Mapu\u00e1 valoriza Parteiras Tradicionais. http://t.co/CJdb1yGe"
        },
        {
            "author_id": "47473763",
            "created_at": "2012-03-16T11:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "180615655161200642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unimed Fortaleza - Not\u00edcia - RSA presente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shoping: http://t.co/Z1qDP4qH via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2012-03-16T11:15:48.000Z",
            "id": "180613329964904449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/xDk3gFTU"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-03-16T11:10:21.000Z",
            "id": "180611958695931905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ao evento \"L\u00e9guas no Douro Internacional\" Quarta-feira, 4 de Abril das 9:00 \u00e0s 12:00. Parque Nacional Douro... http://t.co/tUAQL56n"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-03-16T10:50:50.000Z",
            "id": "180607047128190977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu vegeta\u00e7\u00e3o de 1.900 hectares no PR: Chuva ajudou a conter as chamas no Parque Nacional da Ilha Grande http://t.co/doE1uTpm"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-03-16T10:50:49.000Z",
            "id": "180607046012506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio destruiu vegeta\u00e7\u00e3o de 1.900 hectares no PR: Chuva ajudou a conter as chamas no Parque Nacional da I... http://t.co/FjzK8cR2"
        },
        {
            "author_id": "335339104",
            "created_at": "2012-03-16T09:04:12.000Z",
            "id": "180580213946716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Exmoor http://t.co/oKlZzOUo"
        },
        {
            "author_id": "339176333",
            "created_at": "2012-03-16T03:38:13.000Z",
            "id": "180498174761373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petrobras \u00e9 denunciada por n\u00e3o reflorestar reserva biol\u00f3gica cortada por gasoduto no Rio de Janeiro http://t.co/UM3SzUu2"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2012-03-16T01:39:12.000Z",
            "id": "180468223857266689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clipping: #agro Petrobras \u00e9 denunciada por n\u00e3o reflorestar reserva biol\u00f3gica cortada por gasoduto no Rio de Janeiro http://t.co/YFqhgssL"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2012-03-16T01:30:02.000Z",
            "id": "180465920093855745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sen. Wellington Dias destaca acervo do Parque Nacional da Serra da Capivara, que considera uma biblioteca arqueol\u00f3gica http://t.co/PxhP6GhF"
        },
        {
            "author_id": "288442321",
            "created_at": "2012-03-16T00:19:47.000Z",
            "id": "180448238942429187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas http://t.co/y7LhO3Yq"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2012-03-16T00:06:03.000Z",
            "id": "180444784404602881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive no Parque Nacional da Serra da Capivara no ano passado e posso dizer que \u00e9 um dos lugares mais m\u00e1gicos que j\u00e1 conheci"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2012-03-15T21:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "JFlimaneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "180412113699864576",
            "in_reply_to_user_id": "36060174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JFlimaneto Vitrine ambiental \u00e9 um eufemismo do @andrelimaDF para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do planeta."
        },
        {
            "author_id": "245724786",
            "created_at": "2012-03-15T21:10:33.000Z",
            "id": "180400618471571457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas | Amaz\u00f4nia | http://t.co/uOJf0Fyi: http://t.co/5C8t6zh5"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-15T21:05:18.000Z",
            "id": "180399295365779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shopping temos a apresenta\u00e7\u00e3o musical da Orquestra P\u00e3o de A\u00e7ucar. Come\u00e7a \u00e0s 20h."
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-03-15T21:01:05.000Z",
            "id": "180398234013941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas  http://t.co/cXhUaChc"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2012-03-15T20:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 2,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "180396221955981316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\" @esuplicy encaminha carta \u00e0 presidente Dilma em defesa do Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) http://t.co/wqmU6YO5"
        },
        {
            "author_id": "35802694",
            "created_at": "2012-03-15T20:27:34.000Z",
            "id": "180389801168613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas. http://t.co/DhfcwqRC"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-03-15T19:41:04.000Z",
            "id": "180378097915400192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira informa\u00e7\u00f5es sobre a Serra do Cip\u00f3, o Parque Nacional e os munic\u00edpios da regi\u00e3o no portal do turismo... http://t.co/OM8b1pUi"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-03-15T19:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 24,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "180370203408994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais, n\u00e9? =) RT @destemperadinho: Chorei! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/8y9tz1Qq"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-03-15T19:09:11.000Z",
            "id": "180370072773201920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chorei! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/AEXHuJ2i"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-03-15T19:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "180369625744289793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) on @foursquare: http://t.co/wxdVh5v5"
        },
        {
            "author_id": "163039432",
            "created_at": "2012-03-15T18:59:37.000Z",
            "id": "180367666027044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo Suplicy l\u00ea carta em defesa do Parque Nacional da Serra da Capivara - APPM http://t.co/U5Ysn7un"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-03-15T18:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 82,
                        "username": "EuVoudeMochila"
                    }
                ]
            },
            "id": "180364912281915392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje parte das aventuras do #blogTurFoz foi Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ser\u00e1 que o @EuVoudeMochila desceu as Cataratas de barril?"
        },
        {
            "author_id": "32184057",
            "created_at": "2012-03-15T18:04:18.000Z",
            "id": "180353746239365121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das serras de Aire e Candeeiros - Portugal http://t.co/hxVIZFlt"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-15T18:00:27.000Z",
            "id": "180352778479214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas:  http://t.co/ubkSIzcP #not\u00edciasdoturismo"
        },
        {
            "author_id": "270185858",
            "created_at": "2012-03-15T17:33:43.000Z",
            "id": "180346049959960578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m ae afim de me ajudar a fazer um soneto do Parque Nacional da Serra da Canastra ? pleeease ((:"
        },
        {
            "author_id": "198324236",
            "created_at": "2012-03-15T17:30:25.000Z",
            "id": "180345218061705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5\u00aa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica recebe orquestra http://t.co/7YzvCPtl"
        },
        {
            "author_id": "92381298",
            "created_at": "2012-03-15T17:25:58.000Z",
            "id": "180344100439072769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan&amp;ccedil;ar&amp;aacute; mapa tur&amp;iacute;stico do Parque Nacional de Anavilhanas http://t.co/Oqqm4KY3"
        },
        {
            "author_id": "164779323",
            "created_at": "2012-03-15T17:01:24.000Z",
            "id": "180337914943778817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho pelado nas corredeiras do parque nacional. (@ S\u00e3o Jorge) http://t.co/okTpsDnx"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2012-03-15T16:21:16.000Z",
            "id": "180327815881822209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico   - http://t.co/nDcoupuy"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-03-15T15:47:08.000Z",
            "id": "180319228056973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#BlogTurFoz no parque nacional fazendo esportes radicais =D (@ Cataratas do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/V701VkBj"
        },
        {
            "author_id": "94991148",
            "created_at": "2012-03-15T15:30:11.000Z",
            "id": "180314959589285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do campus Vit\u00f3ria visitam reserva biol\u00f3gica e aprendem sobre intera\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas em florestas tropicais  http://t.co/V3oMJVUX"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-03-15T15:05:06.000Z",
            "id": "180308649019834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sebrae do Amazonas lan\u00e7ar\u00e1 mapa tur\u00edstico do Parque Nacional de Anavilhanas http://t.co/BOGnepO0"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2012-03-15T14:52:09.000Z",
            "id": "180305391769501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/aUbRN6zw"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2012-03-15T14:51:56.000Z",
            "id": "180305333695164418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/lQLEbXlr"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2012-03-15T14:51:27.000Z",
            "id": "180305212001624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/HdiA7PsJ"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2012-03-15T14:51:21.000Z",
            "id": "180305190098972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/3I2l7LS9"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-03-15T14:51:12.000Z",
            "id": "180305149833650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/KospdCG1 #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "25024893",
            "created_at": "2012-03-15T14:46:39.000Z",
            "id": "180304007292661761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico | Not\u00edcias | Ag\u00eancia Sebrae de Not\u00edcias Amazonas http://t.co/L9ueBflz"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2012-03-15T14:37:08.000Z",
            "id": "180301612101812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/yWlHkZsH"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2012-03-15T14:30:08.000Z",
            "id": "180299849743339520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico http://t.co/PPwwGzn8"
        },
        {
            "author_id": "206820669",
            "created_at": "2012-03-15T14:23:34.000Z",
            "id": "180298198043205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#blogturfoz Foz bombando! Neste momento os participantes fazem um maravilhoso passeio nas entranhas do Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-03-15T14:18:46.000Z",
            "id": "180296988934406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos Ref\u00fagios inicia atividades na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, no ES. Leia mais: http://t.co/zM0PivKZ"
        },
        {
            "author_id": "82722646",
            "created_at": "2012-03-15T14:11:46.000Z",
            "id": "180295227561623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas ganha mapa tur\u00edstico.\n\nhttp://t.co/uSebiQCK"
        },
        {
            "author_id": "164779323",
            "created_at": "2012-03-15T13:37:48.000Z",
            "id": "180286680245338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros  (@ S\u00e3o Jorge) http://t.co/57ZFb4iC"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2012-03-15T13:37:14.000Z",
            "id": "180286537320251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza incr\u00edvel na trilha do Po\u00e7o Preto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/KqIgWP7N http://t.co/UOY3PRai"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-15T13:35:47.000Z",
            "id": "180286170595467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros v\u00e3o usar avi\u00f5es para controlar fogo no Parque Nacional de Ilha Grande.  Detalhes ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "346563176",
            "created_at": "2012-03-15T13:29:51.000Z",
            "id": "180284678442459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jf Grava\u00e7\u00f5es: Parque Nacional de Plitvice Lakes http://t.co/HCsTJCTP"
        },
        {
            "author_id": "78371072",
            "created_at": "2012-03-15T13:24:13.000Z",
            "id": "180283258678947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai p/ superagui q tem O.o // RT: @blogfinestrino: #BlogturFoz na expectativa de encontrar uma onca aqui no Parque Nacional @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "20789197",
            "created_at": "2012-03-15T12:26:24.000Z",
            "id": "180268711779897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inc\u00eandio j\u00e1 consumiu mais de mil hectares da mata do parque nacional de ilha grande. #cbnmaringa"
        },
        {
            "author_id": "20789197",
            "created_at": "2012-03-15T12:23:18.000Z",
            "id": "180267931719041025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente come\u00e7a o #cbnmaringa falando sobre o inc\u00eandio no parque nacional de ilha grande. http://t.co/i0uoW2xz"
        },
        {
            "author_id": "93990435",
            "created_at": "2012-03-15T12:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 36,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "EuVoudeMochila"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 69,
                        "username": "viajenodetalhe"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 85,
                        "username": "viagemeviagens"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180267623471267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @andarilho_mundo @euvoudemochila @viajenodetalhe @viagemeviagens @destemperadinho http://t.co/kGcUni6h"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-03-15T12:21:11.000Z",
            "id": "180267396928503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para facilitar sua visita ao parque nacional n\u00e3o deixe de visitar o site da @cataratas_sa e comprar seu ingresso online ;-) #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-03-15T12:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 36,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "viajenodetalhe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180263971138453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @andarilho_mundo @viajenodetalhe http://t.co/WoV8IOC6"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-03-15T12:06:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "cbnmaringa"
                    }
                ]
            },
            "id": "180263791769042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnmaringa: Bombeiros v\u00e3o usar avi\u00f5es para controlar fogo no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/JlrHWOdj"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2012-03-15T12:06:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "180263729970159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros v\u00e3o usar avi\u00f5es para controlar fogo no Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/NQ72Rv4j"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-03-15T12:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 44,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 61,
                        "username": "viagemeviagens"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "destemperadinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "180262703011598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BlogTurFoz (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @andarilho_mundo @viagemeviagens @destemperadinho) [pic]: http://t.co/S6ksan3J"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-03-15T12:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "EuVoudeMochila"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 52,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180262576662396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @euvoudemochila @viagemeviagens [pic]: http://t.co/XmUyhdXl"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-03-15T12:01:34.000Z",
            "id": "180262459414822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma apresenta\u00e7\u00e3o super bacana no parque nacional das @cataratas_sa. #BlogTurFoz http://t.co/8rl4NGHS"
        },
        {
            "author_id": "71673809",
            "created_at": "2012-03-15T12:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 105,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "180262091536609280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Nacional - Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande (PR) http://t.co/lTOb1fBj via @g1"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2012-03-15T11:56:34.000Z",
            "id": "180261202574848001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/6DVY5wPL"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2012-03-15T11:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "MoniqueRibeiro"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 52,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "180260735811723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @moniqueribeiro @viagemeviagens http://t.co/NvKiteT0"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2012-03-15T11:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "180259667807707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @viagemeviagens http://t.co/ywdJWK4Y"
        },
        {
            "author_id": "15577017",
            "created_at": "2012-03-15T11:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180259149119111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/mie0GeAV"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-03-15T11:42:33.000Z",
            "id": "180257677459464194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos!! No parque nacional das @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2012-03-15T11:42:07.000Z",
            "id": "180257565836443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ZkS8rUpC"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2012-03-15T11:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "viajenodetalhe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57662961,
                        -25.54493776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "180252662158204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@viajenodetalhe: E o dia esta animado aqui no #BlogTurFoz. Indo conhecer o parque nacional =D\u201d"
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2012-03-15T11:19:51.000Z",
            "id": "180251962867056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o dia esta animado aqui no #BlogTurFoz. Indo conhecer o parque nacional =D"
        },
        {
            "author_id": "63725090",
            "created_at": "2012-03-15T10:52:37.000Z",
            "id": "180245108837462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita! Incendio no Parque Nacional de Ilha Grande... Dez anos atr\u00e1s l\u00e1 estava eu nesse mesmo BomDiaBrasil cobrindo um incendio  desses!"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2012-03-15T10:47:08.000Z",
            "id": "180243728341024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto veio o socorro e o inc\u00eandio acabou no Parque Nacional da Ilha Grande. Antes dos avi\u00f5es o Senhor enviou chuva. http://t.co/kt0F7OpF"
        },
        {
            "author_id": "315437945",
            "created_at": "2012-03-15T10:37:15.000Z",
            "id": "180241242746138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado, colonos e um prefeito no Parque Nacional http://t.co/umYHFO3i"
        },
        {
            "author_id": "315437945",
            "created_at": "2012-03-15T10:34:53.000Z",
            "id": "180240647767326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquete: Qual a sua opini\u00e3o sobre os im\u00f3veis dentro do Parque Nacional? http://t.co/y6WMXktx"
        },
        {
            "author_id": "342785039",
            "created_at": "2012-03-15T09:03:25.000Z",
            "id": "180217628311306241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KpGnCajN"
        },
        {
            "author_id": "24575310",
            "created_at": "2012-03-15T06:33:47.000Z",
            "id": "180179969870274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos de Romeiros - O Trilho da Peneda com a Lugar da Mem\u00f3ria | Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:  http://t.co/i23DcEA3"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-03-15T05:05:56.000Z",
            "id": "180157863166087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia: Autoridades tentam ali... http://t.co/jgcdk8I9"
        },
        {
            "author_id": "263671427",
            "created_at": "2012-03-15T04:48:57.000Z",
            "id": "180153587668746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia: Autoridades tentam ali... http://t.co/JLMGmpXN"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-15T04:48:56.000Z",
            "id": "180153586779566081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia http://t.co/40AIlGRf"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2012-03-15T04:41:14.000Z",
            "id": "180151645571776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia http://t.co/keMAYY1b"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-03-15T04:39:13.000Z",
            "id": "180151139252191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia http://t.co/YKV4PBPt"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-03-15T04:39:12.000Z",
            "id": "180151137721262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia: Autoridades tentam ali... http://t.co/qzoUERCZ"
        },
        {
            "author_id": "64468848",
            "created_at": "2012-03-15T04:39:12.000Z",
            "id": "180151136936919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9tricas e cria\u00e7\u00e3o de parque nacional dividem habitantes da Patag\u00f4nia: Autoridades tentam ali... http://t.co/TIPpuFOE"
        },
        {
            "author_id": "41688911",
            "created_at": "2012-03-15T02:02:21.000Z",
            "id": "180111661775060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boone nuit, mon amis. Demain... Serra do Cip\u00f3! =) http://t.co/y9AQzvis"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2012-03-15T02:02:04.000Z",
            "id": "180111592925569025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es do ICMBIO iniciam quinta-feira o combate ao Inc\u00eandio no Parque Nacional. Veja fotos e detalhes atualizados: http://t.co/X7R2JhXH"
        },
        {
            "author_id": "503570934",
            "created_at": "2012-03-15T01:31:04.000Z",
            "id": "180103792530948097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/yizJcyHP"
        },
        {
            "author_id": "215948162",
            "created_at": "2012-03-15T01:15:10.000Z",
            "id": "180099788526731266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 -... http://t.co/4q1OeFjO"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-03-15T01:13:37.000Z",
            "id": "180099401006583809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/3W0kZFfB"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-15T01:11:48.000Z",
            "id": "180098942531411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional daSerra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ seleciona brigadistas http://t.co/v0ANZMvB"
        },
        {
            "author_id": "100021287",
            "created_at": "2012-03-15T01:09:04.000Z",
            "id": "180098254422282241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/2m7uFJZC"
        },
        {
            "author_id": "222498529",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:58.000Z",
            "id": "180098226987335681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/n7i60Kb1"
        },
        {
            "author_id": "283342025",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:57.000Z",
            "id": "180098223044706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/ajpEOLUx"
        },
        {
            "author_id": "471932543",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:54.000Z",
            "id": "180098210575024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOTICIA] Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/zT743F0f #InfoPontual"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:50.000Z",
            "id": "180098193357422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/OfVsgzu1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:47.000Z",
            "id": "180098184721342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque s... http://t.co/ZNscwrJs #brasil"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:43.000Z",
            "id": "180098164412522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/Po2NYAAI"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "180098158687297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00ean... http://t.co/054thAiZ via @g1"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [guiapromocoes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "guiapromocoes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "guiapromocoes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [deputadamanuela].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "deputadamanuela",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "deputadamanuela"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [josipaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "josipaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "josipaz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [leilianereb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "leilianereb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "leilianereb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [liliantahan_cb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "liliantahan_cb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "liliantahan_cb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MoniqueRibeiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MoniqueRibeiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MoniqueRibeiro"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Matosinhos, Portugal",
                "id": "186cec73f11d0d0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488763558",
                "name": "Karla",
                "username": "Porsi_Acaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350302238",
                "name": "NovidaesAS",
                "username": "AAOliveiraFo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242014263",
                "name": "Orquidea Santos",
                "username": "orquideasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27711339",
                "name": "JARED LETO",
                "username": "JaredLeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185741149",
                "name": "Hotel Cabre\u00fava Resort",
                "username": "cabreuvaresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401317389",
                "name": "Marcus V. Mafia",
                "username": "MarcusVMafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83730940",
                "name": "Fran Boni",
                "username": "FRANBONI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366303689",
                "name": "deqs",
                "username": "deqxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98847817",
                "name": "RS",
                "username": "RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325491930",
                "name": "Bia Roloff",
                "username": "biaroloff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66986239",
                "name": "Ol\u00e1, Serra Ga\u00facha!",
                "username": "OlaSerraGaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172385277",
                "name": "Ligue Van Service",
                "username": "liguevanservice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90952014",
                "name": "Aquiraz Riviera",
                "username": "AquirazRiviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52169143",
                "name": "MSC Cruzeiros Brasil",
                "username": "MSCCruzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79221925",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "Lobo_Guara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388461434",
                "name": "Costa Almeida",
                "username": "CostaAlmeidaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237287070",
                "name": "NaaH Cecatto",
                "username": "wings_tOFly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358776016",
                "name": "Rafa Gago",
                "username": "GaguitoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72358891",
                "name": "Rogerio Saliba",
                "username": "rsaliba66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26150318",
                "name": "Ambul\u00e2ncia Brasil",
                "username": "AmbulanciaBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171503549",
                "name": "Ely Santtos\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elysanttos__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38840685",
                "name": "Foca Magalh\u00e3es",
                "username": "focamagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172628020",
                "name": "Luiz Fabiano da Cruz",
                "username": "LuizFabCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111367316",
                "name": "Adir Tavares",
                "username": "Adir00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204810234",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto R. Silva",
                "username": "joseaugustors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84142045",
                "name": "Dennis Rodrigues \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf05",
                "username": "Dennis_nisde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224995254",
                "name": "Turista Coletivo",
                "username": "turistacoletivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263671427",
                "name": "OFacilitadoRH",
                "username": "ofacilitadorh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49326533",
                "name": "Fernando Segtowick",
                "username": "fernandoseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Dulciv\u00e2nia Freitas",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38473580",
                "name": "VarejoVerde Walmart",
                "username": "VarejoVerdeWM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218507913",
                "name": "ApontaOfertas Jlle",
                "username": "aofertas_jlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245581276",
                "name": "Andr\u00e9 Savazoni",
                "username": "andre_savazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41617130",
                "name": "Contra Rel\u00f3gio",
                "username": "contra_relogio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83981819",
                "name": "cristiane cupertino",
                "username": "cricsjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319176396",
                "name": "Folha Militar",
                "username": "FolhaMilitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207798114",
                "name": "Senge Goi\u00e1s",
                "username": "sengegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45557349",
                "name": "\u25b2 Art3mis",
                "username": "Art3mis_wr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149311270",
                "name": "D\u00e9bora Lins Cattoni",
                "username": "Debora_Cattoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172450069",
                "name": "Petrobras",
                "username": "blogpetrobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130028765",
                "name": "brunogood35",
                "username": "Brunobom35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139186084",
                "name": "Mutum On Line - MG",
                "username": "mutumonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50661505",
                "name": "Roteiro Mais",
                "username": "roteiromais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382722039",
                "name": "Promotorias Timon-MA",
                "username": "MPTIMON_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48362814",
                "name": "Kamille Manganelli",
                "username": "MilleManganelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256977318",
                "name": "ONG Impacto Social",
                "username": "oimpacto_social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383367586",
                "name": "Canini",
                "username": "CaniniBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238200960",
                "name": "Local Club Curitiba",
                "username": "localclub_cwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284001607",
                "name": "Prefeitura Candiota",
                "username": "PMCandiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116084332",
                "name": "Blog das PPPs",
                "username": "blogdasppp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77311085",
                "name": "Thaynara Ingrid",
                "username": "naraiingrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27792582",
                "name": "Luiz Ribeiro",
                "username": "luizribol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17047630",
                "name": "Daniel Roggia",
                "username": "roggia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112477785",
                "name": "F\u00e1bio Calazans",
                "username": "fzans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156829722",
                "name": "Jair Strack",
                "username": "jairstrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15108162",
                "name": "Anita Sobreira",
                "username": "anita_sobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146287280",
                "name": "Jo\u00e3o Heytor",
                "username": "joaoheytor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14050353",
                "name": "arieduardo",
                "username": "arieduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354806",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "seumarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733053",
                "name": "PedroTech.com",
                "username": "PedroTechCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17412131",
                "name": "Marcelo Alves",
                "username": "baquelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28231437",
                "name": "-insert your name here-",
                "username": "melsteckel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49750062",
                "name": "Clebio \ud83d\udc89",
                "username": "clebiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351689891",
                "name": "V\u00f4 Rangel",
                "username": "vorangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401573075",
                "name": "Vibe de Rua",
                "username": "VibedeRua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901183",
                "name": "ramisa",
                "username": "luarnalumbre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242676527",
                "name": "Giba Marson",
                "username": "gibamarson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92404126",
                "name": "Chiquinho Dornas",
                "username": "ChiquinhoDornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273578372",
                "name": "Argentina4U",
                "username": "Argentina4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371376830",
                "name": "DicasRoteirosViagens",
                "username": "BlogDRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430699143",
                "name": "Villa Turismo",
                "username": "villaturismobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222789491",
                "name": "Ronan Almeida",
                "username": "ronan_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181843393",
                "name": "Greenvana",
                "username": "GreenvanaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8790862",
                "name": "bauru",
                "username": "Bauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014151148645900288",
                "name": "#Rodrigoprefeito",
                "username": "rodrigoprefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209355602",
                "name": "O Poeta Oficial",
                "username": "OPoetaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88938975",
                "name": "Olimpio Guarany",
                "username": "olimpioguarany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59146568",
                "name": "Narjara Costa",
                "username": "costanarjara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342258156",
                "name": "overthinking",
                "username": "gabrielrifarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157984207",
                "name": "Lucas neres",
                "username": "LucasNere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238215477",
                "name": "\u00c9vora Turismo",
                "username": "EvoraTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94810106",
                "name": "Geisy Negreiros",
                "username": "geisynegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24398567",
                "name": "Fossile \u00e9 sobrenome / is surname",
                "username": "thifossile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132512777",
                "name": "IBIMM -",
                "username": "ibimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40692719",
                "name": "Andre Silva",
                "username": "andrewise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14525226",
                "name": "Iveco Brasil",
                "username": "ivecobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418289852",
                "name": "Wine World Adventure",
                "username": "WineWAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59564596",
                "name": "SouHeltonLuiz",
                "username": "heltonluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120801479",
                "name": "Dalva Lazaroni",
                "username": "DalvaLazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127196614",
                "name": "Jos\u00e9 Marcelo Pereira",
                "username": "jmarcelofotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38976407",
                "name": "N\u00f4 Gomes",
                "username": "NoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402287986",
                "name": "ECONNECTIONS 4x4",
                "username": "Econnections4x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406708606",
                "name": "Nataniel Filho",
                "username": "NatanielFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157531998",
                "name": "Jose Barradas",
                "username": "zebarradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128718043",
                "name": "Livraria Mineiriana",
                "username": "Mineiriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52209821",
                "name": "Francesco B Paolillo",
                "username": "cescopaolillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54628339",
                "name": "Miguel Daoud",
                "username": "migueldaoud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "495158528",
                "name": "hamiltonsantos",
                "username": "hamiltonsanto12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74341372",
                "name": "Vet Agenda",
                "username": "VetAgenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355519466",
                "name": "PARMERA COM POLENTA\ud83c\udfb8",
                "username": "CleitonCamposP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322767206",
                "name": "Fernando Soaris",
                "username": "Fernandosoaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67971750",
                "name": "C\u00c2MARA EM PAUTA",
                "username": "CamaraEmPautabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92312495",
                "name": "Archimedes Lima-Neto",
                "username": "NetoArchimedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51935259",
                "name": "Celina Le\u00e3o",
                "username": "celinaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123963907",
                "name": "Liliane Roriz",
                "username": "lilianeroriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67475509",
                "name": "Eliana",
                "username": "Eliana_Pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264379454",
                "name": "Elida Cristina",
                "username": "elidagucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631788",
                "name": "Olair Francisco",
                "username": "Olair_Francisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397196256",
                "name": "SeACopaFosseNossa",
                "username": "nossaCOPA2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10246482",
                "name": "Sergio Leo",
                "username": "sergioleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57345206",
                "name": "Eduardo Balduino",
                "username": "eduardobadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41898317",
                "name": "D\u00e0nsk\u00ef Novais",
                "username": "Danski_Lutrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "521592636",
                "name": "Hugo \ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "midnightgiawari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16367638",
                "name": "reporterdecrime",
                "username": "reporterdecrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12812742",
                "name": "Erik Paix\u00e3o",
                "username": "erikpaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373580712",
                "name": "Jose Serra 2012",
                "username": "joseserra_45_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41046802",
                "name": "Washington Dourado",
                "username": "WDourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111123176",
                "name": "Jean Wyllys",
                "username": "jeanwyllys_real",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54682257",
                "name": "Alexandre VARELA",
                "username": "varelaalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67609024",
                "name": "Marc Arnoldi",
                "username": "marcarnoldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69015049",
                "name": "Pl\u00ednio de Arruda 50",
                "username": "pliniodearruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68027030",
                "name": "Th\u00e2misy Mendes",
                "username": "Thamisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36585212",
                "name": "Reguffe",
                "username": "Reguffe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57778478",
                "name": "Fernando Fidelis",
                "username": "FernandoFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54248868",
                "name": "diegoramalho",
                "username": "diegorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37660585",
                "name": "Dad Squarisi",
                "username": "Dadsquarisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322804800",
                "name": "Jos\u00e9 Seabra",
                "username": "blogseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196243090",
                "name": "Celson Bianchi",
                "username": "celsonbianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192955502",
                "name": "OdirRibeiro \u00a9",
                "username": "BlogdoOdir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306263101",
                "name": "Jotinha CRN 524470",
                "username": "jotinhagaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30376434",
                "name": "Maxwell Silva",
                "username": "Maxwell_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371961285",
                "name": "John",
                "username": "J0hnallves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173928921",
                "name": "Lobo \ud83d\udc3e",
                "username": "LoboAscuridad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59103493",
                "name": "Alfredo Teixeira",
                "username": "alfredoteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65889844",
                "name": "Super Interessante",
                "username": "superint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79483108",
                "name": "Mara D'Agostini",
                "username": "RubiaDagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250514",
                "name": "Moreira Franco",
                "username": "MoreiraFranco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16133027",
                "name": "Diego Lestat Damasio",
                "username": "dlestat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348134737",
                "name": "Anonymous DF",
                "username": "AnonDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442881118",
                "name": "robson eduardo alves",
                "username": "Robson100Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28468899",
                "name": "Jim Pereira",
                "username": "jimpereiraRG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203872774",
                "name": "C\u00e3o que fuma",
                "username": "ocaoquefuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191088302",
                "name": "Blue Flame",
                "username": "blueonthemoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132987314",
                "name": "Jos\u00e9 Cruz",
                "username": "blogdojosecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73516906",
                "name": "sou uma vaca",
                "username": "mabecker7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167057452",
                "name": "\u2022 Helton Rocha \u2022",
                "username": "heltonroch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27983273",
                "name": "Vitor Paiva",
                "username": "vitorhpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368641337",
                "name": "djfrankwilem",
                "username": "djfrankwilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239377177",
                "name": "NBV Gr\u00e1fica",
                "username": "nbvgrafica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98425020",
                "name": "Carol Callegari",
                "username": "caroasis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40099204",
                "name": "Lu\u00eds Alberto Feltrin",
                "username": "luis_feltrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250832378",
                "name": "zaqueu",
                "username": "zaqueupg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736043",
                "name": "Cesar Arantes",
                "username": "ArantesCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456077784",
                "name": "LOROTTA NEWS",
                "username": "ZIZIWALL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393422333",
                "name": "Sociable",
                "username": "sociablesite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35789790",
                "name": "GUILHERME BOTELHO",
                "username": "guilhermesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21544898",
                "name": "Monique B.R.",
                "username": "Moniquebianchir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Me Joguei no Mundo",
                "username": "mejogueinomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203067795",
                "name": "Marcelo Olivetto",
                "username": "Snowtravel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62326190",
                "name": "lucianocostamoretto",
                "username": "lucianocmoretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304572519",
                "name": "bloglu",
                "username": "blogdolu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140517710",
                "name": "O Peri\u00f3dico not\u00edcias",
                "username": "operiodico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240247283",
                "name": "Edson L P Camacho",
                "username": "RD_AmigosUnidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36745736",
                "name": "Douglas de Borba",
                "username": "douglas_tbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358751013",
                "name": "turismomt.wordpress",
                "username": "TurismoMT_WP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70244859",
                "name": "Camila",
                "username": "camila_moraiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47674669",
                "name": "Leonardo Sales",
                "username": "theopix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255671992",
                "name": "lilian martins",
                "username": "lilianmartins40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344820664",
                "name": "Antonio Macedo",
                "username": "Macedo_mac11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15899272",
                "name": "RubenFerreira",
                "username": "rdlf001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85318187",
                "name": "Joaquim Magalh\u00e3es",
                "username": "magalhaesjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54885974",
                "name": "Gilson Cardoso",
                "username": "gilsoncardosoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289663851",
                "name": "Camila Assenato",
                "username": "camilaassenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45240431",
                "name": "Carlos Farias",
                "username": "betonight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1936092793",
                "name": "Eike Tudo",
                "username": "GrupoEBX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46965839",
                "name": "jacar\u00e9 da parangaba",
                "username": "malimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428953449",
                "name": "Hipolito Castelo",
                "username": "HipolitoCastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16144030",
                "name": "Itallo Holanda",
                "username": "itallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99168412",
                "name": "campomaioremfoco",
                "username": "campomaioremfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456081210",
                "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc6a",
                "username": "IsaahLiimaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61845215",
                "name": "Ivan Lira",
                "username": "Ivan_Lira_RN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187962634",
                "name": "Fabricio Figueira",
                "username": "Yummy_Fabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172610771",
                "name": "MANDY SWAS",
                "username": "mandyswas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463996056",
                "name": "markione leal",
                "username": "markioneleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87742154",
                "name": "Dacy :}",
                "username": "DacyDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264440565",
                "name": "Vhco",
                "username": "vitorcopelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98207153",
                "name": "Prof. Kleryston",
                "username": "Kajotha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118473042",
                "name": "Andr\u00e9 Sena",
                "username": "Senapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228159097",
                "name": "Douglas - Av47aR -",
                "username": "HAavatar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421780812",
                "name": "ZEUS \u26a1\ufe0f\ud83d\udd31\ud83d\udcaf",
                "username": "ZeusBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376987024",
                "name": "Serrano Online",
                "username": "netpamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341117435",
                "name": "La\u00e9rcio Alves",
                "username": "LaercioAlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317210678",
                "name": "Im\u00f3veis em Fortaleza",
                "username": "imov_fortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221071474",
                "name": "Meu Primeiro ERP",
                "username": "Meu1Software",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322686025",
                "name": "Pellegrino",
                "username": "EmpreenModernos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40124537",
                "name": "Rita Moiteiro",
                "username": "ritamoiteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23654729",
                "name": "Pequenas Empresas",
                "username": "peqempresas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95430603",
                "name": "North Shopping For",
                "username": "north_shopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253596470",
                "name": "Empreendedor Online",
                "username": "EmpreendeOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332006510",
                "name": "kayque Rangel",
                "username": "rangelkayque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446714590",
                "name": "Bem Vindo ao Varejo",
                "username": "BemVindoVarejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424992766",
                "name": "Arich",
                "username": "ArichWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67924662",
                "name": "vicente",
                "username": "vicenteassessor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38375311",
                "name": "Dan\u00e7a Fator Art X",
                "username": "FatorArtX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364376551",
                "name": "Ganhar Dim Dim!",
                "username": "GanharDimDim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83839645",
                "name": "Master Ink",
                "username": "master_ink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108139570",
                "name": "HQZ Assessoria",
                "username": "hqz_assessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309658706",
                "name": "Vime e Requinte",
                "username": "VimeeRequinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342690173",
                "name": "Ricardo Andrade",
                "username": "riAndradeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357575735",
                "name": "Rede Gerais de R\u00e1dio",
                "username": "geraisderadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317231319",
                "name": "Otimize Web & Design",
                "username": "otimizenaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320882364",
                "name": "Frankia Virtual",
                "username": "FVNovoNegocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321944057",
                "name": "Revista Empresa",
                "username": "RevistaEmpresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270160909",
                "name": "Aluguel de Carro",
                "username": "_alugueldecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127348502",
                "name": "Nanci Valadares",
                "username": "nanciv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250081092",
                "name": "The Flake",
                "username": "The_Flake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747989",
                "name": "Paternidade de Deus",
                "username": "paternidadedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483254112",
                "name": "Chic Viagens",
                "username": "Chic_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72152474",
                "name": "EdsonFranciscoBonfim",
                "username": "mredson8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26075079",
                "name": "Ju Vilela",
                "username": "juvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228466421",
                "name": "Fernando Alvarez",
                "username": "realfalvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14052056",
                "name": "Antonio Santos Alves \ud83d\udc3a",
                "username": "mestreasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47473763",
                "name": "Paulo Vasques",
                "username": "PauloHDVasques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335339104",
                "name": "Richard",
                "username": "richardsimonben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339176333",
                "name": "RuralBR",
                "username": "RuralBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288442321",
                "name": "\u267bApoema Consultoria",
                "username": "ApoemaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90240751",
                "name": "Iracema Portella",
                "username": "iracemaportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36060174",
                "name": "Joao Lima",
                "username": "JFlimaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245724786",
                "name": "Elemidia Manaus",
                "username": "ElemidiaManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35802694",
                "name": "JR Hotel",
                "username": "JRHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158826058",
                "name": "Destemperadinhos",
                "username": "destemperadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32184057",
                "name": "gil reis",
                "username": "gilreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270185858",
                "name": "Lu\u00eds Filipe",
                "username": "luuisfillipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198324236",
                "name": "Sistema SECOVI Cear\u00e1",
                "username": "SECOVI_CE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92381298",
                "name": "Jonaya",
                "username": "jonayadecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164779323",
                "name": "Dois Ursos \u2733\ufe0f",
                "username": "DoisUrsos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306222710",
                "name": "Bia Mignolo",
                "username": "viajenodetalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94991148",
                "name": "Ifes",
                "username": "ifesoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367325621",
                "name": "Pro Palco Brasil",
                "username": "PBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379508963",
                "name": "Coopmotam",
                "username": "Coopmotam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363892878",
                "name": "JR LOG AM",
                "username": "JRLOGAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25024893",
                "name": "loratadiner \ud83c\udff9",
                "username": "viajecomfabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206820669",
                "name": "Valdir Foliatti Jr.",
                "username": "junior_seas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82722646",
                "name": "SEBRAE Amazonas",
                "username": "sebraeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29264538",
                "name": "Alexandra Aranovich",
                "username": "cafeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346563176",
                "name": "jeffeson de andrade",
                "username": "jeffesonandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78371072",
                "name": "Vald",
                "username": "vald_fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20789197",
                "name": "ronaldonezo",
                "username": "ronaldonezo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93990435",
                "name": "Dicas de viagem",
                "username": "guiaedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71673809",
                "name": "Marineide Dan Ribeiro",
                "username": "marciagrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15577017",
                "name": "Rafael Coelho Salles",
                "username": "rscsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63725090",
                "name": "Alex Barbosa",
                "username": "alexbbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315437945",
                "name": "Almir Dumay",
                "username": "almirdumay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342785039",
                "name": "Dredondo",
                "username": "dredondo87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24575310",
                "name": "oGuia-Guia da Cidade",
                "username": "guiadacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64468848",
                "name": "IZ Commerce",
                "username": "IZCOMMERCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41688911",
                "name": "Marina Schmoeller",
                "username": "marinaspr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503570934",
                "name": "Hassan Souto",
                "username": "hassansoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215948162",
                "name": "Portal Vane",
                "username": "Portal_Vane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100021287",
                "name": "Anderson",
                "username": "directian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222498529",
                "name": "Rafael Simas",
                "username": "RafaelSimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283342025",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "qqqqqqaaaaqqqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471932543",
                "name": "Infos e Publicidade",
                "username": "InfoPontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "183010060342001664",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzel6fs767lsje4ko2m2ya4u4jqfzx",
        "oldest_id": "180098158687297536",
        "result_count": 484
    }
}