{
    "data": [
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:40.000Z",
            "id": "180098154430074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/wAQF1gdw"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "180098136776261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00ean... http://t.co/WfIDHsbK Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:34.000Z",
            "id": "180098128341499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/2PuR3dkW"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:30.000Z",
            "id": "180098112168275969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/IAunRmmo"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:23.000Z",
            "id": "180098082720059393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:13.000Z",
            "id": "180098040089161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/ftgfQxdA"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:09.000Z",
            "id": "180098023324532738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/06FpsHE8"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:06.000Z",
            "id": "180098012394172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/k2k44Hxp"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:05.000Z",
            "id": "180098006064963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/V0V34W2K"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-03-15T01:08:04.000Z",
            "id": "180098001551888385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio... http://t.co/ZA0cQAyJ"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097970832809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/SE4yMTo4"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097961387233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/FXo2oA1S"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097952247844866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/Mz17gXVw"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097943058120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/0umyLxA5"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097906131476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/GU8L41IH"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097896039985153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/zybd6RT7"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097886883815425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Televan Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que i... http://t.co/Mm3DyljJ"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097868047196160",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do ... http://t.co/GU8L41IH #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097830852100097",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do ... http://t.co/7JxSvnNd #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097812858544128",
            "in_reply_to_user_id": "96428020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RochaPeritos Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do ... http://t.co/Cnt3pMHk #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:17.000Z",
            "id": "180097803782074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/toxFM1hX"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:14.000Z",
            "id": "180097794294550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/W2axUjgp"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:12.000Z",
            "id": "180097785176145921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/ELsMeZFD"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:10.000Z",
            "id": "180097776263245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/Iohh0Jg1"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:08.000Z",
            "id": "180097767237099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/5UYSa1mT"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:06.000Z",
            "id": "180097758823325698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/MmZ4Mtwh"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:03.000Z",
            "id": "180097748652130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/oF59fsuF"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2012-03-15T01:07:02.000Z",
            "id": "180097742402617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/JsHkYwnV"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:59.000Z",
            "id": "180097729924562945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/XhFDRcpe"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:57.000Z",
            "id": "180097722689396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/MVKBaTXU"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:55.000Z",
            "id": "180097711868100609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que... http://t.co/5BZHQGH8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:46.000Z",
            "id": "180097675088248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que... http://t.co/w6PqiX79 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:44.000Z",
            "id": "180097664849948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que... http://t.co/Drpt1DgW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:42.000Z",
            "id": "180097656499077121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/fVhcaVuA"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:40.000Z",
            "id": "180097648479571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/xnTmUsWR"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:34.000Z",
            "id": "180097624328773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/grLDlMDq"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:30.000Z",
            "id": "180097609736798210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que in... http://t.co/KlGMOs1O #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:28.000Z",
            "id": "180097600333168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/juipgtm4"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:27.000Z",
            "id": "180097595148996608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/ynQIyO6m"
        },
        {
            "author_id": "58657900",
            "created_at": "2012-03-15T01:06:24.000Z",
            "id": "180097582243135489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/xjIJSkZA"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-03-15T01:05:25.000Z",
            "id": "180097337065082880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/caSs9ov1"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-15T01:05:13.000Z",
            "id": "180097287157067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/xKWD20RO"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-15T01:05:08.000Z",
            "id": "180097263329226755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/ktU2xaYy #FF"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:58.000Z",
            "id": "180097220379541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/ftgfQxdA"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:55.000Z",
            "id": "180097210837504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/06FpsHE8"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097190033768448",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/z9KFFmSG @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097184321126400",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/a4GeSQJ2 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097179506061313",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/wcZOIlW1 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "180097179115991040",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/J4QPw7gA @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:45.000Z",
            "id": "180097169624272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio... http://t.co/1AkSh2E2"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:43.000Z",
            "id": "180097159797022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/zIFhieoO"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:40.000Z",
            "id": "180097145888710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/wSyfXNHT"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:38.000Z",
            "id": "180097136598327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/SQ6mlpqR"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:36.000Z",
            "id": "180097131900715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/oSAektZH"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:34.000Z",
            "id": "180097123428208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio ... http://t.co/753pYjQm"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:29.000Z",
            "id": "180097100946735105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio ... http://t.co/H8NQrpLA"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:22.000Z",
            "id": "180097072693907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/ynpTdwJB G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:20.000Z",
            "id": "180097064754085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/f21Nq4QR"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:20.000Z",
            "id": "180097060966629380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/ySesYNBQ"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:19.000Z",
            "id": "180097060027117569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/FdGbNfPY"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:18.000Z",
            "id": "180097054662594561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita qu... http://t.co/tO8atNn5 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:17.000Z",
            "id": "180097051458146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/qFa67R1e"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-03-15T01:04:16.000Z",
            "id": "180097045649035265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Dire\u00e7\u00e3o do parque suspeita que inc\u00eandio tenh... http://t.co/xqdfBIe1"
        },
        {
            "author_id": "30860219",
            "created_at": "2012-03-15T01:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 20,
                        "username": "LeiteMMarcelo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 38,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "180096119785799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado com o carro @LeiteMMarcelo RT @g1: Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/WiBwo90Y"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-03-15T00:59:03.000Z",
            "id": "180095734446694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/kdAyR1rj"
        },
        {
            "author_id": "190033657",
            "created_at": "2012-03-15T00:44:35.000Z",
            "id": "180092093925048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, no Paran\u00e1:  http://t.co/O7cGHujS"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-03-15T00:22:55.000Z",
            "id": "180086640633589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice Lakes: O Parque Nacional de Plitvice Lakes \u00e9 um lugar situado na Cro\u00e1cia, que se ext... http://t.co/ks6qceVn"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-15T00:03:17.000Z",
            "id": "180081699948998657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-14T23:49:15.000Z",
            "id": "180078169431347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias \n http://t.co/NsODJVE2"
        },
        {
            "author_id": "138823481",
            "created_at": "2012-03-14T22:30:16.000Z",
            "id": "180058290804375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1\n http://t.co/8gNyvfzw"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-14T21:40:05.000Z",
            "id": "180045661943767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONDENEWS: Parque Nacional da Ilha Grande - Aeronaves ajudam a combater inc\u00eandio em parque no PR http://t.co/beMXNXw3 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2012-03-14T21:08:53.000Z",
            "id": "180037808386351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que os objetivos do Parque Nacional Marinho sejam alcan\u00e7ados n\u00e3o s\u00e3o permitidas algumas atividades. Veja! http://t.co/DiVB0JcB"
        },
        {
            "author_id": "198986198",
            "created_at": "2012-03-14T21:08:20.000Z",
            "id": "180037670880292866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que os objetivos do Parque Nacional Marinho sejam alcan\u00e7ados n\u00e3o s\u00e3o permitidas algumas atividades. Veja! http://t.co/qXWNBap3"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-03-14T21:00:17.000Z",
            "id": "180035645996150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observe as Leis do Parque Nacional antes de realizar atividades por conta pr\u00f3pria, evitando assim problemas com a fiscaliza\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "128919242",
            "created_at": "2012-03-14T20:58:03.000Z",
            "id": "180035083930054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1 http://t.co/uVsObUnL via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "290808547",
            "created_at": "2012-03-14T20:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "folha_cotidiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "180035072219561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@folha_cotidiano: Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1. http://t.co/vwgJ9h5e\u201d"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2012-03-14T20:57:04.000Z",
            "id": "180034835199438849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1. http://t.co/Vb7gbsA9"
        },
        {
            "author_id": "13208192",
            "created_at": "2012-03-14T20:49:54.000Z",
            "id": "180033033632620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nig\u00e9ria cria a maior \u00e1rea protegida de \u00c1frica http://t.co/h1nMUqaU"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2012-03-14T20:07:35.000Z",
            "id": "180022383988572162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1: Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Ilha Grande, \u00e1rea que abrange... http://t.co/eFjq5Byq"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2012-03-14T20:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "180021763168673792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os seleciona brigadistas: http://t.co/n98qgCzk via @mochileiroscom #fb"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2012-03-14T20:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "180021367746469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os seleciona brigadistas : Not\u00edcias &amp; Eventos http://t.co/UlLRX21P via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-14T19:59:44.000Z",
            "id": "180020408945360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional no Paran\u00e1: Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Ilha Grande, \u00e1rea que abrange... http://t.co/UsahBKGB"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2012-03-14T19:23:21.000Z",
            "id": "180011253656338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#CEARA Visitar o Parque Nacional de Jericoacoara ficar\u00e1 mais agrad\u00e1vel. A regi\u00e3o vai receber novas estruturas de acesso http://t.co/3rXMqaJ5"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2012-03-14T18:54:54.000Z",
            "id": "180004091055972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora operando uma escalada na montanha do Corcovado, via K2, que fica no Parque Nacional da Tijuca RJ, com dupla de turistas franceses."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-14T18:14:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "179993834904756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os seleciona brigadistas. http://t.co/l6GOuMeU"
        },
        {
            "author_id": "78343920",
            "created_at": "2012-03-14T17:53:00.000Z",
            "id": "179988514576924672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Jericoacoara ganhar\u00e1 Centro de Visitantes: Com investimento de R$ 1,5 milh\u00e3o, o Parque Nacional de Jer... http://t.co/WSZfMkbD"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-14T17:20:52.000Z",
            "id": "179980426423713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica =\nOficina de retalhos: Reutiliza\u00e7\u00e3o. Conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria: P\u00e1ssaro sem cor. Palestra: Reciclando nossas cabe\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-14T17:01:00.000Z",
            "id": "179975429585772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande: http://t.co/kjJubwdb"
        },
        {
            "author_id": "146616221",
            "created_at": "2012-03-14T15:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "juliazapata"
                    }
                ]
            },
            "id": "179952386775842817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @juliazapata: Inc\u00eandio no PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE. Brigadistas em deslocamento. #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2012-03-14T15:16:06.000Z",
            "id": "179949028610539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Opera\u00e7\u00e3o do IBAMA apreende madeira retirada ilegalmente da Reserva Biol\u00f3gica Tapirap\u00e9 http://t.co/lnrc87P0"
        },
        {
            "author_id": "62158054",
            "created_at": "2012-03-14T14:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 110,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "179941934742249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande dura tr\u00eas dias e j\u00e1 queimou 700 hectares.\nhttp://t.co/DaASp5IV via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-03-14T14:34:32.000Z",
            "id": "179938569425649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECLARA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA DOS MUNIIC\u00cdPIOS DESCRITOS PARA COMPATIBILIZAR\u2026 http://t.co/wRV8OaGM"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-03-14T14:24:01.000Z",
            "id": "179935920403914753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Costa Monteiro: DECLARA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA DOS... http://t.co/P4Cz6MMK"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-03-14T14:19:38.000Z",
            "id": "179934819654971393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECLARA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA DOS MUNIIC\u00cdPIOS DESCRITOS PARA COMPATIBILIZAR O USO RACIONAL DOS... http://t.co/CWcePC99"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-03-14T14:19:28.000Z",
            "id": "179934776302649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECLARA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA DOS MUNIIC\u00cdPIOS DESCRITOS PARA COMPATIBILIZAR O USO RACIONAL DOS ... http://t.co/gVjpvRoM"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-03-14T13:56:02.000Z",
            "id": "179928881111908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No blog: Inc\u00eandio atinge Parque... http://t.co/qNfzGosJ"
        },
        {
            "author_id": "24374865",
            "created_at": "2012-03-14T13:32:15.000Z",
            "id": "179922892425924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, as medidas s\u00e3o em milhas. No mar, em l\u00e9guas. No Brasil, em campos de futebol: http://t.co/VAZ0e3gE"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-03-14T13:11:56.000Z",
            "id": "179917781280628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ARPA injetar\u00e1 recurso direto na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com execu\u00e7\u00e3o financeira independente atrav\u00e9s do FUMBIO q \u00e9 parceiro do MMA."
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-03-14T13:10:05.000Z",
            "id": "179917314572038145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a primeira vez q uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual \u00e9 contemplada pelo ARPA. Parab\u00e9ns pelo esfor\u00e7o do governo atrav\u00e9s da SEMA."
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2012-03-14T13:05:27.000Z",
            "id": "179916150413602818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85\u00ba Mutir\u00e3o volunt\u00e1rio no Parque Nacional  da Tijuca, dia 17/03 \u00e0s 09h. Participe! http://t.co/GfQ0aykH"
        },
        {
            "author_id": "308434574",
            "created_at": "2012-03-14T12:52:00.000Z",
            "id": "179912763181768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conselho da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 importante porque \u00e9 quem define as regras e decide quem pode construir nas \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "191057532",
            "created_at": "2012-03-14T12:13:54.000Z",
            "id": "179903178295357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/oBfEKvC4"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-03-14T12:09:26.000Z",
            "id": "179902051315236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo | Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/cACEilK5"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2012-03-14T11:47:48.000Z",
            "id": "179896608278855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem por Mo\u00e7ambique: Parque Nacional de Gorongoza http://t.co/jzZiDlBK"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-14T11:22:06.000Z",
            "id": "179890142285275137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/HdmRDrZT #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-03-14T11:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 96,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "179886383861739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias -  http://t.co/ISBNCUdS via @g1"
        },
        {
            "author_id": "145728801",
            "created_at": "2012-03-14T11:05:58.000Z",
            "id": "179886079581757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara ter\u00e1 investimento de R$1,5 MILH\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "100021287",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:52.000Z",
            "id": "179885806096351233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1... http://t.co/KDoKbSRi"
        },
        {
            "author_id": "222498529",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:49.000Z",
            "id": "179885791198191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1... http://t.co/O7mOxwtw"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:43.000Z",
            "id": "179885767668137985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/akZvZh5Y"
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885762328801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885762035187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885761578016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885761531887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885761481539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:42.000Z",
            "id": "179885761435402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo f..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:39.000Z",
            "id": "179885748865077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/bI3a18lL"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:35.000Z",
            "id": "179885731337076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/HdmRDrZT #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:33.000Z",
            "id": "179885726580748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1... http://t.co/whcUWGDK"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:32.000Z",
            "id": "179885720817766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/cQKg2PKV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:27.000Z",
            "id": "179885700831916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/iWsST2es #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:25.000Z",
            "id": "179885690841083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/ALYXYLAH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:23.000Z",
            "id": "179885681898823681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/mDftlEXD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:18.000Z",
            "id": "179885663603261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/r1CUnU96 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:14.000Z",
            "id": "179885644477251586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/XG8Zxy6g #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:07.000Z",
            "id": "179885616757080066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/QgwN8Vf8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:05.000Z",
            "id": "179885607244398595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/fD0t5Uhc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:03.000Z",
            "id": "179885598612529153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/Fc4T1zYW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-03-14T11:04:00.000Z",
            "id": "179885586914611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/3BWkxeEy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:58.000Z",
            "id": "179885576911204353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/5Vfz4rqN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:56.000Z",
            "id": "179885567251718144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/FAxG67nW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:53.000Z",
            "id": "179885558082961409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/JPaiehPS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:51.000Z",
            "id": "179885547744014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/b0q2DkyH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:48.000Z",
            "id": "179885536205488130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/1caIFV7W #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:46.000Z",
            "id": "179885526281764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/EsN9WguU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:44.000Z",
            "id": "179885517406617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/M47wQ9sb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:41.000Z",
            "id": "179885507591938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/McAiGXa1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:39.000Z",
            "id": "179885497676611585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/zYBBxHHK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:37.000Z",
            "id": "179885488109387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/rPH2x5WS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:34.000Z",
            "id": "179885477510385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/rQFJrDxm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:32.000Z",
            "id": "179885467951575040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/N82qNCB5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:29.000Z",
            "id": "179885455129575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/M1gI2vUk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:26.000Z",
            "id": "179885445478486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/zl8kjXZZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:24.000Z",
            "id": "179885435676393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil aces... http://t.co/4lANzkro #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:20.000Z",
            "id": "179885416567148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil acesso e a vegeta\u00e7... http://t.co/cE6IWQDI"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:13.000Z",
            "id": "179885390000435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo.\nDif\u00edcil acesso e a vegeta\u00e7\u00e3o muito seca dif... http://t.co/wbNwu66O"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:09.000Z",
            "id": "179885373122543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/Mo44eb7A"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:03.000Z",
            "id": "179885346807492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1... http://t.co/2JMrBiqS"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-03-14T11:03:01.000Z",
            "id": "179885340331491330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/jKdoSZzk"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-14T11:02:06.000Z",
            "id": "179885108394864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/AbW7EuFm #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-03-14T11:02:05.000Z",
            "id": "179885104456413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebo... http://t.co/o3T7xvBF #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-03-14T11:02:04.000Z",
            "id": "179885098588573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/WkKme6sZ"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-03-14T11:02:02.000Z",
            "id": "179885092481675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de f... http://t.co/f2GPX0zG"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-14T11:02:01.000Z",
            "id": "179885087628865537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias: \u00c1rea equivalente a mil campos de futebol j\u00e1... http://t.co/LZSo6KCR"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-14T11:01:56.000Z",
            "id": "179885066841890816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/lF0Bs1Kl"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-03-14T10:58:33.000Z",
            "id": "179884213053554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/Fin43yRb"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2012-03-14T10:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "179883322531516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/JynrH2LR"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-03-14T10:51:04.000Z",
            "id": "179882330968694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/GoBG8FWD"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2012-03-14T10:51:04.000Z",
            "id": "179882330331160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/BTk83URL"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-03-14T10:50:05.000Z",
            "id": "179882085580939266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR, h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/nPVkEc3i"
        },
        {
            "author_id": "150760182",
            "created_at": "2012-03-14T09:59:36.000Z",
            "id": "179869380249780226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF. | Comunica\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica: http://t.co/8BnrIEcx"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-14T09:38:31.000Z",
            "id": "179864075117924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDENMVE Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "87942579",
            "created_at": "2012-03-14T03:14:55.000Z",
            "id": "179767536135577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Premiado, \"Xingu\" conta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu   #ecodorg http://t.co/6q1c2iNT"
        },
        {
            "author_id": "523912092",
            "created_at": "2012-03-14T02:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "north_shopping"
                    }
                ]
            },
            "id": "179756670463909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos trabalhando na 5\u00aa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, realizada pelo @north_shopping, com a equipe de monitoria do evento."
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-03-14T02:15:03.000Z",
            "id": "179752473140002818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco entre dunas.... \nhttp://t.co/V1qBfEgp"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-03-13T23:25:54.000Z",
            "id": "179709901608718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/PpJhAmvy"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2012-03-13T22:26:06.000Z",
            "id": "179694854874472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do professor Carlos Augusto Figueiredo, conselheiro do Monumento Natural das Cagarras, por ocasi\u00e3o da... http://t.co/EqS23EDv"
        },
        {
            "author_id": "24575310",
            "created_at": "2012-03-13T20:57:09.000Z",
            "id": "179672469756583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Serra... Arte\" - Exposi\u00e7\u00e3o de Pintura-Hotel Castrum Villae,Castro Laboreiro-Parque ...:  http://t.co/7UB92SFw"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2012-03-13T20:26:23.000Z",
            "id": "179664726043799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #ChapadaDiamantina, o para\u00edso baiano. http://t.co/jXxdcqJK"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-13T20:14:33.000Z",
            "id": "179661743348396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma palestra est\u00e1 acontecendo agora na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shopping. E ainda teremos Oficina de Decoupagem. http://t.co/sb265HEs"
        },
        {
            "author_id": "24575310",
            "created_at": "2012-03-13T19:56:25.000Z",
            "id": "179657183712133121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Opera\u00e7\u00e3o Castrum\" - Hotel Castrum Villae,Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas:  http://t.co/YzJXN36o"
        },
        {
            "author_id": "79457613",
            "created_at": "2012-03-13T19:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 76,
                        "username": "acontecenopatio"
                    }
                ]
            },
            "id": "179653248305729537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe: conhecer e preservar http://t.co/3RjGehwb v\u00eda @acontecenopatio"
        },
        {
            "author_id": "214150051",
            "created_at": "2012-03-13T19:26:00.000Z",
            "id": "179649531246415874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Premiado, \u201cXingu\u201d conta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu http://t.co/RC0cdleY"
        },
        {
            "author_id": "17025023",
            "created_at": "2012-03-13T18:55:22.000Z",
            "id": "179641823386537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zhangjiajie, na China, que inspirou as florestas suspensas de Avatar: http://t.co/Lhj2Jc5D"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-03-13T17:57:18.000Z",
            "id": "179627206622978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para o Simbora pro Pico da Bandeira. Acesse http://t.co/W6GZCO0p  e saiba mais."
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-13T17:50:02.000Z",
            "id": "179625379298951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shopping: http://t.co/QrYC9j75"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2012-03-13T17:41:09.000Z",
            "id": "179623143521009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para explorar o Pa\u00eds de Gales, use sua din\u00e2mica capital Cardiff como base para explorar o parque nacional de Snowdonia. http://t.co/vJrFq75T"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2012-03-13T17:33:03.000Z",
            "id": "179621106330771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Tayrona http://t.co/z6gHATG4"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2012-03-13T16:58:40.000Z",
            "id": "179612454777667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abre inscri\u00e7\u00e3o para a Brigada de Preven\u00e7\u00e3o e Combate aos Inc\u00eandi http://t.co/yf9oORkm"
        },
        {
            "author_id": "77306609",
            "created_at": "2012-03-13T15:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 6,
                        "username": "XinguOFilme"
                    }
                ]
            },
            "id": "179591125982646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Sigam @XinguOFilme: novo filme de Cao Hamburger, que conta a saga dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2012-03-13T15:01:41.000Z",
            "id": "179583014693650435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Premiado, \"Xingu\" conta a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu: A hist\u00f3ria do parque e desses sertanistas brasile... http://t.co/YYV4saBx"
        },
        {
            "author_id": "420788725",
            "created_at": "2012-03-13T14:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rogeriosmarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "179575510458834944",
            "in_reply_to_user_id": "52189996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogeriosmarinho O texto do novo C\u00f3digo Florestal trata como \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente (APP) toda \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o (...)"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-03-13T14:16:07.000Z",
            "id": "179571547336478721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/5xts4z34"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2012-03-13T13:44:25.000Z",
            "id": "179563568813981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @famasulms \u00e9 integrante do conselho do Parque Nacional da Serra da Bodoquena."
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2012-03-13T13:43:29.000Z",
            "id": "179563331915489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bonito, pela manh\u00e3, acontece a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra da Bodoquena."
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-03-13T13:07:56.000Z",
            "id": "179554385494425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Advocacia-Geral da ... http://t.co/J5GgkTrR"
        },
        {
            "author_id": "392401009",
            "created_at": "2012-03-13T12:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "179550155236835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de\u2026 http://t.co/UTA07No7 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546784111132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de\u2026 http://t.co/8LLtHW18 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:13.000Z",
            "id": "179546657321529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Advocacia-Ger... http://t.co/o00hw91p"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:13.000Z",
            "id": "179546656952418305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Advocacia-Geral da ... http://t.co/Q4Kbe7Ja"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:12.000Z",
            "id": "179546654612000768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Advocacia-Geral da ... http://t.co/7eH0IwrZ"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546649985679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/4R45tzYx #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546645963341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/zRZ3sI1R #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546642188484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/FuXLSgQY #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546638673641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/Qoz3qpPz #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546634559037441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/M4gv8HD5 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546630964514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/e57ZQrUX #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546628049481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/EAG0IAtc #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546623997779972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/EF19cwZ0 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546620159983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/6NkLUtsm #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546616531918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/AxH2gAJX #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546612329234433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/6jr3A1ka #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546607145066499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/zUfxMgEZ #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-03-13T12:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546603038851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/zMyZAjvK #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2012-03-13T12:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179546598982959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional d... http://t.co/aOe4jifJ #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-13T12:36:53.000Z",
            "id": "179546572416233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Ad... http://t.co/xlYfseGV #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2012-03-13T12:36:52.000Z",
            "id": "179546569048203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A Ad... http://t.co/IAjPop0Z #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-03-13T12:36:51.000Z",
            "id": "179546565323661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores federais invalidam a\u00e7\u00e3o de moradores contra Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: A ... http://t.co/5HX2aBVT #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "244311390",
            "created_at": "2012-03-13T11:56:06.000Z",
            "id": "179536310279745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, no North Shopping apresentei a Palestra/Show :\" O MEIO AMBIENTE \u00c9 A MAIOR LIMPEZA\" dentro da 5\u00aa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Obrigado a todos!"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-13T07:10:21.000Z",
            "id": "179464397952004096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "391766183",
            "created_at": "2012-03-13T01:57:53.000Z",
            "id": "179385764289843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 212 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil)\". http://t.co/pSpXHqjp"
        },
        {
            "author_id": "87005500",
            "created_at": "2012-03-13T01:52:02.000Z",
            "id": "179384293003493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o engra\u00e7ado \u00e9 prefeitura de lorena que nem consegue dar conta da lagoa do mondesir e querer abra\u00e7ar uma Floresta Nacional. \u00e9 pra rir mesmo."
        },
        {
            "author_id": "394929700",
            "created_at": "2012-03-13T01:43:06.000Z",
            "id": "179382041341734913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrir o Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/KIFRvBM9"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-03-13T01:17:12.000Z",
            "id": "179375525893124097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: \u00a0\u00a0\u00a0 PARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA, MACA\u00c9,... http://t.co/DV7hTCz4"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-13T00:48:05.000Z",
            "id": "179368197655506945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nVisite o blog da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas!\nNesta semana, publicamos... http://t.co/YU1EbWwb"
        },
        {
            "author_id": "276087525",
            "created_at": "2012-03-13T00:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Andreina594"
                    }
                ]
            },
            "id": "179366094241415168",
            "in_reply_to_user_id": "269079486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Andreina594 De monumento natural? :O"
        },
        {
            "author_id": "57703108",
            "created_at": "2012-03-12T23:50:03.000Z",
            "id": "179353593713930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio - Pato Mergulh\u00e3o - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: \nhttp://t.co/XpnN2cBu!"
        },
        {
            "author_id": "129202977",
            "created_at": "2012-03-12T23:42:03.000Z",
            "id": "179351581702103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer alguma diferen\u00e7a entre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Biol\u00f3gica? Porque eu n\u00e3o vi nenhuma..."
        },
        {
            "author_id": "58505629",
            "created_at": "2012-03-12T23:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "acontecenopatio"
                    }
                ]
            },
            "id": "179341419381665792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe: conhecer e preservar http://t.co/ZDO4N3zc ( @acontecenopatio )"
        },
        {
            "author_id": "519961200",
            "created_at": "2012-03-12T22:26:08.000Z",
            "id": "179332474776727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros abriga o Parque Nacional da chapada dos veadeiros,considerado patrimonio mundial,porem.,"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-03-12T21:48:30.000Z",
            "id": "179323005716021251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas elege membros do Conselho http://t.co/z0i385ut"
        },
        {
            "author_id": "242839493",
            "created_at": "2012-03-12T21:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Adilsoncapel"
                    }
                ]
            },
            "id": "179312941064126465",
            "in_reply_to_user_id": "256142412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adilsoncapel Sugiro uma visita ao Parque Nacional das Emas. Voce ver\u00e1 um lobo gur\u00e1 dourado em uma jaguatirica correndo livremente na vereda"
        },
        {
            "author_id": "242839493",
            "created_at": "2012-03-12T21:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Adilsoncapel"
                    }
                ]
            },
            "id": "179311889619226625",
            "in_reply_to_user_id": "256142412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adilsoncapel O Parque Nacional das Emas (PNE) possui uma \u00e1rea de 131.800 ha. e est\u00e1 localizado no extremo sudoeste do estado de Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "242839493",
            "created_at": "2012-03-12T21:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Adilsoncapel"
                    }
                ]
            },
            "id": "179311128516632577",
            "in_reply_to_user_id": "256142412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adilsoncapel Voce conhece o parque nacional das emas?  Aquilo \u00e9 um modelo zoologico. Um parque com animais protegidos no seu habitat"
        },
        {
            "author_id": "5870172",
            "created_at": "2012-03-12T20:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "179308637477548035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfall: V\u00e9u da Noiva at Parque Nacional de Itatiaia, Brazil. http://t.co/RLCtMqvE via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "97477369",
            "created_at": "2012-03-12T20:03:08.000Z",
            "id": "179296486427865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROPOSTA PARA TRANSFORMAR RESERVA DO ARVOREDO EM PARQUE NACIONAL REABRE POL\u00caMICA AMBIENTAL - http://t.co/snvNyKbo"
        },
        {
            "author_id": "330036171",
            "created_at": "2012-03-12T19:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "andrelmachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "179289384221278209",
            "in_reply_to_user_id": "43397650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrelmachado @rodrilorenzoni e com razao ali n\u00e3o \u00e9 um reserva biologica"
        },
        {
            "author_id": "192330887",
            "created_at": "2012-03-12T19:10:08.000Z",
            "id": "179283150726373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproximadamente 70% de todo arquip\u00e9lago, pertence ao Parque Nacional Marinho, que \u00e9 gerenciado pelo Ibama."
        },
        {
            "author_id": "78910540",
            "created_at": "2012-03-12T19:02:29.000Z",
            "id": "179281223322054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara vai receber novas estruturas de acesso e controle e um centro de apoio aos... http://t.co/KZWX245T"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-03-12T18:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "179275579357540352",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj O Dia: Mar da Ilha Grande ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Wpge3Fx5"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2012-03-12T18:27:13.000Z",
            "id": "179272349206589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai pra Col\u00f4mbia? N\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional Tayrona http://t.co/z6gHATG4"
        },
        {
            "author_id": "305717185",
            "created_at": "2012-03-12T17:47:54.000Z",
            "id": "179262454700847107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, em Pernambuco, j\u00e1 foram iniciadas. Fique por dentro: http://t.co/cdskdDbA"
        },
        {
            "author_id": "48062025",
            "created_at": "2012-03-12T17:47:22.000Z",
            "id": "179262320948678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar da Ilha Grande ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ir\u00e1 organizar atividades mar\u00edtimas na Costa Verde: http://t.co/lFF1Gmbq"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-03-12T17:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "DanShinigami"
                    }
                ]
            },
            "id": "179261761436917760",
            "in_reply_to_user_id": "34580835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanShinigami ah, vc devia conhecer tb o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, bem como outros destinos do Maranh\u00e3o http://t.co/VPuovWGa"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-03-12T17:30:40.000Z",
            "id": "179258117668868096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, em Pernambuco, j\u00e1 foram iniciadas. Saiba mais: http://t.co/E4SWO8VA"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2012-03-12T16:54:09.000Z",
            "id": "179248926732455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sal\u00e3oVerde Livro comemora os 50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/0iBXHPLi"
        },
        {
            "author_id": "496189571",
            "created_at": "2012-03-12T16:51:51.000Z",
            "id": "179248351307509762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse ano teremos, algumas materias important\u00edssimas: unidade de conserva\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a no trabalho, educa\u00e7\u00e3o ambiental e gest\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "80669304",
            "created_at": "2012-03-12T16:38:00.000Z",
            "id": "179244863332691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#isolante #t\u00e9rmico \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 tema de programa televisivo http://t.co/p3ckTMty"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-12T15:32:31.000Z",
            "id": "179228383924854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "39050556",
            "created_at": "2012-03-12T15:26:34.000Z",
            "id": "179226885627183105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim Castanheiras, n\u00e3o quer vim coletar um urubu com a asa quebrada q est\u00e1 a mais de 20 dias vagando aqui prox."
        },
        {
            "author_id": "33932398",
            "created_at": "2012-03-12T15:23:04.000Z",
            "id": "179226004915621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eancido no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 a mobilizar 41 elementos dos bombeiros, sapadores florestais... http://t.co/80T4zBRB"
        },
        {
            "author_id": "143816996",
            "created_at": "2012-03-12T15:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "suzanatardin"
                    }
                ]
            },
            "id": "179223624098643969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @suzanatardin: Abertas vagas da brigada de inc\u00eandio do #Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/hNkO3T27"
        },
        {
            "author_id": "49051599",
            "created_at": "2012-03-12T14:32:32.000Z",
            "id": "179213288721231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANAUS AGORA: Parque Nacional de Anavilhanas no Amazonas, tamb\u00e9m faz parte das belezas naturais da Amaz\u00f4nia. http://t.co/ijupdf0E"
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2012-03-12T14:29:08.000Z",
            "id": "179212433364226051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um belo e intrigante fen\u00f4meno da natureza, que vale a pena conhecer\n http://t.co/RjuvuIQw"
        },
        {
            "author_id": "224399808",
            "created_at": "2012-03-12T14:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaINTRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "179208714778193920",
            "in_reply_to_user_id": "143816996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaINTRJ  Abertas vagas da brigada de inc\u00eandio do #Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/yA2ZcRSV"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2012-03-12T14:10:02.000Z",
            "id": "179207625886531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas vagas da brigada de inc\u00eandio do #Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/S0afbwhu"
        },
        {
            "author_id": "49961751",
            "created_at": "2012-03-12T13:36:19.000Z",
            "id": "179199143259017218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental http://t.co/5aSnJ7ED"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-03-12T13:35:54.000Z",
            "id": "179199036644012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/LB3gnv01 http://t.co/mKhJCEMA"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2012-03-12T13:32:20.000Z",
            "id": "179198140061196289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre transforma\u00e7\u00e3o da reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional volta \u00e0 tona:... http://t.co/NoAYTCut"
        },
        {
            "author_id": "35802694",
            "created_at": "2012-03-12T13:31:21.000Z",
            "id": "179197893658419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias JR 12/03 09:49 -  Parque Nacional do Itatiaia (RJ) ganha novo abrigo http://t.co/EXfR2t00"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-12T13:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "179196890758389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/r7nNiNB6 North Estacao Ecologica 02 H 264   Webcasting"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-03-12T13:21:51.000Z",
            "id": "179195502171127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia excelente para um passeio no Parque Nacional da Serra Geral. Na foto detalhe da trilha de retorno do Mirante,... http://t.co/0eUYJaOP"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-03-12T13:18:14.000Z",
            "id": "179194592091045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/03 09:49 -  Parque Nacional do Itatiaia (RJ) ganha novo abrigo: O Parque Nacional do Itatiaia, unidade de con... http://t.co/RHgkNuMc"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2012-03-12T13:12:59.000Z",
            "id": "179193271149531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Dia: Mar da Ilha Grande ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/jq1EF5HT"
        },
        {
            "author_id": "228124774",
            "created_at": "2012-03-12T13:12:47.000Z",
            "id": "179193221329596417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/03 09:49 -  Parque Nacional do Itatiaia (RJ) ganha novo abrigo: O Parque Nacional do Itatiaia, unidade de con... http://t.co/plRzppAO"
        },
        {
            "author_id": "91235693",
            "created_at": "2012-03-12T13:12:19.000Z",
            "id": "179193102077145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, em Pernambuco, ter\u00e1 trilha com acessibilidade http://t.co/qcwyUjlq"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-03-12T13:01:06.000Z",
            "id": "179190278324891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa preserva belezas da #Amaz\u00f4nia http://t.co/TtdKSKL1 #parquenacionaldoja\u00fa #brasilimperd\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "139187445",
            "created_at": "2012-03-12T12:49:22.000Z",
            "id": "179187328844181505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo interessante do Rei da Floresta no parque Nacional do Serengeti-Qu\u00eania, ele intimida um de seus s\u00faditos. http://t.co/yExMFZIC"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-03-12T12:39:49.000Z",
            "id": "179184924413267970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro grande atrativo da regi\u00e3o \u00e9 o Parque Nacional de Aparados da Serra, que abre para visita\u00e7\u00e3o de ter\u00e7a a domingo. http://t.co/kKVuWoPj"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-03-12T12:20:39.000Z",
            "id": "179180098702934017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem est\u00e1 em Cambar\u00e1 do Sul (RS), Praia Grande (SC) e cidades do entorno podem visitar hoje o Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "49453987",
            "created_at": "2012-03-12T11:57:08.000Z",
            "id": "179174181047517186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/82vKw1h7"
        },
        {
            "author_id": "42878303",
            "created_at": "2012-03-12T11:51:29.000Z",
            "id": "179172761476923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio com duas frentes ativas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/gfQGjEVh"
        },
        {
            "author_id": "17946566",
            "created_at": "2012-03-12T11:18:47.000Z",
            "id": "179164532269268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas de novo em chamas:  http://t.co/aqlOBM8m"
        },
        {
            "author_id": "216909598",
            "created_at": "2012-03-12T11:09:55.000Z",
            "id": "179162299469275137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha promove reformas http://t.co/AIdFnqJr"
        },
        {
            "author_id": "328970535",
            "created_at": "2012-03-12T10:30:06.000Z",
            "id": "179152279960694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Portugal] Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas de novo em chamas - A Bola... http://t.co/6YqA4ofj"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2012-03-12T10:08:54.000Z",
            "id": "179146942549467136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio com duas frentes ativas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eancido no Parque\u2026 http://t.co/0QT2GMAz"
        },
        {
            "author_id": "385062668",
            "created_at": "2012-03-12T09:55:39.000Z",
            "id": "179143611278032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio com duas frentes ativas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Qaxxz21q"
        },
        {
            "author_id": "132492879",
            "created_at": "2012-03-12T09:37:26.000Z",
            "id": "179139023523168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu no dia 01 de Mar\u00e7o \u2013 Parque Nacional http://t.co/Cgy7GVbp"
        },
        {
            "author_id": "303914265",
            "created_at": "2012-03-12T09:17:19.000Z",
            "id": "179133963833577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe obras ecologicamente sustent\u00e1veis... http://t.co/TSAMCiAF"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2012-03-12T09:17:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "179133900755439617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio com duas frentes ativas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/NG1s7mmV Ler http://t.co/I3lvJPxy"
        },
        {
            "author_id": "68227075",
            "created_at": "2012-03-12T08:51:29.000Z",
            "id": "179127463509630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha com acessibilidade come\u00e7a a ser constru\u00edda no Parque de Fernando de Noronha: As obras no Parque Nacional ... http://t.co/rvzyj8F4"
        },
        {
            "author_id": "23362299",
            "created_at": "2012-03-12T08:40:56.000Z",
            "id": "179124804413173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com acessibilidade come\u00e7a a ser constru\u00edda no Parque de Fernando de Noronha: As obras no Parque Nacional ... http://t.co/YAUBXV3x"
        },
        {
            "author_id": "15299214",
            "created_at": "2012-03-12T06:15:21.000Z",
            "id": "179088168488931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medo dessas nuvens!  @ Parque Nacional Da Bocaina http://t.co/jy64ffF"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-03-12T02:15:24.000Z",
            "id": "179027783941500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha 2010 http://t.co/QATdOdR8"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-03-12T02:14:51.000Z",
            "id": "179027643885301761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha 2010 http://t.co/yj5mBxTS"
        },
        {
            "author_id": "58874573",
            "created_at": "2012-03-12T02:09:04.000Z",
            "id": "179026189539741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Te volta a Bsb totalmente renovada depois do fim de semana na Chapada dos Veadeiros. Passeio no parque nacional e no abismo"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2012-03-12T01:54:45.000Z",
            "id": "179022588801073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Nacional em Arcos de Valdevez:  http://t.co/nTzN1M0D"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-12T00:34:24.000Z",
            "id": "179002368099237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "58994590",
            "created_at": "2012-03-12T00:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 43,
                        "username": "fotopediamag"
                    }
                ]
            },
            "id": "179001954993848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os vulc\u00f5es do parque nacional do Hawaii RT @fotopediamag: http://t.co/70D0vRb6"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-03-12T00:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "179000818639446016",
            "in_reply_to_user_id": "53570011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RPPN erg.. aracnofobia ! rs"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-03-12T00:23:27.000Z",
            "id": "178999611002863617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje voltamos na RPPN e vimos a maior concentra\u00e7\u00e3o de aranhas caranguejeiras das nossas vidas! Uma ninhada inteira! http://t.co/gQGzq67b"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-03-12T00:21:33.000Z",
            "id": "178999133204529152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/eSexl5Ml"
        },
        {
            "author_id": "22866542",
            "created_at": "2012-03-12T00:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ricardoberzoini"
                    }
                ]
            },
            "id": "178994226850299907",
            "in_reply_to_user_id": "46201175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardoberzoini Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/iBO6jIhV via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "215017884",
            "created_at": "2012-03-11T23:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "username": "camaraempauta"
                    }
                ]
            },
            "id": "178984328657764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/MIiYH6fr via @camaraempauta"
        },
        {
            "author_id": "25682776",
            "created_at": "2012-03-11T23:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "178983218761043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/I4Jyrijm"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-03-11T23:15:38.000Z",
            "id": "178982543754936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/vgUaVxWX"
        },
        {
            "author_id": "5870172",
            "created_at": "2012-03-11T22:55:52.000Z",
            "id": "178977567578140673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ponte - Parque Nacional de Itatiaia #flickr #photo http://t.co/7sh8BBgr"
        },
        {
            "author_id": "215017884",
            "created_at": "2012-03-11T22:40:30.000Z",
            "id": "178973703659458561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/MIiYH6fr via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-11T22:12:38.000Z",
            "id": "178966690267271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-11T21:52:44.000Z",
            "id": "178961680024342530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o n\u00e3o! http://t.co/mnVoMGHF"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-11T20:37:53.000Z",
            "id": "178942845867143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/nnVkLEkI via @camaraempautad"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-11T19:08:27.000Z",
            "id": "178920339412221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/Qxkjn1sn"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-11T19:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "sempreumpapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "178918654958776321",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @sempreumpapo Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/nnVkLEkI"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-11T18:58:38.000Z",
            "id": "178917867675332609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/nnVkLEkI via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-11T18:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178905916123516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico //; leia leia"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-11T18:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178905821512601604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico; conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-11T18:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178905738456993794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico//"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-11T18:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178905667304820737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-03-11T17:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178901486292574209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico /leia leia"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-03-11T17:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178901407993298945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico//"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-03-11T17:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178901352263581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-03-11T17:52:32.000Z",
            "id": "178901232935636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/conjur"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-03-11T17:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178901113716744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-03-11T17:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178901006866841601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "192379131",
            "created_at": "2012-03-11T17:38:09.000Z",
            "id": "178897613876232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental - Geral - Di\u00e1rio Catarinense http://t.co/TyIYtAHj"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-03-11T15:49:25.000Z",
            "id": "178870249544880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de dois eslovacos na RPPN Rio das Lontras como parte da pesquisa de doutorado sobre as RPPNs da Mata... http://t.co/CFWKfEhL"
        },
        {
            "author_id": "402287986",
            "created_at": "2012-03-11T14:45:03.000Z",
            "id": "178854052615041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem este belo domingo de sol, uma foto do Canyon Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral........ http://t.co/AlZylqGy"
        },
        {
            "author_id": "397623310",
            "created_at": "2012-03-11T14:33:26.000Z",
            "id": "178851129654906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvoredo! Sou  a favor de um detalhado levantamento e ai sim transfoma-la em Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "16574533",
            "created_at": "2012-03-11T14:07:53.000Z",
            "id": "178844699048677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/urB5HzgK"
        },
        {
            "author_id": "67971750",
            "created_at": "2012-03-11T13:50:23.000Z",
            "id": "178840296107413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/nnVkLEkI via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:50:05.000Z",
            "id": "178840219158724609",
            "in_reply_to_user_id": "43090319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloCerri @patrulhadalamamMEIO Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:49:23.000Z",
            "id": "178840041383133184",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "vanessadamata"
                    }
                ]
            },
            "id": "178839956398145536",
            "in_reply_to_user_id": "27721326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanessadamata Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "M100Globope"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 22,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "178839915860213761",
            "in_reply_to_user_id": "158482123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@M100Globope @Dilmabr @MST_Oficial Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:48:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "178839809282945026",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "178839771479687169",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "arykara"
                    }
                ]
            },
            "id": "178839631008235520",
            "in_reply_to_user_id": "60331599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arykara Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:47:35.000Z",
            "id": "178839590633873408",
            "in_reply_to_user_id": "425242951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samueletc Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41898317",
            "created_at": "2012-03-11T13:47:23.000Z",
            "id": "178839539664687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia amea\u00e7ado por Projeto de Lei http://t.co/IOxQ1qgm via @camaraempautadf #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-03-11T13:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "178829055116836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/XrNfycvQ via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "372174655",
            "created_at": "2012-03-11T12:54:28.000Z",
            "id": "178826223877763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/12D9Tj37"
        },
        {
            "author_id": "450040479",
            "created_at": "2012-03-11T12:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "178819198535991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com a fam\u00edlia :) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/YK6bpqxu"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2012-03-11T09:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 126,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "178778561279311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @gibioterra: O Dia Online - Vida & Meio Ambiente - Mar da Ilha Grande ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ZDRxSBoM via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2012-03-11T09:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "178769226121752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia Online - Vida & Meio Ambiente - Mar da Ilha Grande ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/aqAAUWt6 via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "400701289",
            "created_at": "2012-03-11T06:31:03.000Z",
            "id": "178729732232318978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro de #Fotografias marca 50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/JsZpNXMj"
        },
        {
            "author_id": "34369371",
            "created_at": "2012-03-11T04:57:38.000Z",
            "id": "178706224064380929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/9Kd1yBWD eu ainda tenho que passar por algo perto disso"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-03-11T02:37:09.000Z",
            "id": "178670870166904834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "216924183",
            "created_at": "2012-03-11T02:11:06.000Z",
            "id": "178664314050326530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma invas\u00e3o amea\u00e7a o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/jm83HePp"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-03-10T23:16:47.000Z",
            "id": "178620444973346818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas Brasil Ecol\u00f3gico\nPapagaio-Galego (Alipiopsitta xanthops)\n\nSeu repert\u00f3rio vocal... http://t.co/30MPVpVk"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-03-10T23:15:07.000Z",
            "id": "178620025194807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: PARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA-MACA\u00c9, CARA... http://t.co/F8R5J6yI"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-10T21:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178587616864776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/ conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-10T21:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178587524388761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-10T21:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "178587439378612225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-03-10T20:23:14.000Z",
            "id": "178576771145404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Jyzom035 Enjoy the outdoor life forever. Atins Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.Caminhada Stand Up Paddle no Rio Pregui\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2012-03-10T19:55:16.000Z",
            "id": "178569731131981825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta acampamento de palmiteiros no Parque Nacional do Itatiaia-RJ. http://t.co/3Q8Y6cBk"
        },
        {
            "author_id": "61777542",
            "created_at": "2012-03-10T19:43:36.000Z",
            "id": "178566796637515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha Grande completa 25 anos do tombamento como reserva biol\u00f3gica http://t.co/ELCshcXQ"
        },
        {
            "author_id": "455355952",
            "created_at": "2012-03-10T18:15:33.000Z",
            "id": "178544635705171969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental http://t.co/2lpTdixq"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-10T18:10:13.000Z",
            "id": "178543294198980609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o &gt; \u201c@cataratas_sa: Acesse o nosso site e fique por dentro do mundo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EGLIxvap\u201d"
        },
        {
            "author_id": "13375442",
            "created_at": "2012-03-10T17:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.13436059,
                        -29.05023981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "178537806963023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Torres, Rio Grande do Sul) http://t.co/HSiTt45j"
        },
        {
            "author_id": "29033224",
            "created_at": "2012-03-10T16:23:32.000Z",
            "id": "178516447377637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental - Geral - Di\u00e1rio Catarinense http://t.co/OjFtRXmb"
        },
        {
            "author_id": "49052936",
            "created_at": "2012-03-10T16:01:00.000Z",
            "id": "178510778452819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas lan\u00e7a o seu bacalhau tropical, da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamirau\u00e1 http://t.co/6aU9OzzM #sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "138895715",
            "created_at": "2012-03-10T15:29:57.000Z",
            "id": "178502960362422272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas de Floripa...transformar ou n\u00e3o em Parque Nacional...eu sou contra... http://t.co/KWVIAHih"
        },
        {
            "author_id": "55614898",
            "created_at": "2012-03-10T14:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59082316,
                        -22.45928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "178484894761107457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/sSmhRkeT"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-03-10T13:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 88,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "178478008582144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia - #Terra  http://t.co/5Lgjztzi via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "29885701",
            "created_at": "2012-03-10T12:43:18.000Z",
            "id": "178461023123161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha promove reformas para #acessibilidade | Revista Hot\u00e9is: http://t.co/pQ7LeuC5"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2012-03-10T12:17:47.000Z",
            "id": "178454601027162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para transformar Reserva do Arvoredo em parque nacional reabre pol\u00eamica ambiental http://t.co/IMHYbwXd"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2012-03-10T11:11:45.000Z",
            "id": "178437987049275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional - Di\u00e1rio Catarinense: http://t.co/2GdYTMtj"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-03-10T10:53:27.000Z",
            "id": "178433380239671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional http://t.co/cQIu0Y6k"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T10:53:26.000Z",
            "id": "178433373969199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional: Conforme mergu... http://t.co/UOr6DV2N"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2012-03-10T10:53:25.000Z",
            "id": "178433373205823489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional http://t.co/5q7D4WQx"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-03-10T10:52:19.000Z",
            "id": "178433096079773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional: Conforme mergu... http://t.co/bbOVF0qh"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-03-10T10:52:18.000Z",
            "id": "178433091319238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional: Conforme mergu... http://t.co/oLIo5f0z"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T10:38:45.000Z",
            "id": "178429680226017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional: Conforme mergu... http://t.co/P4AXKyZi"
        },
        {
            "author_id": "288238218",
            "created_at": "2012-03-10T10:35:26.000Z",
            "id": "178428844120879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira vantagens e desvantagens em transformar a Reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional: Conforme mergu... http://t.co/uk2BEQcX"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-03-10T10:21:07.000Z",
            "id": "178425242488799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/4y3sTQkU"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-03-10T10:21:07.000Z",
            "id": "178425240874000385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/LeCatTSz"
        },
        {
            "author_id": "234878085",
            "created_at": "2012-03-10T10:18:35.000Z",
            "id": "178424604107345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Estamos a caminho do Parque Nacional de Ubirajara. \\o"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-10T10:11:20.000Z",
            "id": "178422781468356609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-03-10T09:50:59.000Z",
            "id": "178417657735942145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional http://t.co/SEKC9xQb"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2012-03-10T09:50:57.000Z",
            "id": "178417650005835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional http://t.co/AeqohyYb"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T09:50:56.000Z",
            "id": "178417648512671744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/ObQSvYjD"
        },
        {
            "author_id": "377817646",
            "created_at": "2012-03-10T09:36:42.000Z",
            "id": "178414066656747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/6FcNRmIW"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T09:36:42.000Z",
            "id": "178414065750777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/DUdJszAz"
        },
        {
            "author_id": "319867244",
            "created_at": "2012-03-10T09:36:37.000Z",
            "id": "178414043395137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POMBO GIGANTE MATA VISITANTE DE PARQUE NACIONAL EM SUV\u00c1QUIA"
        },
        {
            "author_id": "288238218",
            "created_at": "2012-03-10T09:33:44.000Z",
            "id": "178413319986749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio questiona impactos da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica se Ilha do Arvoredo virar Parque Nacional: Parlamentartes catarin... http://t.co/hJcScfeD"
        },
        {
            "author_id": "149641373",
            "created_at": "2012-03-10T05:17:53.000Z",
            "id": "178348929241456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem incompar\u00e1vel e \u00fanica no mundo, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. \u00c0 242km de S\u00e3o Luis - MA http://t.co/7nyef9lY"
        },
        {
            "author_id": "307429999",
            "created_at": "2012-03-10T03:11:48.000Z",
            "id": "178317202963968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou viajar para o Paran\u00e1 e conhecer uma das 7 maravilhas do mundo! Vou visitar o Parque Nacional das Cataratas!... http://t.co/TSJjLUju"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-03-10T01:36:09.000Z",
            "id": "178293132029464577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre transforma\u00e7\u00e3o da reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional volta \u00e0 tona: Especialistas, pol... http://t.co/cFbHQ3fM"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2012-03-10T01:36:09.000Z",
            "id": "178293130439835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Arvoredo volta a ser alvo de pol\u00eamica: para\u00edso natural ou destino tur\u00edstico?: Especialistas, pol\u00edticos e... http://t.co/wT4EArvF"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T01:32:48.000Z",
            "id": "178292289125355521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o sobre transforma\u00e7\u00e3o da reserva da Ilha do Arvoredo em Parque Nacional volta \u00e0 tona: Especialistas, pol... http://t.co/OCxX265y"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2012-03-10T01:32:48.000Z",
            "id": "178292287854493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Arvoredo volta a ser alvo de pol\u00eamica: para\u00edso natural ou destino tur\u00edstico?: Especialistas, pol\u00edticos e... http://t.co/N8u8cOxC"
        },
        {
            "author_id": "114179664",
            "created_at": "2012-03-09T23:34:07.000Z",
            "id": "178262419632693249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "natureza. JERI \u00e9 PARQUE NACIONAL DE PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. http://t.co/iXHc52xr"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-03-09T21:10:06.000Z",
            "id": "178226176458891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na TV: Cores e formas das aves do sul\nhttp://t.co/2PdqmqQm"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2012-03-09T20:21:57.000Z",
            "id": "178214057411743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Artesanatos feitos de borracha est\u00e3o expostos na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s Confira: http://t.co/3bt4R093"
        },
        {
            "author_id": "91172550",
            "created_at": "2012-03-09T20:05:07.000Z",
            "id": "178209823748399107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Nordeste. http://t.co/6lyD1QhQ #tvgoianiaband"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-03-09T19:50:55.000Z",
            "id": "178206249974906881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, s\u00e1bado, 9h, reuni\u00e3o do conselho consultivo do Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "208314601",
            "created_at": "2012-03-09T19:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "178202563806633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/yjMYOzdx"
        },
        {
            "author_id": "46782817",
            "created_at": "2012-03-09T19:26:03.000Z",
            "id": "178199993230962691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque em Noronha (PE) ter\u00e1 trilha com acessibilidade: As obras no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, ... http://t.co/ou51nPMC"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-03-09T19:15:15.000Z",
            "id": "178197274868985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em sua 17a reuni\u00e3o, ontem, o conselho do Mosaico Mantiqueira repudia proposta de municipaliza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o da Floresta Nacional de Lorena."
        },
        {
            "author_id": "507329797",
            "created_at": "2012-03-09T18:26:28.000Z",
            "id": "178184995343568899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha promove reformas   http://t.co/2liI7NCu"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2012-03-09T18:18:23.000Z",
            "id": "178182961399738368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha promove reformas http://t.co/lqZRchcc"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2012-03-09T18:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "178179334652174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio: Inc\u00eandio no Parque da Chapada Diamantina \u00e9 extinto. http://t.co/ocQdkaqU"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-03-09T18:03:06.000Z",
            "id": "178179117127188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85\u00ba Mutir\u00e3o de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca acontece dia 17 de mar\u00e7o nas ru\u00ednas da fazenda de Van Mocke..."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-09T18:02:16.000Z",
            "id": "178178906283712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Chapada Diamantina \u00e9 extinto. http://t.co/O1PFT7LY"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-03-09T17:46:57.000Z",
            "id": "178175054142652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FISCALIZA\u00c7\u00c3O CONJUNTA DESARTICULA GRUPO DE EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL QUE ATUAVA NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1\n\nNesta quinta... http://t.co/TgcvQ6Fd"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-03-09T17:41:59.000Z",
            "id": "178173803187281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FISCALIZA\u00c7\u00c3O CONJUNTA DESARTICULA GRUPO DE EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL QUE ATUAVA NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1\n\nNesta... http://t.co/eZD6DDyS"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2012-03-09T17:40:31.000Z",
            "id": "178173431970398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Nordeste http://t.co/n4sadgId #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "126928406",
            "created_at": "2012-03-09T17:20:34.000Z",
            "id": "178168412453879810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Nordeste http://t.co/676RYmKd"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-03-09T17:18:31.000Z",
            "id": "178167895774347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FISCALIZA\u00c7\u00c3O CONJUNTA DESARTICULA GRUPO DE EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL QUE ATUAVA NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1\n\nNesta... http://t.co/33hrA1fy"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-03-09T17:05:23.000Z",
            "id": "178164590583095297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc conhece a Cachoeira do Tabuleiro e o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? Eles est\u00e3o na lista das 7 Maravilhas da ER. http://t.co/J2A35Wep"
        },
        {
            "author_id": "244068332",
            "created_at": "2012-03-09T16:44:34.000Z",
            "id": "178159352383946754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tive uma excelente reuni\u00e3o com a COHAB e os representantes do Parque Nacional, \u00e1rea localizada no bairro... http://t.co/Y5xUKMJp"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-03-09T16:36:28.000Z",
            "id": "178157315445362689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/03 12:20 -  Parque em Noronha (PE) ter\u00e1 trilha com acessibilidade: As obras no Parque Nacional Marinho Fernan... http://t.co/zyaswfRg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-09T15:56:18.000Z",
            "id": "178147204643557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia ganha novo abrigo. http://t.co/CkOwI5OV"
        },
        {
            "author_id": "236783978",
            "created_at": "2012-03-09T15:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 114,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "178147120946221057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s - not\u00edcias em Goi\u00e1s http://t.co/Yn6q1fEy via @g1"
        },
        {
            "author_id": "54405558",
            "created_at": "2012-03-09T15:35:24.000Z",
            "id": "178141946630516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Publicado com o Instagram no Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://t.co/seIW3o6R"
        },
        {
            "author_id": "35387431",
            "created_at": "2012-03-09T14:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "north_shopping"
                    }
                ]
            },
            "id": "178129052153032706",
            "in_reply_to_user_id": "95430603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rt @north_shopping Confira a programa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shopping: http://t.co/NVaxtZL1"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-09T14:31:52.000Z",
            "id": "178125957729755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica North Shopping: http://t.co/6342MqoG."
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2012-03-09T14:30:57.000Z",
            "id": "178125727038844931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Federal e ICMBio deflagraram opera\u00e7\u00e3o de combate \u00e0 ca\u00e7a e ao desmatamento ilegal no Parque Nacional do... http://t.co/cclTmugU"
        },
        {
            "author_id": "380061590",
            "created_at": "2012-03-09T14:16:02.000Z",
            "id": "178121973040287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta imagem \u00e9 da Svmnafellsjvkull caverna de gelo localizado no Parque Nacional Skaftafell (Isl\u00e2ndia).\nFoi... http://t.co/LONAlXXN"
        },
        {
            "author_id": "380061590",
            "created_at": "2012-03-09T14:12:22.000Z",
            "id": "178121050171772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta imagem \u00e9 da Svmnafellsjvkull caverna de gelo localizado no Parque Nacional Skaftafell (Isl\u00e2ndia).\nFoi... http://t.co/AAUgXNfg"
        },
        {
            "author_id": "161993926",
            "created_at": "2012-03-09T13:49:48.000Z",
            "id": "178115370757001216",
            "in_reply_to_user_id": "252632382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SemarhGO Moro aqui e gostaria de saber mais detalhes, da unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Nordeste Goiano. Obrigado!"
        },
        {
            "author_id": "189234149",
            "created_at": "2012-03-09T13:38:22.000Z",
            "id": "178112493690949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha resenha sobre Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia em Salvador no Qype: http://t.co/BmQeoKSB"
        },
        {
            "author_id": "183627759",
            "created_at": "2012-03-09T13:34:04.000Z",
            "id": "178111411224977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional contrata brigadistas e chefes de esquadr\u00e3o.Interessados devem se inscrever do dia 19 at\u00e9 23 na Sede Administrativa do Parque"
        },
        {
            "author_id": "67187026",
            "created_at": "2012-03-09T12:51:07.000Z",
            "id": "178100604336480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando aki em Itatiaia :D iremos no Parque Nacional xD"
        },
        {
            "author_id": "271433675",
            "created_at": "2012-03-09T12:43:01.000Z",
            "id": "178098563602059264",
            "in_reply_to_user_id": "139703452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CidadedoRio: Rio vai ganhar campo de golf ol\u00edmpico. Or\u00e7ada em 60 milh\u00f5es de reais ser\u00e1 constru\u00eddo na Barra da Tijuca. Na reserva biol\u00f3gica!"
        },
        {
            "author_id": "271433675",
            "created_at": "2012-03-09T12:41:52.000Z",
            "id": "178098276963328002",
            "in_reply_to_user_id": "139703452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CidadedoRio em \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-03-09T12:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 88,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "178094045791391745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia - #Terra  http://t.co/R263bSva via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-09T12:11:14.000Z",
            "id": "178090564753952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/A4eZ7WE0"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-09T12:05:49.000Z",
            "id": "178089204734099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ainkSOK6"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-03-09T12:04:10.000Z",
            "id": "178088786683637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra hist\u00f3ria do Parque Nacional de Bras\u00edlia - Lan\u00e7ado livro de fotografias que mostra a hist\u00f3ria do Parq... http://t.co/a216Yc4B"
        },
        {
            "author_id": "33470029",
            "created_at": "2012-03-09T09:31:45.000Z",
            "id": "178050432336277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura na Costa Rica: Das Cara\u00edbas ao Pac\u00edfico: Observar a vida selvagem no Parque Nacional\u2026 http://t.co/sgg1iPLt"
        },
        {
            "author_id": "33470029",
            "created_at": "2012-03-09T09:31:19.000Z",
            "id": "178050322332266497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura na Costa Rica: Das Cara\u00edbas ao Pac\u00edfico: Observar a vida selvagem no Parque Nacional do Tortuguero ou r... http://t.co/hMUahgrD"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2012-03-09T04:06:20.000Z",
            "id": "177968538227716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/ByBzEs59 Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "18031434",
            "created_at": "2012-03-09T01:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.72720926,
                        16.9973592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25530ba03b7d90c6"
            },
            "id": "177926786024341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imensid\u00e3o Maia   @ Parque Nacional Tikal http://t.co/ZT0GbkxE"
        },
        {
            "author_id": "119520965",
            "created_at": "2012-03-08T23:37:46.000Z",
            "id": "177900947807289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n Rio de Janeiro se cre\u00f3 el 1 parque nacional d Itatiaia,esta el Pico das Agulhas Negras,con 2.787 mts de altitud. #COW http://t.co/ESiXIk7X"
        },
        {
            "author_id": "138529886",
            "created_at": "2012-03-08T23:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "gilmarcabrall"
                    }
                ]
            },
            "id": "177896069022220288",
            "in_reply_to_user_id": "222271620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GilmarCabrall deixe-me ver, ontem fui no parque nacional no Uruguai e hoje fui as compras, to me arrumando aqui, daqui a pouco pego \u00f4nibus"
        },
        {
            "author_id": "410975659",
            "created_at": "2012-03-08T22:34:13.000Z",
            "id": "177884958654869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA............................LINDO http://t.co/LqYmixES"
        },
        {
            "author_id": "211235655",
            "created_at": "2012-03-08T22:31:39.000Z",
            "id": "177884309766672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo!: Planos de Inova\u00e7\u00e3o - Parque Nacional http://t.co/HBhbUVOr"
        },
        {
            "author_id": "236409632",
            "created_at": "2012-03-08T22:31:22.000Z",
            "id": "177884240204140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo!: Planos de Inova\u00e7\u00e3o - Parque Nacional http://t.co/SZeE73Rz"
        },
        {
            "author_id": "154282043",
            "created_at": "2012-03-08T22:21:24.000Z",
            "id": "177881731603513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se intimide com a chuva! Hj tem o lan\u00e7amento do livro \"Parque Nacional de Bras\u00edlia\", no Museu Nacional. Nos... http://t.co/TU2Bnf28"
        },
        {
            "author_id": "107830308",
            "created_at": "2012-03-08T22:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "gabriella_a_t"
                    }
                ]
            },
            "id": "177877417514385408",
            "in_reply_to_user_id": "63247704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriella_a_t droga, tem ssabosta pra fazer. \u00e9 s\u00f3 pesquisar sobre um parque nacional e colocar em ingles?"
        },
        {
            "author_id": "95430603",
            "created_at": "2012-03-08T21:18:42.000Z",
            "id": "177865951402926081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Palestras, oficinas e pain\u00e9is mostrando a import\u00e2ncia de a\u00e7\u00f5es ambientais. Participe!"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2012-03-08T20:58:09.000Z",
            "id": "177860782820827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da chegada ao Parque Nacional Serra da Capivara - S.Raimundo Nonato-PI (fotografia tirada em 16/04/2011 por... http://t.co/sMzUwgc4"
        },
        {
            "author_id": "503570934",
            "created_at": "2012-03-08T20:54:51.000Z",
            "id": "177859951660769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o do STF sobre ICMBio n\u00e3o causar\u00e1 mudan\u00e7as em Noronha: \u00c9 no que acredita o diretor do Parque Nacional Mari... http://t.co/P7TL5tgI"
        },
        {
            "author_id": "175540758",
            "created_at": "2012-03-08T19:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "177843505589264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo @PauloGarciaPT via (Amma) comemora nesta sexta-feira, \u00e0s 9 horas, na sede do Jardim Bot\u00e2nico, os 34 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "63713775",
            "created_at": "2012-03-08T19:46:00.000Z",
            "id": "177842624214999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. Ushuaia, Argentina http://t.co/Tac8mkZt"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2012-03-08T17:59:42.000Z",
            "id": "177815874835726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o visou o combate \u00e0 ca\u00e7a e \u00e0 extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmitos no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no munic\u00edpio de Capanema/PR."
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2012-03-08T17:58:06.000Z",
            "id": "177815471704379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e o Instituto Chico Mendes - ICMBio deflagraram opera\u00e7\u00e3o de combate \u00e0 ca\u00e7a e ao desmatamento ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-03-08T17:40:53.000Z",
            "id": "177811139206455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/wyQ8nhTX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-03-08T17:38:20.000Z",
            "id": "177810497159180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 parceiro na Arena Mult Esportes. http://t.co/6xwtZyQj"
        },
        {
            "author_id": "86076757",
            "created_at": "2012-03-08T17:34:06.000Z",
            "id": "177809429775908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 aberto ao p\u00fablico, incrementando turismo no norte do RJ http://t.co/M2llNFnX via @bomdia_brasil"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-03-08T17:09:50.000Z",
            "id": "177803325801119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s:... http://t.co/YZbLePb2"
        },
        {
            "author_id": "142090374",
            "created_at": "2012-03-08T14:00:44.000Z",
            "id": "177755737244712961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beauty News: Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, protegida pelo Unesco."
        },
        {
            "author_id": "46253241",
            "created_at": "2012-03-08T13:43:24.000Z",
            "id": "177751375227273217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto alimenta politicagem e devasta unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/iivb3XHk"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-03-08T13:00:03.000Z",
            "id": "177740464978530305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igarap\u00e9 Urumari, em Santar\u00e9m, \u00e1rea protegida por lei municipal, est\u00e1 sendo degradado sem a fiscaliza\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os ambientais. #oestedopar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "252628834",
            "created_at": "2012-03-08T12:42:51.000Z",
            "id": "177736136519720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/g7saFwKx"
        },
        {
            "author_id": "301710437",
            "created_at": "2012-03-08T12:32:23.000Z",
            "id": "177733497891454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor - Acre. O acesso ao parque \u00e9 por via fluvial. http://t.co/OtGnwTb9"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-03-08T12:16:28.000Z",
            "id": "177729494201806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKghjaOn Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "253129448",
            "created_at": "2012-03-08T12:11:17.000Z",
            "id": "177728191488724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1shttp://www.otempodanoticia.com.br/2012/03/aves-e-vaga-lumes-sao-atracoe"
        },
        {
            "author_id": "335985737",
            "created_at": "2012-03-08T11:59:29.000Z",
            "id": "177725219736256513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, \u00c9 atra\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s http://t.co/oH8iohwk #G1"
        },
        {
            "author_id": "66849820",
            "created_at": "2012-03-08T11:56:08.000Z",
            "id": "177724378526658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goias http://t.co/bE2mgBao #G1"
        },
        {
            "author_id": "53065282",
            "created_at": "2012-03-08T11:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 100,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "177719673142521857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s  http://t.co/qW405uu5 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "119912213",
            "created_at": "2012-03-08T10:52:41.000Z",
            "id": "177708411058794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o http://t.co/OMs7uvd1"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-08T10:33:25.000Z",
            "id": "177703563798134785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/qh7ftJiO"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-08T10:33:25.000Z",
            "id": "177703561776467969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/99gKMyRG"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-03-08T10:33:25.000Z",
            "id": "177703560862113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/BYufvBLC"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2012-03-08T10:32:30.000Z",
            "id": "177703333648277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/hPiPkH9h"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-03-08T10:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 94,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "177703176559009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/Wwv6fCa1 Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-03-08T10:29:56.000Z",
            "id": "177702685020143617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/tPtwvnvj"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2012-03-08T10:28:35.000Z",
            "id": "177702346871160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/0VKop7uw"
        },
        {
            "author_id": "503570934",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:40.000Z",
            "id": "177702115899211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/F0Dcts5p"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:31.000Z",
            "id": "177702076015591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/vEZcK2ay"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:25.000Z",
            "id": "177702051185299458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/Zk1MQSYx #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:24.000Z",
            "id": "177702047834062849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natur... http://t.co/HlHiLGWR #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:23.000Z",
            "id": "177702042054307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/y9ELCv68"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:21.000Z",
            "id": "177702036610105345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio ... http://t.co/ENq6UHv6"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:20.000Z",
            "id": "177702031849553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/RhM6R1xq"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-03-08T10:27:15.000Z",
            "id": "177702012492840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/JXiAjqyf"
        },
        {
            "author_id": "62563236",
            "created_at": "2012-03-08T10:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "livia_maia"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "lisitins"
                    }
                ]
            },
            "id": "177701689393020928",
            "in_reply_to_user_id": "38485798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Livia_Maia @flavifalcao e @lisitins Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o http://t.co/DdApe4is"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-03-08T10:25:47.000Z",
            "id": "177701639900246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/I3zpYGut"
        },
        {
            "author_id": "62563236",
            "created_at": "2012-03-08T10:24:47.000Z",
            "id": "177701390100078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o http://t.co/DdApe4is"
        },
        {
            "author_id": "100021287",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:49.000Z",
            "id": "177701146423590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/oRuRLBa5"
        },
        {
            "author_id": "222498529",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:46.000Z",
            "id": "177701133584842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/OzyV15kR"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:39.000Z",
            "id": "177701105814351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/bljzDgzL"
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701100319801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701100290457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701099904573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701099858440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701099799711745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:38.000Z",
            "id": "177701099304779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Une..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:35.000Z",
            "id": "177701086298251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/1ImBxFIh"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:31.000Z",
            "id": "177701068917055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/1YTYzDiA #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:29.000Z",
            "id": "177701063888093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s: Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural d... http://t.co/9l7m3FL2"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:28.000Z",
            "id": "177701058162860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/9BXiOdzL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:23.000Z",
            "id": "177701039041028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/3L59FfYs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:21.000Z",
            "id": "177701030132330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/BwLTF3ot #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:19.000Z",
            "id": "177701020816773122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/gM9ZTOqt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:15.000Z",
            "id": "177701002777075713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/3TR0wLh6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:10.000Z",
            "id": "177700983491674113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/3LAZ92bh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:04.000Z",
            "id": "177700956203528193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/zeILHSq5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-03-08T10:23:02.000Z",
            "id": "177700949689769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/KHaRTJGA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:59.000Z",
            "id": "177700938419666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/T1cyISxV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:57.000Z",
            "id": "177700928890216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/sPaf2Qrq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:55.000Z",
            "id": "177700919310417922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/oNcPHxQz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:53.000Z",
            "id": "177700910644989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/WnrH1CSp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:50.000Z",
            "id": "177700901065207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/ZLahAivl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:48.000Z",
            "id": "177700892450111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/aufpYQnH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:46.000Z",
            "id": "177700882123730945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/LOCl4PJ7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-03-08T10:22:44.000Z",
            "id": "177700872875282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Reserva \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco.\nFen\u00f4meno cham... http://t.co/Ap2lYYJi #garraseguros"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [M100Globope].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "M100Globope",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "M100Globope"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "M\u00e9xico",
                "id": "25530ba03b7d90c6",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58657900",
                "name": "CampoNovoRO.com.br",
                "username": "CampoNovoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237714",
                "name": "SEGUE DE VOLTA { \u200f{\u200f",
                "username": "CitouOTMills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30860219",
                "name": "Claudio Marques",
                "username": "claudiomarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109691139",
                "name": "Marcelo Leite",
                "username": "LeiteMMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190033657",
                "name": "Thiago Patti",
                "username": "pattithiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138823481",
                "name": "ClicFolha",
                "username": "clicfolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192330887",
                "name": "Luck Noronha",
                "username": "LuckNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198986198",
                "name": "Luck Receptivo",
                "username": "LuckReceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128919242",
                "name": "PLUSGLASS",
                "username": "PLUSGLASS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290808547",
                "name": "pedro paulo avellar",
                "username": "AvellarPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13208192",
                "name": "Priscila",
                "username": "Prisca89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78343920",
                "name": "Jos\u00e9 Donato",
                "username": "zedonatosobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95430603",
                "name": "North Shopping For",
                "username": "north_shopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146616221",
                "name": "Daniel Merli",
                "username": "DanielMerli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62697132",
                "name": "julia zapata",
                "username": "juliazapata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62158054",
                "name": "Bernardo Villanueva Jr.",
                "username": "BerVillanueva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24374865",
                "name": "Thiago Pe",
                "username": "thiagope07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308434574",
                "name": "Balan\u00e7o Geral Itaja\u00ed",
                "username": "BGItajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191057532",
                "name": "Clodomir Marafigo Jr",
                "username": "marafigojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145728801",
                "name": "petronio leitao",
                "username": "petroniovleitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100021287",
                "name": "Anderson",
                "username": "directian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222498529",
                "name": "Rafael Simas",
                "username": "RafaelSimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150760182",
                "name": "Paulo Apurin\u00e3",
                "username": "pauloapurina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87942579",
                "name": "Francisco Corr\u00eaa \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "fcscorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523912092",
                "name": "EB Eventos",
                "username": "EB_Eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24575310",
                "name": "oGuia-Guia da Cidade",
                "username": "guiadacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79457613",
                "name": "Thiago Silveira",
                "username": "ThiSilve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275161643",
                "name": "No P\u00e1tio",
                "username": "acontecenopatio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214150051",
                "name": "Tv Natureza",
                "username": "Tv_Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025023",
                "name": "Ana Paula Bertoni",
                "username": "anapaulabertoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77306609",
                "name": "Companhia das Letras",
                "username": "cialetras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154513632",
                "name": "Xingu O Filme",
                "username": "XinguOFilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420788725",
                "name": "Paulo Eduardo",
                "username": "P_Eduardo_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52189996",
                "name": "Rog\u00e9rio Marinho",
                "username": "rogeriosmarinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134549602",
                "name": "Sistema Famasul",
                "username": "sistemafamasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392401009",
                "name": "Direito2AGU",
                "username": "Direito2AGU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244311390",
                "name": "Jader Soares",
                "username": "zebrinhahumor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391766183",
                "name": "Juan",
                "username": "el_winger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87005500",
                "name": "hugo barbeta",
                "username": "hugobarbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394929700",
                "name": "Brasil Viajante",
                "username": "BrasilViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276087525",
                "name": "Rafii Perez",
                "username": "rafi_prz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269079486",
                "name": "Mary Rodriguez",
                "username": "Andreina594",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57703108",
                "name": "Nath\u00e1lia Machado",
                "username": "NathMachadoBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129202977",
                "name": "Bruna Plentz",
                "username": "chibibruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58505629",
                "name": "Jr de Freitas",
                "username": "juniormfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519961200",
                "name": "Debora Oliveira",
                "username": "DeboraLilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242839493",
                "name": "Enio Salviano",
                "username": "EnioSalviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256142412",
                "name": "Adilson Rocha",
                "username": "Adilsoncapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5870172",
                "name": "Vin\u00edcius Luiz",
                "username": "vluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97477369",
                "name": "Br\u00fcmmer Advocacia",
                "username": "BrummerAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330036171",
                "name": "ALDO TEIXEIRA",
                "username": "aldo_teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43397650",
                "name": "Andre Machado",
                "username": "andrelmachado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78910540",
                "name": "Setur Cear\u00e1",
                "username": "seturceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305717185",
                "name": "Pousada da Morena",
                "username": "Pousada_Morena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48062025",
                "name": "Fernando Jord\u00e3o",
                "username": "fernandojordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34580835",
                "name": "Oi \u2623 Dan Juan DeMarc",
                "username": "DanShinigami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "496189571",
                "name": "luana da silva",
                "username": "lunna_gataAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80669304",
                "name": "Nanotech do Brasil",
                "username": "isolantetermico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39050556",
                "name": "[\u2730]Anc\u00edpu\u00ae",
                "username": "EricooSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33932398",
                "name": "RUM",
                "username": "RUMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143816996",
                "name": "LeiSecaINT-RJ",
                "username": "LeiSecaINTRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224399808",
                "name": "Suzana D Tardin",
                "username": "suzanatardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49051599",
                "name": "Isaias Ribeiro",
                "username": "isaiasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178164918",
                "name": "TurismoMaranh\u00e3o",
                "username": "TurismoMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49961751",
                "name": "FloripAmanh\u00e3",
                "username": "floripamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35802694",
                "name": "JR Hotel",
                "username": "JRHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228124774",
                "name": "Jayme Drummond",
                "username": "jaymedrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91235693",
                "name": "Consolidar",
                "username": "_consolidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139187445",
                "name": "zoo pomerode",
                "username": "ZooPomerode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49453987",
                "name": "Helena Dantas",
                "username": "leninhadantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42878303",
                "name": "barb!",
                "username": "barbirapink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17946566",
                "name": "maisactual",
                "username": "maisactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216909598",
                "name": "Adoze",
                "username": "projetoadoze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328970535",
                "name": "EFFIS",
                "username": "jrc_EFFIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385062668",
                "name": "agregador.pt",
                "username": "agregalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132492879",
                "name": "Link deQualidade",
                "username": "linkdequalidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303914265",
                "name": "Obras Sustent\u00e1veis",
                "username": "ObrSustentaveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68227075",
                "name": "Deficiente Ciente",
                "username": "deficientecient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23362299",
                "name": "Edinamar A. Corr\u00eaa",
                "username": "acessoparatodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15299214",
                "name": "Fl\u00e1P",
                "username": "flapinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58874573",
                "name": "Adriana Vasconcelos VACINA SIM",
                "username": "AdrianaVNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58994590",
                "name": "Cec\u00edlia Chrispim",
                "username": "speedDjinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368402451",
                "name": "Fotopedia Magazine",
                "username": "fotopediamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22866542",
                "name": "\ud83d\udea9Simone de Moraes\ud83d\udea9",
                "username": "SimonedeMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46201175",
                "name": "RICARDO BERZOINI",
                "username": "ricardoberzoini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215017884",
                "name": "Bras\u00edlia em Pauta",
                "username": "brasiliaempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171144704",
                "name": "C\u00e2mara em Pauta",
                "username": "camaraempauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25682776",
                "name": "M\u00f4nica Nunes",
                "username": "monica_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67971750",
                "name": "C\u00c2MARA EM PAUTA",
                "username": "CamaraEmPautabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29221746",
                "name": "Sempre Um Papo",
                "username": "sempreumpapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192379131",
                "name": "xxxx",
                "username": "xxxxxxxxxxccccg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402287986",
                "name": "ECONNECTIONS 4x4",
                "username": "Econnections4x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397623310",
                "name": "PAULO Pacheco",
                "username": "PAULOPACHECOSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16574533",
                "name": "\ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd7c",
                "username": "SamuelSobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41898317",
                "name": "D\u00e0nsk\u00ef Novais",
                "username": "Danski_Lutrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27721326",
                "name": "Vanessa da Mata",
                "username": "vanessadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372174655",
                "name": "68XQIV_12portug",
                "username": "68XQIV_12portug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450040479",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonjma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701289",
                "name": "A Fotografia",
                "username": "A_Fotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34369371",
                "name": "porto",
                "username": "pedroquepariu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216924183",
                "name": "Muita Energia",
                "username": "muitaenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61777542",
                "name": "Ilha Design",
                "username": "ilhadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455355952",
                "name": "OceanSite",
                "username": "RevistaOps1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13375442",
                "name": "Bruna",
                "username": "griebeler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29033224",
                "name": "AGUIMARS \u2122",
                "username": "aguimars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49052936",
                "name": "Antonio Nogueira",
                "username": "aclimano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138895715",
                "name": "sabrina schmithausen",
                "username": "SasaRabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55614898",
                "name": "Victor Marcelino",
                "username": "victormarcelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29885701",
                "name": "Elisa Prado",
                "username": "elisaprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449416047",
                "name": "Radar Santa Catarina",
                "username": "RadarSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288238218",
                "name": "Andre Adriano",
                "username": "andreadrianoLPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234878085",
                "name": "Adelle\ud83c\udfe1",
                "username": "adelleazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377817646",
                "name": "Eu Amo Joinville",
                "username": "EuAmoJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319867244",
                "name": "romanticmisery.",
                "username": "romanticmisery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149641373",
                "name": "_fodeNovinho",
                "username": "Francoisllemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307429999",
                "name": "Glaucia Brito",
                "username": "glauciabritoipr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114179664",
                "name": "REPRESENTANTE MODA Salvador Engracio",
                "username": "REPRES_MODA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91172550",
                "name": "TV Goi\u00e2nia Band",
                "username": "tvgoiania_band",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208314601",
                "name": "Ricardo Felicori",
                "username": "felicoriricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782817",
                "name": "Recife em Foco",
                "username": "recifeemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507329797",
                "name": "As Melhores Pousadas",
                "username": "BestPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126928406",
                "name": "Jornal da Linha",
                "username": "Jornal_da_Linha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068332",
                "name": "Felipe Braga C\u00f4rtes",
                "username": "febragacortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236783978",
                "name": "CRMV-GO",
                "username": "CRMVGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54405558",
                "name": "henrique souza",
                "username": "henriquefsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35387431",
                "name": "rubens rodrigues \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "rbnssr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380061590",
                "name": "Ci\u00eanciasBio",
                "username": "CienciasxBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161993926",
                "name": "Jo\u00e3o Wilians Antero",
                "username": "joaowilians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189234149",
                "name": "Sintec",
                "username": "sintecdemolir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627759",
                "name": "Maca\u00e9 acontece",
                "username": "macaeacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67187026",
                "name": "Isaias Gomes",
                "username": "gomesic_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271433675",
                "name": "Rafael Rodrigues",
                "username": "Solucoescaninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33470029",
                "name": "Destinos & Viagens",
                "username": "DestinosViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18031434",
                "name": "evanildo_junior",
                "username": "evanildo_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119520965",
                "name": "Celina Cruz",
                "username": "CelinaaCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138529886",
                "name": "#KalvinCoveiro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kalvin_schlupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222271620",
                "name": "Gilmar Cabral",
                "username": "gilmarcabrall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410975659",
                "name": "fernanda silviano",
                "username": "FSilviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235655",
                "name": "Flavio Gueiros",
                "username": "flaviogueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236409632",
                "name": "Tudo Marketing",
                "username": "estacaotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154282043",
                "name": "ACasaDaLuzVermelha",
                "username": "casaluzvermelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107830308",
                "name": "Marjorie Camargo",
                "username": "Marjorie_ic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63247704",
                "name": "\u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294",
                "username": "gabriella_a_t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503570934",
                "name": "Hassan Souto",
                "username": "hassansoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175540758",
                "name": "Padu Lene\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "PaduPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63713775",
                "name": "L\u00fciZ",
                "username": "lfernandojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437549",
                "name": "PF no Paran\u00e1",
                "username": "pfnoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86076757",
                "name": "As Viajantes",
                "username": "AsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142090374",
                "name": "TV beauty",
                "username": "tvbeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46253241",
                "name": "Espa\u00e7o Aberto",
                "username": "EspacoAberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252628834",
                "name": "santafeonline",
                "username": "santafeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301710437",
                "name": "PraOndeViajar",
                "username": "PraOndeViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253129448",
                "name": "Jornal 100.5 Noticia",
                "username": "jornal1005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335985737",
                "name": "Logika Sites",
                "username": "LogikaSites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66849820",
                "name": "TaciMineir\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udc13",
                "username": "Taci_Mineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065282",
                "name": "Olivia Proen\u00e7a",
                "username": "Oliviap_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119912213",
                "name": "Andr\u00e9a Trindade",
                "username": "andrea_trindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62563236",
                "name": "Luiz Felipe Falc\u00e3o",
                "username": "NovaisFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2748641301",
                "name": "livia maia tempester",
                "username": "livia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187005493",
                "name": "Lisiane Martins",
                "username": "lisitins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "180098154430074880",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzei9me9y65tlegyoi9k1nw5ehh665",
        "oldest_id": "177700872875282432",
        "result_count": 489
    }
}