{
    "data": [
        {
            "author_id": "18666863",
            "created_at": "2012-03-03T14:46:06.000Z",
            "id": "175955214858321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others [pic]: http://t.co/mnTEqTnM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-03-03T14:30:29.000Z",
            "id": "175951282085969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Marinha, presente no munic\u00edpio de Soure (PA), abriga a Praia do Pesqueiro. http://t.co/hlFdFZGf"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-03-03T14:24:27.000Z",
            "id": "175949765694070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de sair um grupo para a Cachoeiras do Parque Nacional...\n\ne vc vai ficar a\u00ed passando vontade?\n\n#FICADICA... http://t.co/7dXZMc5u"
        },
        {
            "author_id": "8634102",
            "created_at": "2012-03-03T12:51:32.000Z",
            "id": "175926380721221633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 5 others http://t.co/w9Z2at8E"
        },
        {
            "author_id": "44073036",
            "created_at": "2012-03-03T12:33:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57938828,
                        -25.54714606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "175921818278957057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me apaixono todos os dias indo pro aeroporto! \u00c9 cada gringo nesse Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "490577503",
            "created_at": "2012-03-03T12:32:53.000Z",
            "id": "175921687047577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional da agua mineral:-) hoje eu nao vou derreter de calor kkkk"
        },
        {
            "author_id": "25682776",
            "created_at": "2012-03-03T12:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "175921367173177345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @viajeaqui: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha de Ilha Grande deve ser criada em abril http://t.co/XzvjA0hH"
        },
        {
            "author_id": "22427016",
            "created_at": "2012-03-03T12:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "175919246147203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/Wb1W8Uya"
        },
        {
            "author_id": "160294756",
            "created_at": "2012-03-03T11:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "thatisgui"
                    }
                ]
            },
            "id": "175906735045877760",
            "in_reply_to_user_id": "70945666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thatisgui chegueeeeeei!!!! Vamos no parque nacional... \u00e9 no alto?? Rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "263749138",
            "created_at": "2012-03-03T10:52:55.000Z",
            "id": "175896531055026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nos vamos al parque nacional de monfeGUE"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2012-03-03T07:49:40.000Z",
            "id": "175850412686065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha de Ilha Grande deve ser criada em abril http://t.co/XvUck7CE"
        },
        {
            "author_id": "306856602",
            "created_at": "2012-03-03T06:06:27.000Z",
            "id": "175824438649032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Arco \u00cdris\u2019 discute na avenida o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba: Foto: Robson Maia Arco-\u00ccris mostra n... http://t.co/PDNK7dzD"
        },
        {
            "author_id": "68190986",
            "created_at": "2012-03-03T03:23:15.000Z",
            "id": "175783368816988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eb sabe o que \u00e9 um ponto amarelo no meio dos Estados Unidos? o parque nacional de YELLOWstone"
        },
        {
            "author_id": "88008121",
            "created_at": "2012-03-03T01:24:18.000Z",
            "id": "175753432043491329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Telef\u00e9rico do Parque Nacional de Ubajara | Ferreoclipping http://t.co/mZLle6Vb"
        },
        {
            "author_id": "248218381",
            "created_at": "2012-03-03T01:24:15.000Z",
            "id": "175753421100556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Telef\u00e9rico do Parque Nacional de Ubajara | Ferreoclipping http://t.co/FpAtUlkI"
        },
        {
            "author_id": "68629836",
            "created_at": "2012-03-03T01:24:15.000Z",
            "id": "175753419808710657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Telef\u00e9rico do Parque Nacional de Ubajara | Ferreoclipping http://t.co/7mD4NXrz"
        },
        {
            "author_id": "372867435",
            "created_at": "2012-03-03T00:51:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "175745243994521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo do @YouTube como favorito http://t.co/VptpLdH2 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mami"
        },
        {
            "author_id": "252849998",
            "created_at": "2012-03-02T22:58:40.000Z",
            "id": "175716782487781378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/1ppbYCWA"
        },
        {
            "author_id": "98933941",
            "created_at": "2012-03-02T22:22:25.000Z",
            "id": "175707660321169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui por parque nacional do Igua\u00e7u hoje, quando cheguei desmaiei na cama, e ja to saindo de novo!"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2012-03-02T21:03:05.000Z",
            "id": "175687695840968705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis(RJ)? \u00c9 um lugar maravilhoso... http://t.co/yLNHkaA8"
        },
        {
            "author_id": "24932612",
            "created_at": "2012-03-02T20:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "175681243717967874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: WILD, Remote and Surreal... Parque do Len\u00e7ois in #Brazil http://t.co/6pcdvga8 #FriFotos"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-03-02T20:28:23.000Z",
            "id": "175678963539116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova administra\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/xQjtOKTU"
        },
        {
            "author_id": "120281595",
            "created_at": "2012-03-02T20:16:39.000Z",
            "id": "175676010203856898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis - Teres\u00f3polis pelo Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os - Julho /2009 - Parte 2\n\nhttp://t.co/YOBRuneB"
        },
        {
            "author_id": "453310380",
            "created_at": "2012-03-02T20:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "175674918623657985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorgeous \u201c@1step2theleft: WILD, Remote and Surreal... Parque do Len\u00e7ois in #Brazil http://t.co/D01aeicv #FriFotos\u201d"
        },
        {
            "author_id": "120281595",
            "created_at": "2012-03-02T20:11:39.000Z",
            "id": "175674752600518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis - Teres\u00f3polis pelo Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os - Julho /2009\n\nhttp://t.co/eqWw5uyg"
        },
        {
            "author_id": "120281595",
            "created_at": "2012-03-02T20:09:58.000Z",
            "id": "175674330473177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking na Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Mar\u00e7o 2007 parte 1\n\nhttp://t.co/opBx81OY"
        },
        {
            "author_id": "24794319",
            "created_at": "2012-03-02T20:00:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "175672065607737345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o (Rio das Ostras) http://t.co/0SF2aKd"
        },
        {
            "author_id": "62579862",
            "created_at": "2012-03-02T19:12:56.000Z",
            "id": "175659975828451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca receber\u00e1 R$ 51 milh\u00f5es em investimentos: O Parque Nacional da Tijuca, situado na capit... http://t.co/wPGwNOIc"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2012-03-02T19:12:25.000Z",
            "id": "175659846463520770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca receber\u00e1 R$ 51 milh\u00f5es em investimentos http://t.co/uXziFuzo"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-03-02T18:53:12.000Z",
            "id": "175655009701203969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exato.  \u201c@AgenciaBoutique: A concession\u00e1ria Econoronha anunciou esta semana o in\u00edcio das obras de melhorias do Parque Nacional de Noronha.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "208136764",
            "created_at": "2012-03-02T18:47:55.000Z",
            "id": "175653680178135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concession\u00e1ria Econoronha anunciou esta semana o in\u00edcio das obras de melhorias do Parque Nacional de Fernando de Noronha."
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-03-02T18:45:07.000Z",
            "id": "175652973714735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u S/A vai administrar a visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Llh289lz"
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2012-03-02T17:36:18.000Z",
            "id": "175635658646355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u S/A vai administrar a visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: Parque deve receber investimen... http://t.co/NsZUvz0W"
        },
        {
            "author_id": "24177223",
            "created_at": "2012-03-02T17:32:27.000Z",
            "id": "175634688789057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/cxMYZ0H"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-03-02T17:23:55.000Z",
            "id": "175632541909397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u S/A vai administrar a visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Ecrt366r"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2012-03-02T17:23:32.000Z",
            "id": "175632445809500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u S/A vai administrar a visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DPnBf8I2"
        },
        {
            "author_id": "120281595",
            "created_at": "2012-03-02T17:07:00.000Z",
            "id": "175628281914208257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada ao Escalavrado - Parque nacional da Serra dos \u00f2rg\u00e3os 2010 - Parte 2 \nhttp://t.co/k1Qr8vos"
        },
        {
            "author_id": "120281595",
            "created_at": "2012-03-02T17:05:53.000Z",
            "id": "175628004624580611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada ao Escalavrado - Parque nacional da Serra dos \u00f2rg\u00e3os 2010 - Parte 1\n\nhttp://t.co/Bi6XWsAP"
        },
        {
            "author_id": "20552894",
            "created_at": "2012-03-02T16:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTubeDE"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 33,
                        "username": "NubioRevoredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "175617012784037888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTubede @NubioRevoredo http://t.co/rzY3NfEe Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1: Patrim\u00f4nio"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-03-02T16:12:48.000Z",
            "id": "175614642251513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devolvida \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Jiboia \u00e9 capturada em residencial de Piratininga (SP):... http://t.co/QkQbbUWg"
        },
        {
            "author_id": "34573167",
            "created_at": "2012-03-02T15:45:34.000Z",
            "id": "175607790516187136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rios do nordeste da #China v\u00e3o investir na constru\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional de #Desenvolvimento na Guin\u00e9-#Bissau"
        },
        {
            "author_id": "166865527",
            "created_at": "2012-03-02T15:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "vanguardiamx"
                    }
                ]
            },
            "id": "175606638940659713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cuatroci\u00e9negas \u00bf\u00e1rea protegida? http://t.co/Hg04sMJH via @vanguardiamx #Coahuila"
        },
        {
            "author_id": "63965144",
            "created_at": "2012-03-02T15:06:07.000Z",
            "id": "175597861428396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhoria no Parque Nacional Marinho \u2013 Fernando de Noronha \n#FernandoDeNoronha  http://t.co/Xbbc7cku"
        },
        {
            "author_id": "296788627",
            "created_at": "2012-03-02T14:44:58.000Z",
            "id": "175592539540295681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o necessita aten\u00e7\u00e3o total ao cliente e a suas necessidades, o turismo agradece :D http://t.co/IxNo2etf"
        },
        {
            "author_id": "457795075",
            "created_at": "2012-03-02T13:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "bfurian"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "Heartbeat_BR"
                    }
                ]
            },
            "id": "175573647065497600",
            "in_reply_to_user_id": "86101303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bfurian @heartbeat_br Z\u00e9 Colmeia, ele aparece Parque Jellystone, que \u00e9 uma imita\u00e7\u00e3o caracaturizada dofamoso Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "509178539",
            "created_at": "2012-03-02T13:17:11.000Z",
            "id": "175570450104057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia - http://t.co/L9j66TLj"
        },
        {
            "author_id": "45830505",
            "created_at": "2012-03-02T13:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "Anax_Viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "175570020519256065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Anax_Viana: Sema prepara soltura de quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho, no Bailique http://t.co/KcZOTxiy\""
        },
        {
            "author_id": "400663032",
            "created_at": "2012-03-02T12:48:27.000Z",
            "id": "175563217488199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia RJ Muito Booom * http://t.co/5a6WY3WC"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-03-02T12:14:17.000Z",
            "id": "175554618149965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A capacita\u00e7\u00e3o faz parte do projeto Fomento ao Turismo no Parque Nacional de Aparados da Serra e no entorno."
        },
        {
            "author_id": "139655816",
            "created_at": "2012-03-02T12:05:33.000Z",
            "id": "175552422167592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/AkdolVJJ"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2012-03-02T10:47:24.000Z",
            "id": "175532754690256897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o F\u00e9lix busca parceria do Estado para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o de \u00e2mbito municipal http://t.co/76OhxrLd"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2012-03-02T01:39:33.000Z",
            "id": "175394881848614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 permitida a pesca de pequeno porte no Parque Nacional do Cabo Orange, Oiapoque, p/ atender subsist\u00eancia dos pescadores da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "135202680",
            "created_at": "2012-03-02T01:23:28.000Z",
            "id": "175390834806632448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Somos a favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha\nhttp://t.co/2vSI8Eon"
        },
        {
            "author_id": "306860430",
            "created_at": "2012-03-02T00:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RafahelMello"
                    }
                ]
            },
            "id": "175379429625827328",
            "in_reply_to_user_id": "262868024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafahelMello vi hoje o seu video do Base Rape, voce poderia fazer uma enquete pra retirar a area protegida, e mandar por email pra Dice?"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-03-02T00:20:03.000Z",
            "id": "175374874691375106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha de Ilha Grande deve ser criada at\u00e9 a primeira quinzena de abril http://t.co/ApFFEgih"
        },
        {
            "author_id": "499287151",
            "created_at": "2012-03-01T23:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "confunduspotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "175363304968032258",
            "in_reply_to_user_id": "286708189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@confunduspotter cria uma area protegida"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2012-03-01T23:04:39.000Z",
            "id": "175355900704468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria do dia 1 de Mar\u00e7o: Fundada a primeira universidade portuguesa. Criado o parque nacional... http://t.co/oSzo9K0G #Historia_do_Dia"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-03-01T22:17:14.000Z",
            "id": "175343966764544000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o F\u00e9lix busca parceria do Estado para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Foi Modificado: 01/03/2012 \u00e0s 18:52:00 http://t.co/OIgU8KDE"
        },
        {
            "author_id": "213792533",
            "created_at": "2012-03-01T21:30:03.000Z",
            "id": "175332093906268161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico hotel dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/vxvOHOsz"
        },
        {
            "author_id": "43143342",
            "created_at": "2012-03-01T21:25:59.000Z",
            "id": "175331066960293888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 139,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Lago Emerald, na cratera do vulc\u00e3o extinto. Parque Nacional de Tongariro \u2013 Nova Zel\u00e2ndia! Que maravilhas... http://t.co/UYTnFeCA"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-03-01T21:21:58.000Z",
            "id": "175330061619179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o F\u00e9lix busca parceria do Estado para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/flpQaX7c"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2012-03-01T21:18:40.000Z",
            "id": "175329231679660035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o F\u00e9lix busca parceria do Governo para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal: T\u00e9cnicos da Semades - Secretari... http://t.co/tkOOGs9Z"
        },
        {
            "author_id": "42520818",
            "created_at": "2012-03-01T20:37:12.000Z",
            "id": "175318793294315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Maria de Itabira discute pol\u00edtica de turismo: O vice-diretor do Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serr... http://t.co/agNlFIwJ"
        },
        {
            "author_id": "103033579",
            "created_at": "2012-03-01T18:40:12.000Z",
            "id": "175289351234781188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos do curso de mestrado em Ci\u00eancias Ambientais da Uno realizam pesquisa no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias [http://t.co/gz4LnxSd]"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2012-03-01T18:12:38.000Z",
            "id": "175282413310722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sistema de rod\u00edzio, barcos cadastrados ficam autorizados a realizar pesca no Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/ieqty9Dv"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-03-01T18:00:08.000Z",
            "id": "175279267071016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha de Ilha Grande deve ser criada at\u00e9 a primeira quinzena de abril - http://t.co/aqHF55nT"
        },
        {
            "author_id": "52116836",
            "created_at": "2012-03-01T17:59:39.000Z",
            "id": "175279146291826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se fosse por c\u00e1, algu\u00e9m seria preso por queimar um monumento natural?!... http://t.co/BR3Swchr"
        },
        {
            "author_id": "188369780",
            "created_at": "2012-03-01T17:54:08.000Z",
            "id": "175277758212096001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nParque nacional tem paisagem \u00fanica e convida ao mais emocionante turismo de aventura"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-03-01T17:42:34.000Z",
            "id": "175274847792922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 76 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas-HCV\" http://t.co/fEoBV6PJ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-03-01T17:41:28.000Z",
            "id": "175274568838152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 76 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas-HCV\" http://t.co/221E2Uvk"
        },
        {
            "author_id": "45851728",
            "created_at": "2012-03-01T15:39:07.000Z",
            "id": "175243781057150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse fim de semana eu finalmente vou conhecer a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e3vel do Uatum\u00e3. \\o/"
        },
        {
            "author_id": "25712615",
            "created_at": "2012-03-01T15:23:24.000Z",
            "id": "175239823001530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e2vea vista do Parque Nacional da Tijuca. #Rio447 http://t.co/76ukyRTG"
        },
        {
            "author_id": "127529897",
            "created_at": "2012-03-01T15:20:35.000Z",
            "id": "175239113224626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema prepara soltura de quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho http://t.co/3yYNxKD0"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-03-01T15:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "175238035963772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico / conjur /conjur"
        },
        {
            "author_id": "33530163",
            "created_at": "2012-03-01T15:15:58.000Z",
            "id": "175237953927385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Mashco-Piro vivem no Parque Nacional de Man\u00fa no Peru, s\u00e3o extremamente populares entre os turistas, e... http://t.co/vrlYnJEb"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-03-01T15:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "175237855122178050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico. conjur"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-03-01T15:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "175237613853216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "373011072",
            "created_at": "2012-03-01T14:13:50.000Z",
            "id": "175222315242631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antennes d'Afrique -O parque nacional das aves de Djoudj, um dos maiores no mundo. http://t.co/v2HcL5NN"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2012-03-01T14:12:12.000Z",
            "id": "175221905517854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema prepara soltura de quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho http://t.co/EpyfTCti"
        },
        {
            "author_id": "373011072",
            "created_at": "2012-03-01T14:10:07.000Z",
            "id": "175221380189663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antennes d'Afrique -O parque nacional das aves de Djoudj, um dos maiores no mundo. http://t.co/TAg2cOmQ"
        },
        {
            "author_id": "373011072",
            "created_at": "2012-03-01T13:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 113,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "175217957880868865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antennes d'Afrique -O #parque nacional das #aves de #Djoudj, um dos maiores no #mundo.: http://t.co/ryTq8g9k via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-01T13:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "175216104241762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico. leia"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-01T13:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "175215934062084097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico. conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-03-01T13:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "175215830747983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-03-01T13:36:41.000Z",
            "id": "175212966503919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Ger\u00eas em vigil\u00e2ncia depois do fogo que queimou centenas de hectares:  \nO inc\u00eandio do Ger\u00eas co... http://t.co/4DseI9pe"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2012-03-01T13:36:40.000Z",
            "id": "175212962095693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Ger\u00eas em vigil\u00e2ncia depois do fogo que queimou centenas de hectares:  \nO inc\u00eandio do Ger\u00eas co... http://t.co/nm8C6xbQ"
        },
        {
            "author_id": "35876056",
            "created_at": "2012-03-01T13:31:04.000Z",
            "id": "175211554395000834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para quem gosta de Angra, Parary, Ilha Grande e Mangaratiba: http://t.co/ttUP0nfX"
        },
        {
            "author_id": "131556934",
            "created_at": "2012-03-01T13:28:24.000Z",
            "id": "175210883058909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/gYkmbHYN"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-03-01T13:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "FeriasDeMochila"
                    }
                ]
            },
            "id": "175208415071703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@FeriasDeMochila: Lindo! \u201c@cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/k8NDw7UG\u201d\u201d"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2012-03-01T13:17:45.000Z",
            "id": "175208204228247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! \u201c@cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/RAKrg7g4\u201d"
        },
        {
            "author_id": "36180847",
            "created_at": "2012-03-01T13:15:56.000Z",
            "id": "175207743978868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 hoje, 17h00 no Cemei, na Rasa, a Consulta P\u00fablica p/ a cria\u00e7\u00e3o da \u2018Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal Monumento Natural Mangue de Pedra."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-01T12:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 24,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "175202676269793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lu\u00eds Henrique Scheffer (@luiscbn) conversa com Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/juZ0XXVR ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-03-01T12:54:50.000Z",
            "id": "175202437370626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia obras para a contru\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o destinado a encontros, eventos e exibi\u00e7\u00e3o de filmes. Detalhes ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "203745711",
            "created_at": "2012-03-01T12:41:22.000Z",
            "id": "175199046770753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PREFEITURA DE B\u00daZIOS CONVIDA\nCONSULTA P\u00daBLICA.CRIA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7AO DE PROTE\u00c7AO INTEGRAL.MANGUE DE PEDRA. 01/03/ 17HS\u2013CEMEI\u2013RASA"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-03-01T12:20:02.000Z",
            "id": "175193679508680704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha de Ilha Grande deve ser criada at\u00e9 a primeira quinzena de abril http://t.co/Z1yrqB6G"
        },
        {
            "author_id": "16362278",
            "created_at": "2012-03-01T11:25:46.000Z",
            "id": "175180022997450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu no dia 01 de Marco - Parque Nacional http://t.co/WT1j1qc1"
        },
        {
            "author_id": "99396451",
            "created_at": "2012-03-01T11:23:36.000Z",
            "id": "175179474369916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST Aconteceu no dia 01 de Marco - Parque Nacional http://t.co/mwUz5KuT"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2012-03-01T10:45:45.000Z",
            "id": "175169952209313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha de Ilha Grande (Mangaratiba, Paraty e Angra dos Reis) dever\u00e1 ser criada em abril deste ano."
        },
        {
            "author_id": "509912629",
            "created_at": "2012-03-01T08:31:11.000Z",
            "id": "175136086891315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio lavra hoje de madrugada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Pinc\u00e3es, distrito de Vila Real, informa o portal da Autoridade"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-03-01T08:02:41.000Z",
            "id": "175128915453546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio lavra hoje de madrugada no Parque Nacional da Peneda-... http://t.co/PF5ynEUm"
        },
        {
            "author_id": "46846636",
            "created_at": "2012-03-01T07:58:07.000Z",
            "id": "175127765228601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada do Geres-Canicada - S. Bento, Parque Nacional Peneda/geres, Canicada, , Portugal   http://t.co/JOohnnwd"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-03-01T03:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 85,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "175061497729392641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Parque Nacional do Catimbau - PE - (com fotos!) http://t.co/8medikUL Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "71045387",
            "created_at": "2012-03-01T02:55:08.000Z",
            "id": "175051517957648385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, eu consegui est\u00e1gio no Parque Nacional Chico Mendes! *----------------*"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2012-03-01T02:36:51.000Z",
            "id": "175046917141700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/qlVzdrCC"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2012-03-01T02:06:30.000Z",
            "id": "175039277846118401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Inc\u00eandios: Fogo ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Prote\u00e7\u00e3o Civil:  http://t.co/vXwMNYBh"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2012-03-01T01:30:00.000Z",
            "id": "175030090843959297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Inc\u00eandio ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ZCKIx73l"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2012-03-01T01:21:54.000Z",
            "id": "175028053666304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Prote\u00e7\u00e3o Civil http://t.co/tm9pVHKI"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2012-03-01T01:20:29.000Z",
            "id": "175027697553125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Prote\u00e7\u00e3o Civil:  http://t.co/SMZ08jm6"
        },
        {
            "author_id": "27780174",
            "created_at": "2012-03-01T01:20:29.000Z",
            "id": "175027696487759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Prote\u00e7\u00e3o Civil:  http://t.co/FQZXKav"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-03-01T01:17:02.000Z",
            "id": "175026829474795522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Fogo ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Prote\u00e7\u00e3o Civil: Um inc\u00eandio lavra hoje de madrugada n... http://t.co/KMEQXtSB"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2012-03-01T01:16:59.000Z",
            "id": "175026814320779265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Prote\u00e7\u00e3o Civil: Um inc\u00eandio lavra hoje de madrugada no Parque Na... http://t.co/Ayj8v8sY"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2012-03-01T01:10:47.000Z",
            "id": "175025257462239234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo ativo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Prote\u00e7\u00e3o Civil http://t.co/v3NksNTX"
        },
        {
            "author_id": "63282212",
            "created_at": "2012-03-01T01:04:30.000Z",
            "id": "175023675840528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o morar em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que essa bosta deve pegar, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "320192351",
            "created_at": "2012-03-01T00:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 125,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "175019462297255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO - not\u00edcias em Agroneg\u00f3cios http://t.co/nHoQoEWD via @g1"
        },
        {
            "author_id": "221567090",
            "created_at": "2012-02-29T23:44:47.000Z",
            "id": "175003614610329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(3) A linha que que leva ao Parque Nacional,  tbm passa pelo aeroporto, onde lota com passageiros com bagagens, o que complica ainda mais."
        },
        {
            "author_id": "358130796",
            "created_at": "2012-02-29T22:39:19.000Z",
            "id": "174987137878470657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #turismo #FIO #extremadura #spain  http://t.co/ZDpsUBeP"
        },
        {
            "author_id": "392327706",
            "created_at": "2012-02-29T22:25:02.000Z",
            "id": "174983542030348290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de mar\u00e7o de 1872, o Parque Nacional de Yellowstone, localizado nos Estados Unidos, \u00e9 criado como sendo o 1\u00ba parque nacional do mundo."
        },
        {
            "author_id": "308993784",
            "created_at": "2012-02-29T21:47:13.000Z",
            "id": "174974028266749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas que durava h\u00e1 tr\u00eas dias est\u00e1 dominado http://t.co/SyiVPQZN"
        },
        {
            "author_id": "301710437",
            "created_at": "2012-02-29T19:47:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "60fb627276f93cfc"
            },
            "id": "174943859653087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Serra Cip\u00f3: \"#7maravilhasER = Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e Cachoeira do Tabuleiro!!!\""
        },
        {
            "author_id": "120281595",
            "created_at": "2012-02-29T19:17:14.000Z",
            "id": "174936274589851650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulando no cume do Escalavrado - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - 2010 http://t.co/dmyPmneo"
        },
        {
            "author_id": "64336877",
            "created_at": "2012-02-29T19:12:57.000Z",
            "id": "174935204719362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/7NA9tGGo -  Fogo lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas h\u00e1 mais de 24 horas - P\u00fablico.pt http://t.co/PsHKwRgK"
        },
        {
            "author_id": "186562234",
            "created_at": "2012-02-29T19:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "camarajoinville"
                    }
                ]
            },
            "id": "174932560613355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos atender melhor a comunidade no projeto da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel: http://t.co/gy2MmVi5 via @camarajoinville"
        },
        {
            "author_id": "295183530",
            "created_at": "2012-02-29T18:07:57.000Z",
            "id": "174918846073946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas h\u00e1 mais de 24 horas - Ecosfera - PUBLICO.PT http://t.co/nBxERsSr"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-02-29T17:49:19.000Z",
            "id": "174914157009846273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nInscri\u00e7\u00f5es abertas! Professor participe do Curso Reeditor Ambiental IX 2012, na... http://t.co/w3smMbpb"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-29T17:28:14.000Z",
            "id": "174908852410650625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "164702233",
            "created_at": "2012-02-29T17:15:35.000Z",
            "id": "174905666056622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF realiza consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual Pico do Ibituruna http://t.co/fYKp3vge"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-02-29T17:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "174903874891694080",
            "in_reply_to_user_id": "302556418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aventuramango No Parque Nacional do Igua\u00e7u tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es para quem curte eco turismo, muito bacana mesmo."
        },
        {
            "author_id": "120281595",
            "created_at": "2012-02-29T16:22:12.000Z",
            "id": "174892226801967104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida ao Escalavrado - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - 2011 http://t.co/votpA6Wj"
        },
        {
            "author_id": "97957631",
            "created_at": "2012-02-29T16:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "174891407125921793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/eceyj8ZQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-29T16:16:46.000Z",
            "id": "174890865913888769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Itatiaia refor\u00e7a consolida\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Escorrega. http://t.co/oNscO4sR"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2012-02-29T16:03:07.000Z",
            "id": "174887430883786753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Peneda-Ger\u00eas j\u00e1 foi dominado: O inc\u00eandio que deflagrou na segunda-feira em Soalheira, no Parque Nacional... http://t.co/mW9ESLdY"
        },
        {
            "author_id": "126341679",
            "created_at": "2012-02-29T16:02:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "174887336419663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoAmap\u00e1Tem O Parque Nacional Do Tumucumaque !! O Maior Paque Tropical Do Mundo !!"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-29T15:51:52.000Z",
            "id": "174884599682449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Marinha de Ilha Grande deve ser criada at\u00e9 a primeira quinzena de abril: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) ... http://t.co/xfVsMHFj"
        },
        {
            "author_id": "329263752",
            "created_at": "2012-02-29T15:40:20.000Z",
            "id": "174881696150323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no s\u00e9c. 21 - http://goo.gl/pC|3q"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-02-29T15:31:28.000Z",
            "id": "174879466059862017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Peneda-Ger\u00eas j\u00e1 foi dominado: O inc\u00eandio que deflagrou na segunda-feira em Soalheira, no Parque Nacional... http://t.co/oFmIEUHs"
        },
        {
            "author_id": "27967286",
            "created_at": "2012-02-29T15:17:56.000Z",
            "id": "174876059890753537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoAmap\u00e1Tem Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, que \u00e9 o maior parque nacional do Brasil e a maior floresta tropical protegida do mundo"
        },
        {
            "author_id": "159264675",
            "created_at": "2012-02-29T14:59:23.000Z",
            "id": "174871393010327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caf\u00e9. - Official bloggers http://t.co/DUlPpvca"
        },
        {
            "author_id": "175644957",
            "created_at": "2012-02-29T14:58:37.000Z",
            "id": "174871200340774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Marinha de Ilha Grande deve ser criada at\u00e9 a primeira quinzena de abril: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) ... http://t.co/942tKCX"
        },
        {
            "author_id": "174024544",
            "created_at": "2012-02-29T14:58:06.000Z",
            "id": "174871069755314177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas h\u00e1 mais de 24 horas (Publico): Share With Friends:  |  | Neg\u00f3cios - S... http://t.co/0gmdzrOo"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-02-29T14:53:22.000Z",
            "id": "174869877885116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que as Ilhas Cagarras s\u00e3o o primeiro Monumento Natural Marinho do Rio de Janeiro? Precisamos ou n\u00e3o... http://t.co/aNTsqnZs"
        },
        {
            "author_id": "73619019",
            "created_at": "2012-02-29T14:44:50.000Z",
            "id": "174867731806552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima Noticia: RJ: nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ser\u00e1 criada at\u00e9 abril http://t.co/Znuru7MQ"
        },
        {
            "author_id": "16631693",
            "created_at": "2012-02-29T14:44:25.000Z",
            "id": "174867626957344769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:  http://t.co/sVWWPhuY"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-02-29T14:44:16.000Z",
            "id": "174867587518316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ser\u00e1 criada at\u00e9 abril - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha de Ilha Gr... http://t.co/AEIgmRpB"
        },
        {
            "author_id": "70698478",
            "created_at": "2012-02-29T14:41:06.000Z",
            "id": "174866791720423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional (http://t.co/wIMW4i4e)"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-02-29T14:24:19.000Z",
            "id": "174862569020997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ser\u00e1 criada at\u00e9 abril - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha de Ilha Gr... http://t.co/uJWHXLFZ"
        },
        {
            "author_id": "322961864",
            "created_at": "2012-02-29T14:19:41.000Z",
            "id": "174861399384797185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Pardo \u2013 Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram Floresta Nacional do Bom Futuro http://t.co/gE0OYuNo"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2012-02-29T14:19:41.000Z",
            "id": "174861399246381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Pardo \u2013 Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram Floresta Nacional do Bom Futuro http://t.co/Ljp8GgP8"
        },
        {
            "author_id": "36180847",
            "created_at": "2012-02-29T14:06:17.000Z",
            "id": "174858030595317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3 a Consulta P\u00fablica da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mun. Monumento Natural Mangue de Pedra. \u00c1s 17h00, no Cemei."
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-29T13:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "174856344384450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-02-29T13:57:37.000Z",
            "id": "174855848705785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:  \nFoi finalmente dominado o inc\u00eandio em Terras de Bouro, ... http://t.co/aynWnk4M"
        },
        {
            "author_id": "132260253",
            "created_at": "2012-02-29T13:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "elianalima"
                    }
                ]
            },
            "id": "174854271035121665",
            "in_reply_to_user_id": "50624393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elianalima Ser\u00e1 que o im\u00f3vel teve alvar\u00e1 de constru\u00e7\u00e3o nessa \u00e1rea? Est\u00e1 fora da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-02-29T13:48:54.000Z",
            "id": "174853653553889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:  \nFoi finalmente dominado o inc\u00eandio em Terras de Bouro, ... http://t.co/aynWnk4M"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2012-02-29T13:48:52.000Z",
            "id": "174853647501508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome \u00e1rea do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:  \nFoi finalmente dominado o inc\u00eandio em Terras de Bouro, ... http://t.co/ChVPh6kC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-29T13:32:28.000Z",
            "id": "174849520427999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rodovia que corta Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es recebe sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/TSontlff"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-02-29T13:31:43.000Z",
            "id": "174849330140815363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito bom! http://t.co/YnB4OFwp"
        },
        {
            "author_id": "39997441",
            "created_at": "2012-02-29T13:29:24.000Z",
            "id": "174848747430354945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mount McKinley, localizada no Parque Nacional Denali (Alasca), \u00e9 uma das mais bonitas montanhas do mundo e a mais... http://t.co/0gx5lbmA"
        },
        {
            "author_id": "213792533",
            "created_at": "2012-02-29T13:00:15.000Z",
            "id": "174841410783154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico hotel dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/vxvOHOsz"
        },
        {
            "author_id": "169129441",
            "created_at": "2012-02-29T12:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 90,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "174827752040566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas h\u00e1 mais de 24 horas http://t.co/eCb2g1fo (via .@ecosfera )"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-02-29T11:07:08.000Z",
            "id": "174812943383404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO\nhttp://t.co/eoBFtXff #MeioAmbiente #Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2012-02-29T10:50:08.000Z",
            "id": "174808666304823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/3PaKvHvJ"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-02-29T10:47:58.000Z",
            "id": "174808122014179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/NnyEhcqT"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-02-29T10:47:55.000Z",
            "id": "174808110572113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/n33SHWbQ #FF"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-02-29T10:47:55.000Z",
            "id": "174808108219109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/JJJvwAoY"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2012-02-29T10:47:52.000Z",
            "id": "174808096642838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na ... http://t.co/Yzc7kxw2"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-02-29T10:47:49.000Z",
            "id": "174808083892154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/KEoZHy4S"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-02-29T10:47:20.000Z",
            "id": "174807962722893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/Um5Lz2dQ"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2012-02-29T10:34:53.000Z",
            "id": "174804829934325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/IX2kDAMZ"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-02-29T10:34:52.000Z",
            "id": "174804823147950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/np8QrSPW"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-02-29T10:34:50.000Z",
            "id": "174804815086497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/XadQPgA3"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2012-02-29T10:31:04.000Z",
            "id": "174803867899400192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/ldZsC3Er"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-02-29T10:28:24.000Z",
            "id": "174803196445859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/0vWqS0QJ"
        },
        {
            "author_id": "90595838",
            "created_at": "2012-02-29T10:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "MeninoInformado"
                    }
                ]
            },
            "id": "174802401520402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MeninoInformado #TeamFollowBack Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.... http://t.co/Z1AMEKmp"
        },
        {
            "author_id": "503570934",
            "created_at": "2012-02-29T10:24:22.000Z",
            "id": "174802183546605569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/ksKxitjP"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2012-02-29T10:24:21.000Z",
            "id": "174802178257588225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/GEXRVazP"
        },
        {
            "author_id": "178674654",
            "created_at": "2012-02-29T10:24:20.000Z",
            "id": "174802174637912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/3du1HGWY"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-02-29T10:24:07.000Z",
            "id": "174802118971097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/NnyEhcqT"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-02-29T10:23:59.000Z",
            "id": "174802085278265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/YDb7LWCc"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-02-29T10:23:47.000Z",
            "id": "174802034791424001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/n33SHWbQ #FF"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2012-02-29T10:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "174801781417705473",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/gqFWiRKF @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2012-02-29T10:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "174801775277244416",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/ObukeSRq @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2012-02-29T10:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "174801772072796160",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/GNdN582B @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2012-02-29T10:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "174801765600993280",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/yzgkZ5pY @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-02-29T10:22:42.000Z",
            "id": "174801762342027264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na reg... http://t.co/NlAFkajv"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-02-29T10:22:33.000Z",
            "id": "174801724408741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da Floresta Nacional do Bom Futuro \u00e9 invadida e desmatada http://t.co/q5gPxIiI"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-02-29T10:20:31.000Z",
            "id": "174801213580247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/PxXrN3Qi"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2012-02-29T10:20:29.000Z",
            "id": "174801203992076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/6oIF1n2g"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-02-29T10:20:08.000Z",
            "id": "174801115374821377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/CRILOaC4"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-02-29T10:20:06.000Z",
            "id": "174801108957532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/m4IBIpQe"
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2012-02-29T10:19:05.000Z",
            "id": "174800853167902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/GFcqYZVi"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-02-29T10:19:04.000Z",
            "id": "174800849883762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi... http://t.co/olhQhfvr"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-02-29T10:18:57.000Z",
            "id": "174800819407953920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi... http://t.co/JVIKmu0s"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2012-02-29T10:18:54.000Z",
            "id": "174800807772954625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/HNRWpCS6"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-02-29T10:18:50.000Z",
            "id": "174800789020221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/2CVRuwBF G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-02-29T10:18:49.000Z",
            "id": "174800784112889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/ySk93sYM"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-02-29T10:18:47.000Z",
            "id": "174800777867575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/vjH1SlUR"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-02-29T10:18:46.000Z",
            "id": "174800774717652993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Fut... http://t.co/hssZTaih #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-02-29T10:18:45.000Z",
            "id": "174800769650929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO: Floresta Nacional do Bom Futuro na regi\u00e3o d... http://t.co/KEoZHy4S"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-02-29T10:16:03.000Z",
            "id": "174800088781164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 retirar fam\u00edlias que invadiram floresta nacional em RO http://t.co/kaENZj4v"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2012-02-29T10:15:34.000Z",
            "id": "174799968744382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque NAcional da Tijuca n\u00e3o \u00e9 seguro. Favor avisar. Ainda est\u00e3o pensando em criar seguran\u00e7a. N\u00e3o v\u00e1. Avise para n\u00e3o ir."
        },
        {
            "author_id": "133019063",
            "created_at": "2012-02-29T09:37:48.000Z",
            "id": "174790464552173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a crise e falta de meios parece que infelizmente o que nao vai faltar sao pessoas sem escr\u00fapulos! http://t.co/bod66odv"
        },
        {
            "author_id": "25083142",
            "created_at": "2012-02-29T08:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "174778499314368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":( \"@Publico: Fogo lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas h\u00e1 mais de 24 horas http://t.co/MYYzOjir\""
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-02-29T08:26:03.000Z",
            "id": "174772405363945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Fogo lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas h\u00e1 mais de 24 horas: O fogo que lavra h\u00e1 mais de 24 horas ... http://t.co/uJvMVTlU"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-02-29T08:19:54.000Z",
            "id": "174770857720291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas h\u00e1 mais de 24 horas: O fogo que lavra h\u00e1 mais de 24 horas no Parque N... http://t.co/1K21d3OL"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-02-29T08:19:54.000Z",
            "id": "174770856894013441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas h\u00e1 mais de 24 horas: O fogo que lavra h\u00e1 mais de 24 horas no Parque N... http://t.co/j4KNfMCB"
        },
        {
            "author_id": "185986515",
            "created_at": "2012-02-29T07:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 6,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "174764897794662400",
            "in_reply_to_user_id": "2561091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":( QT @Publico: Fogo lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas h\u00e1 mais de 24 horas http://t.co/xMBwvZK2"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2012-02-29T07:52:45.000Z",
            "id": "174764025794674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas h\u00e1 mais de 24 horas http://t.co/m2Jgmkm0"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2012-02-29T07:52:44.000Z",
            "id": "174764023408107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo lavra no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas h\u00e1 mais de 24 horas http://t.co/h3gn3dSQ"
        },
        {
            "author_id": "73292132",
            "created_at": "2012-02-29T03:59:39.000Z",
            "id": "174705364007268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVEMOS AL PARQUE NACIONAL \u00d1ACUNDAY!!! http://t.co/BN5eeTE3"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2012-02-29T03:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "174690716981788674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s assalto em trilha, ICMBio vai intensificar seguran\u00e7a do Parque Nacional da Tijuca - O Globo http://t.co/gYXRQvBj via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "406634674",
            "created_at": "2012-02-29T02:07:12.000Z",
            "id": "174677065294024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha da Ilha Grande \u00e9 discutida  - http://t.co/PAPhOqSQ #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2012-02-29T01:46:39.000Z",
            "id": "174671894488956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de divulga\u00e7\u00e3o da Cataratas S/A, empresa que administra o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/1y2Y8Vm7 http://t.co/HWhtReNn"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2012-02-29T01:46:33.000Z",
            "id": "174671870682071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de divulga\u00e7\u00e3o da Cataratas S/A, empresa que administra o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/1y2Y8Vm7"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2012-02-29T00:43:56.000Z",
            "id": "174656110983258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuam foragidos os tr\u00eas bandidos que fizeram um arrast\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca, na zona norte do RJ. http://t.co/T4c8Ufnw"
        },
        {
            "author_id": "372411927",
            "created_at": "2012-02-29T00:06:02.000Z",
            "id": "174646571613433857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico hotel dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u (PR). Hospede-se em um dos melhores hot\u00e9is de luxo do\u2026 http://t.co/UQvslP1G"
        },
        {
            "author_id": "213792533",
            "created_at": "2012-02-28T23:30:04.000Z",
            "id": "174637520120840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico hotel dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/vxvOHOsz"
        },
        {
            "author_id": "53726482",
            "created_at": "2012-02-28T23:11:35.000Z",
            "id": "174632872525824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhe: sem consulta \u00e0 popula\u00e7\u00e3o local e sem nenhuma observ\u00e2ncia ao Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Maraj\u00f3. (cont.)"
        },
        {
            "author_id": "160294756",
            "created_at": "2012-02-28T23:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "queridabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "174632244370087938",
            "in_reply_to_user_id": "178331414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@queridabia vou sair daqui 7h ou 7h30! Ai chego ai, vou com meu pai e a alice p parque nacional e almocar (acho) e to livre dps"
        },
        {
            "author_id": "211235655",
            "created_at": "2012-02-28T22:53:54.000Z",
            "id": "174628419122896897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo!: Inova\u00e7\u00e3o no Turismo - Parque Nacional http://t.co/wA9HxDI3"
        },
        {
            "author_id": "236409632",
            "created_at": "2012-02-28T22:52:41.000Z",
            "id": "174628115740504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tudo!: Inova\u00e7\u00e3o no Turismo - Parque Nacional http://t.co/qTGc5VTj"
        },
        {
            "author_id": "334060841",
            "created_at": "2012-02-28T21:40:33.000Z",
            "id": "174609961396092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montesinho e Peneda-Ger\u00eas continuam a arder http://t.co/gMaAaBMT O parque nacional e um parque natural a arder em Fevereiro, inacredit\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "48062025",
            "created_at": "2012-02-28T21:30:03.000Z",
            "id": "174607318074408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha da Ilha Grande \u00e9 discutida - http://t.co/80OIoOw5"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2012-02-28T21:15:24.000Z",
            "id": "174603631046307841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/pw8UpyiZ"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2012-02-28T20:10:31.000Z",
            "id": "174587304478900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/GzQ0uImj"
        },
        {
            "author_id": "388373097",
            "created_at": "2012-02-28T20:02:16.000Z",
            "id": "174585227417628673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/XNRJwmOE"
        },
        {
            "author_id": "329263752",
            "created_at": "2012-02-28T19:59:50.000Z",
            "id": "174584614545920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no s\u00e9c. 21 - http://t.co/3HZRgFMA"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-02-28T19:50:38.000Z",
            "id": "174582299927650305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/A99Arhy0"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-28T19:39:52.000Z",
            "id": "174579592101756929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mals \u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba N... http://t.co/cQJOeMH"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-28T19:39:50.000Z",
            "id": "174579582576492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo4 \u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba... http://t.co/cQJOeMH"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-28T19:39:49.000Z",
            "id": "174579577182621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo2 \u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba... http://t.co/cQJOeMH"
        },
        {
            "author_id": "200979665",
            "created_at": "2012-02-28T19:39:48.000Z",
            "id": "174579571620986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/QtcWa2q8"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-02-28T19:39:46.000Z",
            "id": "174579566931750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/26P3yv6c"
        },
        {
            "author_id": "287368022",
            "created_at": "2012-02-28T19:39:45.000Z",
            "id": "174579561424633857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/AiasIA80"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-02-28T19:39:44.000Z",
            "id": "174579558736068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/k0UhvpGu"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-02-28T19:39:44.000Z",
            "id": "174579558580887553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/AFTNzPD9"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-02-28T19:39:44.000Z",
            "id": "174579557985292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/VcfgTFuM"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-02-28T19:39:43.000Z",
            "id": "174579551341522945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/0z1Aqrrc"
        },
        {
            "author_id": "467388285",
            "created_at": "2012-02-28T19:31:02.000Z",
            "id": "174577367652642817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/Z9VwCFRH"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-02-28T19:31:02.000Z",
            "id": "174577366209798144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/EXveN8nn"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-02-28T19:31:01.000Z",
            "id": "174577362237792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/QXQnqVry"
        },
        {
            "author_id": "337878336",
            "created_at": "2012-02-28T19:31:01.000Z",
            "id": "174577361474433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/DMEN8AZg"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-02-28T19:31:00.000Z",
            "id": "174577358177701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/uXQjXe9U"
        },
        {
            "author_id": "211222359",
            "created_at": "2012-02-28T19:30:59.000Z",
            "id": "174577356390936577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/3ssZINWP"
        },
        {
            "author_id": "54931128",
            "created_at": "2012-02-28T19:30:59.000Z",
            "id": "174577355673710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/GGCl5xwV"
        },
        {
            "author_id": "369835988",
            "created_at": "2012-02-28T19:30:59.000Z",
            "id": "174577353442340866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/9wkcTQvT"
        },
        {
            "author_id": "347251254",
            "created_at": "2012-02-28T19:30:57.000Z",
            "id": "174577347108929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF \u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Nd... http://t.co/5K47X4a7"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2012-02-28T19:30:56.000Z",
            "id": "174577342625234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/CeDb3Tnn"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2012-02-28T19:30:56.000Z",
            "id": "174577341761196033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/TSiLUaIH"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2012-02-28T19:30:56.000Z",
            "id": "174577340863610881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/OkYY18eh"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2012-02-28T19:30:55.000Z",
            "id": "174577337852104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o da ONU denuncia massacre de 450 elefantes em Camar\u00f5es: Ca\u00e7a ilegal ocorreu no Parque Nacional Bouba Ndjida... http://t.co/oB5xfpoK"
        },
        {
            "author_id": "200369023",
            "created_at": "2012-02-28T19:21:38.000Z",
            "id": "174575003239583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Emerald, na cratera de um vulc\u00e3o extinto. Parque Nacional de Tongariro \u2013 Nova Zel\u00e2ndia - Maravilhas do mundo... http://t.co/6bJj2dv"
        },
        {
            "author_id": "342274100",
            "created_at": "2012-02-28T19:11:05.000Z",
            "id": "174572347586658306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? http://t.co/NQNlIVqq"
        },
        {
            "author_id": "342851404",
            "created_at": "2012-02-28T19:00:44.000Z",
            "id": "174569741397147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? Pra quem curte contato com a natureza e est\u00e1 pr\u00f3ximo \u00e0 capital... http://t.co/DmopUZMV"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-02-28T18:34:42.000Z",
            "id": "174563191521689602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u S/A vence licita\u00e7\u00e3o para administrar Parque Nacional da Tijuca.. http://t.co/cyXoPfE4"
        },
        {
            "author_id": "39837448",
            "created_at": "2012-02-28T18:29:41.000Z",
            "id": "174561926179860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Natura Ekos\nPara assegurar a preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Mapu\u00e1, moradores criaram o \u2018Traca-Traca\u2019, um... http://t.co/ejyxKgRw"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-02-28T18:28:20.000Z",
            "id": "174561588840382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota sobre assalto na Pedra da G\u00e1vea: https://t.co/l5YgDdKS"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2012-02-28T18:16:00.000Z",
            "id": "174558483142815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval: http://t.co/PoYr9SSI"
        },
        {
            "author_id": "499056270",
            "created_at": "2012-02-28T18:14:29.000Z",
            "id": "174558104447488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GED encaminha para as escolas o cronograma e a Circular CED n\u00ba 13, de 27/02/2012, sobre visitas orientadas ao Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-02-28T18:04:33.000Z",
            "id": "174555602767450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha da Ilha Grande \u00e9 discutida http://t.co/FNEStQIL"
        },
        {
            "author_id": "120801479",
            "created_at": "2012-02-28T18:01:10.000Z",
            "id": "174554751541837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria do Ambiente apresentou, ontem, a minuta do decreto que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha da Ba\u00eda da Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2012-02-28T17:57:02.000Z",
            "id": "174553710981156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo discute cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha da Ba\u00eda da Ilha Grande: http://t.co/whZfcnaV"
        },
        {
            "author_id": "270968951",
            "created_at": "2012-02-28T17:39:54.000Z",
            "id": "174549398989185024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha da Ilha Grande \u00e9 discutida: A reuni\u00e3o foi realizada na sede da secretaria de ... http://t.co/pUskGY3"
        },
        {
            "author_id": "296475863",
            "created_at": "2012-02-28T17:25:18.000Z",
            "id": "174545726989283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/p2S7yuU7"
        },
        {
            "author_id": "53407412",
            "created_at": "2012-02-28T14:37:15.000Z",
            "id": "174503435222265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "porra, sem cabimento o Parque Nacional 7 Cidades n\u00e3o receber recurso pra se manter."
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-02-28T13:53:27.000Z",
            "id": "174492413472153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28/02 10:36 -  Melhorias em Noronha (PE) come\u00e7am nesta semana: As obras de melhoria no Parque Nacional Marinho F... http://t.co/scYYRV8H"
        },
        {
            "author_id": "159570676",
            "created_at": "2012-02-28T13:35:58.000Z",
            "id": "174488011587862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/bns0Zfzd"
        },
        {
            "author_id": "55432286",
            "created_at": "2012-02-28T13:02:34.000Z",
            "id": "174479605279891456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00c1gua Mineral (Prq. Nacional de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia) http://t.co/rS7FYfo"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-02-28T12:57:55.000Z",
            "id": "174478436318978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Florestal e governo estadual fazem invent\u00e1rio de floresta ... http://t.co/S5GRqdmE"
        },
        {
            "author_id": "364253382",
            "created_at": "2012-02-28T12:28:38.000Z",
            "id": "174471065811156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/XgfRdbhC via @elintonoliver"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2012-02-28T11:39:19.000Z",
            "id": "174458655675129857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo faz arrast\u00e3o contra turistas em parque no Rio: Rio de Janeiro - A seguran\u00e7a do Parque Nacional da Tijuca, ... http://t.co/Kscjys3M"
        },
        {
            "author_id": "181259521",
            "created_at": "2012-02-28T11:39:18.000Z",
            "id": "174458649866018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - A seguran\u00e7a do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, onde ontem 36 turistas foram assaltados por t... http://t.co/ZXUeLzWR"
        },
        {
            "author_id": "269112578",
            "created_at": "2012-02-28T11:15:39.000Z",
            "id": "174452698517741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publico:Perto de 500 elefantes abatidos num Parque Nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/Gc8YLleH"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2012-02-28T11:08:03.000Z",
            "id": "174450787810942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o Parque Nacional Huapi, criado em 1934. http://t.co/dWPcPRza"
        },
        {
            "author_id": "97711350",
            "created_at": "2012-02-28T11:05:39.000Z",
            "id": "174450183160070145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concelho do Barreiro com imagem de degrada\u00e7\u00e3o ambiental cria \u00e1rea protegida local - SIC Not\u00edcias http://t.co/NeLNrJkQ"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2012-02-28T11:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 83,
                        "username": "SportsFair"
                    }
                ]
            },
            "id": "174449549430108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Huapi, na Patagonia Argentina ambienta a campanha de lan\u00e7amento da @sportsfair http://t.co/l3DDIShs"
        },
        {
            "author_id": "384022815",
            "created_at": "2012-02-28T09:52:35.000Z",
            "id": "174431793754279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto de 500 elefantes abatidos num Parque Nacional dos Camar\u00f5es - Ecosfera - PUBLICO.PT http://t.co/RNNDv6R"
        },
        {
            "author_id": "252083770",
            "created_at": "2012-02-28T09:15:47.000Z",
            "id": "174422534538797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFO: Segundo o governo paraguaio, o terreno pertence a um parque nacional.\nNo acampamento restaram poucas barracas. http://t.co/YpH7R99l"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-02-28T08:00:58.000Z",
            "id": "174403704521363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Terras de Bouro lavra em local de dif\u00edcil acesso: O inc\u00eandio que lavra no Parque Nacional Peneda-Ger... http://t.co/Qg3Tk3UA"
        },
        {
            "author_id": "413868185",
            "created_at": "2012-02-28T05:31:54.000Z",
            "id": "174366192293777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias:  Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/WAgKeEtd"
        },
        {
            "author_id": "341954786",
            "created_at": "2012-02-28T04:06:55.000Z",
            "id": "174344807102164994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/qWtoSdZZ"
        },
        {
            "author_id": "157766006",
            "created_at": "2012-02-28T03:57:02.000Z",
            "id": "174342319686959105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/6wlOuifh"
        },
        {
            "author_id": "158251435",
            "created_at": "2012-02-28T03:51:35.000Z",
            "id": "174340948107608065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/2TmXwxzR"
        },
        {
            "author_id": "187265748",
            "created_at": "2012-02-28T02:28:12.000Z",
            "id": "174319964747087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor sobre essa materia: 'voces tem que sair daqui sabendo administrar o Parque Nacional do Iguacu... bem simples!' Nossa... moleza!"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2012-02-28T02:03:17.000Z",
            "id": "174313691444019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Localizado em local de dif\u00edcil acesso do Parque, o fogo est\u00e1 ativo ... http://t.co/jzk1tjxe"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2012-02-28T02:03:17.000Z",
            "id": "174313691158814721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Localizado em local de dif\u00edcil acesso do Parque, o fogo est\u00e1 ativo ... http://t.co/xuoghDW5"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-02-28T02:01:28.000Z",
            "id": "174313233698664449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Localizado em local de dif\u00edcil acesso do Parque, o fogo est\u00e1 ativo ... http://t.co/n0CpHCtc"
        },
        {
            "author_id": "18055408",
            "created_at": "2012-02-28T02:01:27.000Z",
            "id": "174313230917844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/q5FgzIgA #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2012-02-28T02:01:27.000Z",
            "id": "174313229198172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[DN]: Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Localizado em local de dif\u00edcil acesso do Parque, o fogo est\u00e1 ... http://t.co/3fvBIVkw"
        },
        {
            "author_id": "456005748",
            "created_at": "2012-02-28T02:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "dntwit"
                    }
                ]
            },
            "id": "174313209791119361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @dntwit #Portugal Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/PPLvoWiD Ler http://t.co/zjs3XfsC"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2012-02-28T01:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.14846497,
                        38.7244621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "174312634122907650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal Inc\u00eandio ataca Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/HSuT98jo Ler http://t.co/lorvizrT"
        },
        {
            "author_id": "192637691",
            "created_at": "2012-02-28T01:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "slagospeed"
                    }
                ]
            },
            "id": "174304423550529536",
            "in_reply_to_user_id": "70406585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@slagospeed O g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 o Old Faithful (ou \"Velho Fiel\")."
        },
        {
            "author_id": "14983084",
            "created_at": "2012-02-28T00:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "rafinhabastos"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 41,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "174289428393623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa piada nem o @rafinhabastos #euri RT @JornalOGlobo: Ap\u00f3s arrast\u00e3o na Pedra da G\u00e1vea, promessa \u00e9 de mais seguran\u00e7a. http://t.co/PmhWx98h"
        },
        {
            "author_id": "102990760",
            "created_at": "2012-02-28T00:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "174286616158928896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d1 se pode nem ser saud\u00e1vel RT  @JornalOGlobo Ap\u00f3s arrast\u00e3o na Pedra da G\u00e1vea, promessa \u00e9 de mais seguran\u00e7a. http://t.co/P5ZxY4WU"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-02-28T00:05:02.000Z",
            "id": "174283933918314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Complexo Tur\u00edstico e Ambiental do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, deve durar 18 meses http://t.co/ouf4Ga6H"
        },
        {
            "author_id": "237342416",
            "created_at": "2012-02-28T00:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "174283933159137283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: Ap\u00f3s arrast\u00e3o na Pedra da G\u00e1vea, promessa \u00e9 de mais seguran\u00e7a. http://t.co/dEQHUrVt"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2012-02-28T00:03:33.000Z",
            "id": "174283558410649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concelho do Barreiro com imagem de degrada\u00e7\u00e3o ambiental cria \u00e1rea protegida local  http://t.co/gZaLjOuD"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2012-02-28T00:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 36,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "174283239454814209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o adianta ficar s\u00f3 na promessa RT @JornalOGlobo: Ap\u00f3s arrast\u00e3o na Pedra da G\u00e1vea, promessa \u00e9 de mais seguran\u00e7a. http://t.co/PLcHSQzO"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2012-02-28T00:00:24.000Z",
            "id": "174282768891650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s arrast\u00e3o na Pedra da G\u00e1vea, promessa \u00e9 de mais seguran\u00e7a. http://t.co/ntwUok4R"
        },
        {
            "author_id": "35771321",
            "created_at": "2012-02-27T23:23:04.000Z",
            "id": "174273373747167232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #Olhares.com: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins http://t.co/U0FZbIpF"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-02-27T23:15:57.000Z",
            "id": "174271581705609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s assalto em trilha, ICMBio vai intensificar seguran\u00e7a do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WoM1GqKG"
        },
        {
            "author_id": "54955206",
            "created_at": "2012-02-27T23:06:23.000Z",
            "id": "174269175018176513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ForumAves Concelho do Barreiro com imagem de degrada\u00e7\u00e3o ambiental cria \u00e1rea protegida local: O concelho do Barre... http://t.co/VpmCVKo2"
        },
        {
            "author_id": "433792689",
            "created_at": "2012-02-27T22:51:41.000Z",
            "id": "174265476342484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s assalto em trilha, ICMBio vai intensificar seguran\u00e7a do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sWwJiflh"
        },
        {
            "author_id": "256027717",
            "created_at": "2012-02-27T22:48:41.000Z",
            "id": "174264718041677825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s assalto em trilha, ICMBio vai intensificar seguran\u00e7a do Parque Nacional da Tijuca: Ap\u00f3s assalto em trilha, ... http://t.co/svv9cEYI"
        },
        {
            "author_id": "191446054",
            "created_at": "2012-02-27T22:48:38.000Z",
            "id": "174264708407365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s assalto em trilha, ICMBio vai intensificar seguran\u00e7a do Parque Nacional da Tijuca: Ap\u00f3s assalto em trilha, ... http://t.co/zmadhsAv"
        },
        {
            "author_id": "368641337",
            "created_at": "2012-02-27T22:44:55.000Z",
            "id": "174263769822806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s assalto em trilha, ICMBio vai intensificar seguran\u00e7a do Parque Nacional da Tijuca: Ap\u00f3s assalto em trilha, ... http://t.co/ainM5u3C"
        },
        {
            "author_id": "120806250",
            "created_at": "2012-02-27T21:28:38.000Z",
            "id": "174244575601369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso de informa\u00e7\u00f5es sobre um inc\u00eandio pr\u00f3ximo a Sobradinho e o Parque Nacional! Quem tiver alguma informa\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "211235655",
            "created_at": "2012-02-27T20:42:57.000Z",
            "id": "174233078288490496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo!: Turismo - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/UxaSQsER"
        },
        {
            "author_id": "236409632",
            "created_at": "2012-02-27T20:42:39.000Z",
            "id": "174233001566277633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo!: Turismo - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1yazhzMs"
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2012-02-27T20:22:22.000Z",
            "id": "174227895991025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atividades realizadas sem licen\u00e7a causaram dano e polui\u00e7\u00e3o ambiental em \u00e1rea protegida em raz\u00e3o de seu valor hist\u00f3rico e arqueol\u00f3gico."
        },
        {
            "author_id": "105696089",
            "created_at": "2012-02-27T20:19:33.000Z",
            "id": "174227189418569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comitiva parlamentaria visitar\u00e1 este martes parque  nacional \u00d1acunday http://t.co/AJfpcUy7"
        },
        {
            "author_id": "160666814",
            "created_at": "2012-02-27T19:40:39.000Z",
            "id": "174217398164013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Parque Nacional da Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/XhSoghW4"
        },
        {
            "author_id": "213792533",
            "created_at": "2012-02-27T19:30:17.000Z",
            "id": "174214790548439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico hotel dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/vxvOHOsz"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-27T18:42:15.000Z",
            "id": "174202701436026880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "198986198",
            "created_at": "2012-02-27T17:22:43.000Z",
            "id": "174182686011822083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na d\u00e9cada de 80, o Parque Nacional da Chapada Diamantina foi criado. Saiba mais: http://t.co/3afUT55z"
        },
        {
            "author_id": "468480089",
            "created_at": "2012-02-27T17:18:44.000Z",
            "id": "174181683539623936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rore ao lado de uma Reserva Biol\u00f3gica de 3.500.000,00M\u00b2 http://t.co/HfA1twdN Contato: hirss@fmni.com.br / 11-7706-7861/ 107*7335 abra\u00e7os"
        },
        {
            "author_id": "33609858",
            "created_at": "2012-02-27T16:51:42.000Z",
            "id": "174174880533712897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os...  http://t.co/3T7kpLHS"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-02-27T15:27:41.000Z",
            "id": "174153736652984321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ECONORONHA inicia obras de melhoria no Parque Nacional Marinho. Saiba mais: http://t.co/cq6odiSS"
        },
        {
            "author_id": "108581610",
            "created_at": "2012-02-27T15:15:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "174150555827052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara. Pelo menos isso deveria funcionar, mas pelo visto tudo no Brasil esta sem beira"
        },
        {
            "author_id": "108581610",
            "created_at": "2012-02-27T15:14:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "174150447844691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara. Pelo menos isso deveria funcionar, mas pelo visto tudo no Brasil esta sem beira!"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2012-02-27T15:12:50.000Z",
            "id": "174150003089092609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Falesias de Beberibe est\u00e3o h\u00e1 80 km de Fortaleza. A praia do Morro Branco ficou famosa por este monumento natural! http://t.co/jPBP4lXO"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2012-02-27T14:59:04.000Z",
            "id": "174146537042083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval http://t.co/QvOQJ4rn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-27T14:13:34.000Z",
            "id": "174135087179378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto ganha Conselho Consultivo. http://t.co/KcH3kLnS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-27T13:58:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "174131374134018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio desapropria a primeira \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/lzmWgtKJ"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2012-02-27T13:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "jornalturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "174128580685594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jornalturismo: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/7CEfZZtt"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2012-02-27T13:41:21.000Z",
            "id": "174126978826375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/XhDr7YRL"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2012-02-27T13:30:22.000Z",
            "id": "174124215136559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval http://t.co/j9wknp0G"
        },
        {
            "author_id": "320887098",
            "created_at": "2012-02-27T13:29:36.000Z",
            "id": "174124022030802945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/BFYLMjzP"
        },
        {
            "author_id": "107070350",
            "created_at": "2012-02-27T13:22:06.000Z",
            "id": "174122133746761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto de 500 elefantes abatidos num Parque Nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/EJqyf0E"
        },
        {
            "author_id": "287631152",
            "created_at": "2012-02-27T13:04:41.000Z",
            "id": "174117750480977921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estou encantado com o passeio, a grandiosidade da natureza \u00e9 impressionante. O parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 outro espet\u00e1culo a parte."
        },
        {
            "author_id": "406188765",
            "created_at": "2012-02-27T13:01:25.000Z",
            "id": "174116928737124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto de 500 elefantes abatidos num Parque Nacional dos Camar\u00f5es http://t.co/3SgwvGGX"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-02-27T12:59:59.000Z",
            "id": "174116567129403394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida e da Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros - Parte 2 de 2 http://t.co/wuy2jmDY"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-02-27T12:33:32.000Z",
            "id": "174109911561670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A dica de passeio hoje \u00e9 o C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/ElohuzSS"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-02-27T12:27:42.000Z",
            "id": "174108443374911489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida e da Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros - Parte 1 de 2 http://t.co/tYcBgtTk"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-02-27T12:27:11.000Z",
            "id": "174108314366517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida e da Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros - Parte 2 de 2 http://t.co/JhgIOguR"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-02-27T12:00:07.000Z",
            "id": "174101503483707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Complexo Tur\u00edstico e Ambiental do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, deve durar 18 meses http://t.co/2zywIsni"
        },
        {
            "author_id": "181219513",
            "created_at": "2012-02-27T11:53:23.000Z",
            "id": "174099807424610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "raras do Pink Floyd http://t.co/rdHq0qOH Zabriskie Point, que \u00e9 uma regi\u00e3o no Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "65889844",
            "created_at": "2012-02-27T11:50:52.000Z",
            "id": "174099174017609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perto de 500 elefantes abatidos num Parque Nacional dos Camar\u00f5es - Ecosfera - PUBLICO.PT http://t.co/VAZJyFmn"
        },
        {
            "author_id": "376472494",
            "created_at": "2012-02-27T11:47:32.000Z",
            "id": "174098335882428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Ibitipoca. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada de Minas Gerais http://t.co/9dejrEFQ"
        },
        {
            "author_id": "380465578",
            "created_at": "2012-02-27T05:27:55.000Z",
            "id": "174002802346045441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/ud1tEkRd"
        },
        {
            "author_id": "256516758",
            "created_at": "2012-02-27T05:27:55.000Z",
            "id": "174002801687535617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/XpDn0OQd"
        },
        {
            "author_id": "10410562",
            "created_at": "2012-02-27T02:40:57.000Z",
            "id": "173960782126661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj e dia de viagem! Rumo a #DongHoi para visitar mais um parque nacional e um local protegido pela Unesco!"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2012-02-27T00:02:14.000Z",
            "id": "173920839832571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje no JC tem uma mat\u00e9ria acerca de trabalho de Doutorada e de Mestrado realizado no Monumento Natural da Grota do Angico. #Orgulho."
        },
        {
            "author_id": "53995439",
            "created_at": "2012-02-26T22:10:29.000Z",
            "id": "173892716994887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/XPbDC7Qk"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-02-26T21:50:08.000Z",
            "id": "173887597377097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado em Santana do Riacho, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), o Morro da Pedreira \u00e9 famoso por ter cinco vias de escalada..."
        },
        {
            "author_id": "141729290",
            "created_at": "2012-02-26T21:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85017614,
                        -23.46794059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "173878566000410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Av Marcos Penteado de Ulhoa Rodrigues, Santana de Parna\u00edba) http://t.co/VhQ4aYxH"
        },
        {
            "author_id": "22857446",
            "created_at": "2012-02-26T21:13:29.000Z",
            "id": "173878372068360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/YV4ImXMu"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2012-02-26T20:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "username": "mercado_etico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173873438082076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado \u00c9tico \u00bb Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/WP4TUp7g via @mercado_etico"
        },
        {
            "author_id": "54532091",
            "created_at": "2012-02-26T20:15:05.000Z",
            "id": "173863678972674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada na costa oeste do Cear\u00e1, Jericoacoara \u00e9 uma das mais belas praias do Brasil, \u00e9 considerada Parque Nacional. \n http://t.co/PP4XqLMC"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-26T19:48:14.000Z",
            "id": "173856918115336196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "213792533",
            "created_at": "2012-02-26T19:30:04.000Z",
            "id": "173852347393519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico hotel dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/vxvOHOsz"
        },
        {
            "author_id": "95323929",
            "created_at": "2012-02-26T19:09:02.000Z",
            "id": "173847056664899586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chile investiga roubo de 5 toneladas de gelo do Parque Nacional Bernardo O' Higgins. V\u00ea se pode. A coisa t\u00e1 feia!"
        },
        {
            "author_id": "205250372",
            "created_at": "2012-02-26T18:15:43.000Z",
            "id": "173833635387027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses http://t.co/issz9puE"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2012-02-26T18:04:41.000Z",
            "id": "173830858770350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval http://t.co/QvOQJ4rn"
        },
        {
            "author_id": "80352918",
            "created_at": "2012-02-26T17:35:40.000Z",
            "id": "173823558080921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recanto de paz, harmonia e equil\u00edbrio!!!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes http://t.co/4TyXESpW"
        },
        {
            "author_id": "58515974",
            "created_at": "2012-02-26T17:27:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "173821429018660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others [pic]: http://t.co/tbr2RG8Y"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2012-02-26T17:07:27.000Z",
            "id": "173816458973945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 30 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Especial Pico da Band\" http://t.co/qAo1fDLn"
        },
        {
            "author_id": "79368131",
            "created_at": "2012-02-26T17:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "173815233310228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/gfNB5sfc"
        },
        {
            "author_id": "374028956",
            "created_at": "2012-02-26T16:34:20.000Z",
            "id": "173808122014597121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BITUPIT\u00c1 PARA\u00cdSO DOURADO DO CEAR\u00c1: Esta localizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba (APA) a ce... http://t.co/FKfkKK38"
        },
        {
            "author_id": "33382145",
            "created_at": "2012-02-26T16:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "173803186388353024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/q5emdEX9"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2012-02-26T13:58:18.000Z",
            "id": "173768855691333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BATALH\u00c3O AMBIENTAL FLAGRA TERRAPLENAGEM EM \u00c1REA PROTEGIDA NO TARUM\u00c3"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2012-02-26T08:26:05.000Z",
            "id": "173685250092830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abel Tasman, um incr\u00edvel parque nacional na Nova Zel\u00e2ndia | http://t.co/AFzljVbg"
        },
        {
            "author_id": "277583350",
            "created_at": "2012-02-26T05:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "_FabioMateus_"
                    }
                ]
            },
            "id": "173642142554664963",
            "in_reply_to_user_id": "122275554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_FabioMateus_ 11am parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "428228198",
            "created_at": "2012-02-26T00:57:03.000Z",
            "id": "173572248597307393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses: O cons\u00f3rcio vencedor da licita\u00e7\u00e3o abert... http://t.co/xneUAolT"
        },
        {
            "author_id": "211976139",
            "created_at": "2012-02-25T20:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "caralaho32"
                    }
                ]
            },
            "id": "173508735543676929",
            "in_reply_to_user_id": "189396184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caralaho32 vc ta numa area protegida nao da pra pega nada nela vc tem quer sair da area pra pega blocos"
        },
        {
            "author_id": "67220467",
            "created_at": "2012-02-25T20:05:41.000Z",
            "id": "173498923363729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra da Branca.  http://t.co/lHhFwRIi"
        },
        {
            "author_id": "33530163",
            "created_at": "2012-02-25T19:33:09.000Z",
            "id": "173490736782786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida no AM | Portal Amaz\u00f4nia Editoria http://t.co/q7er8nT0"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2012-02-25T19:32:45.000Z",
            "id": "173490637042237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida no Amazonas. http://t.co/pkb0EADg"
        },
        {
            "author_id": "384314616",
            "created_at": "2012-02-25T18:14:01.000Z",
            "id": "173470821543723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reunir os amigos e curtir o Parque Nacional da Serra Geral c/ o impressionante C\u00e2nion da Fortaleza. #quantomaismelhor  http://t.co/SlLrZmeQ"
        },
        {
            "author_id": "111103910",
            "created_at": "2012-02-25T17:41:14.000Z",
            "id": "173462570232070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Camuflagem ajuda animais a enganar predadores: Os sapos flagrados no Parque Nacional Manu, no Peru, moldam-... http://t.co/9KVj2e9e"
        },
        {
            "author_id": "63479420",
            "created_at": "2012-02-25T17:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "173457282384936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/3EI1yHDN"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-02-25T16:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 53,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "173449236980056067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA MINAS DOS CARRIS: http://t.co/O1CvtqrW via @youtube MINAS DOS CARRIS-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2012-02-25T16:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 56,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "173448116345909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA \u00c0S MINAS DOS CARRIS: http://t.co/d7k6iRdy via @youtube MINAS DOS CARRIS-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "8334542",
            "created_at": "2012-02-25T16:35:53.000Z",
            "id": "173446125146226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim morrer fazendo trilha (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/41hcuOfk"
        },
        {
            "author_id": "121754788",
            "created_at": "2012-02-25T16:25:10.000Z",
            "id": "173443430679199746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/UElFvZC0"
        },
        {
            "author_id": "267340166",
            "created_at": "2012-02-25T15:58:43.000Z",
            "id": "173436774041927682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/SfQ6Wi7d Precisamos da sua Assinatura Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-02-25T13:48:00.000Z",
            "id": "173403878031765505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses: 25/02/2012 - http://t.co/ftSVcOUe"
        },
        {
            "author_id": "15456261",
            "created_at": "2012-02-25T13:32:44.000Z",
            "id": "173400036229644289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/V5RGOjrp"
        },
        {
            "author_id": "410482424",
            "created_at": "2012-02-25T12:48:58.000Z",
            "id": "173389018325712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sainda do parque nacional das crian\u00e7as ,dahora ficamos uma hora e quarenta minutos ra ...voutando para casa ,toda suada e grudenta ."
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2012-02-25T12:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 110,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "173383380421980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses - Eco Verde - O Globo http://t.co/tJkwaxVO via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2012-02-25T09:53:08.000Z",
            "id": "173344769701969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/bzN6Iugl"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-02-25T09:40:27.000Z",
            "id": "173341578960711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O CU\u00cdCA PRENDE CA\u00c7ADORES NO PARQUE DO IGUA\u00c7U via ICMBio http://t.co/IuMC7DEo"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-25T07:14:09.000Z",
            "id": "173304760584245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "101970613",
            "created_at": "2012-02-25T04:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "JeoHomn"
                    }
                ]
            },
            "id": "173256518588829696",
            "in_reply_to_user_id": "62871765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeoHomn A\u00e7ude da Bomba \u00e9 uma esp\u00e9cie de Monumento Natural de C.A. USHAHSUHSUA"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2012-02-25T03:07:11.000Z",
            "id": "173242610582953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMINALAR\u201d \u00c9 FLAGRADA REALIZANDO TERRAPLENAGEM EM \u00c1REA PROTEGIDA NO TARUM\u00c3.  \n\nDetalhes no BLOG DO ANT\u00d4NIO ZACARIAS:\n\nhttp://t.co/FrH6M9DK"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-02-25T02:55:57.000Z",
            "id": "173239781520711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/jALxt4mT #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "180974595",
            "created_at": "2012-02-25T02:47:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 117,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "173237694317600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM - not\u00edcias em Amazonas http://t.co/wY4u0Zuq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2012-02-25T02:41:03.000Z",
            "id": "173236033805234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/yZNfUuo9"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:06.000Z",
            "id": "173232775330152450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/U0TjbUJn"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:06.000Z",
            "id": "173232774772310018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/eqboGs6r"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:04.000Z",
            "id": "173232764471095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/5cJiqj2o"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:04.000Z",
            "id": "173232764026494978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/IpMiSMtA"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:03.000Z",
            "id": "173232762764013569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/xKiPYzQ0"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:03.000Z",
            "id": "173232762524934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/O8zDXNZG"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2012-02-25T02:28:03.000Z",
            "id": "173232762298433537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/kqNntzzu"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2012-02-25T02:18:07.000Z",
            "id": "173230261897674755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/htCbJFIG"
        },
        {
            "author_id": "458001836",
            "created_at": "2012-02-25T02:12:04.000Z",
            "id": "173228737926668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/SFVwlRVj"
        },
        {
            "author_id": "496550031",
            "created_at": "2012-02-25T01:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RuthHyath"
                    }
                ]
            },
            "id": "173213081986535424",
            "in_reply_to_user_id": "69369842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruthhyath o parque nacional nao era no domingo?"
        },
        {
            "author_id": "408040847",
            "created_at": "2012-02-25T00:05:08.000Z",
            "id": "173196794434555905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando tava saindo de Alagoas passei por uma Reserva Biol\u00f3gica.. mt mt mt massa *---*"
        },
        {
            "author_id": "29829988",
            "created_at": "2012-02-24T23:24:37.000Z",
            "id": "173186598035402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses - http://t.co/PixW6RX6"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2012-02-24T22:14:44.000Z",
            "id": "173169011855597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/3tX0s8wk"
        },
        {
            "author_id": "222498529",
            "created_at": "2012-02-24T22:13:07.000Z",
            "id": "173168605473685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1... http://t.co/DhmwQX9D"
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-02-24T22:13:00.000Z",
            "id": "173168577069850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-02-24T22:13:00.000Z",
            "id": "173168575878676482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/elxFaQZr"
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:59.000Z",
            "id": "173168570795175937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:59.000Z",
            "id": "173168570493173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:59.000Z",
            "id": "173168570447036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:59.000Z",
            "id": "173168570275074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:59.000Z",
            "id": "173168570119888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa ..."
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:55.000Z",
            "id": "173168554517082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/BCyZljDr"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:51.000Z",
            "id": "173168536842285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/RoyBqcOJ #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:50.000Z",
            "id": "173168533029666818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1... http://t.co/EXSH5V7l"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:48.000Z",
            "id": "173168526834671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/PlcJtc4h #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:44.000Z",
            "id": "173168507993866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/RCdwNUBm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:41.000Z",
            "id": "173168498019799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/Li4YLEVI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:39.000Z",
            "id": "173168489056571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/chYQpkzh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:35.000Z",
            "id": "173168470110904321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/p03OCCJH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:30.000Z",
            "id": "173168451316219907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/Q5FIHNVg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:23.000Z",
            "id": "173168421574426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/HnmB2tus #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:21.000Z",
            "id": "173168412086906881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/ms4bZWhl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:19.000Z",
            "id": "173168402481938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/fvARBn7y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:17.000Z",
            "id": "173168393837477892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/0Gr9kmtk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:14.000Z",
            "id": "173168384274472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/AGrevyWj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:12.000Z",
            "id": "173168374937956355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/TqRo8YyD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:10.000Z",
            "id": "173168365303631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/AWGh6TdV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:07.000Z",
            "id": "173168355711254529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/XxBvsJ3q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:05.000Z",
            "id": "173168346534129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/ODCIkCWi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:03.000Z",
            "id": "173168337671565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/EuRSVoFK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-02-24T22:12:01.000Z",
            "id": "173168328112746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/ZX5gf7op #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:59.000Z",
            "id": "173168318658789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/RRs2UYV0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:56.000Z",
            "id": "173168308948959234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/0ScTVRul #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:54.000Z",
            "id": "173168299696336897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/fA5mupzF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:52.000Z",
            "id": "173168290192048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/tMulClYQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:50.000Z",
            "id": "173168280951988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/5YvaNiii #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:47.000Z",
            "id": "173168269853851649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/tmS5iOIS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:45.000Z",
            "id": "173168262878732289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/eXGPOdR3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:45.000Z",
            "id": "173168260039196674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia rece... http://t.co/0TGUkZ7n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:38.000Z",
            "id": "173168230611951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia recebido advert\u00eanc... http://t.co/uhlABuzD"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:32.000Z",
            "id": "173168204963774464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1gua mineral.\nEmpresa j\u00e1 havia recebido advert\u00eancias do Batalh\u00e3o A... http://t.co/bAmJ1PgZ"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:28.000Z",
            "id": "173168191147749378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/NYhd2wCR"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:24.000Z",
            "id": "173168173405847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1... http://t.co/PtK2sIAA"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-02-24T22:11:23.000Z",
            "id": "173168168481726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/9aHQkdJi"
        },
        {
            "author_id": "493237714",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:31.000Z",
            "id": "173167196464357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1... http://t.co/gc8OBe09"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:27.000Z",
            "id": "173167178286243841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a12 Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empr... http://t.co/usVMjsO a12"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:25.000Z",
            "id": "173167170749079553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a0 Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa d... http://t.co/usVMjsO"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:24.000Z",
            "id": "173167166114365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a10 Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa ... http://t.co/usVMjsO"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:13.000Z",
            "id": "173167122497802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1... http://t.co/dIPu9Yxc"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:11.000Z",
            "id": "173167111101890561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iFollowback Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sen... http://t.co/usVMjsO #iNeedFollowers"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:09.000Z",
            "id": "173167104911085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo ... http://t.co/b6VDuRo #FollowMe"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:07.000Z",
            "id": "173167097331990529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/ngYDExyw #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:07.000Z",
            "id": "173167094161092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa ... http://t.co/mpYgTd0j #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:04.000Z",
            "id": "173167083469807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por emp... http://t.co/YdFKTztc"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-02-24T22:07:03.000Z",
            "id": "173167078096912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM: Servi\u00e7o estava sendo executado por empresa de \u00e1... http://t.co/m51UFfaq"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-02-24T22:06:57.000Z",
            "id": "173167051882504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/Oa23nLGJ"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2012-02-24T22:06:07.000Z",
            "id": "173166844126048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/2fV4C4QT"
        },
        {
            "author_id": "302616530",
            "created_at": "2012-02-24T22:02:28.000Z",
            "id": "173165926932430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM  /index.php?option=com_content&view=article&id=51227&catid=41&Itemid=188"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2012-02-24T22:02:07.000Z",
            "id": "173165835630821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/ApAE43YJ"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2012-02-24T22:02:06.000Z",
            "id": "173165831323271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/xxNk1mkI"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2012-02-24T22:02:05.000Z",
            "id": "173165830056583168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/bhPFcdVd"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-02-24T21:59:36.000Z",
            "id": "173165205465989121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/YTdAHac8"
        },
        {
            "author_id": "458001836",
            "created_at": "2012-02-24T21:54:03.000Z",
            "id": "173163806493642754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/PXUMvJ3U"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:29.000Z",
            "id": "173163414670159874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/Vs1rzghD"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:22.000Z",
            "id": "173163384076910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/4Jqm013h"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:22.000Z",
            "id": "173163384005599233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/nimjzko8"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:21.000Z",
            "id": "173163379043733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/4J9WFErK"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:21.000Z",
            "id": "173163377525407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/JnrokSYg"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:20.000Z",
            "id": "173163375797346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/SiZA8QyN"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:19.000Z",
            "id": "173163370650939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/Rv0613z9"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-02-24T21:52:07.000Z",
            "id": "173163320231206914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/IRzt2GIP #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-02-24T21:51:11.000Z",
            "id": "173163085073362946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/euRApfO6"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-02-24T21:48:04.000Z",
            "id": "173162301921308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/X55Uhmf1"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-02-24T21:47:03.000Z",
            "id": "173162044722384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/xtMSv8q0"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2012-02-24T21:45:13.000Z",
            "id": "173161582979846146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia interrompe terraplanagem ilegal em \u00e1rea protegida no AM http://t.co/QGIFneu8"
        },
        {
            "author_id": "45057416",
            "created_at": "2012-02-24T20:55:06.000Z",
            "id": "173148973530492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/8mtqF7BN"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2012-02-24T20:55:06.000Z",
            "id": "173148970602864641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/2h53mAJY"
        },
        {
            "author_id": "113920745",
            "created_at": "2012-02-24T20:09:03.000Z",
            "id": "173137383028559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou a \u00fanica que NUNCA fui no Parque Nacional ? ;s"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-02-24T19:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 123,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "173134660451303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte no Hopi Hari faz SBT adiar estreia de programa \"Dia no Parque\" - Nacional - Estado de Minas http://t.co/K3ODrJDo via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-02-24T19:40:06.000Z",
            "id": "173130098503983105",
            "in_reply_to_user_id": "51913566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kakofhPT #SEMARH : Aves do Monumento Natural Grota do Angico s\u00e3o observadas em pesquisa- http://t.co/x6LEjQFs"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-02-24T19:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "173128652584796161",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel #SEMARH : Aves do Monumento Natural Grota do Angico s\u00e3o observadas em pesquisa- http://t.co/x6LEjQFs"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-02-24T19:33:45.000Z",
            "id": "173128497710120963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SEMARH : Aves do Monumento Natural Grota do Angico s\u00e3o observadas em pesquisa- http://t.co/x6LEjQFs"
        },
        {
            "author_id": "492819030",
            "created_at": "2012-02-24T19:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "UltimaHoracom"
                    }
                ]
            },
            "id": "173120379894759424",
            "in_reply_to_user_id": "30054530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UltimaHoracom Que goberno meerda!! Agora nao vai tomar o que e meu.. Vao a tomar o q e de todos! Carpeiros vao depredar o parque nacional!!"
        },
        {
            "author_id": "211663678",
            "created_at": "2012-02-24T18:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "173119382417977345",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Opera\u00e7\u00e3o Cu\u00edca prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZzBPZMOC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-24T18:54:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "173118600645853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Cu\u00edca prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tIB4eRg2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-02-24T18:41:37.000Z",
            "id": "173115380041121795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@cbnfoz: Parceria entre Acorrefoz e Parque Nacional permitir\u00e1 treinos de atletismo na unidade: http://t.co/OQ2BxB4y\u201d"
        },
        {
            "author_id": "92817595",
            "created_at": "2012-02-24T18:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "mineiropt"
                    }
                ]
            },
            "id": "173115346511872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/AA7DYHxy \"A hist\u00f3ria da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel(RDS) Ponta do Tubar\u00e3o\" Macau/ RN  Olha @mineiropt"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-24T18:37:02.000Z",
            "id": "173114224938192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria entre Acorrefoz e Parque Nacional permitir\u00e1 treinos de atletismo na unidade: http://t.co/MAOyAxLP"
        },
        {
            "author_id": "58972703",
            "created_at": "2012-02-24T18:33:15.000Z",
            "id": "173113276027252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-#Meio #Ambiente - #Revitaliza\u00e7\u00e3o do #Parque Nacional da #Tijuca, no #Rio, deve durar 18 meses |"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2012-02-24T18:17:53.000Z",
            "id": "173109406903439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, participa dessas causas! http://t.co/ygLDTOgS"
        },
        {
            "author_id": "100552670",
            "created_at": "2012-02-24T18:15:19.000Z",
            "id": "173108762800947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ergo Gea: Parque Nacional Jos\u00e9 Armando Bermudez. http://t.co/va2pz8Pm"
        },
        {
            "author_id": "240864847",
            "created_at": "2012-02-24T18:10:19.000Z",
            "id": "173107502672642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses: O cons\u00f3rcio vencedor da licita\u00e7\u00e3o aberta pelo In... http://t.co/BRINqTsw"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [YouTubeDE].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "YouTubeDE",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "YouTubeDE"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Anax_Viana].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Anax_Viana",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Anax_Viana"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Confins, Brasil",
                "id": "60fb627276f93cfc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "18666863",
                "name": "energia desmotivadora",
                "username": "gibranst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8634102",
                "name": "Diego Messeri",
                "username": "diegomclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44073036",
                "name": "Gisele R.",
                "username": "giselerafain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490577503",
                "name": "john santanna",
                "username": "johnmsant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25682776",
                "name": "M\u00f4nica Nunes",
                "username": "monica_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22427016",
                "name": "Gustavo H. Priebe",
                "username": "priebe33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160294756",
                "name": "Julha",
                "username": "ju_russo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70945666",
                "name": "Guilherme Andrade",
                "username": "thatisgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263749138",
                "name": "Miguel Angel N. Martinez \ud83c\udf28\ud83c\udf1e\ud83c\udf2a\ud83c\udf2c\u26c8\u2744",
                "username": "peska007oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306856602",
                "name": "Juventud Chavista",
                "username": "lsbicoronado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68190986",
                "name": "Jhonatan Carraro",
                "username": "JhCarraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88008121",
                "name": "Flavio R. Cavalcanti",
                "username": "frc_trilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248218381",
                "name": "Flavio R. Cavalcanti",
                "username": "vfco_brazilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68629836",
                "name": "Flavio R. Cavalcanti",
                "username": "frc_vfco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372867435",
                "name": "Eco Hospedagem",
                "username": "EcoHospedagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252849998",
                "name": "Robson Fernando de Souza \ud83c\udf31\u221e\ud83d\udcd7",
                "username": "robfbms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98933941",
                "name": "Kassie \ud83e\udd8b",
                "username": "KKoedooder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24932612",
                "name": "Mark Sukhija",
                "username": "MarksTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120281595",
                "name": "Haroldo Azevedo Jr.",
                "username": "haajbill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453310380",
                "name": "AlltheMillionPieces",
                "username": "allmillionpcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24794319",
                "name": "Bander",
                "username": "AntonioBander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62579862",
                "name": "Rui Ventura",
                "username": "rsventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208136764",
                "name": "Travel Workers",
                "username": "travelworkers_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24177223",
                "name": "Rafaela Enes",
                "username": "RafaelaEnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20552894",
                "name": "Camila MKP",
                "username": "navemoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82173143",
                "name": "Nubio L T Revoredo",
                "username": "NubioRevoredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34573167",
                "name": "Bettina Riffel",
                "username": "Bettinariffel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166865527",
                "name": "Ricardo Mendoza",
                "username": "ricmen68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18193312",
                "name": "Vanguardia",
                "username": "vanguardiamx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63965144",
                "name": "Dolphin Htl Noronha",
                "username": "dolphinnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296788627",
                "name": "Cassiano Preve",
                "username": "CassianoPreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457795075",
                "name": "blinkdublinkdueuetu",
                "username": "Heartbeatninja_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86101303",
                "name": "Brena's",
                "username": "bfurian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618382622",
                "name": "Heartbeats BR",
                "username": "Heartbeat_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509178539",
                "name": "Lu Norbert",
                "username": "Ric_Lu_Norbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45830505",
                "name": "Dalva Figueiredo LULA",
                "username": "DalvaFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400663032",
                "name": "Blog Aline Barros",
                "username": "BlogMinAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139655816",
                "name": "TravelApps",
                "username": "alborgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135202680",
                "name": "KyAnonon \ud83d\udc95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kyAnonyky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306860430",
                "name": "Dudu Marsiglia",
                "username": "jucabala1233333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262868024",
                "name": "Rafahel Mello",
                "username": "RafahelMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499287151",
                "name": "h a p p y t a l k s",
                "username": "happy_talks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808847436",
                "name": "potter\u2665",
                "username": "confunduspotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18212997",
                "name": "Nuno Costa",
                "username": "ncosta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213792533",
                "name": "Click Promo\u00e7\u00e3o",
                "username": "clickpromocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43143342",
                "name": "ROGER",
                "username": "rogeriodellgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42520818",
                "name": "Starter Digital - Marketing Digital Para Afiliados",
                "username": "StarterDigital_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103033579",
                "name": "Unochapec\u00f3",
                "username": "uno_chapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52116836",
                "name": "\u00c1rvores de Portugal",
                "username": "arvoresportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188369780",
                "name": "INSIDE VIAGENS TUR",
                "username": "INSIDE_VIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45851728",
                "name": "Samuel Sim\u00f5es Neto",
                "username": "simoesneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25712615",
                "name": "Gustavo Machado",
                "username": "gustavomachado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127529897",
                "name": "Josivan Bracho",
                "username": "Josivan_Bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33530163",
                "name": "Gl\u00e1ucia Chair",
                "username": "glauciachair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373011072",
                "name": "Antennes d'Afrique",
                "username": "antennesdafrik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35876056",
                "name": "Bruno Boni de Oliveira",
                "username": "brunoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131556934",
                "name": "Thiago Medeiros",
                "username": "medeirostea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36180847",
                "name": "Prefeitura de B\u00fazios",
                "username": "prefbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467986973",
                "name": "Luis Carlos Nonato",
                "username": "Luiscbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203745711",
                "name": "Jailton DNogueira Jr",
                "username": "JAILTONMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16362278",
                "name": "M\u00fasica & outros",
                "username": "Dymonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99396451",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd5d",
                "username": "BlogsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509912629",
                "name": "Tova Furgeson",
                "username": "TovaFurgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46846636",
                "name": "Travel AfffiliatePro",
                "username": "TraAffiliatePro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71045387",
                "name": "Igor Rodrigues",
                "username": "orodriguesigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27780174",
                "name": "vitor",
                "username": "deady3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63282212",
                "name": "Edilson Kernicki",
                "username": "kernicki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320192351",
                "name": "wilian tonin pin",
                "username": "wilianpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221567090",
                "name": "Fernanda Regina",
                "username": "fernanda_rcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358130796",
                "name": "V\u00edctor G.Del Moral Ag\u00fandez",
                "username": "VGdelMoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392327706",
                "name": "Institutodospioneiro",
                "username": "inst_pioneiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308993784",
                "name": "PT Jornal",
                "username": "ptjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301710437",
                "name": "PraOndeViajar",
                "username": "PraOndeViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64336877",
                "name": "Sunny",
                "username": "webbytech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186562234",
                "name": "Juc\u00e9lio Girardi",
                "username": "jucelio_girardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113391512",
                "name": "C\u00e2mara de Vereadores de Joinville",
                "username": "camarajoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295183530",
                "name": "mundocerto",
                "username": "mundocerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164702233",
                "name": "ABES-MG",
                "username": "abesmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97957631",
                "name": "Lidi Steffen",
                "username": "lidimsteff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126341679",
                "name": "Ammerson Pinheiro",
                "username": "elninhoammerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329263752",
                "name": "Portal Veganismo",
                "username": "PortalVeganismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27967286",
                "name": "Miss Pepper \ud83c\udf49 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "sucosta__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159264675",
                "name": "Charles Almeida",
                "username": "Charles_Mike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175644957",
                "name": "\u262dJoelson Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelsonMacedo65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174024544",
                "name": "Erika Cristina Costa",
                "username": "encomendoagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73619019",
                "name": "Marco Aurelio \ud83c\udf65",
                "username": "MrOBarbudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631693",
                "name": "Antena1, RTP",
                "username": "antena1rtp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70698478",
                "name": "MS ADVSIS",
                "username": "cacoalro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322961864",
                "name": "Jornal M\u00eddia Extra",
                "username": "MidiaExtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132260253",
                "name": "Marcelo Moura",
                "username": "m_m_moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624393",
                "name": "Eliana Lima",
                "username": "elianalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39997441",
                "name": "Rio4Fun | Gui & Rafa",
                "username": "rio4fun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169129441",
                "name": "Nissan LEAF",
                "username": "NissanLeafPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493237714",
                "name": "SEGUE DE VOLTA { \u200f{\u200f",
                "username": "CitouOTMills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90595838",
                "name": "thedailystash",
                "username": "thedailystash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503570934",
                "name": "Hassan Souto",
                "username": "hassansoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178674654",
                "name": "Marcos Nunes",
                "username": "marcosnunes93fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133019063",
                "name": "Bruno Santos Ribeiro",
                "username": "SRibeiroBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25083142",
                "name": "@ndi3dg",
                "username": "andiedg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185986515",
                "name": "Z\u00e9-T\u00f3",
                "username": "AngellVampire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73292132",
                "name": "cristina armoa \u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                "username": "casamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "406634674",
                "name": "Acalar fm emissora",
                "username": "ACALARFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372411927",
                "name": "OfRes Viagens",
                "username": "OfResViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53726482",
                "name": "Elielson Silva",
                "username": "elielsonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178331414",
                "name": "beatriz",
                "username": "queridabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235655",
                "name": "Flavio Gueiros",
                "username": "flaviogueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236409632",
                "name": "Tudo Marketing",
                "username": "estacaotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334060841",
                "name": "Zeca Carvalho",
                "username": "xzecax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48062025",
                "name": "Fernando Jord\u00e3o",
                "username": "fernandojordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388373097",
                "name": "MY Stamp Art",
                "username": "mystampart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200979665",
                "name": "Daniel S\u00e1",
                "username": "danielsamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287368022",
                "name": "Juliano Martins",
                "username": "julianomarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467388285",
                "name": "Executive Transport",
                "username": "ExecutiveTran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337878336",
                "name": "Vanessa Andrade",
                "username": "Vanessandrade23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211222359",
                "name": "Pastor Jorge Lu\u00eds",
                "username": "pjlx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54931128",
                "name": "Edivan Char\u00e3o Lopes",
                "username": "didi_van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369835988",
                "name": "ThereGoesthePlanet",
                "username": "PlanetTracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347251254",
                "name": "torcidafiel_",
                "username": "Torcidafiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200369023",
                "name": "Henryk Fazanno",
                "username": "henrykdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342274100",
                "name": "Kanui",
                "username": "KanuiBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342851404",
                "name": "Mobly",
                "username": "Mobly_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39837448",
                "name": "Kalu Brum",
                "username": "KaluBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499056270",
                "name": "GED 6\u00aa CRE",
                "username": "GED06CRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120801479",
                "name": "Dalva Lazaroni",
                "username": "DalvaLazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270968951",
                "name": "Geberson Costa",
                "username": "Gebersonvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296475863",
                "name": "Ayasofya Turismo",
                "username": "AyasofyaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53407412",
                "name": "Marcos Medeiros",
                "username": "MarcoFoyce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159570676",
                "name": "Willard Crowder",
                "username": "xravenjd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55432286",
                "name": "paulo henrique",
                "username": "stanisdk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364253382",
                "name": "Boi Forte",
                "username": "boifortevet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181259521",
                "name": "Any Nellson",
                "username": "AnyNellson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269112578",
                "name": "Brazil News",
                "username": "CapSpaulding01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97711350",
                "name": "limaramada",
                "username": "limaramada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001225122198556673",
                "name": "FairSports",
                "username": "SportsFair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384022815",
                "name": "Pedro Biscoito Monteiro",
                "username": "pedrobmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252083770",
                "name": "Nossa Grana",
                "username": "nossagrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413868185",
                "name": "Base De Dados B2B",
                "username": "BaseDeDadosB2B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341954786",
                "name": "Kilian Rowell",
                "username": "wb6shaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157766006",
                "name": "Hoyt Forbes",
                "username": "sunspia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158251435",
                "name": "Betty Bland",
                "username": "faydwerjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187265748",
                "name": "Ken Maia",
                "username": "KenSemBarbie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18055408",
                "name": "Portugal Glocal",
                "username": "Portugal_Glocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456005748",
                "name": "RitinhaDdotMdot",
                "username": "RitinhaDdotMdot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192637691",
                "name": "Fl\u00e1vio Nelson",
                "username": "FNS1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70406585",
                "name": "Sergio Lago",
                "username": "slagospeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14983084",
                "name": "Andre Dexheimer",
                "username": "dexheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102990760",
                "name": "Amora",
                "username": "amoraesdesousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237342416",
                "name": "Sergipe Alerta",
                "username": "SergipeAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35771321",
                "name": "Eduardo Oliveira",
                "username": "dujureia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54955206",
                "name": "AvesdePortugal.info",
                "username": "avesinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433792689",
                "name": "Jeremias Santos",
                "username": "JeremiasSantos6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256027717",
                "name": "Noticias Legais",
                "username": "_NoticiasLegais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191446054",
                "name": "MS Noticias",
                "username": "MS_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368641337",
                "name": "djfrankwilem",
                "username": "djfrankwilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120806250",
                "name": "Rafael Cadengue \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rafa_cadengue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105696089",
                "name": "Agencia IP",
                "username": "IPParaguay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160666814",
                "name": "Bia Pessoa",
                "username": "biihnpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198986198",
                "name": "Luck Receptivo",
                "username": "LuckReceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468480089",
                "name": "Junior Hirss",
                "username": "jnrhirss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33609858",
                "name": "Carlos Dorador",
                "username": "kaikedorador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108581610",
                "name": "Olavo Braz Nunes",
                "username": "Olavobraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320887098",
                "name": "SINDIAGRI",
                "username": "sindiagri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107070350",
                "name": "Mariana Rocha",
                "username": "MarianaORocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287631152",
                "name": "Bell Marques",
                "username": "BellMarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "406188765",
                "name": "Rafaela Lima",
                "username": "RafaelaOLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181219513",
                "name": "STOCKROCKRADIO",
                "username": "StockRockRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65889844",
                "name": "Super Interessante",
                "username": "superint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376472494",
                "name": "Eu Curto Minas",
                "username": "EuCurtoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380465578",
                "name": "Tijuca Not\u00edcias",
                "username": "bairrotijucarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256516758",
                "name": "EncontraRJ",
                "username": "encontrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10410562",
                "name": "Fabio Mesquita",
                "username": "fabiompalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53995439",
                "name": "Andy Lanynha",
                "username": "andylanynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141729290",
                "name": "Rafael Aguiar",
                "username": "rafaelffaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22857446",
                "name": "jccoimbra",
                "username": "arcoim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532091",
                "name": "Resorts Online",
                "username": "resorts_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95323929",
                "name": "Neemias_Prudente",
                "username": "neemiasprudente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205250372",
                "name": "Blog Eco Verde",
                "username": "BlogEcoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80352918",
                "name": "Marcus Costa",
                "username": "mvfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58515974",
                "name": "Dir. Com. TronSoft",
                "username": "walteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79368131",
                "name": "ningu\u00e9m",
                "username": "_____rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374028956",
                "name": "Noticias Edicionario",
                "username": "NEdicionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33382145",
                "name": "Carla Brolezzi",
                "username": "CarlaBrolezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277583350",
                "name": "Ang\u00e9lica La Tejedora",
                "username": "AngelicaYoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122275554",
                "name": "Fabio Mateus \ud83c\uddee\ud83c\udde9 #OP10",
                "username": "_FabioMateus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428228198",
                "name": "Gota D`\u00c1gua Not\u00edcias",
                "username": "gotadaguanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211976139",
                "name": "victor_xd",
                "username": "VictorPossentt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189396184",
                "name": "goodnightngo",
                "username": "caralaho32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67220467",
                "name": "Guto Colunga VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "GutoColunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384314616",
                "name": "TIMPaixaoRS",
                "username": "TIMPaixaoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111103910",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "ultimaceia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63479420",
                "name": "Regis Moura",
                "username": "Regis_moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8334542",
                "name": "Dafne | @elfinha",
                "username": "elfinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121754788",
                "name": "Ana Paula - webANA \ud83c\udfb8",
                "username": "webANA2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267340166",
                "name": "Beatrito",
                "username": "beatritinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15456261",
                "name": "Costanze Advogados",
                "username": "costanzeadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410482424",
                "name": "Lai Teixeiraa :3",
                "username": "mudeseguenonovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101970613",
                "name": "Leandro Chaves",
                "username": "chavenfold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62871765",
                "name": "Jeovana Homn",
                "username": "JeoHomn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180974595",
                "name": "Valdemiro Lima",
                "username": "valdemirolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234286",
                "name": "Antonelly",
                "username": "const_antonelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367325621",
                "name": "Pro Palco Brasil",
                "username": "PBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363892878",
                "name": "JR LOG AM",
                "username": "JRLOGAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379508963",
                "name": "Coopmotam",
                "username": "Coopmotam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458001836",
                "name": "F Sindin do Amazonas",
                "username": "fsindicalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496550031",
                "name": "Lu :)",
                "username": "luciane_lpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69369842",
                "name": "hyath",
                "username": "RuthHyath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408040847",
                "name": "alana",
                "username": "alanagsb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29829988",
                "name": "Folha de Maring\u00e1",
                "username": "folhademaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222498529",
                "name": "Rafael Simas",
                "username": "RafaelSimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302616530",
                "name": "Tr\u00eas Lagoas MS .com",
                "username": "3Lagoas_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410801973",
                "name": "raphael mansur",
                "username": "MansuRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45057416",
                "name": "Henrique A. Camargo",
                "username": "hacamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113920745",
                "name": "p\u00e3o de queijo\ud83c\udf3b",
                "username": "marianabritox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492819030",
                "name": "Minino",
                "username": "FaveroParaguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30054530",
                "name": "\u00daltima Hora",
                "username": "UltimaHoracom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211663678",
                "name": "NEAmb",
                "username": "NEAmb_UFSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92817595",
                "name": "Bartira Seixas",
                "username": "BartiraSeixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634564285",
                "name": "Fernando Mineiro",
                "username": "mineiropt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58972703",
                "name": "Alberto Allen",
                "username": "albertoallen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100552670",
                "name": "Gabriel Ruiz",
                "username": "ghalieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240864847",
                "name": "takissi carrara",
                "username": "carraritaxu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "175955214858321920",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzei7xf1twjrr8p8i1f0r4hz6lc9kt",
        "oldest_id": "173107502672642048",
        "result_count": 488
    }
}