{
    "data": [
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2012-02-24T18:07:04.000Z",
            "id": "173106685383151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses: O cons\u00f3rcio vencedor da licita\u00e7\u00e3o aberta pelo In... http://t.co/liX6IGUk"
        },
        {
            "author_id": "235963823",
            "created_at": "2012-02-24T18:00:14.000Z",
            "id": "173104964636385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental flagra servi\u00e7o de terraplanagem em \u00e1rea protegida http://t.co/lq0kIaFT"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-02-24T17:56:50.000Z",
            "id": "173104109199699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA E CIDADANIA: Parque Nacional da Tijuca, no Rio, passar\u00e1 por revitaliza\u00e7\u00e3o: Trabalhos devem durar 18 meses. ... http://t.co/Cb0hOBq8"
        },
        {
            "author_id": "324503473",
            "created_at": "2012-02-24T17:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "173102950263169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomCagnati_ Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses http://t.co/UrzP1nDx via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "205250372",
            "created_at": "2012-02-24T17:51:29.000Z",
            "id": "173102763855712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses http://t.co/issz9puE"
        },
        {
            "author_id": "121263890",
            "created_at": "2012-02-24T17:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 107,
                        "username": "pd_twitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "173101661445820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal Digital - Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses http://t.co/MH83XRug via @pd_twitt"
        },
        {
            "author_id": "39297524",
            "created_at": "2012-02-24T17:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "173099709827788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses: http://t.co/yusWvMZa via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "86164789",
            "created_at": "2012-02-24T17:16:16.000Z",
            "id": "173093902214103041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/LpMie9iu"
        },
        {
            "author_id": "248321659",
            "created_at": "2012-02-24T17:00:37.000Z",
            "id": "173089963984945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/SqMCihIU"
        },
        {
            "author_id": "344216512",
            "created_at": "2012-02-24T17:00:15.000Z",
            "id": "173089868572925953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica:as trilhas na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho - Parnamar s\u00f3 podem ser visitadas com autoriza\u00e7\u00e3o do IBAMA e acompanhamento de condutores"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2012-02-24T16:56:54.000Z",
            "id": "173089027510120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/ndPFoovr"
        },
        {
            "author_id": "38250514",
            "created_at": "2012-02-24T16:55:01.000Z",
            "id": "173088554430365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses. http://t.co/blchSbPV #Sustentabilidade #EqMF"
        },
        {
            "author_id": "203745711",
            "created_at": "2012-02-24T16:45:12.000Z",
            "id": "173086081636499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA B\u00daZIOS CONSULTA P\u00daBLICA CRIA\u00c7\u00c3O UNIDADE D CONSERVA\u00c7\u00c3 D PROTE\u00c7AO INTEGRAL MONUMENTO NATURAL MANGUE DE PEDRA\n 01/03/12 \u2013 CEMEI/RASA"
        },
        {
            "author_id": "71871015",
            "created_at": "2012-02-24T16:24:38.000Z",
            "id": "173080906981048321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de voltar do parque nacional daqui... Mmmm foi t\u00e3o bom, queria voltar no tempo"
        },
        {
            "author_id": "27552695",
            "created_at": "2012-02-24T16:03:13.000Z",
            "id": "173075515094204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca durar\u00e1 18 meses: O cons\u00f3rcio vencedor \u00e9 integrado pelas empresas Belt... http://t.co/ZkC1W7Kn"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-02-24T16:03:12.000Z",
            "id": "173075514104352770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca durar\u00e1 18 meses: O cons\u00f3rcio vencedor \u00e9 integrado pelas empresas Belt... http://t.co/j3e1Xhqw"
        },
        {
            "author_id": "214150051",
            "created_at": "2012-02-24T16:00:49.000Z",
            "id": "173074911164768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca durar\u00e1 18 meses \nhttp://t.co/AKgiWH0d"
        },
        {
            "author_id": "108581610",
            "created_at": "2012-02-24T15:58:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "173074346837938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A grande brasileira Ni\u00e8de Guidon  dificuldades para manter o Parque Nacional da Serra da Capiva Os Gov n\u00e3o ajudam, e pessoal  qual.demitido"
        },
        {
            "author_id": "15127000",
            "created_at": "2012-02-24T15:54:45.000Z",
            "id": "173073384261955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/8GOejnxA"
        },
        {
            "author_id": "175644957",
            "created_at": "2012-02-24T15:50:07.000Z",
            "id": "173072219428237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal: Leia mais sobre:Leia mais sobre:   http://t.co/KWXm2ARC"
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2012-02-24T15:48:42.000Z",
            "id": "173071863881285633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses: Cons\u00f3rcio vencedor da licita\u00e7\u00e3o tem at\u00e9... http://t.co/klJrg4OE"
        },
        {
            "author_id": "62579862",
            "created_at": "2012-02-24T15:47:49.000Z",
            "id": "173071641377648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca durar\u00e1 18 meses: O cons\u00f3rcio vencedor \u00e9 integrado pelas empresas Belt... http://t.co/7swjn4y8"
        },
        {
            "author_id": "96981090",
            "created_at": "2012-02-24T15:47:48.000Z",
            "id": "173071639083356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca durar\u00e1 18 meses http://t.co/wnM4yNW7"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-02-24T15:42:47.000Z",
            "id": "173070373099802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/AtVwCPFu"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-02-24T15:38:38.000Z",
            "id": "173069329724743681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://t.co/EGExUznc"
        },
        {
            "author_id": "106155564",
            "created_at": "2012-02-24T15:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "hugocristo"
                    }
                ]
            },
            "id": "173068902719434752",
            "in_reply_to_user_id": "14342815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hugocristo Bom e ruim, pois n\u00e3o precisava ser em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental !"
        },
        {
            "author_id": "85588324",
            "created_at": "2012-02-24T15:31:09.000Z",
            "id": "173067446574514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/5LuOT9hu"
        },
        {
            "author_id": "53995439",
            "created_at": "2012-02-24T14:57:58.000Z",
            "id": "173059097330069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/0AsHJaAx"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-02-24T14:48:14.000Z",
            "id": "173056644857593857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n25 de Fevereiro (s\u00e1bado) - 21,30 horas\nHotel Castrum... http://t.co/lsRBxYDW"
        },
        {
            "author_id": "162092616",
            "created_at": "2012-02-24T14:40:00.000Z",
            "id": "173054575257980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes mortos no Parque Nacional Bouba Ndjida em Camar\u00f5es RT: http://t.co/RnhWeCog"
        },
        {
            "author_id": "213792533",
            "created_at": "2012-02-24T14:30:03.000Z",
            "id": "173052071946354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico hotel dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/vxvOHOsz"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2012-02-24T14:28:02.000Z",
            "id": "173051561818341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/whJ96SXl"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-02-24T14:28:01.000Z",
            "id": "173051560752979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/sTrIwrSs"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-02-24T14:16:35.000Z",
            "id": "173048680495058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/fnjDLG2e"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2012-02-24T14:07:45.000Z",
            "id": "173046459917275137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/PkNE4ZZV"
        },
        {
            "author_id": "172060513",
            "created_at": "2012-02-24T14:01:16.000Z",
            "id": "173044829016694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/QvY1zdBM"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2012-02-24T13:58:41.000Z",
            "id": "173044175980343296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca | AIB News http://t.co/k5V09Xyj"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2012-02-24T13:38:49.000Z",
            "id": "173039176059600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "84\u00ba mutir\u00e3o de volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca, 26/02 (domingo). Mais informa\u00e7\u00f5es: voluntarios.pnt@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "395644908",
            "created_at": "2012-02-24T13:35:34.000Z",
            "id": "173038361584476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses - (link) http://t.co/UkXyRjqL"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-24T13:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173033727453171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/ divulguem"
        },
        {
            "author_id": "253509104",
            "created_at": "2012-02-24T13:16:26.000Z",
            "id": "173033542962528257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/1AYahtyW"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2012-02-24T13:16:26.000Z",
            "id": "173033542790549505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/otcFnVEp"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-24T13:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173033519130484737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/ \u00e9 a riviera"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-24T13:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173033413614379009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/ mundo da bola"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-24T13:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173033326985228290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/ conjur"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-24T13:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173033216167522305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-24T13:07:21.000Z",
            "id": "173031258765524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edimara Alves, presidente da Acorrefoz, fala sobre a parceria com o Parque Nacional para o treino dos corredores de rua. Ou\u00e7a em AM 1320Khz."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-24T13:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173031049775955970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico;"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-24T13:06:11.000Z",
            "id": "173030966418345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico/conjur / conjur"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-24T13:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173030861258752001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico/ conjur"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-24T13:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "173030786646282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "39297524",
            "created_at": "2012-02-24T12:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "173026091655634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses: http://t.co/g6KuCUzD via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "93533556",
            "created_at": "2012-02-24T12:36:45.000Z",
            "id": "173023556194680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu voltar para o Parque Nacional Serra da Capivara. #fotografia"
        },
        {
            "author_id": "240777587",
            "created_at": "2012-02-24T12:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 94,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "173022814788534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0 http://t.co/MeZtELlp #rio via @JornaldoBrasil Bom dia! :)"
        },
        {
            "author_id": "133436042",
            "created_at": "2012-02-24T12:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "173022808861978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses | Ag\u00eancia Brasil: http://t.co/wSFStwOM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "253509104",
            "created_at": "2012-02-24T12:32:40.000Z",
            "id": "173022531291328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/8MEr0SW2"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2012-02-24T12:32:40.000Z",
            "id": "173022530808987650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/Qc55Vrsu"
        },
        {
            "author_id": "45908423",
            "created_at": "2012-02-24T12:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "portalvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "173021443376951296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca tem in\u00edcio este ano - Portal Vermelho: http://t.co/dLnz6GMi via @portalvermelho"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-02-24T12:20:03.000Z",
            "id": "173019357331472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es: O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fronteira ... http://t.co/YAAMTVZS"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-02-24T12:19:58.000Z",
            "id": "173019336179593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es: O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fronteira ... http://t.co/sqdSlQH6"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-02-24T12:19:57.000Z",
            "id": "173019331335176193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MUNDO] Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es: O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fr... http://t.co/DqW7ro7p"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2012-02-24T12:19:53.000Z",
            "id": "173019314553757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es: O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fronteira ... http://t.co/jlwJUUSB"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-02-24T12:19:47.000Z",
            "id": "173019290029658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es: O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fronteira ... http://t.co/sOTwpB5j"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2012-02-24T12:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "173019230856429569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses: http://t.co/ugXqs6QN via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-02-24T12:02:56.000Z",
            "id": "173015045901524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 meses, ca\u00e7adores matam quase 500 elefantes em Camar\u00f5es - O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da fronteira ... http://t.co/SRI1NTgs"
        },
        {
            "author_id": "309904032",
            "created_at": "2012-02-24T11:59:09.000Z",
            "id": "173014096625680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camar\u00f5es: ca\u00e7adores invadem parque e matam quase 500 elefantes: O Parque Nacional Bouba\u2026 http://t.co/8bfYn2HI"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2012-02-24T11:57:10.000Z",
            "id": "173013597616746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Ao chegar no ponto mais alto, membros do grupo de reuniram para orar ap\u00f3s admirar as maravilhas da cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/GUK8TVXY"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2012-02-24T11:54:37.000Z",
            "id": "173012952767676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camar\u00f5es: ca\u00e7adores invadem parque e matam quase 500 elefantes: O Parque Nacional Bouba\u2026 http://t.co/HYA18wpk"
        },
        {
            "author_id": "253509104",
            "created_at": "2012-02-24T11:54:33.000Z",
            "id": "173012939882774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/VG3TyYlp"
        },
        {
            "author_id": "40006679",
            "created_at": "2012-02-24T11:54:33.000Z",
            "id": "173012937609461762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gospel | Guia-me | Jovens evang\u00e9licos trocam retiro de carnaval por escalada - http://t.co/XVgM7L9g"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-02-24T11:52:33.000Z",
            "id": "173012436096524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camar\u00f5es: ca\u00e7adores invadem parque e matam quase 500 elefantes - O Parque Nacional Bouba Ndjida, perto da frontei... http://t.co/cps72QSl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-24T11:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "marcosaurelio23"
                    }
                ]
            },
            "id": "173011983279464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @marcosaurelio23: em Aracaju h\u00e1 poucas nuvens e previs\u00e3o de sol. Dica: Parque Nacional da Serra de Itabaiana, Parque dos falc\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-02-24T11:48:18.000Z",
            "id": "173011364464443393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses  http://t.co/j8d8IXxU"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-02-24T11:32:07.000Z",
            "id": "173007292273393665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca tem in\u00edcio este ano http://t.co/PrhhtTW8"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2012-02-24T11:31:33.000Z",
            "id": "173007147947397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/jjkCXEYs #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "268278219",
            "created_at": "2012-02-24T11:29:19.000Z",
            "id": "173006588632776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses\nhttp://t.co/cCJMgTud"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2012-02-24T11:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 97,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "173006320386056193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/LRmGGI63 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "81867551",
            "created_at": "2012-02-24T11:21:52.000Z",
            "id": "173004711237124097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a Col\u00f4mbia? Minha irm\u00e3 mora l\u00e1 e tem esse blog... Parque Nacional do Caf\u00e9. - Official bloggers http://t.co/KlQdCDsd"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-02-24T11:08:08.000Z",
            "id": "173001258016313345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses:  http://t.co/RNNwNRux"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2012-02-24T11:08:08.000Z",
            "id": "173001255633952769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses:  http://t.co/fx8uI7aO"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2012-02-24T11:08:07.000Z",
            "id": "173001251271876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/mPSGJr0I"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-02-24T10:53:06.000Z",
            "id": "172997475672662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/9UZg3OYg"
        },
        {
            "author_id": "37793342",
            "created_at": "2012-02-24T10:47:55.000Z",
            "id": "172996167712509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO, prefeitura, IBAMA. Muito cacique. Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0 http://t.co/jKfHYRAZ #rio"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-02-24T10:45:47.000Z",
            "id": "172995632309600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses | Ag\u00eancia Brasil: Alana Gandra Rep\u00f3rter ... http://t.co/RlyRCSHC"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-02-24T10:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 114,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "172995624671789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/VdVqWgVC Via @Geands"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2012-02-24T10:43:21.000Z",
            "id": "172995019014279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn - O Portal para toda Fam\u00edlia - Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, dev http://t.co/q8BwVeCU"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-02-24T10:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 126,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "172993952553771009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses - Nacional - Estado de Minas http://t.co/OUMfiYnJ via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "57437806",
            "created_at": "2012-02-24T10:38:32.000Z",
            "id": "172993805899927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses http://t.co/ZahmCLcs"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-02-24T10:36:33.000Z",
            "id": "172993309961236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 1 ano e meio: \n\tO cons\u00f3rcio vencedor da licita\u00e7\u00e3o... http://t.co/zN2Tb1BU"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-02-24T10:36:33.000Z",
            "id": "172993308711333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TEMPO: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 1 ano e meio http://t.co/8zxIiJlp"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-02-24T10:35:19.000Z",
            "id": "172992998097960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses:  http://t.co/wBR4K7Fs"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2012-02-24T10:33:47.000Z",
            "id": "172992611420864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/DLa57X26"
        },
        {
            "author_id": "111078249",
            "created_at": "2012-02-24T10:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "172991441780482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses | Ag\u00eancia Brasil: http://t.co/LnoSamv1 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2012-02-24T10:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 103,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "172988872345653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses | ABR http://t.co/8BTQahYN via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-24T10:14:01.000Z",
            "id": "172987636435271680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses:  http://t.co/FK3CHXJY"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-02-24T10:08:55.000Z",
            "id": "172986354504962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0:  http://t.co/eUs5sjbS #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-02-24T10:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 91,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "172986342475694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0:  http://t.co/8DYykvtT Via @jornaldobrasil"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-02-24T10:08:50.000Z",
            "id": "172986331914440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0:  http://t.co/4LxUM53K"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2012-02-24T10:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 5,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "172986323634888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via  @Geands Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca deve durar 18 meses\u00a0 http://t.co/TUspDEuP"
        },
        {
            "author_id": "116062602",
            "created_at": "2012-02-24T10:07:23.000Z",
            "id": "172985969904066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses - http://t.co/3gA6l4qt"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-02-24T10:06:42.000Z",
            "id": "172985798575132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses:  http://t.co/8IpKUSZt http://t.co/qRkql6fu"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-02-24T09:55:25.000Z",
            "id": "172982956149846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, no Rio, deve durar 18 meses http://t.co/VISdA2rv"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-02-24T08:12:39.000Z",
            "id": "172957094788603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dUwfXO Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "339748157",
            "created_at": "2012-02-24T01:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "172853949550956545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM NO BRASIL: http://t.co/xjaKLfsy via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "236895269",
            "created_at": "2012-02-24T01:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "_nishio"
                    }
                ]
            },
            "id": "172851021545082881",
            "in_reply_to_user_id": "132211405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_nishio o que vc foi fazer na estacao ecologica dos tamoios ? O.o HAHAHAHHAHAHAA"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-24T00:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172843017282138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico / conjur"
        },
        {
            "author_id": "24575310",
            "created_at": "2012-02-23T20:36:34.000Z",
            "id": "172781918021107715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas-Hotel Castrum Villae:  http://t.co/W56dO1Hh"
        },
        {
            "author_id": "167596264",
            "created_at": "2012-02-23T20:05:47.000Z",
            "id": "172774175088455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jotunheimen http://t.co/tWNoniTT"
        },
        {
            "author_id": "26848545",
            "created_at": "2012-02-23T19:30:51.000Z",
            "id": "172765383604977665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/d4pc9z9B"
        },
        {
            "author_id": "66006775",
            "created_at": "2012-02-23T19:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "joharomero"
                    }
                ]
            },
            "id": "172764176224223233",
            "in_reply_to_user_id": "99858416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joharomero hora 10:00 am lugar Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-23T18:33:00.000Z",
            "id": "172750824039124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o de Corredores firma parceria com o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/VszsDHc1"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2012-02-23T18:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "172744136426930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o de Corredores firma parceria com o Parque Nacional do Igua\u00e7u  -  http://t.co/7LCGnnPP via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "126335599",
            "created_at": "2012-02-23T18:01:05.000Z",
            "id": "172742789774327809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica receber\u00e1 pesquisadores da UFRN a partir de mar\u00e7o http://t.co/idSmRENw"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-23T17:59:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "172742452099289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es tradicionais trabalham para formar o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana http://t.co/7xnGLXB7"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-23T17:56:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172741594628374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-23T17:55:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172741507885965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico conjur"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-23T17:55:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172741431318949892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-23T17:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172741020356841473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-23T17:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172740908461211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico conjur"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-23T17:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172740818602442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "330425602",
            "created_at": "2012-02-23T17:44:15.000Z",
            "id": "172738556962406402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica http://t.co/Jb1e6Eqg"
        },
        {
            "author_id": "214917159",
            "created_at": "2012-02-23T17:27:52.000Z",
            "id": "172734431302385665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloque sua moto na estrada - O Parque Nacional de Itatiaia\nhttp://t.co/TWtNK7CK"
        },
        {
            "author_id": "205213935",
            "created_at": "2012-02-23T17:27:38.000Z",
            "id": "172734373580378112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloque sua moto na estrada - O Parque Nacional de Itatiaia\nhttp://t.co/7e1d8gZp"
        },
        {
            "author_id": "137150299",
            "created_at": "2012-02-23T17:12:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ynetto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89318853,
                        -15.7471426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "172730630088556544",
            "in_reply_to_user_id": "266917642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ynetto rolou um \"walking\" no parque nacional. To morto mano ! Mas o q mais impressiona \u00e9 vista quando a gente chega no topo."
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-02-23T16:54:24.000Z",
            "id": "172726007818747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval http://t.co/68WJiXEw"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2012-02-23T16:27:06.000Z",
            "id": "172719139184586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona de Tapaj\u00f3s ganha relev\u00e2ncia global na \u00e1rea de pesquisa: \n\nFloresta Nacional (Flona) do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1... http://t.co/vnoiQS5P"
        },
        {
            "author_id": "48813457",
            "created_at": "2012-02-23T16:13:08.000Z",
            "id": "172715623883874304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 32 mil visitantes no feriad\u00e3o de carnaval"
        },
        {
            "author_id": "132632621",
            "created_at": "2012-02-23T15:50:53.000Z",
            "id": "172710024332840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro do Amaral, se o PL for aprovado, passar\u00e1 a ser classificado como Reserva de Desenvolvimento\nSustent\u00e1vel da Ilha Morro do Amaral."
        },
        {
            "author_id": "132632621",
            "created_at": "2012-02-23T15:50:06.000Z",
            "id": "172709828089741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj ser\u00e1 votado na CVJ o PL q recategoriza o  Morro do Amaral, at\u00e9 ent\u00e3o uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "9181852",
            "created_at": "2012-02-23T15:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 76,
                        "username": "nocturnarcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "172706548596998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jotunheimen - http://t.co/UeGVJ9lr http://t.co/YoRJJCMm v\u00eda @nocturnarcom"
        },
        {
            "author_id": "299653618",
            "created_at": "2012-02-23T15:25:35.000Z",
            "id": "172703657131909121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma proposta de recategoriza\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Ilha Morro do Amaral ser\u00e1 votado hoje (23/2)... http://t.co/SXutWeSr"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2012-02-23T15:00:04.000Z",
            "id": "172697236474560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um parque nacional do Peru descobre mais de 300 esp\u00e9cies novas http://t.co/dNGlKRY8"
        },
        {
            "author_id": "258613357",
            "created_at": "2012-02-23T14:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.829351,
                        -15.40534065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "172688072411070466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada, onde um dia foi mar...!!!!  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes http://t.co/kbG266Xg"
        },
        {
            "author_id": "103255694",
            "created_at": "2012-02-23T13:48:15.000Z",
            "id": "172679163776483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinaliza\u00e7\u00e3o Parque Nacional Jostedalsbreen http://t.co/EERt4JtO"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-02-23T13:44:41.000Z",
            "id": "172678264748388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A EcoNoronha investir\u00e1 R$ 8 milh\u00f5es no Parque Nacional Marinho de Fernando de #Noronha (PE)."
        },
        {
            "author_id": "132924319",
            "created_at": "2012-02-23T13:30:45.000Z",
            "id": "172674759568535553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/T56r8Zbx"
        },
        {
            "author_id": "395531274",
            "created_at": "2012-02-23T13:13:41.000Z",
            "id": "172670464861274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba foi aberto para visita\u00e7\u00e3o cerca de 14 anos ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o. Vale a pena uma visita ao local!"
        },
        {
            "author_id": "339964882",
            "created_at": "2012-02-23T12:36:39.000Z",
            "id": "172661143154855937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o institu\u00edda patrim\u00f4nio mundial http://t.co/fJAD83x5"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-02-23T12:33:32.000Z",
            "id": "172660360585814017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorrefoz firma parceria para treinamentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/p7Sisqed"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2012-02-23T11:36:58.000Z",
            "id": "172646124509868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval http://t.co/3b658uDx"
        },
        {
            "author_id": "143137890",
            "created_at": "2012-02-23T11:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "elisabetevido"
                    }
                ]
            },
            "id": "172641937222942720",
            "in_reply_to_user_id": "240501200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elisabetevido nao consigo entrar na area protegida do blog, a senha mudou? Bjos"
        },
        {
            "author_id": "56370493",
            "created_at": "2012-02-23T11:19:09.000Z",
            "id": "172641641524510721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba qual foi a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o institu\u00edda patrim\u00f4nio mundial da humanidade. Confira em http://t.co/x2e3qNHR"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2012-02-23T08:22:15.000Z",
            "id": "172597121890004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Considerado a joia ecol\u00f3gica do Norte Fluminense, o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba est\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, depois de 14 anos."
        },
        {
            "author_id": "296040882",
            "created_at": "2012-02-23T04:11:54.000Z",
            "id": "172534120897978370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral - Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica http://t.co/O68dzcuN"
        },
        {
            "author_id": "19613606",
            "created_at": "2012-02-23T04:10:34.000Z",
            "id": "172533786179936257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 131 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Emas (Amo meu Trabalho!)\" http://t.co/lOPD3xnO"
        },
        {
            "author_id": "80110059",
            "created_at": "2012-02-23T00:56:35.000Z",
            "id": "172484967744536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "39.949 turistas visitam o Parque Nacional do Igua\u00e7u durante feriad\u00e3o  | Revista Hot\u00e9is http://t.co/pRLRMuQC"
        },
        {
            "author_id": "297343411",
            "created_at": "2012-02-22T23:57:29.000Z",
            "id": "172470094167937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica: \n\tA Secretaria de Estado de Meio Ambiente, do... http://t.co/1SZnbP0Y"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2012-02-22T23:57:28.000Z",
            "id": "172470091265482754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas da Cr\u00edtica Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica: \n\tA Secretaria de Estado d... http://t.co/gXhaVNhp"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2012-02-22T23:57:27.000Z",
            "id": "172470085036933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica: \n\tA Secretaria de Estado de Meio Ambiente, do... http://t.co/r8iOrokg"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2012-02-22T23:57:26.000Z",
            "id": "172470082461646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica: \n\tA Secretaria de Estado de Meio Ambiente, do... http://t.co/0ubPOw0U"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2012-02-22T23:57:25.000Z",
            "id": "172470077935984642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semac cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Costa Rica http://t.co/kM4PQERf"
        },
        {
            "author_id": "62579862",
            "created_at": "2012-02-22T23:42:55.000Z",
            "id": "172466429038309377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "39.949 turistas visitam o Parque Nacional do Igua\u00e7u durante feriad\u00e3o: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, situado pr\u00f3xi... http://t.co/liH34Zqw"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2012-02-22T23:42:38.000Z",
            "id": "172466358901161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 32 mil visitantes durante carnaval. http://t.co/kMSuATJV"
        },
        {
            "author_id": "129511147",
            "created_at": "2012-02-22T23:10:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.829261,
                        -15.405086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "172458386263248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval perfeito (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes) http://t.co/ssoNiBPy"
        },
        {
            "author_id": "247980120",
            "created_at": "2012-02-22T22:45:56.000Z",
            "id": "172452090080280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa e os montanhistas http://t.co/KlVuZGJa via @espnagora"
        },
        {
            "author_id": "175851348",
            "created_at": "2012-02-22T22:39:44.000Z",
            "id": "172450529409118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vindo de uma trilha hiper divertida no Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os ;) Depois entrar naquela cachoeira MEGA gelada ent\u00e3o.. rs"
        },
        {
            "author_id": "475738149",
            "created_at": "2012-02-22T22:11:55.000Z",
            "id": "172443527010193410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiros precisa-se para a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e de servi\u00e7os ambientais (UNIC)"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2012-02-22T21:45:06.000Z",
            "id": "172436777838194689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Caf\u00e9. - Official Blogger http://t.co/6v4radWX #CTblogger"
        },
        {
            "author_id": "471260900",
            "created_at": "2012-02-22T21:42:56.000Z",
            "id": "172436233593700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/KkVCw1rR"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-02-22T21:22:16.000Z",
            "id": "172431034800021505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorrefoz firma parceria para treinamentos no Parque Nacional do ... - Clickfoz http://t.co/0qjJA33A"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-02-22T21:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 52,
                        "username": "BarbaraConrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "172430467646226434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba w/ @barbaraconrado http://t.co/D2L82IKg"
        },
        {
            "author_id": "16192790",
            "created_at": "2012-02-22T20:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27494858,
                        -22.96248393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "172425367162847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Parque Nacional da Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/L8nqVi16"
        },
        {
            "author_id": "304962868",
            "created_at": "2012-02-22T20:50:01.000Z",
            "id": "172422916988874753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% do aquip\u00e9lago pertence ao parque nacional marinho #Curiosidade"
        },
        {
            "author_id": "236576059",
            "created_at": "2012-02-22T20:12:43.000Z",
            "id": "172413528462991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regalomileon Parque Nacional Etosha (Namibia) - Agosto 2011 http://t.co/nRgZ1am5"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-02-22T20:04:06.000Z",
            "id": "172411362042052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorrefoz firma parceria para treinamentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Treinos ser\u00e3o mensais e s\u00f3 poder\u00e3o part... http://t.co/tWK0RG7v"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-02-22T19:53:36.000Z",
            "id": "172408718212861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n25 de Fevereiro (s\u00e1bado) - 21,30 horas\nHotel Castrum... http://t.co/6yUk8uR3"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-02-22T19:49:01.000Z",
            "id": "172407565819453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval | H2FOZ: http://t.co/zR6hmchk"
        },
        {
            "author_id": "274309760",
            "created_at": "2012-02-22T19:31:51.000Z",
            "id": "172403246026076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deserto da Jud\u00e9ia - Parque Nacional de Massada. http://t.co/2P7IrtRM"
        },
        {
            "author_id": "470300807",
            "created_at": "2012-02-22T19:21:34.000Z",
            "id": "172400657356173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente... Boa parte de nossos hospedes fizeram essa op\u00e7\u00e3o no carnaval!... http://t.co/AfjmbYFV"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-02-22T19:12:36.000Z",
            "id": "172398401818869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no carnaval: Os turistas encontraram dias de sol, c\u00e9u limpo ... http://t.co/gLiddU69"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-02-22T18:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98352155,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "172389423219089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alfazema ?  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://t.co/Q3kFQFaN"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-02-22T18:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98352155,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "172388730382987265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Guarani  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://t.co/neRf7dWE"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2012-02-22T18:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98352155,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "172388076180606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texturizando Portais  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://t.co/ZpLoJYvk"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2012-02-22T18:26:57.000Z",
            "id": "172386912470962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "39.949 turistas visitam o Parque Nacional do Igua\u00e7u durante feriad\u00e3o  http://t.co/ndXx2bVB"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2012-02-22T18:25:45.000Z",
            "id": "172386609730301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo por Cristina Lira de Natal: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitante... http://t.co/iMq40Bt4"
        },
        {
            "author_id": "69223353",
            "created_at": "2012-02-22T18:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "Maizinha7"
                    }
                ]
            },
            "id": "172383501721681921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode ser. Pensei em Ibitipoca tb. Parque Nacional... \u201c@Maizinha7: Vms p Sana! 1 micareta da luz! Ahahhah"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-22T17:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172378136749682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico ////"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2012-02-22T17:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "172377967798915074",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 nois \"@Boca_Maldita Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval - http://t.co/sAqhSwNc\""
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-02-22T17:50:27.000Z",
            "id": "172377726035038209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval.. http://t.co/gvVDviWV"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-02-22T17:49:49.000Z",
            "id": "172377569885302785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval - http://t.co/5VbTYpcY"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-22T17:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172376547242688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico /fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-22T17:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172376409560457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-02-22T17:39:08.000Z",
            "id": "172374881034444801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval http://t.co/j2LCT25D"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-02-22T17:22:20.000Z",
            "id": "172370651305361410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval http://t.co/dvXsrh2I"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2012-02-22T17:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 110,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "172367415047495681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.949 visitantes no feriad\u00e3o de carnaval | H2FOZ: http://t.co/Jzq92wUD via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-02-22T16:51:26.000Z",
            "id": "172362873555779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas - Educa\u00e7\u00e3o Ambiental\nAve da semana no Cerrado do Brasil: Campephilus... http://t.co/AegzOGVF"
        },
        {
            "author_id": "54925404",
            "created_at": "2012-02-22T16:36:33.000Z",
            "id": "172359128461754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/nGTw3V2K"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2012-02-22T16:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "172357887161675778",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT .@Boca_Maldita Pol\u00edcia Ambiental flagra seis pescando e ca\u00e7ando no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pSPj989Q"
        },
        {
            "author_id": "283249800",
            "created_at": "2012-02-22T16:23:41.000Z",
            "id": "172355890219986945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a primeira reserva biol\u00f3gica do Brasil.... Reserva Biol\u00f3gica  Serra Negra... http://t.co/MBG22qhH"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-02-22T15:32:00.000Z",
            "id": "172342885696552961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/gHZPtxPB"
        },
        {
            "author_id": "286992903",
            "created_at": "2012-02-22T14:47:58.000Z",
            "id": "172331795243728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tijuca http://t.co/XbjxJTSl"
        },
        {
            "author_id": "124732497",
            "created_at": "2012-02-22T14:18:56.000Z",
            "id": "172324498081714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba: \n\nMuitas \u00a0das terras do munic\u00edpio de Quissam\u00e3 fazem parte do Parque Nacional de J... http://t.co/5MnjMBPh"
        },
        {
            "author_id": "83472992",
            "created_at": "2012-02-22T14:13:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "172323173096886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/wz8i4EGv"
        },
        {
            "author_id": "483071679",
            "created_at": "2012-02-22T13:41:53.000Z",
            "id": "172315171828666371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/ElYUOmxS no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/T8KUaXwm"
        },
        {
            "author_id": "365446411",
            "created_at": "2012-02-22T13:20:39.000Z",
            "id": "172309828486705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u PR - Al\u00e9m das Cataratas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u disp\u00f5e de trilhas interpretativas e atividades... http://t.co/BrLSO80i"
        },
        {
            "author_id": "39098933",
            "created_at": "2012-02-22T12:18:54.000Z",
            "id": "172294288317751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lago Azul \u2013 fotos: Descoberta em 1924 e reconhecida como Monumento Natural, a Gruta do Lago Azul, atrat... http://t.co/J1HhGycJ"
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2012-02-22T11:56:46.000Z",
            "id": "172288720014278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoie os ind\u00edgenas do na luta para salvar o parque nacional e territ\u00f3rio protegido do TIPNIS. http://t.co/wqZ0Tr1T"
        },
        {
            "author_id": "54731649",
            "created_at": "2012-02-22T11:52:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "172287546141839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s!  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/jw5BFijk"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2012-02-22T11:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "172282128732655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o -  - Blog Rio - O Globo http://t.co/pnKkLXMR via @AddThis Boa not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-22T11:28:35.000Z",
            "id": "172281628188614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.948 visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval. No ano passado, foram 30.869. Predom\u00ednio de brasileiros."
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2012-02-22T11:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "172279025723650051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/YDGtzVGw"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2012-02-22T11:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.257851,
                        -22.970339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "172276974545412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mesa do Imperador (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/u9M2K2VN"
        },
        {
            "author_id": "58469415",
            "created_at": "2012-02-22T09:49:53.000Z",
            "id": "172256787460927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas inc\u00eandios na \u00e1rea do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nDepois do inc\u00eandio que lavrou durante a noite na zona de... http://t.co/FkUnl3M0"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2012-02-22T09:43:40.000Z",
            "id": "172255223920857088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, apontado como a maior joia ecol\u00f3gica no Norte Fluminense, est\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "76031913",
            "created_at": "2012-02-22T06:28:29.000Z",
            "id": "172206105370443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmMacap\u00e1Tem O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque,maior parque de floresta tropical do planeta, que abriga uma imensa biodiversidade!"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-02-22T00:37:35.000Z",
            "id": "172117797294456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/ikiQfFUa"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-22T00:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172112899265929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico //"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-22T00:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172112637985955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "52736043",
            "created_at": "2012-02-21T21:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "172065214714494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/jRewL6Kp"
        },
        {
            "author_id": "117889644",
            "created_at": "2012-02-21T20:31:09.000Z",
            "id": "172055782202937346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ada e pescaria no Parque Nacional leva seis pra cadeia http://t.co/3pVuCTD7"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-21T20:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172053180115468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / leia / veja"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-21T20:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172053060372267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2012-02-21T20:20:16.000Z",
            "id": "172053041732792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR): \n\nA Pol\u00edcia Ambiental prendeu quatro pe... http://t.co/G1uvZ0hL"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-21T20:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172052933570072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-21T20:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "172052830289543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "88736986",
            "created_at": "2012-02-21T19:53:22.000Z",
            "id": "172046274051325953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa e os montanhistas http://t.co/UM4qEq0B via @espnagora"
        },
        {
            "author_id": "86638839",
            "created_at": "2012-02-21T19:46:22.000Z",
            "id": "172044512636583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou craque em explicar a maquete do parque nacional, e em irritar a Adriana *.* Hahahahah' E estou pensando em virar escoteira ;pp"
        },
        {
            "author_id": "7944792",
            "created_at": "2012-02-21T19:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "correa_alex"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98352155,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "172038387144994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @correa_alex  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://t.co/rjHp2LZd"
        },
        {
            "author_id": "343215947",
            "created_at": "2012-02-21T18:54:29.000Z",
            "id": "172031452932874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na serra do Umb\u00fa, floresta nacional! http://t.co/AU5BHKNU"
        },
        {
            "author_id": "65069053",
            "created_at": "2012-02-21T18:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82360471,
                        -14.1752956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "172018595663065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros (Rodovia Goias 239, Alto Paraiso de Goias) http://t.co/vOZlwjZ6"
        },
        {
            "author_id": "160666814",
            "created_at": "2012-02-21T17:39:54.000Z",
            "id": "172012684026462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/TNw5L21n"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2012-02-21T17:31:23.000Z",
            "id": "172010540128935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso ecol\u00f3gico:Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Rep\u00f3rterECO http://t.co/2BVs1ozn"
        },
        {
            "author_id": "30860219",
            "created_at": "2012-02-21T17:28:51.000Z",
            "id": "172009901999132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/rMSpTdCp"
        },
        {
            "author_id": "160666814",
            "created_at": "2012-02-21T17:22:18.000Z",
            "id": "172008255856455681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mesa do Imperador (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/fJ8LBVty"
        },
        {
            "author_id": "65697580",
            "created_at": "2012-02-21T17:19:35.000Z",
            "id": "172007573061517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis sao flagrados ca\u00e7ando e pescando no Parque Nacional do Igua\u00e7u Fechado ao p\u00fablico e vizinhos aberto a clandestinos. http://t.co/DN7Fz9jx"
        },
        {
            "author_id": "30860219",
            "created_at": "2012-02-21T17:13:53.000Z",
            "id": "172006135262478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mesa do Imperador (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/p2CKUXee"
        },
        {
            "author_id": "36173820",
            "created_at": "2012-02-21T17:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98352155,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "172005821104926720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/KDwn5w47"
        },
        {
            "author_id": "39850882",
            "created_at": "2012-02-21T17:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "172003266052366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/s2OsK8kq"
        },
        {
            "author_id": "69574821",
            "created_at": "2012-02-21T16:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "username": "Sosinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "171997868482236417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlistde @Sosinho http://t.co/bUV90UrF PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - S\u00c9RIE PARQU"
        },
        {
            "author_id": "496550031",
            "created_at": "2012-02-21T15:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 49,
                        "username": "littlemontez"
                    }
                ]
            },
            "id": "171985109292027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partindo pro parque nacional daqui a pouco com a @littlemontez"
        },
        {
            "author_id": "13651922",
            "created_at": "2012-02-21T15:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95517,
                        -2.496333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "171982209572544513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo l\u00e1tex   @ Floresta Nacional dos Tapajos http://t.co/J2CEjKh4"
        },
        {
            "author_id": "203080494",
            "created_at": "2012-02-21T15:38:25.000Z",
            "id": "171982111140610049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) [pic]: http://t.co/attma6du"
        },
        {
            "author_id": "13651922",
            "created_at": "2012-02-21T15:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95517,
                        -2.496333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "171981282300014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1tex feito pela comunidade ribeirinha do Tapaj\u00f3s  @ Floresta Nacional dos Tapajos http://t.co/IlC9JHN9"
        },
        {
            "author_id": "48759482",
            "created_at": "2012-02-21T15:28:40.000Z",
            "id": "171979659188240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Una\u00ed - http://t.co/1xqhzarL"
        },
        {
            "author_id": "54558262",
            "created_at": "2012-02-21T15:17:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "171976747452080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/TSciIqCn"
        },
        {
            "author_id": "59138336",
            "created_at": "2012-02-21T15:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90927868,
                        -19.58952005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "171975492721848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Gruta da lapinha (Parque Nacional do Sumidouro, MG 0115, Lagoa Santa) http://t.co/1cmbkrZy"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-02-21T14:29:31.000Z",
            "id": "171964774731624448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/Ytn6qOSh"
        },
        {
            "author_id": "13651922",
            "created_at": "2012-02-21T14:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95517,
                        -2.496333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "171963666764271620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seringueira   @ Floresta Nacional dos Tapajos http://t.co/4YO2L3LI"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2012-02-21T14:24:39.000Z",
            "id": "171963548052881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Ambiental flagra ca\u00e7adores e pescadores no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Em data d... http://t.co/PHJLvbI7"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2012-02-21T14:16:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "171961437181329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas poder\u00e1 ser utilizada como reserva legal de propriedades rurais da regi\u00e3o noroeste http://t.co/fNzrsbVz"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2012-02-21T13:11:00.000Z",
            "id": "171945013545156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende quatro ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/DkrXOoF3"
        },
        {
            "author_id": "196033026",
            "created_at": "2012-02-21T13:02:46.000Z",
            "id": "171942941986791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others http://t.co/iDtZsDZT"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2012-02-21T12:30:02.000Z",
            "id": "171934704809947138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Abel Tasman, um incr\u00edvel parque na Nova Zel\u00e2ndia: http://t.co/JXDZoxf5"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-02-21T12:15:54.000Z",
            "id": "171931147863982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lembrando: morador de Foz do Igua\u00e7u paga meia entrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #FicaDica"
        },
        {
            "author_id": "221011176",
            "created_at": "2012-02-21T12:12:28.000Z",
            "id": "171930283560550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma super trilha com a galera, estamos no parque nacional de Serrinha dos Pintos com lindas paisagens."
        },
        {
            "author_id": "13651922",
            "created_at": "2012-02-21T12:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95060366,
                        -2.50392035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "171928806309904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam bem, encontrei isso a caminho da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s , no Par\u00e1!!!  @ Alter Do Ch\u00e3o http://t.co/VwXO3ZMl"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-02-21T11:59:41.000Z",
            "id": "171927065476612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental | Ca\u00e7ada e pescaria no Parque Nacional leva seis pra cadeia http://t.co/WoExmB4H"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-02-21T11:49:53.000Z",
            "id": "171924600698052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra seis pescando e ca\u00e7ando no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DWM8Hf7g"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-02-21T11:47:46.000Z",
            "id": "171924067476180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra seis pescando e ca\u00e7ando no Parque Nacional - http://t.co/DWM8Hf7g"
        },
        {
            "author_id": "467438865",
            "created_at": "2012-02-21T11:47:32.000Z",
            "id": "171924008894341121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Mata Atl\u00e2ntica foi criado no dia 5 de junho de 2000 e \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Atalanta. http://t.co/uKmCJDS1"
        },
        {
            "author_id": "32991847",
            "created_at": "2012-02-21T11:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171923067919007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s!  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/ScnwKA17"
        },
        {
            "author_id": "32991847",
            "created_at": "2012-02-21T11:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171913164781391874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Here we go! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/FNpH9ZiS"
        },
        {
            "author_id": "179664543",
            "created_at": "2012-02-21T10:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "171910679178125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/lDVwR1NZ"
        },
        {
            "author_id": "328970535",
            "created_at": "2012-02-21T10:30:03.000Z",
            "id": "171904507662450690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Portugal] Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Expresso... http://t.co/TCGemYBP"
        },
        {
            "author_id": "79121133",
            "created_at": "2012-02-21T09:48:24.000Z",
            "id": "171894029158588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado no Estado do Maranh\u00e3o, na regi\u00e3o Nordeste do pa\u00eds. http://t.co/Wn3JCut"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2012-02-21T08:52:40.000Z",
            "id": "171880000671318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o detidos pescando e ca\u00e7avam no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/iyBTH5j3"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2012-02-21T08:40:44.000Z",
            "id": "171876998157836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o detidos pescando e ca\u00e7avam no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Moz4hgp2"
        },
        {
            "author_id": "331304729",
            "created_at": "2012-02-21T01:44:06.000Z",
            "id": "171772151353978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iporanga na NET...: GOVERNO QUER TRANSFORMAR TODA A REGI\u00c3O EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O http://t.co/GpV6eQAz"
        },
        {
            "author_id": "24566469",
            "created_at": "2012-02-21T01:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "expressoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "171771263965073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ExpressoOnline: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Cinco fogos em curso em Portugal ... http://t.co/n2vvRjV"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2012-02-21T01:36:31.000Z",
            "id": "171770239963496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Cinco fogos em curso em Portugal, um deles em \u00e1rea do Parque Nacional ... http://t.co/SkpikiAz"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2012-02-21T01:36:31.000Z",
            "id": "171770239908974593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Cinco fogos em curso em Portugal, um deles em \u00e1rea do Parque Nacional ... http://t.co/0cj7lVOs"
        },
        {
            "author_id": "242524768",
            "created_at": "2012-02-21T01:33:40.000Z",
            "id": "171769519331753985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o dia foi delicioso. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/t3ic2hU0"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-02-21T01:00:02.000Z",
            "id": "171761059819044865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 13.180 visitantes no domingo (19) http://t.co/br1rl6in,"
        },
        {
            "author_id": "334197442",
            "created_at": "2012-02-21T00:32:39.000Z",
            "id": "171754169047334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)    st 90: \u00a0 27,7 hectares) Localizado a menos de 50 km de Floria... http://t.co/hYj89lfl"
        },
        {
            "author_id": "442768740",
            "created_at": "2012-02-21T00:24:56.000Z",
            "id": "171752226191183874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/6fs3K5qs"
        },
        {
            "author_id": "254709543",
            "created_at": "2012-02-20T23:13:55.000Z",
            "id": "171734353544613890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou de volta, passei hoje o dia l\u00e1 em Itatiaia, no Parque Nacional, fui em v\u00e1rias cachoeiras, depois fiquei l\u00e1 em penedo. +"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2012-02-20T23:13:28.000Z",
            "id": "171734240952717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Ecol\u00f3gico no Centro-Oeste - Parque Nacional das Emas e S\u00edtios Arqueol\u00f3gicos Mineiros e Serran\u00f3polis - GO http://t.co/3LAw9D7u"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-02-20T22:00:56.000Z",
            "id": "171715987643699200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 13.180 visitantes no domingo (19) http://t.co/upHMGTfP."
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2012-02-20T21:39:36.000Z",
            "id": "171710621275013121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eanci... http://t.co/ukXgsEvy"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2012-02-20T21:39:36.000Z",
            "id": "171710620423557121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eanci... http://t.co/ZH4WR9OY"
        },
        {
            "author_id": "226780079",
            "created_at": "2012-02-20T21:39:36.000Z",
            "id": "171710619509207042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eanci... http://t.co/oU2DRb1g"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-02-20T21:22:29.000Z",
            "id": "171706311636041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR): A Pol\u00edcia Ambiental prendeu quatro pess... http://t.co/6mUHAogo"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-02-20T21:21:24.000Z",
            "id": "171706037680881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/DjmkdB2I"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-02-20T20:12:42.000Z",
            "id": "171688751880343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 13.180 visitantes no domingo (19) - Clickfoz http://t.co/jc3HdaJp"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2012-02-20T20:09:20.000Z",
            "id": "171687904425410560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de divulga\u00e7\u00e3o da Cataratas S/A, empresa que administra o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/r1mE5VrS http://t.co/NYTaWiZ0"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2012-02-20T20:09:16.000Z",
            "id": "171687887140683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de divulga\u00e7\u00e3o da Cataratas S/A, empresa que administra o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/r1mE5VrS"
        },
        {
            "author_id": "15508129",
            "created_at": "2012-02-20T19:50:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2845632,
                        -22.97391858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "171683276031930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/7X9Xhe00"
        },
        {
            "author_id": "37441053",
            "created_at": "2012-02-20T19:17:35.000Z",
            "id": "171674881270878209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@silva_marina Bom carnaval p/ todos! Sexo, s\u00f3 com camisinha de l\u00e1tex certificado de reserva extrativista da amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "54242592",
            "created_at": "2012-02-20T18:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90927868,
                        -19.58952005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "171665622663577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Gruta da lapinha (Parque Nacional do Sumidouro, MG 0115, Lagoa Santa) http://t.co/PtvYxg1u"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-02-20T18:27:04.000Z",
            "id": "171662167144280066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 13.180 visitantes no domingo (19) http://t.co/br1rl6in"
        },
        {
            "author_id": "22684146",
            "created_at": "2012-02-20T18:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "171662079185534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/5OJNWvv5"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-02-20T18:26:16.000Z",
            "id": "171661964311937025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 13.180 visitantes no domingo (19):  http://t.co/Ep8Tpx8F"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-02-20T18:23:45.000Z",
            "id": "171661333220163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n25 de Fevereiro (s\u00e1bado) - 21,30 horas\nHotel Castrum... http://t.co/J3VFttfW"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-02-20T18:22:48.000Z",
            "id": "171661093876412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n25 de Fevereiro (s\u00e1bado) - 21,30 horas\nHotel Castrum... http://t.co/doZ4JqB5"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-02-20T17:24:52.000Z",
            "id": "171646515478138881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra seis pescando e ca\u00e7ando no Parque Nacional http://t.co/izneqBmB"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2012-02-20T17:14:26.000Z",
            "id": "171643889126604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem at\u00e9 o Parque Nacional do Olimpo, na Gr\u00e9cia.pps http://t.co/KxzHOhqk"
        },
        {
            "author_id": "44948491",
            "created_at": "2012-02-20T16:25:03.000Z",
            "id": "171631461512916995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse nosso planeta \u00e9 maravilhoso mesmo &gt;&gt; Parque Nacional Plitvice Lakes, Cro\u00e1cia #Mundo http://t.co/WuldCKuQ"
        },
        {
            "author_id": "15066646",
            "created_at": "2012-02-20T16:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8981236,
                        -3.83867924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "171625994699030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal relembrando a juventude no bondinho.  @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/9yvqNlPU"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-02-20T15:51:58.000Z",
            "id": "171623136360529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores e pescadores no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 20/02/2012 - A Pol\u00edcia Ambiental prendeu qua... http://t.co/RvdbI4by"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-20T15:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171610787104817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / leia fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-20T15:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171610532258914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-20T14:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171610041152045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico /fltbadv blogg"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-20T14:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171609882758348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico / blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-20T14:58:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171609555715891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "241990950",
            "created_at": "2012-02-20T14:25:22.000Z",
            "id": "171601342069088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m pode me substituir com o Zeus na reserva biol\u00f3gica amanha?"
        },
        {
            "author_id": "42801829",
            "created_at": "2012-02-20T14:25:13.000Z",
            "id": "171601302651019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa cidade eh tao selvagem que ao inv\u00e9s de \"parque\" \u00e9 \"floresta nacional de Chapec\u00f3\""
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-02-20T14:02:20.000Z",
            "id": "171595542512672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7as de Sal\u00e3o no Palco do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n25 de Fevereiro (s\u00e1bado) - 21,30 horas\nHotel Castrum... http://t.co/wrjVKmXJ"
        },
        {
            "author_id": "41887359",
            "created_at": "2012-02-20T13:30:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "171587537268260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/vj6InkPm"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-02-20T13:10:42.000Z",
            "id": "171582548835704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Alunos de Meio Ambiente do ICT orientam turistas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/aEHyqDXx"
        },
        {
            "author_id": "270968951",
            "created_at": "2012-02-20T12:54:28.000Z",
            "id": "171578466393784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Meio Ambiente do ICT orientam turistas no Parque Nacional do Itatiaia: Eles participaram de um curso d... http://t.co/9gTEL6x"
        },
        {
            "author_id": "15391083",
            "created_at": "2012-02-20T11:25:37.000Z",
            "id": "171556106177486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @elainemaandrade http://t.co/9QxzCWLr"
        },
        {
            "author_id": "33367143",
            "created_at": "2012-02-20T10:39:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82372044,
                        -14.17491449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "171544611192438785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos cedo pra fazer a Trilha do Salto! Cachoeiras de 80 e 120m! (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) http://t.co/dkD5sWN5"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-20T06:32:10.000Z",
            "id": "171482254604910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-02-20T00:36:24.000Z",
            "id": "171392724996595713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/LK9Q30On"
        },
        {
            "author_id": "202283332",
            "created_at": "2012-02-20T00:32:49.000Z",
            "id": "171391821501571073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou assitir Im number 4 , dormir e amanha talvez ir ao parque nacional de itatiaia ^^"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-20T00:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171387937135661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico / fltbadv  blogg"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-20T00:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "171387749855789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico /blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "191161841",
            "created_at": "2012-02-19T23:14:20.000Z",
            "id": "171372073049014273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portela de Leonte (865 m):   Peneda-Ger\u00eas, von AP: Die Portela de Leonte im Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ist ... http://t.co/Tb7Yek8t"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2012-02-19T22:00:52.000Z",
            "id": "171353584498253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] Fogo deflagra no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: Uma frente ativa em mato em Admeus, no Parque Nacional Pene... http://t.co/xSGUT4cw"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2012-02-19T21:55:16.000Z",
            "id": "171352171940556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo deflagra no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/wcEEDVT"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-02-19T21:41:59.000Z",
            "id": "171348832217608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja em laranjal do jari. Amanh\u00e3 certo irei pra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru passar feriado com minha m\u00e3e."
        },
        {
            "author_id": "291896488",
            "created_at": "2012-02-19T21:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Leh_moraess"
                    }
                ]
            },
            "id": "171348676093022210",
            "in_reply_to_user_id": "252858143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leh_moraess Sinceramente odeio Bot\u00e2nica, meu forte \u00e9 zoologia e ecologia,gosto muito. Para quem mora em uma reserva biol\u00f3gica ta bom n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "413868185",
            "created_at": "2012-02-19T21:06:07.000Z",
            "id": "171339805823729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias:  Fogo deflagra no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/t1fUFYTE"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2012-02-19T20:53:02.000Z",
            "id": "171336513014083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo deflagra no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: Uma frente ativa em mato em Admeus, no Parque Nacional Peneda Ger... http://t.co/ScI30Ya1"
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-02-19T20:15:59.000Z",
            "id": "171327190510731266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter - Parque Nacional Serra da Capivara no PIAU\u00cd _PARTE1 http://t.co/FReh62fz"
        },
        {
            "author_id": "36400742",
            "created_at": "2012-02-19T19:55:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171322088911671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/kC7rSgOP"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2012-02-19T19:42:56.000Z",
            "id": "171318871821791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Ger\u00eas ocupa 42 bombeiros: Uma frente ativa em mato em Admeus, no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, distr... http://t.co/Z9j8MACk"
        },
        {
            "author_id": "89747292",
            "created_at": "2012-02-19T19:38:29.000Z",
            "id": "171317750751440897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paineiras de cara nova A regi\u00e3o das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca, no Rio, vai mudar de cara http://t.co/y3aMh0cy"
        },
        {
            "author_id": "66744054",
            "created_at": "2012-02-19T19:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 106,
                        "username": "RobBastien"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "171317517518782464",
            "in_reply_to_user_id": "396813600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brazil: Paysages surr\u00e9aliste - Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/G0WZ5x0y via @RobBastien @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "396813600",
            "created_at": "2012-02-19T19:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "171317062113820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paysages surr\u00e9aliste - Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/v378ZPt1 via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-02-19T19:14:52.000Z",
            "id": "171311807749832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Ger\u00eas ocupa 42 bombeiros: Uma frente ativa em mato em Admeus, no Parque Nacional Pen... http://t.co/6OQ5sELL #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-19T19:03:00.000Z",
            "id": "171308823670308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo foi de grande movimenta\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u e na usina de Itaipu, que tiveram esquema especial de atendimento."
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2012-02-19T18:59:33.000Z",
            "id": "171307952274292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas combatido por 42 bombeiros  (http://t.co/U7deLioz)"
        },
        {
            "author_id": "184585903",
            "created_at": "2012-02-19T18:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "AugustoNey"
                    }
                ]
            },
            "id": "171296626143539200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais! \u201c@augustoney: #telef\u00e9rico #serra #ubajara   @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/SNjVZIOK\u201d"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-19T18:06:40.000Z",
            "id": "171294646981509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "50806261",
            "created_at": "2012-02-19T18:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171293841503170561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 4 others http://t.co/z3GiOek"
        },
        {
            "author_id": "353252233",
            "created_at": "2012-02-19T17:44:08.000Z",
            "id": "171288976085368833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Mata Atl\u00e2ntica...um lugar muito bonito!!!...estamos no p\u00e9 da Serra.!"
        },
        {
            "author_id": "84400047",
            "created_at": "2012-02-19T17:14:02.000Z",
            "id": "171281398295044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval no Parque Nacional da chapada dos Guimaraes -MT."
        },
        {
            "author_id": "91180494",
            "created_at": "2012-02-19T15:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "erciliacf"
                    }
                ]
            },
            "id": "171259806517182464",
            "in_reply_to_user_id": "77819927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erciliacf Claro! Adoraria a companhia dela! Mas tem um por\u00e9m: as cachoeiras do horto s\u00e3o dentro do Parque Nacional da Tijuca e s\u00f3 d\u00e1 pra+"
        },
        {
            "author_id": "93502327",
            "created_at": "2012-02-19T14:36:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110382,
                        -4.15518093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "171241699014746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/iJKyJaZ0"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-02-19T14:13:53.000Z",
            "id": "171236064114126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/mtOcE2CK"
        },
        {
            "author_id": "50787027",
            "created_at": "2012-02-19T14:01:50.000Z",
            "id": "171233028914413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 10 others http://t.co/AToO8z18"
        },
        {
            "author_id": "66170785",
            "created_at": "2012-02-19T12:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171217024599601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 9 others [pic]: http://t.co/2F0MOqXj"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-02-19T12:30:52.000Z",
            "id": "171210136138944513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/7aDUrRKd"
        },
        {
            "author_id": "33367143",
            "created_at": "2012-02-19T12:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82360471,
                        -14.1752956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "171209707111989249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, Trilha dos Saltos: cachoeiras de 80 e 120 m! (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) http://t.co/3ikW9mY1"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2012-02-19T12:20:00.000Z",
            "id": "171207404711723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Dinossauros pode virar um Parque Nacional http://t.co/tfjascA4"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2012-02-19T12:19:42.000Z",
            "id": "171207327842713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado no But\u00e3o: C\u00e2meras colocadas em um parque nacional do But\u00e3o captaram imagens incomuns do ... http://t.co/kl4xhsQz"
        },
        {
            "author_id": "66710755",
            "created_at": "2012-02-19T12:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171206693823332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/cpSbhSOg"
        },
        {
            "author_id": "15320788",
            "created_at": "2012-02-19T12:14:53.000Z",
            "id": "171206117194612737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio; do Alto  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/oLGVbQXo"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-02-19T12:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "171203795622166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@GreenpeaceBR: \"Apesar do protesto, continuaremos dando o apoio na cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista de Porto de Moz\". http://t.co/xzY9m28s \""
        },
        {
            "author_id": "14372852",
            "created_at": "2012-02-19T11:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171202000585883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "With Sabrina at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa \u2014 http://t.co/HeDXqTR1"
        },
        {
            "author_id": "137258687",
            "created_at": "2012-02-19T11:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51706367,
                        -2.79563223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "171199893795389441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/enlzvTR5"
        },
        {
            "author_id": "45557349",
            "created_at": "2012-02-19T11:40:39.000Z",
            "id": "171197501901250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o dia foi perfeito e hoje ja ta tudo dando errado. Agora uma ida pro Parque Nacional ver se tudo melhora."
        },
        {
            "author_id": "22473533",
            "created_at": "2012-02-19T11:12:40.000Z",
            "id": "171190457756422145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/dZb73sIu"
        },
        {
            "author_id": "15301575",
            "created_at": "2012-02-19T10:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "171182272710578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ANDAnews Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO) http://t.co/zrbP0ft1 #fb"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-02-19T10:39:04.000Z",
            "id": "171182002152808450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de retirada dos ocupantes foi feito pela Superitend\u00eancia de Habita\u00e7\u00e3o do Amazonas (Suhab) a... http://t.co/C34qlGqN #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "442768740",
            "created_at": "2012-02-19T10:33:49.000Z",
            "id": "171180682603794434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO) http://t.co/9T0XNmx2"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-02-19T10:24:46.000Z",
            "id": "171178403129597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO): Gavi\u00e3o Real (Foto: Juca Quei... http://t.co/ro4IQQ98"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-02-19T10:22:37.000Z",
            "id": "171177861993074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO) http://t.co/OxCm40Jw"
        },
        {
            "author_id": "308506505",
            "created_at": "2012-02-19T10:18:45.000Z",
            "id": "171176890680348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ym doG amanheceu com sol.Ent\u00e3o eu vou para o parque nacional de Bras\u00edlia!;P"
        },
        {
            "author_id": "185304447",
            "created_at": "2012-02-19T05:22:55.000Z",
            "id": "171102441549471744",
            "in_reply_to_user_id": "58000761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ser_Bizarro fui a beber al parque nacional:) pero queria verte:("
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2012-02-19T05:20:07.000Z",
            "id": "171101736445026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\"Apesar do protesto, continuaremos dando o apoio na cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista de Porto de Moz\". http://t.co/H9KRYJrf #NoticiasVerdes"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-02-19T00:04:59.000Z",
            "id": "171022429773246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/rcUbwtES"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2012-02-18T23:51:06.000Z",
            "id": "171018936601690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O material de constru\u00e7\u00e3o est\u00e1 todo dentro da vala que corta uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Quem vai reclamar o direito ao esp\u00f3lio?"
        },
        {
            "author_id": "41887359",
            "created_at": "2012-02-18T22:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4386944,
                        -25.68412337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "171005488207630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Hotel das Cataratas (Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/uyNVQylF"
        },
        {
            "author_id": "412459691",
            "created_at": "2012-02-18T22:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 94,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "170996338811600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/qvUo7ScE via @ronilsonpaz"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-18T22:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170991979633709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico /fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "141664057",
            "created_at": "2012-02-18T19:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 74,
                        "username": "ThinkFloyd61"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 93,
                        "username": "ver_blog"
                    }
                ]
            },
            "id": "170952415519064065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/Ruf7yPeT RT @thinkfloyd61 (via @ver_blog)"
        },
        {
            "author_id": "33367143",
            "created_at": "2012-02-18T18:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82372044,
                        -14.17491449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "170932049681727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando da Trilha dos Canions! Quebrados! E \u00e9 s\u00f3 o primeiro dia... :-) (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) http://t.co/N6E9kTxy"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-02-18T17:41:55.000Z",
            "id": "170926028905123841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia http://t.co/S785nWWM"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-02-18T17:40:05.000Z",
            "id": "170925567162589185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia http://t.co/H1VTVUm6"
        },
        {
            "author_id": "195505536",
            "created_at": "2012-02-18T17:34:00.000Z",
            "id": "170924035855749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia http://t.co/aq3WjPgZ"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-02-18T17:24:01.000Z",
            "id": "170921523031441410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 esquema especial para visita\u00e7\u00e3o no feriado: http://t.co/ROLTk2QO"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-18T17:24:01.000Z",
            "id": "170921521827676162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 esquema especial para visita\u00e7\u00e3o no feriado: http://t.co/axji542Y"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-18T16:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 106,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170907161369649153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur  Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico /veja blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-18T16:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170906973280288769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-18T16:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170906795278213122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "144072268",
            "created_at": "2012-02-18T14:22:47.000Z",
            "id": "170875914270425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/tJ2Tly0P"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2012-02-18T14:15:57.000Z",
            "id": "170874193188110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia em 1974 \nCriados o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, com 1 milh\u00e3o de hectares e a Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s, com 600 mil hectares"
        },
        {
            "author_id": "226946292",
            "created_at": "2012-02-18T13:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 77,
                        "username": "sertao_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "170855817472520193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Dinossauros pode virar um Parque Nacional: http://t.co/cSTIoBYq via @sertao_1 ."
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2012-02-18T11:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "170838394337886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/Y9EbZDdX"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2012-02-18T11:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.257851,
                        -22.970339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "170835862416920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mesa do Imperador (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/1Fl4VOl2"
        },
        {
            "author_id": "36718451",
            "created_at": "2012-02-18T11:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "sertao_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "170831205221142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sertao_1: Vale dos Dinossauros pode virar um Parque Nacional: http://t.co/1UoBHu1S"
        },
        {
            "author_id": "226946292",
            "created_at": "2012-02-18T11:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 77,
                        "username": "sertao_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "170831009573650433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Dinossauros pode virar um Parque Nacional: http://t.co/cSTIoBYq via @sertao_1"
        },
        {
            "author_id": "39309698",
            "created_at": "2012-02-18T10:50:08.000Z",
            "id": "170822400332664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bom dia galera, curtindo a bela paisagem da Chapada dos Guima...\" @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es: http://t.co/oTKak24E #4sqTip"
        },
        {
            "author_id": "109919130",
            "created_at": "2012-02-18T01:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 94,
                        "username": "brunamachado45"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d2752b34355230d2"
            },
            "id": "170679729295343617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "saindo twitter! amanh\u00e3 \u00e9 Parque Nacional Aparados da Serra! e #cedo! boa noite! em especial a @BrunaMachado45 e a @_girlpretty"
        },
        {
            "author_id": "329091085",
            "created_at": "2012-02-18T00:56:47.000Z",
            "id": "170673079540908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil pessoas no feriad\u00e3o de carnaval, de 18 a 21 de fevereiro.\n\nLeia... http://t.co/VXX0XWai"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2012-02-18T00:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "170660553201688576",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR: Reveja http://t.co/xptn2q2a e sinta a grandeza da Amaz\u00f4nia num passeio pelo Parque Nacional das Anavilhanas."
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-02-17T22:42:45.000Z",
            "id": "170639346586746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia de ca\u00e7adores furtivos mata 250 elefantes no Parque Nacional, nos Camar\u00f5es:... http://t.co/9q3dEZBZ"
        },
        {
            "author_id": "51585644",
            "created_at": "2012-02-17T22:09:21.000Z",
            "id": "170630943806205953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, localizado na Calif\u00f3rnia. Cen\u00e1rio ideal para grandes fotos... http://t.co/ClGT9A2E"
        },
        {
            "author_id": "192106728",
            "created_at": "2012-02-17T19:50:22.000Z",
            "id": "170595964816601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona norte ... http://t.co/kwhA53ue"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2012-02-17T19:43:40.000Z",
            "id": "170594278333095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Meio Ambiente do ICT v\u00e3o orientar turistas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/utcsplw4"
        },
        {
            "author_id": "30113396",
            "created_at": "2012-02-17T19:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "170594205872300032",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes poderiam ter citado os valores pra ter direito a um abad\u00e1 e ficar na \u00e1rea protegida, assim, s\u00f3 pra gente ter uma ideia."
        },
        {
            "author_id": "72122284",
            "created_at": "2012-02-17T19:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "cariacica"
                    }
                ]
            },
            "id": "170592955307012097",
            "in_reply_to_user_id": "35068071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cariacica Eu n\u00e3o sei o que armazenam, s\u00f3 sei que entra e sai caminh\u00f5es enormes. Ficam no bairro Santo Ant\u00f4nio/Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2012-02-17T19:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "170591473744617474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando:RDS do Rio Iratapuru: Municipio de Laranjal do Jari,608.000ha de reserva de Desenvolvimento Sustentavel,criada pelo @joaocapi"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-02-17T19:06:41.000Z",
            "id": "170584974003666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de 1,7 hectares da \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual de Manaus ser\u00e1 retirada para ceder espa\u00e7o \u00e0 Avenida... http://t.co/Vcn1Ew5m"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-02-17T18:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "170582718067908610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @GreenpeaceBR: Reveja http://t.co/OIcVIFzi e sinta a grandeza da Amaz\u00f4nia num passeio pelo Parque Nacional das Anavilhanas."
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2012-02-17T18:50:12.000Z",
            "id": "170580825405001729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Reveja http://t.co/aoAQTiTB e sinta a grandeza da Amaz\u00f4nia num passeio pelo Parque Nacional das Anavilhanas."
        },
        {
            "author_id": "116535249",
            "created_at": "2012-02-17T18:40:14.000Z",
            "id": "170578315084709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves do Monumento Natural Grota do Angico(SE) s\u00e3o observadas em pesquisa http://t.co/xfWPgc0c"
        },
        {
            "author_id": "31291626",
            "created_at": "2012-02-17T18:10:53.000Z",
            "id": "170570930228178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona norte de Manaus. http://t.co/PGvbZSaE"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2012-02-17T17:09:32.000Z",
            "id": "170555489082548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona norte de Manaus. http://t.co/xE41d5m2"
        },
        {
            "author_id": "60696680",
            "created_at": "2012-02-17T16:45:23.000Z",
            "id": "170549413381537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campus de Tiangu\u00e1 integra Conselho Consultivo do Parque Nacional de Ubajara. http://t.co/IdLIXgMs"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2012-02-17T16:17:30.000Z",
            "id": "170542395375628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa: \n\nMinera\u00e7\u00e3o ilegal de ouro \u00e9 registrada no cora\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/OqTnPmdf"
        },
        {
            "author_id": "86720743",
            "created_at": "2012-02-17T14:44:13.000Z",
            "id": "170518919218606082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de sat\u00e9lite da Eletronuclear auxiliam gest\u00e3o do Parque Nacional da Bocaina: http://t.co/5x5qjbgi"
        },
        {
            "author_id": "262278350",
            "created_at": "2012-02-17T14:26:41.000Z",
            "id": "170514509298016257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO), na Amaz\u00f4nia Legal - Amazonas: http://t.co/4qPUD493"
        },
        {
            "author_id": "117186257",
            "created_at": "2012-02-17T14:07:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "170509622371811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/WXyi4kTx"
        },
        {
            "author_id": "38079471",
            "created_at": "2012-02-17T13:54:52.000Z",
            "id": "170506500534575106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Recursos Hidricos de Lindoeste vai impactar no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/jgtbqT5T"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2012-02-17T13:33:37.000Z",
            "id": "170501155951083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves do Monumento Natural Grota do Angico s\u00e3o observadas em pesquisa: O n\u00famero de p\u00e1ssaros corresponde a apenas ... http://t.co/8KvnnPES"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-02-17T12:49:59.000Z",
            "id": "170490174382411777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o faz imagens da reserva Cazumb\u00e1 Iracema - Expedi\u00e7\u00e3o realizada na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema, e... http://t.co/iU2IViSJ"
        },
        {
            "author_id": "105013349",
            "created_at": "2012-02-17T12:36:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "170486751964565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei um Wifi no meio do parque nacional do igua\u00e7u :D"
        },
        {
            "author_id": "143492715",
            "created_at": "2012-02-17T12:35:13.000Z",
            "id": "170486458187137025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso que a popula\u00e7\u00e3o tome consci\u00eancia da import\u00e2ncia desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "143492715",
            "created_at": "2012-02-17T12:33:07.000Z",
            "id": "170485926575882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, pertencente ao Instituto Chico Mendes, mas fiquei triste com a falta de manuten\u00e7\u00e3o no local."
        },
        {
            "author_id": "143492715",
            "created_at": "2012-02-17T12:32:41.000Z",
            "id": "170485820631953409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia twitters! Visitei o Parque das Nascentes, o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed que \u00e9 a nossa mais importante reserva ambiental."
        },
        {
            "author_id": "189291721",
            "created_at": "2012-02-17T12:32:06.000Z",
            "id": "170485673206358018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro\nhttp://t.co/OvHmySnY Maravilhosa"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-17T12:12:12.000Z",
            "id": "170480663986831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Queremos transformar o Parque Nacional em uma reserva como Fernando de Noronha\", diz Celso Flor\u00eancio. Ou\u00e7a em http://t.co/juZ0XXVR"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-02-17T12:07:16.000Z",
            "id": "170479421533335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Parque Nacional estima que 30mil turistas visitem as Cataratas no feriado do Carnaval. Ou\u00e7a em http://t.co/2rmBu0Qm"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-02-17T12:07:15.000Z",
            "id": "170479419192918017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Parque Nacional estima que 30mil turistas visitem as Cataratas no feriado do Carnaval. Ou\u00e7a em http://t.co/UCIRLO3t"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-17T12:06:33.000Z",
            "id": "170479241585106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional estima que 30mil turistas visitem as Cataratas no feriado do Carnaval. Ou\u00e7a em http://t.co/juZ0XXVR ou AM 1320KHz."
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2012-02-17T11:39:49.000Z",
            "id": "170472516496789505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo com araras-vermelhas ajuda a conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie: \n\nCasal de ARA MACAO em ninho no Parque Nacional\n\n\u00a0... http://t.co/O49SFRRa"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2012-02-17T11:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 79,
                        "username": "jornalmoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "170467326465032193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado em parque nacional do But\u00e3o - http://t.co/FqKgvYxU via @jornalmoc"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-02-17T10:22:03.000Z",
            "id": "170452942829264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TEMPO: Leopardo raro \u00e9 filmado em parque nacional do But\u00e3o http://t.co/232dAoRR"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-02-17T10:22:03.000Z",
            "id": "170452942565015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado em parque nacional do But\u00e3o: \n\tUm parque nacional do But\u00e3o registrou imagens raras de um... http://t.co/w4sbWz9N"
        },
        {
            "author_id": "36659756",
            "created_at": "2012-02-17T10:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "170452039711719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".:: O TEMPO online :: Leopardo raro \u00e9 filmado em parque nacional do But\u00e3o ::. http://t.co/QJw70ayg via @otempoonline"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2012-02-17T10:16:47.000Z",
            "id": "170451617223688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado em parque nacional do But\u00e3o. Veja o v\u00eddeo. http://t.co/CrhlY3v5"
        },
        {
            "author_id": "147841013",
            "created_at": "2012-02-17T10:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "170449476467687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/Rm03L4TQ via @ngbrasil"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2012-02-17T09:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "170436976015704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando:RDS do Rio Iratapuru: Municipio de Laranjal do Jari,608.000ha de reserva de Desenvolvimento Sustentavel,criada pelo @joaocapi 1997"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-02-17T07:15:19.000Z",
            "id": "170405949541068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/vgUaVxWX"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-17T03:49:57.000Z",
            "id": "170354269013295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico/fltbadv blogg"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-17T03:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170353640538779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico http://t.co/YsCG7Pjp"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-17T03:46:28.000Z",
            "id": "170353391648784385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridicohttp://fltbadv.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-17T03:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170353121237811201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico http://t.co/XdkO6UrQ"
        },
        {
            "author_id": "33004995",
            "created_at": "2012-02-17T03:30:01.000Z",
            "id": "170349254748024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade pintando na \u00e1rea! Baixe agora o Papel de Parede &quot;Parque Nacional Alpine&quot; -  http://t.co/VOhppav2"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-17T03:12:36.000Z",
            "id": "170344869607383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-02-17T02:33:05.000Z",
            "id": "170334925042626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO), na Amaz\u00f4nia Legal:... http://t.co/ZokB9pVM"
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-02-17T01:57:50.000Z",
            "id": "170326055800946688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/euwE8YJr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-17T00:26:51.000Z",
            "id": "170303157027606529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Complexo das Paineiras revitaliza o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lwVsl9x6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-17T00:25:55.000Z",
            "id": "170302920930242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/gbDMFmNP"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-02-17T00:24:06.000Z",
            "id": "170302467014262786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Divulgada lista preliminar das aves que habitam a Floresta Nacional do Jamari (RO), na Amaz\u00f4nia Legal http://t.co/e1BAUNR6"
        },
        {
            "author_id": "342834908",
            "created_at": "2012-02-16T23:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 44,
                        "username": "disfrutapanama"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 60,
                        "username": "enjoypanama"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "rmartinelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "170289214091563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coiba Para\u00edso de Pesca http://t.co/aiSyJ3is @disfrutapanama @enjoypanama joypanama #Panama @rmartinelli http://t.co/pXAers3d"
        },
        {
            "author_id": "67904974",
            "created_at": "2012-02-16T22:17:43.000Z",
            "id": "170270662026473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/EorxoLQj"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-16T21:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170262432512622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico  ; leia"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-16T21:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170262236865101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico / fltbadv blogg"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-16T21:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170262123140747265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-16T21:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170261982161813507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico...."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-16T21:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170261903057227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico    fltbadv blogg"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-16T21:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170261764716511234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-16T21:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "170261454518353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2012-02-16T20:29:29.000Z",
            "id": "170243423448731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Prefeitura ] Combate \u00e0 dengue - Guarda Municipal recolhe pneus em reserva biol\u00f3gica http://t.co/PnsCjzI8"
        },
        {
            "author_id": "249825275",
            "created_at": "2012-02-16T20:28:40.000Z",
            "id": "170243216824733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: #Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/IvM6AMcD"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-02-16T20:26:55.000Z",
            "id": "170242776540254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado no But\u00e3o: C\u00e2meras colocadas em um parque nacional do But\u00e3o captaram imagens incomuns do ... http://t.co/cFgosp0Q"
        },
        {
            "author_id": "23673799",
            "created_at": "2012-02-16T20:00:01.000Z",
            "id": "170236006203793410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental possibilita essas visitas inesperadas! http://t.co/7hmwAt48"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2012-02-16T19:52:39.000Z",
            "id": "170234152958959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo raro \u00e9 filmado no But\u00e3o: C\u00e2meras colocadas em um parque nacional do But\u00e3o captaram imagens incomuns do ... http://t.co/uD7rlF5E"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-02-16T19:52:39.000Z",
            "id": "170234152120107009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui e Agora: Leopardo raro \u00e9 filmado no But\u00e3o: C\u00e2meras colocadas em um parque nacional do But\u00e3o captaram imagen... http://t.co/pJdXAfuV"
        },
        {
            "author_id": "19915797",
            "created_at": "2012-02-16T19:47:36.000Z",
            "id": "170232881904488451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia das Catedrais, monumento natural #Ribadeo http://t.co/NPFvSWYU"
        },
        {
            "author_id": "494259805",
            "created_at": "2012-02-16T18:40:29.000Z",
            "id": "170215993170337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o parceiros locais os povos ind\u00edgenas Zor\u00f3 e Rikbaktsa, al\u00e9m dos seringueiros da Reserva Extrativista Guariba - Roosevelt"
        },
        {
            "author_id": "389709435",
            "created_at": "2012-02-16T18:19:58.000Z",
            "id": "170210826689581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi ao Parque Nacional de Bras\u00edlia \"\u00c1gua Mineral\"? Deixe seu coment\u00e1rio. http://t.co/hj9NycBY"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-16T18:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 55,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "170209816969625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita gente chegando em #Foz  na sexta e no s\u00e1bado. RT @JuPoitevin: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil no Carnaval http://t.co/rFhwuc8U"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-02-16T17:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "170204964570923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/qSBe6ieI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-02-16T17:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 63,
                        "username": "fotografoisrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "170204526895312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades - Piau\u00ed http://t.co/NROG6PKJ via @fotografoisrael"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2012-02-16T17:43:59.000Z",
            "id": "170201774739820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembram da visita do Luciano Huck \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u? \n\n\"Fiquei muito bem impressionado com o Parque Nacional... http://t.co/uj2zUGXw"
        },
        {
            "author_id": "54530205",
            "created_at": "2012-02-16T17:14:47.000Z",
            "id": "170194424368861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos Espetaculares\nParque Nacional das Sequ\u00f3ias - Austr\u00e1lia - USA(T\u00fanel adaptado). http://t.co/GlBJQxnZ"
        },
        {
            "author_id": "350358976",
            "created_at": "2012-02-16T16:57:57.000Z",
            "id": "170190189031989250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3... perfeitoo http://t.co/N2JMEYoE"
        },
        {
            "author_id": "159278800",
            "created_at": "2012-02-16T16:55:03.000Z",
            "id": "170189456459055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/SNh0bNdR"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-02-16T15:57:02.000Z",
            "id": "170174857886171137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui 185 mil hectares no lado brasileiro \u2013 faz fronteira com o territ\u00f3rio argentino. #Atrativos"
        },
        {
            "author_id": "14428655",
            "created_at": "2012-02-16T14:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "170160452842692609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/emM9dyhU"
        },
        {
            "author_id": "220411390",
            "created_at": "2012-02-16T13:13:19.000Z",
            "id": "170133657036652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pretendem inundar o Parque Nacional do Xingu, e acabar com parte da Floresta Amaz\u00f4nica. #contraUsinaDeBeloMonte"
        },
        {
            "author_id": "472420414",
            "created_at": "2012-02-16T11:53:11.000Z",
            "id": "170113492093898753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia ,dia lindo em itatiaia/rj o parque nacional de itatiaia est\u00e1 lindo...................."
        },
        {
            "author_id": "255138816",
            "created_at": "2012-02-16T11:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 124,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "170109948582297601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS tentam evitar mortes de animais!!! http://t.co/LgJAG9GK (via @zerohora)"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-02-16T11:06:34.000Z",
            "id": "170101758801100801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24 - 26 FEV: Fim-de-semana L\u00e9guas no ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es abertas.\n\nO Parque Nacional do Ger\u00eas \u00e9 um dos locais... http://t.co/QgzoqjIF"
        },
        {
            "author_id": "105477417",
            "created_at": "2012-02-16T10:54:53.000Z",
            "id": "170098820020051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais - Geral - Zero Hora http://t.co/aHoQsXPb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-02-16T07:07:10.000Z",
            "id": "170041511541612545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais http://t.co/sOmH7jRj"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-02-16T06:58:40.000Z",
            "id": "170039372811485185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais http://t.co/lNpar1RI"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-02-16T06:50:12.000Z",
            "id": "170037244021833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais http://t.co/Ow94p6iU"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-02-16T06:50:12.000Z",
            "id": "170037241060655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais: Equipamentos foram fixa... http://t.co/9NhEpcSG"
        },
        {
            "author_id": "64468848",
            "created_at": "2012-02-16T06:50:11.000Z",
            "id": "170037239164833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais: Equipamentos foram fixa... http://t.co/5jRfKNlr"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2012-02-16T06:46:06.000Z",
            "id": "170036210515976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombadas e tela instaladas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tentam evitar mortes de animais: Equipamentos foram fixa... http://t.co/dyhSHbko"
        },
        {
            "author_id": "65792081",
            "created_at": "2012-02-16T01:16:57.000Z",
            "id": "169953374387716097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na visita ao Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/NVHeEAZ8"
        },
        {
            "author_id": "51565827",
            "created_at": "2012-02-15T22:42:58.000Z",
            "id": "169914624949485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em Jundia\u00ed, a Frente de Defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental promove abaixo assinado em defesa da Serra do Japi, : http://t.co/F137CtsZ"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2012-02-15T22:00:35.000Z",
            "id": "169903962357637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a trag\u00e9dia do Parque Nacional Kruger, \u00e0s 20h50, em #CSIdaVidaSelvagem."
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-02-15T21:11:48.000Z",
            "id": "169891681930452994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERNACIONAL: Leopardos da neve s\u00e3o fotografados em parque nacional no But\u00e3o:  http://t.co/ENLWn1Qp"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2012-02-15T20:48:57.000Z",
            "id": "169885932747636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos da neve s\u00e3o fotografados em parque nacional no But\u00e3o - Internacional - Estado de Minas http://t.co/m9lQEV4R"
        },
        {
            "author_id": "9589012",
            "created_at": "2012-02-15T20:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "scoopit"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "Angranews"
                    }
                ]
            },
            "id": "169880125565968384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens de sat\u00e9lite daEletronuclear auxiliam gest\u00e3o do Parque Nacional da Bocaina | Angranews | @scoopit via @Angranews http://t.co/MJF3jnk3"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2012-02-15T20:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Aguilera13"
                    }
                ]
            },
            "id": "169878038719377408",
            "in_reply_to_user_id": "32228755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aguilera13 Lindo mesmo! Um privil\u00e9gio ver o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros desse \u00e2ngulo."
        },
        {
            "author_id": "11993862",
            "created_at": "2012-02-15T19:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "169872230199726081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/Fie50RQP Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.wmv"
        },
        {
            "author_id": "116514574",
            "created_at": "2012-02-15T19:16:59.000Z",
            "id": "169862789513478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, confiram o site com as imagens da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Ninho do Corvo, um dos nossos... http://t.co/aNBjiMwp"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-02-15T18:55:12.000Z",
            "id": "169857308300554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/1oKSKMiZ assita o v\u00eddeo da primeira turma do Simbora pro Parque que visitou o Parque Nacional do Capara\u00f3 e o Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-15T18:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "169850172053008385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-15T18:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "169849704610410497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "60372850",
            "created_at": "2012-02-15T18:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 94,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "169848303658336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/fBwKKz7W via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "90173348",
            "created_at": "2012-02-15T18:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 94,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "169848302299389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/LXz6NRrA via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "438860443",
            "created_at": "2012-02-15T18:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 94,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "169848301280178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/Ai1R25hM via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "341835011",
            "created_at": "2012-02-15T18:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 94,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "169848299833131009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/ri7cTPlV via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "489854734",
            "created_at": "2012-02-15T18:15:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "169847426939748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ronilson Paz: Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/kbJ1cUix via @ronilsonpaz"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-02-15T18:12:44.000Z",
            "id": "169846619037114370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba http://t.co/KHy7sMoB"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-02-15T17:27:09.000Z",
            "id": "169835150811742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sudema est\u00e1 realizando assembl\u00e9ia para a forma\u00e7\u00e3o do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) do Roncador http://t.co/wOjhyFfB"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2012-02-15T17:26:02.000Z",
            "id": "169834869348761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCLUSIVO: Saiu h\u00e1 cerca de uma hora atr\u00e1s o vencedor da licita\u00e7\u00e3o do Complexo das Paineiras, no Parque Nacional... http://t.co/c5ZN3AgA"
        },
        {
            "author_id": "43326876",
            "created_at": "2012-02-15T16:38:13.000Z",
            "id": "169822834812665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varia\u00e7\u00e3o espacial e temporal do lixo marinho depositado na Praia Deserta \u2013 Parque Nacional do Superag\u00fci\nhttp://t.co/B9iWur1a"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2012-02-15T15:16:09.000Z",
            "id": "169802180314931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cacau gera trabalho e renda em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas. http://t.co/yRP73BDD"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2012-02-15T14:54:42.000Z",
            "id": "169796783441068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de sat\u00e9lite daEletronuclear auxiliam gest\u00e3o do Parque Nacional da Bocaina http://t.co/5T9jlRWW"
        },
        {
            "author_id": "47965106",
            "created_at": "2012-02-15T14:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "disknoticia"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "169793528891846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@disknoticia: Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Azt2HvUb via @cons_juridico\""
        },
        {
            "author_id": "61809688",
            "created_at": "2012-02-15T14:17:57.000Z",
            "id": "169787535122378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria... o Parque nacional do itatiaia na tv globinho!! #SdsHiper!"
        },
        {
            "author_id": "35488519",
            "created_at": "2012-02-15T14:17:04.000Z",
            "id": "169787308667699200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os sapos flagrados no Parque Nacional Manu, no Peru, moldam-se \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o verde que os rodeia. Fonte: BBC Foto: Caters http://t.co/TnMFeRy2"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2012-02-15T14:13:57.000Z",
            "id": "169786528514588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa e os montanhistas - http://t.co/PNULsRoA - O futuro da escalada na Pedra do Ba\u00fa depende de n\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2012-02-15T13:54:36.000Z",
            "id": "169781657128271873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ger\u00eas \u00e9 um dos locais naturais mais preservados de Portugal.  Com o Campo do Geres como base... http://t.co/EVgZ01HC"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2012-02-15T12:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "169761745756368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s ganha relev\u00e2ncia global na \u00e1rea de pesquisa http://t.co/7IIlQ9Y8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-15T12:31:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "169760812586647553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s ganha relev\u00e2ncia global na \u00e1rea de pesquisa http://t.co/5fQwNQkQ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [disfrutapanama].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "disfrutapanama",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "disfrutapanama"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil",
                "id": "d2752b34355230d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235963823",
                "name": "Difusora 96,9",
                "username": "difusora24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324503473",
                "name": "E\u166d\u146d\u14aaO\u1587E \u146d\u14aa\u15e9\u144eET",
                "username": "ExplorePlanet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205250372",
                "name": "Blog Eco Verde",
                "username": "BlogEcoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39297524",
                "name": "MeioNews Na Moda Com Tudo",
                "username": "meionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86164789",
                "name": "Mariane Gouv\u00eaa Leite",
                "username": "Marianegleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248321659",
                "name": "Folha do Fora",
                "username": "folhadofora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344216512",
                "name": "Portal Noronha",
                "username": "PortalNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40006679",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "Guiame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250514",
                "name": "Moreira Franco",
                "username": "MoreiraFranco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203745711",
                "name": "Jailton DNogueira Jr",
                "username": "JAILTONMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71871015",
                "name": "Amanda Abreu",
                "username": "Mandiquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27552695",
                "name": "Francine Carvalho",
                "username": "francinecarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214150051",
                "name": "Tv Natureza",
                "username": "Tv_Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108581610",
                "name": "Olavo Braz Nunes",
                "username": "Olavobraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15127000",
                "name": "Raquel Elena",
                "username": "raquel_elena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175644957",
                "name": "\u262dJoelson Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelsonMacedo65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62579862",
                "name": "Rui Ventura",
                "username": "rsventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96981090",
                "name": "EXAME Meio Ambiente",
                "username": "EXAME_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106155564",
                "name": "Kl0nEz",
                "username": "Kl0nEz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14342815",
                "name": "Hugo Cristo",
                "username": "hugocristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85588324",
                "name": "R3 Not\u00edcias",
                "username": "R3Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53995439",
                "name": "Andy Lanynha",
                "username": "andylanynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162092616",
                "name": "Danniel",
                "username": "DannielCovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213792533",
                "name": "Click Promo\u00e7\u00e3o",
                "username": "clickpromocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172060513",
                "name": "Larissa Pinheiro",
                "username": "shanaylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395644908",
                "name": "Fato em Quest\u00e3o",
                "username": "FatoemQuestao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253509104",
                "name": "Guiame",
                "username": "NGeracao_guiame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93533556",
                "name": "matheus",
                "username": "mathmendex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240777587",
                "name": "Rosalina GP",
                "username": "rosalinagp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133436042",
                "name": "Milton Alves",
                "username": "miltonalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45908423",
                "name": "Portal Vermelho",
                "username": "portalvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309904032",
                "name": "AB Rodrigues",
                "username": "ABRodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272777287101034497",
                "name": "Mark",
                "username": "marcosaurelio23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268278219",
                "name": "Direito Ja\u00fa",
                "username": "direito_jau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81867551",
                "name": "Isabela  Castro",
                "username": "isabelacastrorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72865830",
                "name": "Folha do Interior",
                "username": "fdointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37793342",
                "name": "\u00c2ngelo Acau\u00e3 Pacheco",
                "username": "angeloacaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57437806",
                "name": "Edgard Ajax",
                "username": "AJAXPUCCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111078249",
                "name": "S\u00f4nia Bernardes",
                "username": "Bernardes_Sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116062602",
                "name": "Elvis Designer",
                "username": "ElvisDesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339748157",
                "name": "Elvira Silvestrin",
                "username": "ElviraMariaMana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236895269",
                "name": "Renan",
                "username": "RenanYuiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454814575",
                "name": "\u3081\u3044\u3060\u3044",
                "username": "_nishio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24575310",
                "name": "oGuia-Guia da Cidade",
                "username": "guiadacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167596264",
                "name": "nocturnar.com libros",
                "username": "n_libros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26848545",
                "name": "Carlos Teixeira",
                "username": "carlos_jmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66006775",
                "name": "Made \u2605 In \u2605 Bogota",
                "username": "Made_In_Bogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99858416",
                "name": "JOHA\u00aeomero\u2600",
                "username": "joharomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91618356",
                "name": "LexNite.com",
                "username": "LexNite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126335599",
                "name": "DMA Comunica",
                "username": "DMAComunicaUFRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330425602",
                "name": "Phnews",
                "username": "Primeirahora10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214917159",
                "name": "Novamoto",
                "username": "novamotohonda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205213935",
                "name": "Moto Snob",
                "username": "motosnob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137150299",
                "name": "Wilson de Castilho",
                "username": "wilsondcastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266917642",
                "name": "Ygor Almeida Netto",
                "username": "ynetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813457",
                "name": "Peter Richard Fabian",
                "username": "fabianpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132632621",
                "name": "Daniela Pohl Baartz",
                "username": "danibaartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9181852",
                "name": "nocturnar.com",
                "username": "nocturnabsas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161701471",
                "name": "nocturnar.com",
                "username": "nocturnarcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299653618",
                "name": "Vinicius",
                "username": "viniciusboneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258613357",
                "name": "Rodrigo Piovezan",
                "username": "7piovezan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103255694",
                "name": "Fabiano Scherer",
                "username": "fvscherer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132924319",
                "name": "Guia Escolas",
                "username": "GuiadeEscolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395531274",
                "name": "JrBio",
                "username": "empresajrbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339964882",
                "name": "feedhits",
                "username": "FeedCuriosidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143137890",
                "name": "Ana Claudia Dutra",
                "username": "anaclaudiadutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240501200",
                "name": "Elisabete Vido",
                "username": "elisabetevido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56370493",
                "name": "RankBrasil",
                "username": "RankBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296040882",
                "name": "Coxim Agora",
                "username": "coximagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19613606",
                "name": "Carlos Thiry",
                "username": "carlosthiry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80110059",
                "name": "\ud835\ude41\u00e1\ud835\ude57\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud835\ude48\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud83d\udd30\ud83e\udd4b\ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "medeirosfabioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297343411",
                "name": "104BANDFM",
                "username": "104Bandfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Tomidy Yano",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129511147",
                "name": "Lidiane Travassos",
                "username": "LidiCTravassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247980120",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo de Oliveira Bueno",
                "username": "JoaoPaulo_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175851348",
                "name": "Gabriela Zacher",
                "username": "gabiizacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475738149",
                "name": "Emir Santer",
                "username": "Novaangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "471260900",
                "name": "Ozgur D. Y\u0131lmaz",
                "username": "ozgurdyilmaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410801973",
                "name": "raphael mansur",
                "username": "MansuRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62932540",
                "name": "Barbara Conrado",
                "username": "BarbaraConrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16192790",
                "name": "killer.155",
                "username": "killer155",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304962868",
                "name": "Simpatia da Ilha",
                "username": "Simpatiadailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236576059",
                "name": "Ana (viosel)",
                "username": "ana_viosel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274309760",
                "name": "Renato Lima",
                "username": "renatolima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470300807",
                "name": "Grand Carim\u00e3 Resort & Convention Center",
                "username": "HotelCarima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69223353",
                "name": "Claudia Mendes",
                "username": "ClaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39426615",
                "name": "Ma\u00edz de Oliveira",
                "username": "Maizinha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283147648",
                "name": "MaiarinhaPetista",
                "username": "maioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54925404",
                "name": "Rodrigo Ferreira",
                "username": "Rodrigofefafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283249800",
                "name": "Almeida Milit\u00e3o",
                "username": "Almeida_mbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286992903",
                "name": "Mauricio Vargas",
                "username": "mauriupcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124732497",
                "name": "o Rio de Janeiro",
                "username": "oriodejaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83472992",
                "name": "Lic. D",
                "username": "marianadrat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483071679",
                "name": "higorhenrique",
                "username": "higormat1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365446411",
                "name": "Lucil\u00e9ia Marchi",
                "username": "leiamarchis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39098933",
                "name": "Bonitoweb",
                "username": "bonitoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54731649",
                "name": "Andr\u00e9 Fiedler \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udfb8 \ud83d\udcf7 \ud83d\udca2",
                "username": "AndFiedler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22005308",
                "name": "F\u00e1bio Sardinha",
                "username": "fabio_sardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58469415",
                "name": "BLCS_Braga",
                "username": "BLCS_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76031913",
                "name": "Gi Anjos",
                "username": "GiselledosAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736043",
                "name": "Cesar Arantes",
                "username": "ArantesCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117889644",
                "name": "R\u00e1dio Vale Verde FM",
                "username": "valeverdefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88736986",
                "name": "Anna Carolina Lobo",
                "username": "AnnaCarolLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86638839",
                "name": "k. \ud83c\udf19",
                "username": "caosvirginiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7944792",
                "name": "Gustavo Jreige",
                "username": "gustavojreige",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31171218",
                "name": "alex correa",
                "username": "correa_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343215947",
                "name": "\u0259pn\u0250\u0279po \uf8ff",
                "username": "tcheduh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65069053",
                "name": "The Old",
                "username": "oldairjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160666814",
                "name": "Bia Pessoa",
                "username": "biihnpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30860219",
                "name": "Claudio Marques",
                "username": "claudiomarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65697580",
                "name": "JulioCesarFernandes",
                "username": "JuliusFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36173820",
                "name": "Marcio",
                "username": "mpmconsultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39850882",
                "name": "Renato Giovanetti",
                "username": "rgiovanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69574821",
                "name": "BENEVENUTO",
                "username": "imovelnovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51492469",
                "name": "Alexandre Sosinho",
                "username": "Sosinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496550031",
                "name": "Lu :)",
                "username": "luciane_lpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171308911",
                "name": "Alexandra Montez",
                "username": "littlemontez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13651922",
                "name": "neoninaevangelion",
                "username": "NinaGazire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203080494",
                "name": "Thiago Gon\u00e7alves",
                "username": "thiagoblic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48759482",
                "name": "Luiz Paulo Oliveira",
                "username": "luizpaulo_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54558262",
                "name": "Taciana P Rocha",
                "username": "Tacianarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59138336",
                "name": "Francisco Moreira",
                "username": "franciscocfmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196033026",
                "name": "Gon",
                "username": "AndinesProject",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221011176",
                "name": "Eds",
                "username": "EdinhoSilvaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467438865",
                "name": "JP News Difusora",
                "username": "jpnewsdifusora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32991847",
                "name": "QuarenTinny",
                "username": "TinnyLinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179664543",
                "name": "marco aurelio",
                "username": "marco_aureli0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328970535",
                "name": "EFFIS",
                "username": "jrc_EFFIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79121133",
                "name": "Zemmm",
                "username": "zaynalfahmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331304729",
                "name": "Iporangananet",
                "username": "Iporangananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24566469",
                "name": "isabelTcruz",
                "username": "isabelTcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789946145",
                "name": "expressoteste",
                "username": "expressoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242524768",
                "name": "Luciana Melo",
                "username": "luciana_lumelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334197442",
                "name": "Rancho Im\u00f3veis",
                "username": "ranchoimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442768740",
                "name": "Liv Pet",
                "username": "LivPetBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254709543",
                "name": "Let\u00edcia Moreira",
                "username": "_leetmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226780079",
                "name": "Pet & Amigos",
                "username": "peteamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15508129",
                "name": "Washington Fajardo",
                "username": "washfajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37441053",
                "name": "sou o amargo da pitanga.",
                "username": "sabatinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54242592",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Aline",
                "username": "alinelimaarbl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22684146",
                "name": "Vinicius Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd36",
                "username": "Eng_Vinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44948491",
                "name": "ClicMais",
                "username": "ClicMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15066646",
                "name": "Caroline Ribeiro",
                "username": "carolineribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241990950",
                "name": "Lucas Rosa de Abreu",
                "username": "lucasrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42801829",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandaosmant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41887359",
                "name": "Hannah Wayne",
                "username": "onlyoneanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270968951",
                "name": "Geberson Costa",
                "username": "Gebersonvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391083",
                "name": "XmamaX",
                "username": "xmamax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33367143",
                "name": "Vinicius Carvalho",
                "username": "vrcarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202283332",
                "name": "Nina",
                "username": "OurCrazyLogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191161841",
                "name": "quaeldich.de",
                "username": "quaeldichde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291896488",
                "name": "Tayssa Barcellos",
                "username": "TayssaBarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287787093339656192",
                "name": "Leandra Moraes",
                "username": "Leh_moraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413868185",
                "name": "Base De Dados B2B",
                "username": "BaseDeDadosB2B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "400732875",
                "name": "Elzimar",
                "username": "elzimar_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36400742",
                "name": "Marcio Orlandini",
                "username": "morlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89747292",
                "name": "Anna Ramalho",
                "username": "annamramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66744054",
                "name": "Jornal Parab\u00f3lico",
                "username": "parabolico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396813600",
                "name": "RBastien",
                "username": "RobBastien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184585903",
                "name": "Vinicius Junior",
                "username": "Vini_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252028638373036032",
                "name": "Ney Augusto",
                "username": "AugustoNey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50806261",
                "name": "Pasquini",
                "username": "felipepasquini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353252233",
                "name": "Anderson Vilela",
                "username": "AndersonVilela2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84400047",
                "name": "Heuler Martins",
                "username": "heulermartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91180494",
                "name": "Comunista de iPhone",
                "username": "splusns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77819927",
                "name": "Ercilia C. Ferreira",
                "username": "erciliacf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93502327",
                "name": "Fabio D Almeida",
                "username": "fdalmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50787027",
                "name": "andre pasquini",
                "username": "andrepasquini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66170785",
                "name": "mano ela",
                "username": "eitamanoela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66710755",
                "name": "Andr\u00e9 R. Delgado",
                "username": "Andre_Delgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15320788",
                "name": "Renata Motta",
                "username": "rmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14372852",
                "name": "Alan \u201cPerninha\u201d Rodrigues",
                "username": "operninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137258687",
                "name": "Camila Vi\u00e9gas Cunha",
                "username": "miahviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45557349",
                "name": "\u25b2 Art3mis",
                "username": "Art3mis_wr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22473533",
                "name": "Andre Prado",
                "username": "andrecimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301575",
                "name": "Regina Fazioli #VACINADA \ud83d\udc0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a #VACINAJ\u00c1",
                "username": "refazioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308506505",
                "name": "Jg Pop",
                "username": "Gdskjet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185304447",
                "name": "Karaleja",
                "username": "tropidark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412459691",
                "name": "J.vieira",
                "username": "JvieiraPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141664057",
                "name": "Ver!",
                "username": "ver_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195505536",
                "name": "Nayara Martins",
                "username": "nmp_MVmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144072268",
                "name": "Fernanda Rs",
                "username": "witchfefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226946292",
                "name": "sertao1",
                "username": "sertao_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36718451",
                "name": "Ronaldo Magella",
                "username": "ronaldomagella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39309698",
                "name": "L\u00e9o Guimar\u00e3es",
                "username": "djleoguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109919130",
                "name": "Cassiano Carvalho S.",
                "username": "CassianoCSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323934382",
                "name": "bruna machado",
                "username": "brunamachado45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329091085",
                "name": "Top Vitrine",
                "username": "TopVitrine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51585644",
                "name": "AdrianoGomesdaCosta",
                "username": "Adrianogomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192106728",
                "name": "Amazonas Hoje",
                "username": "Amazonas_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30113396",
                "name": "marcio scheppa",
                "username": "marcio2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72122284",
                "name": "Carolline Soares",
                "username": "Carollss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308177102219423745",
                "name": "MCJVDECARIACICA",
                "username": "cariacica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116535249",
                "name": "Portal Semi\u00e1rido",
                "username": "PortalSemiarido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31291626",
                "name": "Dez Minutos",
                "username": "DEZMinutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60696680",
                "name": "Instituto Federal CE",
                "username": "IFCE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86720743",
                "name": "ParatyOnLine - POL",
                "username": "ParatyOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262278350",
                "name": "FC Vieira Lima",
                "username": "clauderbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117186257",
                "name": "House Music",
                "username": "housemusicrules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38079471",
                "name": "Claudio Osti",
                "username": "pacocacomcebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105013349",
                "name": "Matheus",
                "username": "brumdopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143492715",
                "name": "Deusdith de Souza",
                "username": "deusdithdesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189291721",
                "name": "VagninhoVagner",
                "username": "vagninhovagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36659756",
                "name": "Jean Piter \ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "jeanpiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147841013",
                "name": "Diego Paiva",
                "username": "diegospaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33004995",
                "name": "Open4Downloads",
                "username": "open4downloads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342834908",
                "name": "checkinpanama",
                "username": "checkinpanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765873771",
                "name": "icypnimsii",
                "username": "enjoypanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250265046",
                "name": "Ricardo Martinelli",
                "username": "rmartinelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67904974",
                "name": "Alvaro Fern\u00e1ndez",
                "username": "Alvarofprieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249825275",
                "name": "Casa Civil PB",
                "username": "casacivilgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23673799",
                "name": "Thiago Bianchesi",
                "username": "thiagocap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19915797",
                "name": "Juan Carlos G. \ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd3f\ud83c\udd38\ud83c\udd3d \ud83d\udeb2 \ud83d\udd3b",
                "username": "Arpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494259805",
                "name": "Pacto das \u00c1guas",
                "username": "pactodasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389709435",
                "name": "BrasiliaTour",
                "username": "BrasiliaTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126577",
                "name": "Juliane Poitevin",
                "username": "JuPoitevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54530205",
                "name": "Academia Raz\u00f5es do Corpo",
                "username": "RazoesDoCorpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350358976",
                "name": "Ilana Horst  \u2020",
                "username": "IlanaHorst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159278800",
                "name": "Joaqu\u00edn Garc\u00eda T.",
                "username": "joaquingarciaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14428655",
                "name": "Francisco Figueiredo",
                "username": "franciscojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220411390",
                "name": "\u266b Erika F. Biazin \u266b",
                "username": "ErikaFerBiazin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472420414",
                "name": "mariana cruz",
                "username": "Duarte11Mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255138816",
                "name": "Luciano Amorim (de \ud83c\udfe0) #PelaVacina\ud83d\udc89 \ud83c\udf0e\ud83c\udff4",
                "username": "lucianoamorim94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928700565005197312",
                "name": "Jornal Zero Hora",
                "username": "zerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105477417",
                "name": "Pedro Moreira",
                "username": "pedromoreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64468848",
                "name": "IZ Commerce",
                "username": "IZCOMMERCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65792081",
                "name": "rod with no e! :)",
                "username": "rodolf0liveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51565827",
                "name": "Rafael Porcari",
                "username": "rafaelporcari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9589012",
                "name": "'Elpidio I F Filho",
                "username": "elpidiofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137083006496251909",
                "name": "Aguilera",
                "username": "Aguilera13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11993862",
                "name": "Coruja_Team",
                "username": "EduardoJMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116514574",
                "name": "Ecol\u00f3gicaTur",
                "username": "EcologicaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60372850",
                "name": "Congrebio",
                "username": "congrebio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90173348",
                "name": "Grupo PMAPB",
                "username": "grupopmapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438860443",
                "name": "Blog Rebia",
                "username": "BlogRebia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341835011",
                "name": "Rebibio",
                "username": "Rebibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489854734",
                "name": "Totem Turismo",
                "username": "totemturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47965106",
                "name": "N\u00edvea Rando",
                "username": "nivearando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61809688",
                "name": "\u0489 Douglas Willian",
                "username": "dwgouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35488519",
                "name": "Marcus Andr\u00e9",
                "username": "Marcuslash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "173106685383151616",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzefaotifom8bfefl2zlaszh4vd3st",
        "oldest_id": "169760812586647553",
        "result_count": 496
    }
}