{
    "data": [
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-15T12:30:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "169760593379737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara d\u00e1 posse a novos conselheiros http://t.co/1vNMSmVB"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2012-02-15T11:27:10.000Z",
            "id": "169744556982669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abel Tasman, um incr\u00edvel parque nacional na Nova Zel\u00e2ndia | http://t.co/AFzljVbg"
        },
        {
            "author_id": "361354360",
            "created_at": "2012-02-15T11:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "169742541133062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbonlinedf: Turismo: Lagoas de parque nacional bordam verdes e azuis entre dunas de areia branca:  http://t.co/P3jdy3QO"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2012-02-15T11:17:13.000Z",
            "id": "169742051762647042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo: Lagoas de parque nacional bordam verdes e azuis entre dunas de areia branca:  http://t.co/tQVWpsHv"
        },
        {
            "author_id": "48085100",
            "created_at": "2012-02-15T02:15:59.000Z",
            "id": "169605847910060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da onde o parque de vila velha \u00e9 o mais visitado do estado? n\u00e3o seria o parque nacional do igua\u00e7u??????????????????????"
        },
        {
            "author_id": "492689514",
            "created_at": "2012-02-15T01:29:28.000Z",
            "id": "169594138164076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior organismo vivo j\u00e1 encontrado no planeta \u00e9 um fungo encontrado sob o solo da Floresta Nacional Malheur no leste de Oregon #Bones."
        },
        {
            "author_id": "94331257",
            "created_at": "2012-02-15T01:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "mauriciocatelli"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 33,
                        "username": "deonirgz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "169592510413406208",
            "in_reply_to_user_id": "163200668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauriciocatelli Segue l\u00e1 tamb\u00e9m @deonirgz. Ele \u00e9 o diretor do Parque Nacional dos Aparados da Serra e sempre conta como t\u00e1 o tempo l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "196850892",
            "created_at": "2012-02-15T00:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "169572918429368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/drVo9jGg Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defin"
        },
        {
            "author_id": "141964712",
            "created_at": "2012-02-14T23:33:24.000Z",
            "id": "169564931027505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na aprova\u00e7\u00e3o da proposta do deputado sousense que cria o Parque Nacional do Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "141964712",
            "created_at": "2012-02-14T23:33:06.000Z",
            "id": "169564856154996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o apoio dos seus colegas na aprova\u00e7\u00e3o da proposta do deputado sousense que cria o Parque Nacional do Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "249458177",
            "created_at": "2012-02-14T22:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "169549323170885632",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@randolfeap lembra que o Amap\u00e1 decdeu um ter\u00e7o de seu territ\u00f3rio, Parque Nacional do Tumucumaque, para Uni\u00e3o reduzir emiss\u00f5es de carbono."
        },
        {
            "author_id": "162575661",
            "created_at": "2012-02-14T22:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "169549315725983744",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap lembra que o Amap\u00e1 decdeu um ter\u00e7o de seu territ\u00f3rio, Parque Nacional do Tumucumaque, para Uni\u00e3o reduzir emiss\u00f5es de carbono."
        },
        {
            "author_id": "19613606",
            "created_at": "2012-02-14T22:00:30.000Z",
            "id": "169541553092706305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 20 e 21 de fevereiro estaremos realizando o 1\u00b0 Nature Way - Parque Nacional das Emas.\n\nPara aqueles que... http://t.co/SySeqGvH"
        },
        {
            "author_id": "186790783",
            "created_at": "2012-02-14T21:16:04.000Z",
            "id": "169530368007999490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce  http://t.co/hMiALd6D"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2012-02-14T20:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "depleogadelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "169526064861810688",
            "in_reply_to_user_id": "84107644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depleogadelha se re\u00fane com bancada da Para\u00edba, entre os temas defendidos por ele, est\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Vale dos Dinossauros"
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2012-02-14T20:42:43.000Z",
            "id": "169521976879230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aperib\u00e9 estuda sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Bol\u00edvia 0"
        },
        {
            "author_id": "478622718",
            "created_at": "2012-02-14T20:07:50.000Z",
            "id": "169513199215968257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concursos p\u00fablicos, valoriza\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Jo\u00e3o; cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o; cria\u00e7\u00e3o de parques (\u00e1rea verde); janelas para o rio..."
        },
        {
            "author_id": "360005094",
            "created_at": "2012-02-14T20:01:56.000Z",
            "id": "169511715443187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ajuda ai,parana. http://t.co/lIlLbEiQ"
        },
        {
            "author_id": "360005094",
            "created_at": "2012-02-14T20:01:08.000Z",
            "id": "169511510597578753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no Paran\u00e1 tem programa de prote\u00e7\u00e3o ao papagaio da cara roxa http://t.co/VqYREeCN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-14T19:56:09.000Z",
            "id": "169510258019016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 uma beleza dual. Nele voc\u00ea se sente min\u00fasculo diante de c\u00e2nions e livre em contato com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "179643428",
            "created_at": "2012-02-14T19:14:15.000Z",
            "id": "169499714729943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as praias de Pernambuco e da Enseada, visite a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Sorocotuba. \u00c9 uma aventura pela vida marinha http://t.co/StGPv7Aq"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-02-14T19:12:13.000Z",
            "id": "169499202647371777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense - Inscri\u00e7\u00e3o rupestre no Morro do Caracar\u00e1 http://t.co/9rNMOrVz"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-02-14T19:11:33.000Z",
            "id": "169499036024442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense - Autuando pesca ilegal http://t.co/uOaHa4X9"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-02-14T19:10:37.000Z",
            "id": "169498798970769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense - Pescador http://t.co/k5McYG9m"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-02-14T19:09:09.000Z",
            "id": "169498429830086657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense Por-do-sol-02 http://t.co/IxnzKINB"
        },
        {
            "author_id": "19613606",
            "created_at": "2012-02-14T18:50:54.000Z",
            "id": "169493835850842113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 20 e 21 de fevereiro estaremos realizando o 1\u00b0 Nature Way - Parque Nacional das Emas.\n\nPara aqueles que... http://t.co/ZSUxdXdl"
        },
        {
            "author_id": "161280174",
            "created_at": "2012-02-14T18:30:31.000Z",
            "id": "169488705965400065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/m0ELFSjP"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-02-14T18:13:51.000Z",
            "id": "169484515062980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre a \u00c1rea Protegida das Lagoas e Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros na TVI http://t.co/yclo4tqX"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-02-14T17:46:14.000Z",
            "id": "169477563624861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre a \u00c1rea Protegida das Lagoas e Quinta Pedag\u00f3gica de Pentieiros na TVI http://t.co/ALch1RIs"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-02-14T17:20:05.000Z",
            "id": "169470984032755713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o ver\u00e3o nas cachoeiras do parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2012-02-14T17:15:56.000Z",
            "id": "169469937805561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval  http://t.co/y53QMjcj"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2012-02-14T16:43:17.000Z",
            "id": "169461722405539840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecido fornecimento de energia el\u00e9ctrica ao Parque Nacional do Limpopo, em #Gaza sul #Mo\u00e7ambique  http://t.co/RaGC6ckW"
        },
        {
            "author_id": "186790783",
            "created_at": "2012-02-14T16:19:42.000Z",
            "id": "169455785234010113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce #photooftheday  #instadaily  #webstagram #popular #iphoneonly #iphonesia #insta http://t.co/CHxBnj9p"
        },
        {
            "author_id": "186790783",
            "created_at": "2012-02-14T16:16:45.000Z",
            "id": "169455042368241666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce  http://t.co/BpLd8N8t"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-02-14T16:15:24.000Z",
            "id": "169454705272037376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Foto imperd\u00edvel] Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra Geral, em #Cambar\u00e1 (RS) http://t.co/yuMZ7KGa..."
        },
        {
            "author_id": "186790783",
            "created_at": "2012-02-14T16:09:40.000Z",
            "id": "169453259604496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce  http://t.co/DhHA1lZ2"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-02-14T16:06:40.000Z",
            "id": "169452505187622913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba (CE) preserva fauna nativa: http://t.co/uwW2c1YT http://t.co/D4Z56RVo"
        },
        {
            "author_id": "153388584",
            "created_at": "2012-02-14T15:43:40.000Z",
            "id": "169446718096674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escalada amea\u00e7ada no Parque do Poeta! O parque \u00e9 ou n\u00e3o uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? - http://t.co/IobSav2u"
        },
        {
            "author_id": "237696691",
            "created_at": "2012-02-14T14:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "sudema"
                    }
                ]
            },
            "id": "169432704444661761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador. Confira: http://t.co/L7rHq03m"
        },
        {
            "author_id": "43110985",
            "created_at": "2012-02-14T13:29:02.000Z",
            "id": "169412835657523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VoceSabia O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. Conhe\u00e7a! http://t.co/mg50nk6Z"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-02-14T13:25:08.000Z",
            "id": "169411856543399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ARMA\u00c7AO DOS B\u00daZIOS CONVIDA\nCONSULTA P\u00daBLICA CRIA\u00c7\u00c3O DA UC DE PROTE\u00c7AO INTEGRAL\nMONUMENTO NATURAL MANGUE DE PEDRA 01/03 17h CEMEI/RASA"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2012-02-14T13:07:24.000Z",
            "id": "169407393057349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERGIPE: Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o -- http://t.co/RM4TrVii"
        },
        {
            "author_id": "308763474",
            "created_at": "2012-02-14T13:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "depleogadelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "169406269101318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARABENIZO O @depleogadelha PELO PL QUE CRIA O PARQUE NACIONAL DO VALE DOS DINOSSAUROS!"
        },
        {
            "author_id": "262876020",
            "created_at": "2012-02-14T13:01:00.000Z",
            "id": "169405780813021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba. O projeto \u00e9 do deputado Leonardo Gadelha. http://t.co/9nsotLJo"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2012-02-14T12:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "depleogadelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "169401633984360449",
            "in_reply_to_user_id": "84107644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@depleogadelha (PSC-PB) recebe elogios do sen. Vital do R\u00eago (PMDB-PB), q apoiar\u00e1 PL do dep. q cria Parque Nacional do Vale dos Dinossauros"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-02-14T12:30:24.000Z",
            "id": "169398079513034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sudema realizar\u00e1 uma assembl\u00e9ia nesta quarta (15) para a forma\u00e7\u00e3o do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/wOjhyFfB"
        },
        {
            "author_id": "36387528",
            "created_at": "2012-02-14T12:05:10.000Z",
            "id": "169391730637012993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GALERIA: Ensaio: Mait\u00ea Proen\u00e7a no Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://t.co/Gq2qPno7"
        },
        {
            "author_id": "109307989",
            "created_at": "2012-02-14T11:47:27.000Z",
            "id": "169387271601131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/3ESV9rcg"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-02-14T11:38:35.000Z",
            "id": "169385042764759043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico grava especial sobre a import\u00e2ncia da \u00e1gua, no Parque Nacional da Tijuca! O programa vai ao ar no dia 20 de maio!"
        },
        {
            "author_id": "182477598",
            "created_at": "2012-02-14T11:35:03.000Z",
            "id": "169384150002958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durantes os dias de Carnaval quer descansar e apreciar a natureza? Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aAolJHJ9"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2012-02-14T10:34:47.000Z",
            "id": "169368986344103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERGIPE: Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o   --  http://t.co/RM4TrVii"
        },
        {
            "author_id": "70802385",
            "created_at": "2012-02-14T10:34:30.000Z",
            "id": "169368915108040705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio: Mait\u00ea Proen\u00e7a no Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://t.co/930OCNzh"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2012-02-14T10:04:18.000Z",
            "id": "169361313598935041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o se... /index.php?option=com_content&view=article&id=104972&catid=330&Itemid=929"
        },
        {
            "author_id": "77517908",
            "created_at": "2012-02-14T09:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 65,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "169349931851714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica preserva fauna nativa http://t.co/AP8ybedk via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "161280174",
            "created_at": "2012-02-14T08:52:15.000Z",
            "id": "169343183090761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/KGWKsJa8"
        },
        {
            "author_id": "462027299",
            "created_at": "2012-02-14T08:35:57.000Z",
            "id": "169339080214192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca: _ \u266a Claudio Lara posted a photo:\n\nVoc\u00eas sabiam que Floresta d... http://t.co/edrYwyxC"
        },
        {
            "author_id": "85766431",
            "created_at": "2012-02-14T03:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "169255939587842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo do @YouTube como favorito http://t.co/3BzC3IDt Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em"
        },
        {
            "author_id": "266153625",
            "created_at": "2012-02-14T01:55:17.000Z",
            "id": "169238247086624769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador - http://t.co/EZVoponY"
        },
        {
            "author_id": "190866962",
            "created_at": "2012-02-14T00:46:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Marcelo_Lorenco"
                    }
                ]
            },
            "id": "169221035407839232",
            "in_reply_to_user_id": "472314052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcelo_Lorenco Finalmente. A natureza agradece a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador"
        },
        {
            "author_id": "144921903",
            "created_at": "2012-02-14T00:01:03.000Z",
            "id": "169209502346907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[foto] Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/C3VDJedo"
        },
        {
            "author_id": "97795392",
            "created_at": "2012-02-13T23:14:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "169197698182938625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado de Sergipe, atrav\u00e9s da Semarh, vai transformar a Mata do Cip\u00f3  em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "44103038",
            "created_at": "2012-02-13T23:12:32.000Z",
            "id": "169197293201924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Fala Sergipe - O di\u00e1rio de not\u00edcias do.. http://t.co/PSKYmN1J"
        },
        {
            "author_id": "62940029",
            "created_at": "2012-02-13T22:40:03.000Z",
            "id": "169189118352424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRA\u00c7AS A DEUS! Ap\u00f3s quatro dias, inc\u00eandio termina no Parque Nacional da Chapada Diamantina: http://t.co/61DBsKoF"
        },
        {
            "author_id": "79154892",
            "created_at": "2012-02-13T22:31:24.000Z",
            "id": "169186938488758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por\nP\u00e9tala Souza\nESTA N\u00c3O \u00c9 UMA LUTA APENAS DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL CABU\u00c7U TANQUE-GRANDE.\n\nESTA \u00c9 UMA LUTA... http://t.co/pSK1HAQr"
        },
        {
            "author_id": "217592807",
            "created_at": "2012-02-13T21:56:59.000Z",
            "id": "169178278115028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/Xfb5HW2F"
        },
        {
            "author_id": "93969413",
            "created_at": "2012-02-13T21:54:45.000Z",
            "id": "169177714861932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador: A  Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o do... http://t.co/1Nq6K6N4"
        },
        {
            "author_id": "93969413",
            "created_at": "2012-02-13T21:54:37.000Z",
            "id": "169177681374609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/PiQmjxsN"
        },
        {
            "author_id": "334451056",
            "created_at": "2012-02-13T21:54:36.000Z",
            "id": "169177679298445312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/hl2OKWxo"
        },
        {
            "author_id": "406428968",
            "created_at": "2012-02-13T21:46:21.000Z",
            "id": "169175601322799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador: A Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o do ... http://t.co/YYvRzpk7"
        },
        {
            "author_id": "314304366",
            "created_at": "2012-02-13T21:34:47.000Z",
            "id": "169172692396814337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador\nhttp://t.co/T5crEFDl"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-02-13T20:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "wraffael"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "adailsonbernard"
                    }
                ]
            },
            "id": "169156745652994048",
            "in_reply_to_user_id": "168503564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wraffael @adailsonbernard Na pr\u00f3xima quarta (15), haver\u00e1 uma asembleia para formar conselho p/ gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2012-02-13T20:25:36.000Z",
            "id": "169155281132064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/CCppVxz7"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-02-13T20:15:03.000Z",
            "id": "169152625244258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema realizar\u00e1 uma assembl\u00e9ia nesta quarta (15) para a forma\u00e7\u00e3o do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/wOjhyFfB"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2012-02-13T20:14:58.000Z",
            "id": "169152605967224833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/VVbMjy8J"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2012-02-13T20:04:46.000Z",
            "id": "169150038562455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dep. Leonardo Gadelha (PSC-PB) apresentou na C\u00e2mara o Projeto de Lei 3096/12, que cria o Parque Nacional do Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "88355588",
            "created_at": "2012-02-13T20:04:13.000Z",
            "id": "169149901085749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale dos Dinossauros poder\u00e1 ser criado na Para\u00edba: http://t.co/PkXNAR4P"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2012-02-13T19:58:04.000Z",
            "id": "169148350829051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6s2KL9pe"
        },
        {
            "author_id": "192042189",
            "created_at": "2012-02-13T19:51:20.000Z",
            "id": "169146658880372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador - http://t.co/gPbW1QkE #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "89722380",
            "created_at": "2012-02-13T19:33:46.000Z",
            "id": "169142236162961410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site do Bareta: Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/3CK2t0v8"
        },
        {
            "author_id": "116535249",
            "created_at": "2012-02-13T19:33:27.000Z",
            "id": "169142155565203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3(SE) vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/5aCQWBV0"
        },
        {
            "author_id": "71863148",
            "created_at": "2012-02-13T19:00:21.000Z",
            "id": "169133826252079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 mil pessoas s\u00e3o esperadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o #Carnaval http://t.co/QM3RQJ4P"
        },
        {
            "author_id": "44103038",
            "created_at": "2012-02-13T18:50:57.000Z",
            "id": "169131463189598209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Fala Sergipe - O di\u00e1rio de not\u00edcias do.. http://t.co/PSKYmN1J"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2012-02-13T18:48:22.000Z",
            "id": "169130811046637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/xuNaCuMe"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-02-13T18:44:11.000Z",
            "id": "169129758934831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade divulga invent\u00e1rio  no entorno da Floresta Nacional do Jamar http://t.co/pXwrgkQ5"
        },
        {
            "author_id": "462190171",
            "created_at": "2012-02-13T18:26:45.000Z",
            "id": "169125373215387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense, preserva campos e \u00e1reas inund\u00e1veis c/ grandes popula\u00e7\u00f5es de fauna local http://t.co/v0KuAfUj"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2012-02-13T18:25:47.000Z",
            "id": "169125130058989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: O esfor\u00e7o da Semarh para transformar a Mata do Cip\u00f3 e... http://t.co/B5Kzv49E"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-13T18:18:20.000Z",
            "id": "169123255540658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense, preserva campos e \u00e1reas inund\u00e1veis c/ grandes popula\u00e7\u00f5es de fauna local. http://t.co/Bmi5LHSq"
        },
        {
            "author_id": "237702980",
            "created_at": "2012-02-13T18:11:04.000Z",
            "id": "169121426144636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/4Ix4Npfs"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-02-13T18:10:22.000Z",
            "id": "169121248662663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador, na Para\u00edba http://t.co/Z3YhUxbU #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "325911738",
            "created_at": "2012-02-13T17:52:03.000Z",
            "id": "169116639374221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/DYqeGpz2"
        },
        {
            "author_id": "45830505",
            "created_at": "2012-02-13T17:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "governodoamapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "169112162374131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@governodoamapa: Oficina de Comunica\u00e7\u00e3o re\u00fane comunidades da Reserva Extrativista do Cajari http://t.co/10SpSlfM\""
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2012-02-13T17:19:18.000Z",
            "id": "169108396564422657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Comunica\u00e7\u00e3o re\u00fane comunidades da Reserva Extrativista do Cajari http://t.co/Ue5gbAMb"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2012-02-13T16:58:03.000Z",
            "id": "169103048742940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Sossego recebe projeto de reflorestamento - O Monumento Natural do Sossego, na Praia do Sossego, em... http://t.co/sQUdYzqE"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2012-02-13T16:50:43.000Z",
            "id": "169101202850725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/2XP8faCS"
        },
        {
            "author_id": "117495809",
            "created_at": "2012-02-13T16:11:30.000Z",
            "id": "169091334609715202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA: O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 considerado o principal de... http://t.co/LXxeRO5e"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-02-13T15:56:35.000Z",
            "id": "169087579138957313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/Em30BmBv #FalaGovernador"
        },
        {
            "author_id": "237710969",
            "created_at": "2012-02-13T15:55:38.000Z",
            "id": "169087340394987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/LzkJgvoF"
        },
        {
            "author_id": "237758034",
            "created_at": "2012-02-13T15:35:24.000Z",
            "id": "169082252045721603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema forma conselho para gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/PPO8ZoKv"
        },
        {
            "author_id": "42013194",
            "created_at": "2012-02-13T15:27:03.000Z",
            "id": "169080146924535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falem isso sem travar a l\u00edngua: \" Parque Nacional Makgadikgadi Pans\""
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-13T13:42:07.000Z",
            "id": "169053739754340354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "482488637",
            "created_at": "2012-02-13T12:34:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "169036767859720193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/3k6IhBGh"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2012-02-13T12:33:42.000Z",
            "id": "169036525152116737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff: O mais antigo e belo do Canad\u00e1 !!! http://t.co/BQWgBi0O"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2012-02-13T12:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "bocaonews"
                    }
                ]
            },
            "id": "169029460245487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boc\u00e3o News - Geral - Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada - 12/02/2012 http://t.co/4oN2vNBh v\u00eda @bocaonews"
        },
        {
            "author_id": "274486045",
            "created_at": "2012-02-13T11:27:04.000Z",
            "id": "169019757134225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/n2HKW6uX"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-02-13T11:24:16.000Z",
            "id": "169019045012717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quatro dias, inc\u00eandio termina no Parque Nacional da Chapada Diamantina. #MEIOAMBIENTE http://t.co/hcnaHgYm"
        },
        {
            "author_id": "309051643",
            "created_at": "2012-02-13T11:05:26.000Z",
            "id": "169014309542838272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/D7IuN3gN"
        },
        {
            "author_id": "310480367",
            "created_at": "2012-02-13T11:05:25.000Z",
            "id": "169014307898658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/1Q2A46Xw"
        },
        {
            "author_id": "100283763",
            "created_at": "2012-02-13T11:05:25.000Z",
            "id": "169014307823173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/0b5PBQ8L"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-02-13T09:38:20.000Z",
            "id": "168992390965772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval.\rhttp://t.co/0ES3BRG6"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2012-02-13T04:05:34.000Z",
            "id": "168908646175092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/EJMds2TG"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2012-02-13T04:05:33.000Z",
            "id": "168908642794483714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/LRx7gQdl"
        },
        {
            "author_id": "105495055",
            "created_at": "2012-02-13T02:31:03.000Z",
            "id": "168884863829680128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Carnaval 2012 \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/mL9O6soC"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2012-02-13T02:25:38.000Z",
            "id": "168883498176888834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/rpo9V8S8"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2012-02-13T02:25:33.000Z",
            "id": "168883476534276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/QdITQpEn"
        },
        {
            "author_id": "321433436",
            "created_at": "2012-02-13T01:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168875765000183812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riviera Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em #bertioga continua suspenso http://t.co/f3NNVgHd via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2012-02-13T01:49:03.000Z",
            "id": "168874291717345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/tkcJHzII"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2012-02-13T01:49:03.000Z",
            "id": "168874291285331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2012 Turismo \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes http://t.co/Sa9M31ZX"
        },
        {
            "author_id": "58236787",
            "created_at": "2012-02-13T01:37:35.000Z",
            "id": "168871405176373250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim on-line do Centro Brasileiro de Arqueologia: Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/PxBAazpm"
        },
        {
            "author_id": "73688856",
            "created_at": "2012-02-13T01:27:14.000Z",
            "id": "168868800836538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Nacional | Revista Bahia Acontece http://t.co/JSSXyNXL"
        },
        {
            "author_id": "374236111",
            "created_at": "2012-02-13T01:15:47.000Z",
            "id": "168865921715281921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/4HayOsw5"
        },
        {
            "author_id": "404475374",
            "created_at": "2012-02-13T00:49:10.000Z",
            "id": "168859205380472833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui uma parada na  na divisa do Cear\u00e1 com Piaui. 11 horas da manh\u00e3. 15 graus. PARQUE NACIONAL DE UBAJARA. (LINDO) http://t.co/apZJmtBN"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168826442946326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico; leia"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168826307247996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico; leiablogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168825952158228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico // riviera !!"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168825040601747457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico //blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168824727396294658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico...blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168824575898030082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/    fltbadv  veja"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-12T22:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168824377843007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "335384830",
            "created_at": "2012-02-12T22:22:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "EnaARich"
                    }
                ]
            },
            "id": "168822234750779394",
            "in_reply_to_user_id": "353942800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Enaarich Eu personalemente, intentaria parar o tronco do parque nacional Lisa Simpson"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2012-02-12T20:05:30.000Z",
            "id": "168787833178435585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Chapada: A seca que castiga os munic\u00edpios da Chapada Diamantina come\u00e7ou a causar... http://t.co/834KQjln"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2012-02-12T18:23:22.000Z",
            "id": "168762131154612225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quatro dias, inc\u00eandio termina no Parque Nacional da Chapada Diamantina  http://t.co/h3Cxl6Wv"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2012-02-12T17:53:03.000Z",
            "id": "168754503489822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina: A seca que castiga os munic\u00edpios da Chapada Diamantina come\u00e7... http://t.co/ZaBHtmIH"
        },
        {
            "author_id": "284776731",
            "created_at": "2012-02-12T17:51:29.000Z",
            "id": "168754108080205825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina - http://t.co/QjHRnH9L"
        },
        {
            "author_id": "245969484",
            "created_at": "2012-02-12T17:44:57.000Z",
            "id": "168752463648788481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/QU4Y7IbR"
        },
        {
            "author_id": "62844858",
            "created_at": "2012-02-12T17:43:08.000Z",
            "id": "168752008050913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, invasores que se dizem sem teto, por\u00e9m com motos e carros, invadem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Passar\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2012-02-12T17:31:47.000Z",
            "id": "168749151012659201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de #PuertoPrincesa: cart\u00e3o postal das #Filipinas http://t.co/bdh1HUyR"
        },
        {
            "author_id": "111398736",
            "created_at": "2012-02-12T17:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 34,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "168743314970001408",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou conhecer em breve RT @MTurismo\nVoc\u00ea conhece a Brasil\u00e9ia, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de seringais no Acre? http://t.co/xQLLok0F"
        },
        {
            "author_id": "234042932",
            "created_at": "2012-02-12T16:45:48.000Z",
            "id": "168737577384423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco!!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-12T16:25:04.000Z",
            "id": "168732361100492801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Brasil\u00e9ia, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de seringais no Acre? http://t.co/RjIOQ3nn"
        },
        {
            "author_id": "307490606",
            "created_at": "2012-02-12T16:19:20.000Z",
            "id": "168730920168337409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Politicos de Ibicarai: Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/IBLCIevO"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2012-02-12T15:10:37.000Z",
            "id": "168713625509437441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina: A seca que castiga os munic\u00edpios da Chapada Diamantina come\u00e7... http://t.co/Wmc9FAtv"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-02-12T14:46:35.000Z",
            "id": "168707578614915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: Parque Nacional\u00a0 Jurubatiba,Maca\u00e9,Carapebus e Quis... http://t.co/l1mfHMC1"
        },
        {
            "author_id": "168207662",
            "created_at": "2012-02-12T14:09:03.000Z",
            "id": "168698131553329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia mais: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/R2jz72Zp"
        },
        {
            "author_id": "71344413",
            "created_at": "2012-02-12T13:38:48.000Z",
            "id": "168690520250527744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina   http://t.co/XVW1B153"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-02-12T13:38:01.000Z",
            "id": "168690322040299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina: \nA seca que castiga os munic\u00edpios da Chapada Diamantina come... http://t.co/V4PIgMsb"
        },
        {
            "author_id": "67018874",
            "created_at": "2012-02-12T13:36:38.000Z",
            "id": "168689972537327617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00ab Calila Noticias http://t.co/2S3YcLKO"
        },
        {
            "author_id": "67018874",
            "created_at": "2012-02-12T13:32:44.000Z",
            "id": "168688992626294784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/4Vgar5mm"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2012-02-12T13:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "bahiaja"
                    }
                ]
            },
            "id": "168686809734332417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @bahiaja: FOGO DESTR\u00d3I PARTE DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA PR\u00d3XIMO A LEN\u00c7\u00d3IS  #cidades http://t.co/ARQnDsZt"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2012-02-12T13:22:49.000Z",
            "id": "168686495828426754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOGO DESTR\u00d3I PARTE DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA PR\u00d3XIMO A LEN\u00c7\u00d3IS  #cidades http://t.co/TFZ2djcV"
        },
        {
            "author_id": "131945269",
            "created_at": "2012-02-12T12:51:06.000Z",
            "id": "168678513908523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lululu lalala to com pregui\u00e7a e quero ir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-02-12T12:15:12.000Z",
            "id": "168669479453196290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/x7Nww1ky"
        },
        {
            "author_id": "272618794",
            "created_at": "2012-02-12T02:09:42.000Z",
            "id": "168517102607663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj as musicas da Banda del Parque ... nacional ... bombo no jurandas !! dale e dale"
        },
        {
            "author_id": "304454404",
            "created_at": "2012-02-12T00:32:50.000Z",
            "id": "168492724536877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saibam mais e ap\u00f3iem a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela em... http://t.co/ahTdx2RA"
        },
        {
            "author_id": "304454404",
            "created_at": "2012-02-12T00:31:39.000Z",
            "id": "168492425331998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saibam mais e ap\u00f3iem a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela em... http://t.co/6OgBqUa0"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2012-02-12T00:21:33.000Z",
            "id": "168489885722869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCLUSIVO: Fogo consome Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/i8K8ktoh"
        },
        {
            "author_id": "86638839",
            "created_at": "2012-02-11T21:55:01.000Z",
            "id": "168453007397240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 faltou um pulinho na cachoeira pra hoje ser perfeito Hahahahahahah' SP de Breaking Dawn + Parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "86638839",
            "created_at": "2012-02-11T20:41:21.000Z",
            "id": "168434468229623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola, acabei de chegar do parque nacional de Itatiaia *-*"
        },
        {
            "author_id": "125716375",
            "created_at": "2012-02-11T19:39:47.000Z",
            "id": "168418974021844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" da\u00ed \u00e9 um lugar que ta cheio de lixo e um esgoto no meio. Vai entender."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-11T19:19:52.000Z",
            "id": "168413963002986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CarnavalFoz &gt; Os visitantes que adquirirem ingressos on-line poupar\u00e3o tempo - via @Cataratas_sa bit.ly/A1e0b0"
        },
        {
            "author_id": "174704259",
            "created_at": "2012-02-11T17:17:55.000Z",
            "id": "168383267526029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Panam\u00e1.. http://t.co/5BZo2tX2"
        },
        {
            "author_id": "174704259",
            "created_at": "2012-02-11T17:12:34.000Z",
            "id": "168381920051331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Coiba, Panam\u00e1... http://t.co/lmn1bR0a"
        },
        {
            "author_id": "48758572",
            "created_at": "2012-02-11T16:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "168372016758534145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/4AuRqhyc"
        },
        {
            "author_id": "171297643",
            "created_at": "2012-02-11T15:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "deliomalheiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "168356699730755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vale quer destruir + um patrim\u00f4nio de MG. Divulgue e apoie a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do GANDARELA! http://t.co/1HlzDet3 @deliomalheiros"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-02-11T14:26:58.000Z",
            "id": "168340250702266369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/Y0S75UJi"
        },
        {
            "author_id": "230601980",
            "created_at": "2012-02-11T14:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ov3rmyhead"
                    }
                ]
            },
            "id": "168338203139506176",
            "in_reply_to_user_id": "237071627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ov3rmyhead ME LIGAAAAAA p saber se vo poder ir no cinema com vcs e se n conseguir \u00e9 pq ainda vo ta no parque nacional, mas tenta #porfa"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-11T14:06:43.000Z",
            "id": "168335155470139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Ambiental descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: \n          \t\tForam apreendidos cerca de 35 me... http://t.co/jLpPNq38"
        },
        {
            "author_id": "271438014",
            "created_at": "2012-02-11T14:05:07.000Z",
            "id": "168334751936155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/mpMyhqIH"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2012-02-11T13:58:55.000Z",
            "id": "168333192317775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Policia Ambiental descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8CmyyPtd"
        },
        {
            "author_id": "20940968",
            "created_at": "2012-02-11T10:31:33.000Z",
            "id": "168281009039736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural do Cabo Mondego na Figueira da Foz http://t.co/mEcujzO2"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-11T08:34:28.000Z",
            "id": "168251541487235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-02-10T22:53:36.000Z",
            "id": "168105363445530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no feriad\u00e3o de carnaval http://t.co/Wo68BPyC"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-02-10T22:12:11.000Z",
            "id": "168094939211767808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL: Parque Nacional do Grand Canion/EUA proibe a entrada com garrafas pl\u00e1sticas http://t.co/YjImUWAs"
        },
        {
            "author_id": "308566826",
            "created_at": "2012-02-10T22:10:10.000Z",
            "id": "168094432900562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerry Lopez fala sobre G-Land antes da polui\u00e7\u00e3o pl\u00e1stica\n\nRemotamente localizado na ponta do Parque nacional Alas... http://t.co/yl2E367t"
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2012-02-10T21:32:55.000Z",
            "id": "168085060254310400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista de Arraial do Cabo http://t.co/X2GkO8tv"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-02-10T20:20:45.000Z",
            "id": "168066896896335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval... http://t.co/rkJeyXDh"
        },
        {
            "author_id": "153244099",
            "created_at": "2012-02-10T20:03:44.000Z",
            "id": "168062614792978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @blogdeviagens: Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio http://t.co/N8nGnM6u\u2026 via @blogdeviagens"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-02-10T19:32:30.000Z",
            "id": "168054753866170369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui e indico! :) RT @blogdeviagens: Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio http://t.co/5ldNCNAp via @blogdeviagens"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2012-02-10T19:32:06.000Z",
            "id": "168054655388106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Parque Nacional do... http://t.co/h9pBTO2I"
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2012-02-10T19:13:39.000Z",
            "id": "168050011823816705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/s8A4TdNc"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2012-02-10T19:11:58.000Z",
            "id": "168049587259580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis(RJ)? \u00c9 um lugar maravilhoso... http://t.co/q1Sk0cWJ"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-02-10T18:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 4,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "168043597583749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @portal7segundos Desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 descoberto no interior http://t.co/6s5xYgkl"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2012-02-10T18:44:00.000Z",
            "id": "168042550509309952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 e o Pico da Bandeira : http://t.co/1oKSKMiZ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T18:38:04.000Z",
            "id": "168041057907507202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 uma beleza dual. Nele voc\u00ea se sente min\u00fasculo diante de c\u00e2nions e livre em contato com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-10T18:36:40.000Z",
            "id": "168040703258136577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2012-02-10T18:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "BandNewsFMCtba"
                    }
                ]
            },
            "id": "168039127613325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @bandnewsfmctba: O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil pessoas no feriado de carnaval."
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2012-02-10T18:28:55.000Z",
            "id": "168038751828852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 30 mil pessoas no feriado de carnaval."
        },
        {
            "author_id": "115806350",
            "created_at": "2012-02-10T18:28:54.000Z",
            "id": "168038750683799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/IwpQ5vI4"
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2012-02-10T18:13:19.000Z",
            "id": "168034829487718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 17/2, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Fazenda Maced\u00f4nia, acontecer\u00e1 reuni\u00e3o da Rede Verde Vida. http://t.co/5jY8lBdB"
        },
        {
            "author_id": "240713966",
            "created_at": "2012-02-10T18:05:40.000Z",
            "id": "168032902595100673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/anW5xXoO"
        },
        {
            "author_id": "286373349",
            "created_at": "2012-02-10T18:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "168032721862541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 descoberto no interior http://t.co/I9RBJKMI via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "36180847",
            "created_at": "2012-02-10T18:04:40.000Z",
            "id": "168032650437722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Consulta P\u00fablica da cria\u00e7\u00e3o da \u2018Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal Monumento Natural Mangue de Pedra est\u00e1 confirmada para o dia 1 de mar\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-10T17:35:14.000Z",
            "id": "168025243204587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/veja blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-10T17:34:23.000Z",
            "id": "168025031534854145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/blogg fltbadv ..."
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-10T17:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168024583088254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico/ blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-10T17:28:21.000Z",
            "id": "168023513456840704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico/blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-10T17:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168023373954293762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico, blogg fltbadv"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-02-10T17:27:00.000Z",
            "id": "168023172162129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional espera receber 30 mil visitantes durante o feriado de Carnaval: http://t.co/3hccBvYz"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-10T17:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "168023157788258305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2012-02-10T17:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "168019804471566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional espera receber 30 mil visitantes durante o feriado de Carnaval  -  http://t.co/nE2G62qH via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "75837770",
            "created_at": "2012-02-10T17:09:31.000Z",
            "id": "168018773150924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ocorre no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina."
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-02-10T16:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "168013121770885121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:  \nPoliciais militares pertencentes... http://t.co/V5X7AL4B @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-10T16:39:13.000Z",
            "id": "168011147197419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Localizado entre os munic\u00edpios de Penedo, Pia\u00e7abu\u00e7u, Feliz ... http://t.co/J7zUNjRY"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-10T16:33:39.000Z",
            "id": "168009747566563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de Alagoas: Participa\u00e7\u00e3o da sociedade pode e... http://t.co/mjXxoGvA"
        },
        {
            "author_id": "78329045",
            "created_at": "2012-02-10T16:26:51.000Z",
            "id": "168008032888958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro link bem legal.... http://t.co/QUYxB5C2"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-02-10T16:14:20.000Z",
            "id": "168004884791181313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/02 13:44 -  PN do Igua\u00e7u (PR) estima 30 mil turistas no carnaval: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua... http://t.co/hLriMh6C"
        },
        {
            "author_id": "196677778",
            "created_at": "2012-02-10T16:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 118,
                        "username": "alagoasweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "168003839725797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior de Alagoas | Alagoas Web http://t.co/lC9dNmYj via @alagoasweb"
        },
        {
            "author_id": "50661505",
            "created_at": "2012-02-10T16:10:11.000Z",
            "id": "168003838098419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval http://t.co/khvTE8Sb"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2012-02-10T16:08:18.000Z",
            "id": "168003364972544000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/xdeElfHF"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-10T15:22:21.000Z",
            "id": "167991801968467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Den\u00fancias podem ser feitas pelo telefone 3315-4325. http://t.co/tXTZDJTa"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-02-10T15:22:19.000Z",
            "id": "167991793839910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Den\u00fancias podem ser feitas pelo telefone 3315-4325. http://t.co/Vn5hSGRW"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T15:19:42.000Z",
            "id": "167991135103488001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ber\u00e7o do montanhismo brasileiro, o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os encanta pela exuber\u00e2ncia de sua mata atl\u00e2ntica. http://t.co/deUpon5C"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2012-02-10T15:08:37.000Z",
            "id": "167988345337692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/vgfsJRdr"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-10T15:00:55.000Z",
            "id": "167986408865275905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Policiais militares pertencentes ao Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Amb... http://t.co/QQU73B19"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2012-02-10T14:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "167979857190461442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no feriad\u00e3o de carnaval | H2FOZ: http://t.co/eOi08gyu via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2012-02-10T14:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "PainelNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "167975723485761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PainelNoticias: BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/nImTkXLH"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2012-02-10T14:17:18.000Z",
            "id": "167975434137505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/gcBOMplH #fb"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-10T14:10:00.000Z",
            "id": "167973594947796993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe os perfis @cataratas_sa e @catarataspni e fique por dentro das rapidinhas do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2012-02-10T13:59:04.000Z",
            "id": "167970843140431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6nGsEUvE"
        },
        {
            "author_id": "115806350",
            "created_at": "2012-02-10T13:56:43.000Z",
            "id": "167970251185717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/IwpQ5vI4"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-10T13:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "BlogOutrosAres"
                    }
                ]
            },
            "id": "167961978625720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BlogOutrosAres: RT @cataratas_sa: Os visitantes que adquirirem ingressos on-line poupar\u00e3o tempo http://t.co/tcl88P30 #CarnavalFoz"
        },
        {
            "author_id": "169221874",
            "created_at": "2012-02-10T13:03:34.000Z",
            "id": "167956878410792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vai receber 30 mil visitantes no Carnaval   http://t.co/wpA5b2aY"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T13:02:24.000Z",
            "id": "167956583085649921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado no Amazonas, o Parque Nacional de Anavilhanas possui rios e ilhas, museus, teatros e centros culturais. http://t.co/40eYB8hr"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T12:52:51.000Z",
            "id": "167954180869332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou curioso sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? Confira imagens deslumbrates de ricardomadeira http://t.co/e8UQG23G"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-10T12:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "EcoNoronha"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 26,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "167954106374291456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia.  RT @EcoNoronha: @viajeaqui que tal um passeio no Parque Nacional Marinho de Fernando de #Noronha (PE).  http://t.co/yTaJTAW4"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-02-10T12:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "167953858855833600",
            "in_reply_to_user_id": "18079733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viajeaqui que tal um passeio no Parque Nacional Marinho de Fernando de #Noronha (PE).  http://t.co/ce1DYeJ5"
        },
        {
            "author_id": "375841077",
            "created_at": "2012-02-10T12:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "167952277527728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari http://t.co/vqoocpgr via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2012-02-10T12:42:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "167951658452647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari http://t.co/4BV1mCea via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T12:42:41.000Z",
            "id": "167951621119148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem gosta de hist\u00f3ria e cultura, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tamb\u00e9m possui s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. #viajepelobr"
        },
        {
            "author_id": "369280898",
            "created_at": "2012-02-10T12:37:31.000Z",
            "id": "167950319786016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal Monumento Natural Mangue de Pedra, categoria Prote\u00e7\u00e3o Integral, est\u00e1 confirmada para o dia 01/03 de 2012."
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-02-10T12:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "EcoNoronha"
                    }
                ]
            },
            "id": "167950026021142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @EcoNoronha ajudar\u00e1 a controlar a linha\u00e7a, uma das principais esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional Marinho de Fernando de #Noronha"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-10T12:27:46.000Z",
            "id": "167947869054189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros faz parte da Reserva da Biosfera de Goi\u00e1s e \u00e9 uma refer\u00eancia em cachoeiras. http://t.co/msorikpc"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-10T12:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "patipapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "167945205675339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @patipapp: RT @cataratas_sa: Os visitantes que adquirirem ingressos on-line poupar\u00e3o tempo http://t.co/tcl88P30 #CarnavalFoz #Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "144624571",
            "created_at": "2012-02-10T11:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 77,
                        "username": "al24h"
                    }
                ]
            },
            "id": "167939662462197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobre desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/gvWeCRC3 via @al24h"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-02-10T11:44:50.000Z",
            "id": "167937063780483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobrem desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: L\u00e1 foram apreendidos cerca de 35 metros c\u00fabicos de madeira... http://t.co/S5OwK4xR"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-02-10T11:44:49.000Z",
            "id": "167937056893440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobrem desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: L\u00e1 foram apreendidos cerca de 35 metros c\u00fabicos de madeira... http://t.co/rL9DKvDq"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2012-02-10T11:36:11.000Z",
            "id": "167934886827663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA descobrem desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/auGbx54F"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2012-02-10T11:30:00.000Z",
            "id": "167933330380165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval http://t.co/lTjOHGA4"
        },
        {
            "author_id": "36368068",
            "created_at": "2012-02-10T11:09:06.000Z",
            "id": "167928068508368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado CONTRA A DESTRUI\u00c7\u00c3O DO PONTAL DA BARRA (PELOTAS) E PELA CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO LOCAL http://t.co/9ZyDrh4d"
        },
        {
            "author_id": "486705927",
            "created_at": "2012-02-10T11:03:09.000Z",
            "id": "167926574363054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha voc\u00ea tamb\u00e9m visitar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Voc\u00ea ter\u00e1 dias inesquec\u00edveis. http://t.co/l9v0tMpu"
        },
        {
            "author_id": "304674319",
            "created_at": "2012-02-10T06:33:57.000Z",
            "id": "167858824198361089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Heverson Castro: Governador visita reserva extrativista e obra de h... http://t.co/LLNO1qsd"
        },
        {
            "author_id": "429196517",
            "created_at": "2012-02-09T22:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 104,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "167734389776728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/GYA3ASGR via @g1"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2012-02-09T22:01:23.000Z",
            "id": "167729836578713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo SP: Iguape abriga em seu territ\u00f3rio \u00e1rea natural protegida,inclui a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Chau\u00e1s e da Jur\u00e9ia-Itatins"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-02-09T21:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167728841425551361",
            "in_reply_to_user_id": "49339134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamiloPSB  visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal d Jari  Dei Honra A quem tem Honra,PARABENS http://t.co/uu6J3rAY"
        },
        {
            "author_id": "245297233",
            "created_at": "2012-02-09T21:40:46.000Z",
            "id": "167724645968125953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Tajos de Alhama: monumento natural http://t.co/ZblQbyIw"
        },
        {
            "author_id": "66237510",
            "created_at": "2012-02-09T21:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "HelenaPalm"
                    }
                ]
            },
            "id": "167719028670996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3! RT @HelenaPalm: Mexer em limites de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por Medida Provis\u00f3ria. \u00c9 inconstitucional: http://t.co/2UQhmP14"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2012-02-09T21:07:47.000Z",
            "id": "167716345205628929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mexer em limites de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por Medida Provis\u00f3ria. \u00c9 inconstitucional: http://t.co/DQlVeCFh"
        },
        {
            "author_id": "249776992",
            "created_at": "2012-02-09T20:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "167699971007717377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador do Amap\u00e1, @CamiloPSB , visitou na quarta-feira, 8, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Iratapuru..."
        },
        {
            "author_id": "218453130",
            "created_at": "2012-02-09T20:00:50.000Z",
            "id": "167699499110776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa? http://t.co/F0c7EXIT #sustentabilidade #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-02-09T19:41:46.000Z",
            "id": "167694700285927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval http://t.co/dQ33ttlW"
        },
        {
            "author_id": "470766359",
            "created_at": "2012-02-09T19:16:04.000Z",
            "id": "167688231519920130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal Monumento Natural Mangue de Pedra, categoria Prote\u00e7\u00e3o Integral, est\u00e1 confirmada para o dia 01/03 de 2012."
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2012-02-09T19:12:25.000Z",
            "id": "167687311528701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari http://t.co/ENAOzYyO"
        },
        {
            "author_id": "245931088",
            "created_at": "2012-02-09T18:32:26.000Z",
            "id": "167677250693644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - em S\u00e3o Raimundo e Cel. Jos\u00e9 Dias...Patrim\u00f4nio !! http://t.co/SbdpswBt"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-02-09T18:27:37.000Z",
            "id": "167676038476857346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio! Participe do 84\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca nas cachoeiras do Horto! Acesse http://t.co/pQeCt90b e saiba mais!"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2012-02-09T18:22:19.000Z",
            "id": "167674706030362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal mergulhar no primeiro PARQUE NACIONAL MARINHO DO BRASIL? Visitar a Ilha Santa B\u00e1rbara e acender o farol... http://t.co/g0IU9kwT"
        },
        {
            "author_id": "480552768",
            "created_at": "2012-02-09T18:20:55.000Z",
            "id": "167674352182112257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ", Mindelo, Vila Ch\u00e3 e Labruge. Esta \u00e1rea protegida como o respectivo nome alude integra a Reserva Ornitol\u00f3gica de Minde"
        },
        {
            "author_id": "325781161",
            "created_at": "2012-02-09T18:20:51.000Z",
            "id": "167674334171758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ", Mindelo, Vila Ch\u00e3 e Labruge. Esta \u00e1rea protegida como o respectivo nome alude integra a Reserva Ornitol\u00f3gica de Minde"
        },
        {
            "author_id": "20094027",
            "created_at": "2012-02-09T18:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 36,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "167673549484589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num lugar bonito? Pensa!! RT: @ICMBio: Parque Nacional do Capara\u00f3 realiza curso de ecologia de campo. http://t.co/W3wl6jJS"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2012-02-09T18:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "167672323271426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador @CamiloPSB visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari: http://t.co/IY1fYly4"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-09T18:05:08.000Z",
            "id": "167670381325451265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-09T17:53:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167667417932242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 realiza curso de ecologia de campo. http://t.co/WH2vvD3x"
        },
        {
            "author_id": "80587443",
            "created_at": "2012-02-09T17:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "micoleaodourado"
                    }
                ]
            },
            "id": "167666786978906112",
            "in_reply_to_user_id": "67158761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@micoleaodourado Passei na porta da sua casa hoje na Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o, na BR 101 RJ. N\u00e3o parei pq \u00f1 sabia se vc tava em casa."
        },
        {
            "author_id": "62343345",
            "created_at": "2012-02-09T17:45:04.000Z",
            "id": "167665329676357633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari.\n\nLeia mais &gt;&gt;... http://t.co/BzqdCMDo"
        },
        {
            "author_id": "62343345",
            "created_at": "2012-02-09T17:44:11.000Z",
            "id": "167665109613821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari. http://t.co/Rb4waHBU"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2012-02-09T17:32:42.000Z",
            "id": "167662217116925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval - Clickfoz http://t.co/Ahp9q2mT"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2012-02-09T17:26:28.000Z",
            "id": "167660648145231874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Castro discute solu\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas sustent\u00e1veis e a cria\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s. Leia mais no site: http://t.co/zH5wYTxw"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2012-02-09T17:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "167660052277235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari http://t.co/77xXROow via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2012-02-09T17:23:35.000Z",
            "id": "167659922765529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval http://t.co/zCRzwqSp"
        },
        {
            "author_id": "332226179",
            "created_at": "2012-02-09T17:19:04.000Z",
            "id": "167658786394345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes (BEM-ESTAR - 09/02/2012 14:33:55): Os visitantes que adquirir... http://t.co/mgRaumTG"
        },
        {
            "author_id": "347268570",
            "created_at": "2012-02-09T17:15:06.000Z",
            "id": "167657788221296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s\" http://t.co/r5vb0QKc"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2012-02-09T17:10:00.000Z",
            "id": "167656507394109441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se encante com esta espetacular vista no Parque Nacional Queulat: http://t.co/1GqjfunT"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-02-09T17:06:40.000Z",
            "id": "167655664993308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval via @Cataratas_sa  http://t.co/rFhwuc8U"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2012-02-09T16:47:14.000Z",
            "id": "167650778083889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUANDA- Deslumbre se com a grandeza da Montanha dos Gorilas, observe o habitat natural desta esp\u00e9cie incr\u00edvel no Parque Nacional dos Gorilas"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-02-09T16:45:18.000Z",
            "id": "167650290068238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval: Pcesso nesse dia, a unidade ir\u00e1 abrir uma hora m... http://t.co/W4vD6iAc"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-02-09T16:43:43.000Z",
            "id": "167649890795667457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no Carnaval http://t.co/GoaoT2H8"
        },
        {
            "author_id": "369480691",
            "created_at": "2012-02-09T16:35:52.000Z",
            "id": "167647915043586049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Trag\u00e9dia Amea\u00e7a Parque Nacional de Foz\"  http://t.co/61d2wmqV  (seria bom relembrar 7 Quedas: o crime n\u00e3o compensou)"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-09T16:35:07.000Z",
            "id": "167647725935017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 (MA) \u00e9 onde homem e floresta convivem em plena harmonia. #viajepelobrasil"
        },
        {
            "author_id": "339579608",
            "created_at": "2012-02-09T16:05:10.000Z",
            "id": "167640188208689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fapas lan\u00e7a novo livro: \u00c1RVORES DO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "369480691",
            "created_at": "2012-02-09T15:40:53.000Z",
            "id": "167634080148623361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono, amea\u00e7a destruir Parque Nacional: Projeto do PT amea\u00e7a patrim\u00f4nio da Humanidade (s\u00f3 pra variar...). Divulgue!"
        },
        {
            "author_id": "41517624",
            "created_at": "2012-02-09T15:35:22.000Z",
            "id": "167632690235965442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/BsOa6R96"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-02-09T15:34:30.000Z",
            "id": "167632473180737536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poder p\u00fablico de Campos Lindos conhece proposta de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9ZPM6lsm"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-02-09T15:00:07.000Z",
            "id": "167623819283005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manejos florestais na Floresta Nacional do Sarac\u00e1-Taquera restringem extra\u00e7\u00e3o de madeira no total de 49 mil hectares, diz o Ibama. #cidades"
        },
        {
            "author_id": "163520755",
            "created_at": "2012-02-09T14:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "DenisPV43"
                    }
                ]
            },
            "id": "167619301757550593",
            "in_reply_to_user_id": "239484262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DenisPV43  MAIOR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA EUROPA FICA NA AMAZ\u00d4NIA: http://t.co/j2mQ6Mji"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2012-02-09T14:16:07.000Z",
            "id": "167612748086251521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador visita reserva extrativista e obra de hidrel\u00e9trica em Laranjal do Jari http://t.co/Eg6O0FXB"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2012-02-09T13:34:23.000Z",
            "id": "167602242575282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos cen\u00e1rios mais impressionantes dos Balc\u00e3s, o Parque nacional Plitivice.\nAtra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica mais visitada da... http://t.co/n2xPb9Al"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2012-02-09T12:52:59.000Z",
            "id": "167591825165647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura ao nascer do sol no Parque Nacional Serra da Capivara. http://t.co/UrKcmHMc"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-02-09T12:47:04.000Z",
            "id": "167590337995472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A p\u00e1gina oficial do Parque no Facebook \u00e9 http://t.co/gT7ChYIZ"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2012-02-09T12:40:45.000Z",
            "id": "167588744713609219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O empreendedor \u00e9 OBRIGADO a apoiar a implanta\u00e7\u00e3o e a manuten\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. (03/03) #CESPE"
        },
        {
            "author_id": "97477369",
            "created_at": "2012-02-09T12:36:47.000Z",
            "id": "167587748801282049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O MATA ATL\u00c2NTICA FLAGRA DESMATAMENTO NA \u00c1REA DE AMORTECIMENTO DO PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3/ES - http://t.co/1jxES5fU"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2012-02-09T11:47:31.000Z",
            "id": "167575348584787970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio das Ostras Jornal - RJ: Uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista de Arraial do http://t.co/RUPI6ahq"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2012-02-09T11:47:01.000Z",
            "id": "167575222315257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio das Ostras Jornal - RJ: Uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista de Arraial do http://t.co/h77u4hqZ"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2012-02-09T11:31:43.000Z",
            "id": "167571373353480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o La Flora: Em Arraial do Cabo, uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista da ci http://t.co/QbPWvYT6"
        },
        {
            "author_id": "47711847",
            "created_at": "2012-02-09T09:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "167548282447470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/sHWuINBU Familias invadem Reserva Biol\u00f3gica no Recreio dos Bandeirant"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2012-02-09T09:32:38.000Z",
            "id": "167541405806370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Renata Cristiane: Uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista de #ArraialCabo... http://t.co/LUt3IRZi"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2012-02-09T04:05:00.000Z",
            "id": "167458953519841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invent\u00e1rio levanta mais de 300 esp\u00e9cies em Parque no Peru: O Parque Nacional Sonene-Bahuaja\u2026 http://t.co/JOB8hEAD"
        },
        {
            "author_id": "59172174",
            "created_at": "2012-02-09T03:52:11.000Z",
            "id": "167455729538707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3.....Monumento Natural Grota do Angico ! #ler\u00ealer\u00ca"
        },
        {
            "author_id": "428228198",
            "created_at": "2012-02-09T00:39:09.000Z",
            "id": "167407151285927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tonelada de peixe \u00e9 apreendida na Reserva Extrativista de Arraial do Cabo: A pesca estava sendo feita de for... http://t.co/jdYm57Fs"
        },
        {
            "author_id": "201286739",
            "created_at": "2012-02-08T23:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "infoambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05988999,
                        -15.82838911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167391500341219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@infoambiental: Ibama autoriza explora\u00e7\u00e3o de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 http://t.co/6BSFOwLq #MeioAmbiente #Amaz\u00f4nia RT"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-02-08T23:20:02.000Z",
            "id": "167387240908066817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama flagra desmatamento de vegeta\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica na \u00e1rea de amortecimento do Parque Nacional do Capara\u00f3/ES http://t.co/kU0npRjE"
        },
        {
            "author_id": "418968372",
            "created_at": "2012-02-08T22:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "167379606742122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Europa fica na Amaz\u00f4nia http://t.co/i5G5V4LM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2012-02-08T22:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 81,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "167372008823336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Europa fica na Amaz\u00f4nia http://t.co/P9mtaznE via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2012-02-08T22:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "167369887931576322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Europa fica na Amaz\u00f4nia http://t.co/N1DyQnkc via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2012-02-08T22:00:06.000Z",
            "id": "167367125625880577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog:  Maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Europa fica na Amaz\u00f4nia: O Parque Amaz\u00f4nico da\u2026 http://t.co/iuENsPB1"
        },
        {
            "author_id": "485232926",
            "created_at": "2012-02-08T21:43:33.000Z",
            "id": "167362960539394050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE DO RIBEIRA: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA JUREIA http://t.co/d9l7DdCf"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-02-08T21:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "167356814147596290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ibama autoriza explora\u00e7\u00e3o de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 http://t.co/He3WglIG #MeioAmbiente #Amaz\u00f4nia RT @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-02-08T21:06:38.000Z",
            "id": "167353669858242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza explora\u00e7\u00e3o de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 http://t.co/FW3IMPyV MeioAmbiente #Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "117495809",
            "created_at": "2012-02-08T20:48:25.000Z",
            "id": "167349083407777794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa Cataratas do Igua\u00e7u ir\u00e1 gerenciar ingresso do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: O Portal H... http://t.co/c2H7p149"
        },
        {
            "author_id": "37549195",
            "created_at": "2012-02-08T20:39:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.5253672,
                        -13.15456053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "167346809948221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso (@ Parque Nacional de Machu Picchu) http://t.co/JzmnKYBf"
        },
        {
            "author_id": "486705927",
            "created_at": "2012-02-08T20:26:11.000Z",
            "id": "167343489196101633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um lugar de puro contato com a natureza. Por isso, nem pensar em levar roupas pesadas..."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-08T19:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "167336700274683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico /leia"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-02-08T19:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "167336565717213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-08T19:39:44.000Z",
            "id": "167331801331793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Brasil\u00e9ia, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de seringais no Acre? http://t.co/RjIOQ3nn"
        },
        {
            "author_id": "285250438",
            "created_at": "2012-02-08T19:16:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 75,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "167325891318386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/oQ7KYMn6 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-02-08T19:00:35.000Z",
            "id": "167321948416770050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas \u00e9 o pr\u00f3ximo local das atividades do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios. Conhe\u00e7a: http://t.co/QsxabODP"
        },
        {
            "author_id": "389265004",
            "created_at": "2012-02-08T18:50:26.000Z",
            "id": "167319390562418688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioGrandedoSul Minist\u00e9rio P\u00fablico doa barco e motor \u00e0 Reserva do Lami: A Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenb... http://t.co/bBPZVs1Z"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2012-02-08T18:50:25.000Z",
            "id": "167319389409001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico doa barco e motor \u00e0 Reserva do Lami: A Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger receb... http://t.co/UugHv9wX #poa"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-02-08T18:01:45.000Z",
            "id": "167307143148613633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha na Ilha Grande em Angra dos Reis (RJ). http://t.co/1uUdyelw"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2012-02-08T17:38:58.000Z",
            "id": "167301405957308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: FAO: Vaga consultor para analisar as a\u00e7\u00f5es antr\u00f3picas no interior da Floresta\u2026 http://t.co/968lf2VY"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2012-02-08T17:38:06.000Z",
            "id": "167301191150215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: FAO: Vaga consultor para analisar as a\u00e7\u00f5es antr\u00f3picas no interior da Floresta Nacional de AltamiraF http://t.co/9g7KIEb9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-08T16:42:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167287222062678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada na Floresta Nacional do Tapirap\u00e9-Aquiri. http://t.co/AtSTgCHx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-08T16:24:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167282664427106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadastro de moradores da Reserva Extrativista Ari\u00f3ca Pruan\u00e3 \u00e9 conclu\u00eddo. http://t.co/rKBb7Vht"
        },
        {
            "author_id": "486705927",
            "created_at": "2012-02-08T16:21:11.000Z",
            "id": "167281832721793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DICAS: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um lugar de puro contato com a natureza. Por isso, nem pensar em levar roupas pesadas."
        },
        {
            "author_id": "142104115",
            "created_at": "2012-02-08T16:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MatheusAventura"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 31,
                        "username": "webrun"
                    }
                ]
            },
            "id": "167280523197161472",
            "in_reply_to_user_id": "138486690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatheusAventura vamos nessa? \"@webrun: Argentina ter\u00e1 21 km pr\u00f3ximos a geleiras no Parque Nacional Glaciares http://t.co/eE6QCc1F\""
        },
        {
            "author_id": "101764187",
            "created_at": "2012-02-08T16:03:57.000Z",
            "id": "167277495266189313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um para\u00edso na terra - Plitvice Lakes, cro\u00e1cia: Conhe\u00e7a um lugar de beleza \u00fanica, o Parque Nacional Plitvice Lake... http://t.co/AMTuWnms"
        },
        {
            "author_id": "207338171",
            "created_at": "2012-02-08T16:03:55.000Z",
            "id": "167277487456403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um para\u00edso na terra - Plitvice Lakes, cro\u00e1cia: Conhe\u00e7a um lugar de beleza \u00fanica, o Parque Nacional Plitvice Lake... http://t.co/N5vo7mZk"
        },
        {
            "author_id": "486705927",
            "created_at": "2012-02-08T16:00:06.000Z",
            "id": "167276528693018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais."
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2012-02-08T15:52:54.000Z",
            "id": "167274713893191682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 17/2, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Fazenda Maced\u00f4nia, acontecer\u00e1 reuni\u00e3o da Rede Verde Vida. http://t.co/5jY8lBdB"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-02-08T15:52:51.000Z",
            "id": "167274701389971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina ter\u00e1 21 km pr\u00f3ximos a geleiras no Parque Nacional Glaciares: Esta\u00e7\u00e3o: Cross-Country http://t.co/DICxB0S0"
        },
        {
            "author_id": "211921280",
            "created_at": "2012-02-08T15:38:03.000Z",
            "id": "167270979607863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina ter\u00e1 21 km pr\u00f3ximos a geleiras no Parque Nacional Glaciares: Esta\u00e7\u00e3o: Cross-Country http://t.co/kW8wNoz #CorridadeRua"
        },
        {
            "author_id": "32600824",
            "created_at": "2012-02-08T15:31:40.000Z",
            "id": "167269372560277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina ter\u00e1 21 km pr\u00f3ximos a geleiras no Parque Nacional Glaciares http://t.co/tmssSIHG"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2012-02-08T14:47:47.000Z",
            "id": "167258328941068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/taad1uGH"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-02-08T14:16:03.000Z",
            "id": "167250342063505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/x7Nww1ky"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-08T13:50:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "167243893690220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos promove Semin\u00e1rio. http://t.co/bYvYLbiN"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2012-02-08T13:33:23.000Z",
            "id": "167239602497781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia de observa\u00e7\u00e3o de aves do parque nacional da Tijuca. Torne a sua experi\u00eancia mais interessante! reconhe\u00e7a as... http://t.co/Ti9HyoQt"
        },
        {
            "author_id": "64508786",
            "created_at": "2012-02-08T13:24:32.000Z",
            "id": "167237377675362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Del Rey Foz: Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora hoje 73 anos - hoteldelreyfoz: http://t.co/sVuADel5"
        },
        {
            "author_id": "64508786",
            "created_at": "2012-02-08T13:21:46.000Z",
            "id": "167236681630621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Foz Igua\u00e7u http://t.co/HdLC4tI1"
        },
        {
            "author_id": "64508786",
            "created_at": "2012-02-08T13:20:31.000Z",
            "id": "167236365321388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Art. 11. O Parque Nacional tem como objetivo b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas naturais de grande... http://t.co/DWWny2xQ"
        },
        {
            "author_id": "64508786",
            "created_at": "2012-02-08T13:10:59.000Z",
            "id": "167233967274205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: LEI N\u00ba 9.985, DE 18 DE JULHO DE 2000.Lei institui o SNUC. Art. 10. A Reserva Biol\u00f3gica tem como... http://t.co/ZfHfORSY"
        },
        {
            "author_id": "64508786",
            "created_at": "2012-02-08T13:07:27.000Z",
            "id": "167233079381987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEI N\u00ba 9.985, DE 18 DE JULHO DE 2000. - Art. 9\u00ba A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica tem como objetivo a preserva\u00e7\u00e3o da... http://t.co/TdokUkV7"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2012-02-08T12:56:29.000Z",
            "id": "167230318649159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/rxvX1HuB"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2012-02-08T12:55:52.000Z",
            "id": "167230160976887809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: Dia 20 - Parque Nacional Conguillio http://t.co/UxJrM4Ib"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2012-02-08T12:49:23.000Z",
            "id": "167228529870782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeMemoriza\u00e7\u00e3o!!! Parque nacional = Prote\u00e7\u00e3o integral (Duplo \"P\")"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2012-02-08T12:46:48.000Z",
            "id": "167227881808859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cuidado!!! Ambiental. PARQUE Nacional = UC de Prote\u00e7\u00e3o Integral. FLORESTA Nacional = UC de Uso Sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-08T12:15:02.000Z",
            "id": "167219884890144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Aparados da Serra, nos estados do RS e SC, \u00e9 nacionalmente conhecido pela beleza de seus c\u00e2nions http://t.co/4dY1RnZA"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2012-02-08T12:11:51.000Z",
            "id": "167219086080745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: C\u00e2nion do Brasil! http://t.co/9h2RCKSR"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-02-08T11:36:27.000Z",
            "id": "167210178905767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor? O Parque Nacional da Tijuca tem temperatura agrad\u00e1vel, com passeios que incluem a contempla\u00e7\u00e3o e o lazer em banhos de cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "164483676",
            "created_at": "2012-02-08T11:25:55.000Z",
            "id": "167207526536986625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/e0JEWw0d"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-02-08T11:20:04.000Z",
            "id": "167206052251709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ibama flagra desmatamento de vegeta\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica na \u00e1rea de amortecimento do Parque Nacional do Capara\u00f3/ES http://t.co/k6bj5L79"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2012-02-08T11:09:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "paulinachamorro"
                    }
                ]
            },
            "id": "167203272992624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@paulinachamorro: #manguefazadiferenca ! Este lindo e na reserva extrativista de Canavieras, sul da Bahia. http://t.co/XidJZJA4\u201d"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2012-02-08T10:43:00.000Z",
            "id": "167196726199980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manguefazadiferenca ! Este lindo e na reserva extrativista de Canavieras, sul da Bahia. http://t.co/tP1ZfLGZ"
        },
        {
            "author_id": "136460952",
            "created_at": "2012-02-08T10:39:26.000Z",
            "id": "167195829482950656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial do Cabo, RJ, Grande apreensao de redes tres malhos pela Gurada Maritima na Reserva extrativista. Pesca artesanal agradece."
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2012-02-08T09:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 75,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "167179729537994753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/qmFeX5ba via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-08T02:18:13.000Z",
            "id": "167069693742551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "423869873",
            "created_at": "2012-02-08T01:11:12.000Z",
            "id": "167052826005082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vo pro parque nacional com a luiza q volto do canad\u00e1 kk , sabrina e  nao lembro mais quem ..kk"
        },
        {
            "author_id": "482948389",
            "created_at": "2012-02-08T00:21:32.000Z",
            "id": "167040328170340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/BGNcbBJq"
        },
        {
            "author_id": "110978623",
            "created_at": "2012-02-07T21:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "LeonardoMuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "166998902933962753",
            "in_reply_to_user_id": "17648633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonardoMuller Moro em Barra do Gar\u00e7as - MT, Divisa com GO. Praticamente dentro da cidade temos um parque nacional, Parque da Serra Azul..."
        },
        {
            "author_id": "149149374",
            "created_at": "2012-02-07T21:24:48.000Z",
            "id": "166995853582667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oioioi dia \u00f3timo hoje no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "180534914",
            "created_at": "2012-02-07T21:23:23.000Z",
            "id": "166995497201041409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos no II ENCONTRO DO PROGRAMA DE APOIO A IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DA FLORESTA NACIONAL DO AMAP\u00c1 junto aos Territ\u00f3rios dos Lagos e Centro Oeste."
        },
        {
            "author_id": "313653368",
            "created_at": "2012-02-07T20:43:13.000Z",
            "id": "166985385723965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama aprova planos de manejo para Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera, no Par\u00e1:  http://t.co/FU7gXZSk"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-02-07T20:29:20.000Z",
            "id": "166981893395451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "198.000 turistas estiveram no Parque Nacional do Igua\u00e7u em janeiro/2012: http://t.co/ohIax3Ux"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-07T19:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "166973743741140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico,ah rui barbosa!!!"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-02-07T19:56:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "166973590439342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-07T19:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "166973280438333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico..,ah rui barbosa!!"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-07T19:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "166972229240885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico leia"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-02-07T19:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "166971966794895361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "30934416",
            "created_at": "2012-02-07T19:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "166969184197156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/aJfxMZU"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2012-02-07T19:07:37.000Z",
            "id": "166961329368875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Programa de Apoio \u00e0 Implenta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/o7W6JSOe"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2012-02-07T19:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "VarejoSocial"
                    }
                ]
            },
            "id": "166961056978186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @CIBrasil e @varejosocial promovem II Encontro de Parceiros do Programa de Apoio \u00e0 Implenta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1, em Macap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "98927939",
            "created_at": "2012-02-07T18:54:48.000Z",
            "id": "166958102367834114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/sG1wroMW"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2012-02-07T17:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "VarejoSocial"
                    }
                ]
            },
            "id": "166937890377564160",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CIBrasil e @varejosocial promovem II Encontro de Parceiros do Programa de Apoio \u00e0 Implenta\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1, em Macap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-07T17:22:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "166934794016522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia \u00e9 restaurada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/53U5EOOD"
        },
        {
            "author_id": "66896664",
            "created_at": "2012-02-07T17:10:58.000Z",
            "id": "166931973435179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/CpQVaRUk"
        },
        {
            "author_id": "406975450",
            "created_at": "2012-02-07T17:07:41.000Z",
            "id": "166931144921718785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Orcas ''processam'' parque nacional http://t.co/qJQB7doY"
        },
        {
            "author_id": "301066580",
            "created_at": "2012-02-07T17:06:34.000Z",
            "id": "166930867086835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sider\u00f3polis: Munic\u00edpio trata do Parque Nacional Unesco"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-02-07T17:00:05.000Z",
            "id": "166929233145380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza manejos sustent\u00e1veis na Floresta Nacional Sacar\u00e1-Taquera, no Par\u00e1. http://t.co/XfQbXC50 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "267901394",
            "created_at": "2012-02-07T16:58:21.000Z",
            "id": "166928799487889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj de manha fui no parque nacional da terra o fogo  e fiz o passeio no trem do fim do mundo"
        },
        {
            "author_id": "152471550",
            "created_at": "2012-02-07T16:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "CampusPartyBRA"
                    }
                ]
            },
            "id": "166927503540224001",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR @CampusPartyBRA em outubro ele mandou a policia a atacar os indigenas q protestavam contra a estrada qcorta o parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2012-02-07T16:45:48.000Z",
            "id": "166925639293747201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate-papo bacana sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia, no litoral paulista http://t.co/Et2Wg1am"
        },
        {
            "author_id": "366147244",
            "created_at": "2012-02-07T16:37:34.000Z",
            "id": "166923565789216769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 op\u00e7\u00e3o refrescante para o ver\u00e3o - http://t.co/3v8RGDqz"
        },
        {
            "author_id": "400149003",
            "created_at": "2012-02-07T16:29:42.000Z",
            "id": "166921589257027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - A Voz da Cidade - Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o AmbientalA Voz da CidadeEu fic... http://t.co/viWJGcUi"
        },
        {
            "author_id": "240864847",
            "created_at": "2012-02-07T16:17:16.000Z",
            "id": "166918460050374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou no Esp\u00edrito Santo: O dono de uma propriedade rural no Parque Nacional do ... http://t.co/8387K0pj"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2012-02-07T16:11:08.000Z",
            "id": "166916913547583489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou no Esp\u00edrito Santo: O dono de uma propriedade rural no Parque Nacional do ... http://t.co/PZB5fNeq"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-02-07T16:04:17.000Z",
            "id": "166915192335245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Guiana Francesa, territ\u00f3rio sul-americano que pertence ao estado franc\u00eas, est\u00e1 o Parque Amaz\u00f4nico da Guiana,... http://t.co/qxdGD87S"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2012-02-07T15:45:40.000Z",
            "id": "166910506614009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/mtxUmVG0"
        },
        {
            "author_id": "62579862",
            "created_at": "2012-02-07T15:41:42.000Z",
            "id": "166909508063461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/Dt0C2hy3"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2012-02-07T15:41:22.000Z",
            "id": "166909426131939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3sseis estavam, em sua maioria, no Parque Nacional de Etosha e tamb\u00e9m em outros pontos do pa\u00eds af... http://t.co/zpckmL9B #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-02-07T15:35:04.000Z",
            "id": "166907840911515650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica desmatada no ES\nhttp://t.co/dK1hQypc"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-02-07T15:24:41.000Z",
            "id": "166905227084185602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/l7XAVYUc"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-02-07T15:24:40.000Z",
            "id": "166905221862264833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/386Kg7an"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2012-02-07T15:24:40.000Z",
            "id": "166905220348121089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/ZaPb8W7s"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-02-07T15:24:33.000Z",
            "id": "166905190438539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama multa dono de terra que desmatou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: Corte foi feito em \u00e1rea do Parque Nacional do Capara... http://t.co/OKVCb5MP"
        },
        {
            "author_id": "83572049",
            "created_at": "2012-02-07T15:11:20.000Z",
            "id": "166901865735405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela terceira vez nesta semana, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dentro de propriedade da Governadora \u00e9 incendiada. Muita fuma\u00e7a nas imedia\u00e7\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "426646770",
            "created_at": "2012-02-07T15:04:48.000Z",
            "id": "166900224051265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suspeita-se que Vigia de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jaumi -Japur\u00e1/AM esteja recebendo propina de dragueiros para a libera\u00e7\u00e3o da extra\u00e7\u00e3o de seixo!"
        },
        {
            "author_id": "228068295",
            "created_at": "2012-02-07T15:00:11.000Z",
            "id": "166899058814881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vira programa familiar na Baixada Fluminense RJ ...kkk"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2012-02-07T14:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "166898716828119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Vale: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental deve ser positiva para pesca: http://t.co/xOG0nHce via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "426646770",
            "created_at": "2012-02-07T14:42:56.000Z",
            "id": "166894718985306113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUPOSTA SUSPEITA DE EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL DE SEIXO EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JUAMI (JAPUR\u00c1/AM)...."
        },
        {
            "author_id": "138079721",
            "created_at": "2012-02-07T14:12:59.000Z",
            "id": "166887181347069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Priscilla Mazenotti Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil Bras\u00edlia - O dono de uma propriedade rural no Parque Nacional... http://t.co/e4YVNChO \""
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-02-07T14:10:02.000Z",
            "id": "166886440310013953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB realiza reuni\u00f5es em Jacareacanga e Itaituba para discutir a concess\u00e3o de 300 mil hectares da Floresta Nacional do Amana. #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2012-02-07T14:02:28.000Z",
            "id": "166884534221152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/OhmQcJMM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2012-02-07T13:40:53.000Z",
            "id": "166879105919356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o site do Parque Nacional da Tijuca em http://t.co/CfjERzfW"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-02-07T13:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "166876826361266177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/kAPa5eS6 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "305937794",
            "created_at": "2012-02-07T12:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "biosustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "166864899656515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rt @biosustentavel \n\nNa Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/muePEo8i"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2012-02-07T12:41:38.000Z",
            "id": "166864194157813762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/vLshYuc6"
        },
        {
            "author_id": "63342232",
            "created_at": "2012-02-07T12:29:37.000Z",
            "id": "166861167795511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/Bh5HryLI"
        },
        {
            "author_id": "115954358",
            "created_at": "2012-02-07T12:22:08.000Z",
            "id": "166859286885048321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/WRZfdJqc"
        },
        {
            "author_id": "108768340",
            "created_at": "2012-02-07T12:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "RodLago"
                    }
                ]
            },
            "id": "166855955991117824",
            "in_reply_to_user_id": "55152459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodLago Ambiental,rid\u00edculo. A resp. correta diz que os recursos s\u00e3o destinados a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do grupo de prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2012-02-07T11:37:24.000Z",
            "id": "166848026919444480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa http://t.co/B1gcJb3N"
        },
        {
            "author_id": "9589012",
            "created_at": "2012-02-07T01:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "166689991693570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Geoprocessamento fortalecer\u00e1 gest\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena | @scoopit http://t.co/gI8cMUXr"
        },
        {
            "author_id": "14617122",
            "created_at": "2012-02-07T00:55:37.000Z",
            "id": "166686519904571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT entrega servi\u00e7os da BR em Igua\u00e7u: Obras beneficiam trecho do Parque Nacional. http://t.co/2bHZ29j"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2012-02-07T00:39:28.000Z",
            "id": "166682455842111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT entrega servi\u00e7os da BR em Igua\u00e7u - Obras beneficiam trecho do Parque Nacional. http://t.co/KelcC6li"
        },
        {
            "author_id": "136368815",
            "created_at": "2012-02-06T23:18:41.000Z",
            "id": "166662125194973184",
            "in_reply_to_user_id": "349318762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloPerussolo Ushuaia \u00e9 sensacional, n\u00e3o deixe d conhecer o parque nacional, passeio pelo canal de Beagle e Estancia Harberton. Imperdivel"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2012-02-06T22:36:56.000Z",
            "id": "166651618094366721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental deve ser positiva para pesca em Angra dos Reis http://t.co/m7PNQWIz"
        },
        {
            "author_id": "361031201",
            "created_at": "2012-02-06T22:23:43.000Z",
            "id": "166648292334252032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica flagra desmatamento na \u00e1rea de amortecimento do Parque Nacional do ...: Vit\u00f3ria (06/02/2... http://t.co/nbcSIl91"
        },
        {
            "author_id": "193847140",
            "created_at": "2012-02-06T21:36:59.000Z",
            "id": "166636531321290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que excelente fotooooooooo!!!! http://t.co/GJjj1vbT"
        },
        {
            "author_id": "92967953",
            "created_at": "2012-02-06T19:53:56.000Z",
            "id": "166610595821527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui de casa d\u00e1 pra ouvir o ronco do motor das motos subindo nas dunas... E olha que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.{Nem adianta denunciar}"
        },
        {
            "author_id": "454405789",
            "created_at": "2012-02-06T19:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "Culturallanera"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 115,
                        "username": "venezuelaenfoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "166606103520620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Culturallanera: http://t.co/IYyFFOi0 parque-nacional-santos-luzardo-capanaparo-cinaruco-Edo Apure #conocetullano @VenezuelaEnFoto\""
        },
        {
            "author_id": "454405789",
            "created_at": "2012-02-06T19:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "Culturallanera"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 115,
                        "username": "venezuelaenfoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "166604570796097537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Culturallanera: http://t.co/nAQ92Ino parque-nacional-santos-luzardo-capanaparo-cinaruco-Edo Apure #conocetullano @VenezuelaEnFoto\""
        },
        {
            "author_id": "301584503",
            "created_at": "2012-02-06T19:29:46.000Z",
            "id": "166604513422213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional Dovrefjell, na Noruega, a Sn\u00f8hetta, escrit\u00f3rio de arquitetura, montou seu observat\u00f3rio de 75m2. http://t.co/nUw7YAJr"
        },
        {
            "author_id": "188133711",
            "created_at": "2012-02-06T19:26:34.000Z",
            "id": "166603711781679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Geoprocessamento fortalecer\u00e1 gest\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/CRTUe53Y #GIS #SIG"
        },
        {
            "author_id": "126449104",
            "created_at": "2012-02-06T19:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 97,
                        "username": "venezuelaenfoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "166602792834838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/6wZgRtV0 parque-nacional-santos-luzardo-capanaparo-cinaruco-Edo Apure #conocetullano @VenezuelaEnFoto"
        },
        {
            "author_id": "126449104",
            "created_at": "2012-02-06T19:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "venezuelaenfoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "166602587796291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/AnGyhg0q parque-nacional-santos-luzardo-capanaparo-cinaruco-Edo Apure #conocetullano  @VenezuelaEnFoto"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-02-06T19:00:14.000Z",
            "id": "166597084013801474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, o pr\u00f3ximo destino dos trabalhos do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios: http://t.co/QsxabODP"
        },
        {
            "author_id": "286978221",
            "created_at": "2012-02-06T17:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "GBueeno"
                    }
                ]
            },
            "id": "166580277802569728",
            "in_reply_to_user_id": "386296142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlanRoh_ @GBueeno o parque nacional tambem passa bem perto.."
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-02-06T17:00:13.000Z",
            "id": "166566882026070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manejo em Floresta Nacional no Par\u00e1\nhttp://t.co/cixac7zy"
        },
        {
            "author_id": "99124969",
            "created_at": "2012-02-06T17:00:13.000Z",
            "id": "166566878263775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 capturada perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/52lQDYnB"
        },
        {
            "author_id": "53698356",
            "created_at": "2012-02-06T16:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "166562751458717696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/Qyp5GnER"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-06T16:17:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "166556182184595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edifica\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas no Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/FSrovrRv"
        },
        {
            "author_id": "392290295",
            "created_at": "2012-02-06T16:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 94,
                        "username": "vejanomapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "166553148352237570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia - Clube \u00c1gua Mineral - DF | Veja no Mapa http://t.co/8ZiD5gy4 via @vejanomapa"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2012-02-06T14:38:54.000Z",
            "id": "166531315137650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grileiro S\u00edlvio Torquato Junqueira controla cerca de 80 mil hectares dentro da Floresta Nacional do Trair\u00e3o http://t.co/6Tji8KSh"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-02-06T13:41:36.000Z",
            "id": "166516894948540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06/02 11:36 -  Cataratas do Igua\u00e7u S/A gerenciar\u00e1 turismo em Noronha: Al\u00e9m da gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7... http://t.co/nlB1xtIj"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2012-02-06T13:30:03.000Z",
            "id": "166513991869407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama aprova projetos de manejo florestal sustent\u00e1vel na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, entre Oriximin\u00e1, Faro e Terra Santa. #oestedopar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "169180911",
            "created_at": "2012-02-06T13:17:41.000Z",
            "id": "166510876088745985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde que foi concedido \u00e0 iniciativa privada, em 2000. O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR, \u00e9 um sucesso de p\u00fablico e de faturamento"
        },
        {
            "author_id": "255643501",
            "created_at": "2012-02-06T13:00:44.000Z",
            "id": "166506611555303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT inaugura restaura\u00e7\u00e3o da BR-469 em Foz do Igua\u00e7u: Cerim\u00f4nia realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz d... http://t.co/OXPOwXxT"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2012-02-06T12:56:17.000Z",
            "id": "166505492229799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a \u00e1rea onde o Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios realizar\u00e1 suas pr\u00f3ximas a\u00e7\u00f5es. Conhe\u00e7a: http://t.co/yJmMA1OY  http://t.co/Gp8TFnUR"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-02-06T12:55:02.000Z",
            "id": "166505178135150593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas - Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: Conhe\u00e7a as aves de \u00c1guas Emendadas - Ave da semana -... http://t.co/HXelCx8v"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-02-06T12:45:42.000Z",
            "id": "166502827596849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece Boipeba, a paradis\u00edaca ilha na Bahia que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/x7Nww1ky"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2012-02-06T12:39:41.000Z",
            "id": "166501313948024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selecionado na s\u00e9rie \"Os Mais do M\u00eas\" - Jan2012 via @blogdeviagens http://t.co/wa1fsrog"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2012-02-06T12:30:50.000Z",
            "id": "166499089079484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania. Veja imagens surpreendentes da vida na \u00c1frica: http://t.co/PNrtr4KC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-06T12:30:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "166499049103560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u recebe 198 mil visitantes em janeiro. http://t.co/PHui31HA"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2012-02-06T12:14:04.000Z",
            "id": "166494866585563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A aventura em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara rendeu \u00f3timos resultados. Viva! http://t.co/C5yGAO4c"
        },
        {
            "author_id": "158101534",
            "created_at": "2012-02-06T12:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "166494664654979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo Em Campinas, as atra\u00e7\u00f5es naturais v\u00e3o desde bosques e lagos at\u00e9 uma importante \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/R81lymzN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-02-06T12:11:04.000Z",
            "id": "166494111535333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas define metas de trabalho. http://t.co/BJ37mJae"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-06T12:10:04.000Z",
            "id": "166493861995233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Campinas (SP) as atra\u00e7\u00f5es naturais v\u00e3o desde bosques e lagos at\u00e9 uma importante \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/7Q1KRtxC"
        },
        {
            "author_id": "17582028",
            "created_at": "2012-02-06T11:09:10.000Z",
            "id": "166478535098236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INCR\u00cdVEL A PORQUICE E A IMUND\u00cdCIE dos frequentadores da Nova R\u00fassia e dos arredores do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. LAMENT\u00c1VEL."
        },
        {
            "author_id": "225454510",
            "created_at": "2012-02-06T10:46:05.000Z",
            "id": "166472724808613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional, tombado como Patrim\u00f4nio da Humanidade, e suas op\u00e7\u00f5es de mirantes e passarelas em que \u00e9... http://t.co/QY2OvIoo"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-02-06T06:25:30.000Z",
            "id": "166407148639748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais em Parque Nacional no Qu\u00eania lutam pela sobreviv\u00eancia:  http://t.co/CuSNFKKC"
        },
        {
            "author_id": "471554249",
            "created_at": "2012-02-06T02:15:44.000Z",
            "id": "166344294058303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/caSn0Ppl"
        },
        {
            "author_id": "291730113",
            "created_at": "2012-02-06T01:01:39.000Z",
            "id": "166325649965973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chu- chuu muito bom!! Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/uFcGqnMm"
        },
        {
            "author_id": "335427466",
            "created_at": "2012-02-06T01:01:08.000Z",
            "id": "166325518294204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/zceCsPBi"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2012-02-06T00:57:33.000Z",
            "id": "166324618020397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque Nacional Serra da Capivara em Sao Raimundo Nonato. http://t.co/cwrckYOX"
        },
        {
            "author_id": "52565405",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:06.000Z",
            "id": "166324253841555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/TG1WJG1b"
        },
        {
            "author_id": "107600242",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:06.000Z",
            "id": "166324251576635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/NV3FBOqs"
        },
        {
            "author_id": "318780051",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:05.000Z",
            "id": "166324245977235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/PFIyNuVI"
        },
        {
            "author_id": "474613175",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:04.000Z",
            "id": "166324245280985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/qQtnwpoT"
        },
        {
            "author_id": "262002363",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:04.000Z",
            "id": "166324244723142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/xIhGYsZU"
        },
        {
            "author_id": "323051272",
            "created_at": "2012-02-06T00:56:04.000Z",
            "id": "166324242114285569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o \u2018Xam\u00e3s\u2019, de Rafael Fioratto http://t.co/j1dwsbUt"
        },
        {
            "author_id": "104178384",
            "created_at": "2012-02-06T00:55:50.000Z",
            "id": "166324185898041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o 'Xam\u00e3s', de Rafael Fioratto http://t.co/yStQBkJ9"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2012-02-06T00:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "WillianFagiolo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "username": "BarackObama"
                    }
                ]
            },
            "id": "166314890485710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa http://t.co/SNZHWkud via @WillianFagiolo e @BarackObama  \\o/"
        },
        {
            "author_id": "355519466",
            "created_at": "2012-02-06T00:16:08.000Z",
            "id": "166314192146661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa ---see here:  http://t.co/x9M7qIL4"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-02-06T00:15:16.000Z",
            "id": "166313977230540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "60759662",
            "created_at": "2012-02-06T00:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "166311775501950976",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR capturar as gar\u00e7as que tem salmonella e trata-la \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o do parque nacional de fernando de noronha? #fantastico"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2012-02-05T23:46:15.000Z",
            "id": "166306674804658179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT inaugura restaura\u00e7\u00e3o da BR-469 em Foz do Igua\u00e7u - Cerim\u00f4nia realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz... http://t.co/K3PnTMPI"
        },
        {
            "author_id": "35018662",
            "created_at": "2012-02-05T21:13:56.000Z",
            "id": "166268340183109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Qu\u00eania. Surpreendente! http://t.co/BkEL3f68"
        },
        {
            "author_id": "35018662",
            "created_at": "2012-02-05T21:13:20.000Z",
            "id": "166268191025266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais lutam pela sobreviv\u00eancia em Parque Nacional no Qu\u00eania http://t.co/hdOHIP2J"
        },
        {
            "author_id": "278201977",
            "created_at": "2012-02-05T21:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "morganduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "166266881668431872",
            "in_reply_to_user_id": "239648521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morganduarte lembra a chapada + nenhum local \u00e9 em chapada, 1 \u00e9 numa APA = \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e outro \u00e9 numa prop particular"
        },
        {
            "author_id": "333799830",
            "created_at": "2012-02-05T19:13:22.000Z",
            "id": "166237999892410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Geologia Geral II e Pedologia - Vista do Telef\u00e9rico do Parque Nacional de Ubajara, Cear\u00e1\n\nEnviada por... http://t.co/Q26ZdP2r"
        },
        {
            "author_id": "154922461",
            "created_at": "2012-02-05T18:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DanNossoOrgulho"
                    }
                ]
            },
            "id": "166219858944606209",
            "in_reply_to_user_id": "91986939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanNossoOrgulho http://t.co/gaAf2ry4 a partir dos 9 minutos e 10 s."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-02-05T17:00:05.000Z",
            "id": "166204457271574528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 um passeio imperd\u00edvel para quem for ao Acre. O acesso ao parque \u00e9 por via fluvial. #viajeplobrasil"
        },
        {
            "author_id": "27920505",
            "created_at": "2012-02-05T16:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98442362,
                        -22.44876482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "166204283442831361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/ELMyuAyR"
        },
        {
            "author_id": "62166085",
            "created_at": "2012-02-05T16:28:00.000Z",
            "id": "166196384016498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, .... PRA QUEM N\u00c3O CONHECE ESTA NA HORA DE CONHECER \u00c9 SIMPLESMENTE LINDO, MARAVILHOSO.."
        },
        {
            "author_id": "61600904",
            "created_at": "2012-02-05T15:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20238542,
                        -22.94060907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "166174438851756034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taking some fresh air. (@ Parque Nacional da Tijuca) https://t.co/YF4K93t4"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-02-05T13:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "166150356923985920",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiaDeMochileiro | #DomingaodeTwittadas #MATOGROSSO | @ecoviagem | o centro geod\u00e9sico da am\u00e9rica do sul | http://t.co/Mm45P6Ue"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-02-05T13:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "166150343095353345",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiaDeMochileiro | #DomingaodeTwittadas #MATOGROSSO | @meguiabrasil | parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es | http://t.co/siXVdTpJ"
        },
        {
            "author_id": "33332284",
            "created_at": "2012-02-05T13:23:21.000Z",
            "id": "166149913749630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/4Ci1rdN1"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-02-05T13:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 54,
                        "username": "diademochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "166149113430294528",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiaDeMochileiro | #DomingaodeTwittadas #MATOGROSSO | @diademochileiro | parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es | http://t.co/1BKVtXB7"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-02-05T13:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 54,
                        "username": "viagensetur"
                    }
                ]
            },
            "id": "166149098729250817",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiaDeMochileiro | #DomingaodeTwittadas #MATOGROSSO | @viagensetur | chapada dos guimar\u00e3es \u2013 parque nacional e cachoeiras |..."
        },
        {
            "author_id": "29020522",
            "created_at": "2012-02-05T12:30:45.000Z",
            "id": "166136678556250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco parque nacional. Ver verde e cachoeiras *-*"
        },
        {
            "author_id": "33332284",
            "created_at": "2012-02-05T12:24:34.000Z",
            "id": "166135124197515265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/glE29m4g"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-02-05T12:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "ZigaDaZuca"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "diademochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "166131451581046785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @zigadazuca: @diademochileiro | #DomingaodeTwittadas #MATOGROSSO | Ziga da Zuca: Chapada dos Guimar\u00e3es: Cidade e Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T11:38:33.000Z",
            "id": "166123540448423938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "14. As UC\u2019s, exceto \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, devem possuir uma zona de amortecimento."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T11:37:47.000Z",
            "id": "166123350958145537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "11. A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica. #AmbientalLFG"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T11:37:28.000Z",
            "id": "166123267600556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "10. ATEN\u00c7\u00c3O:a consulta p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria na cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e da Reserva Biol\u00f3gica, que s\u00f3 precisam de estudos t\u00e9cnicos"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T11:36:43.000Z",
            "id": "166123079922225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "9. A CRIA\u00c7\u00c3O de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o deve ser precedida de estudos t\u00e9cnicos e de consulta p\u00fablica. ##AmbientalLFG"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2012-02-05T11:19:20.000Z",
            "id": "166118706089443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver o nascer do nascer domingo cedinho no Parque Nacional Serra da Capivara n\u00e3o tem pre\u00e7o. Algu\u00e9m consegue... http://t.co/GV1IqQAd"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-02-05T10:10:51.000Z",
            "id": "166101470607982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2012-02-05T04:58:41.000Z",
            "id": "166022912111935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 39 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra da Capivara\" http://t.co/aHu7pxie"
        },
        {
            "author_id": "165380102",
            "created_at": "2012-02-05T01:58:03.000Z",
            "id": "165977452638777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafiando a for\u00e7a das \u00e1guas. Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/KZRHJcGx"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T01:34:36.000Z",
            "id": "165971552746221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 86
            },
            "text": "3. A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica. #Top10LFG"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T01:34:23.000Z",
            "id": "165971497947643905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 92
            },
            "text": "2. ATEN\u00c7\u00c3O: a consulta p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e na Reserva Biol\u00f3gica, que s\u00f3 precisam de estudos t\u00e9cnicos. #Top10LFG"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2012-02-05T01:34:11.000Z",
            "id": "165971448459034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 91
            },
            "text": "1. A CRIA\u00c7\u00c3O de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o deve ser precedida de estudos t\u00e9cnicos e de consulta p\u00fablica. #Top10LFG"
        },
        {
            "author_id": "472991111",
            "created_at": "2012-02-04T23:49:20.000Z",
            "id": "165945062239371265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... Ecol\u00f3gica e na  Reserva Biol\u00f3gica que n\u00e3o precisam de consulta p\u00fablica (suficiente os estudos t\u00e9cnicos)."
        },
        {
            "author_id": "472991111",
            "created_at": "2012-02-04T23:48:39.000Z",
            "id": "165944890973372418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5) Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 CRIADA por ato do Poder P\u00fablico, precedido de estudos t\u00e9cnicos e de consulta p\u00fablica, EXCETO na Esta\u00e7\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "472991111",
            "created_at": "2012-02-04T23:48:10.000Z",
            "id": "165944768063488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4) As unidades de conserva\u00e7\u00e3o, EXCETO \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Reserva ..."
        },
        {
            "author_id": "374253041",
            "created_at": "2012-02-04T22:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 74,
                        "username": "caras_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "165928117284782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARAS - Rodrigo Alvarez: fim da \u2018Expedi\u00e7\u00e3o Xingu\u2019 http://t.co/DQ8N1u2 via @caras_online"
        },
        {
            "author_id": "101350789",
            "created_at": "2012-02-04T21:48:31.000Z",
            "id": "165914655552843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade Linda !! Trilha na Gruta da Lapa Doce, Parque Nacional de Diamantina, Gruta Azul, Pratinha ! S\u00f3 sucesso em Len\u00e7\u00f3is ."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Marcelo_Lorenco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Marcelo_Lorenco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Marcelo_Lorenco"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361354360",
                "name": "Clube FM Bras\u00edlia",
                "username": "ClubeFmBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48085100",
                "name": "marihuanja",
                "username": "anacriiistina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492689514",
                "name": "Vince Nigel Murray",
                "username": "VincentNMurray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94331257",
                "name": "Ot\u00e1vio Valente Ruivo",
                "username": "OtavioVRuivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163200668",
                "name": "Maur\u00edcio P Catelli",
                "username": "mauriciocatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196850892",
                "name": "Marcia Luconi",
                "username": "Luconi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141964712",
                "name": "Wilson o rep\u00f3rter sombra",
                "username": "WilsonProtetico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249458177",
                "name": "Assessoria Randolfe",
                "username": "informeRandolfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162575661",
                "name": "M\u00e1rcia Corr\u00eaa",
                "username": "marciamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19613606",
                "name": "Carlos Thiry",
                "username": "carlosthiry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186790783",
                "name": "Rodrigo Cavacasillas",
                "username": "r0driguin76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243182504",
                "name": "PSC",
                "username": "pscnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84107644",
                "name": "Leonardo Gadelha",
                "username": "depleogadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25713137",
                "name": "Folha de Italva",
                "username": "folhadeitalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478622718",
                "name": "Luiz T\u00f4rres Neto",
                "username": "FT_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360005094",
                "name": "adair flausino",
                "username": "adairflausino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179643428",
                "name": "Sofitel Guaruj\u00e1",
                "username": "Sofitel_Guaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161280174",
                "name": "ghosh ghosh",
                "username": "ghoshghosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153388584",
                "name": "desce da\u00ed, doido!",
                "username": "descedaidoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237696691",
                "name": "Radio Tabajara PB",
                "username": "tabajarapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31096647",
                "name": "Susa De Maertelaere",
                "username": "sudema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43110985",
                "name": "Pousada Del Mares",
                "username": "PousadaDelMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106803206",
                "name": "Eug\u00eanio Nascimento",
                "username": "eugenio_nas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308763474",
                "name": "Nadja Cristiane",
                "username": "NadjaCristiane1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262876020",
                "name": "Portal S1PB",
                "username": "s1pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36387528",
                "name": "CONTIGO!",
                "username": "tocontigo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109307989",
                "name": "Juliana Jardim",
                "username": "JardimdaJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182477598",
                "name": "Const Santa Cec\u00edlia",
                "username": "SantaCecilia_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70802385",
                "name": "Rafael",
                "username": "RafaelmoreiraS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77517908",
                "name": "Prof Evaldo Lima",
                "username": "profevaldolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462027299",
                "name": "Green Section",
                "username": "GreenSection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85766431",
                "name": "S\u00f4nia_Silvino",
                "username": "crazyaboutblogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266153625",
                "name": "Araruna1",
                "username": "araruna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190866962",
                "name": "Flavio Ramalho",
                "username": "flavioramalho10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144921903",
                "name": "Compartilhe Rio",
                "username": "sharerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97795392",
                "name": "V A L \u00c9 R I A   L I M A",
                "username": "JornValeriaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44103038",
                "name": "Douglas Magalh\u00e3es",
                "username": "FalaSergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62940029",
                "name": "Mateus Gon\u00e7alves",
                "username": "MateusGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79154892",
                "name": "ravi Soares",
                "username": "ravijahlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217592807",
                "name": "SENOTICIAS.COM.BR",
                "username": "Senoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93969413",
                "name": "Focando a Not\u00edcia",
                "username": "focandoanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334451056",
                "name": "Lu\u00eds Carlos",
                "username": "CsaLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406428968",
                "name": "Bananeiras Online",
                "username": "bananeirasonlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314304366",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Bans",
                "username": "joseluizbans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168503564",
                "name": "Wellington Rafael",
                "username": "wraffael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58675687",
                "name": "Adailson Bernardo",
                "username": "adailsonbernard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88355588",
                "name": "ParlamentoPB",
                "username": "parlamentopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192042189",
                "name": "R\u00e1dio Ara\u00e7\u00e1 FM",
                "username": "radioaracafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89722380",
                "name": "Site do Bareta",
                "username": "sitedobareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116535249",
                "name": "Portal Semi\u00e1rido",
                "username": "PortalSemiarido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863148",
                "name": "Personal Brasil",
                "username": "personalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462190171",
                "name": "RPS Turismo",
                "username": "RPSTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237702980",
                "name": "Seplag - PB",
                "username": "seplaggovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325911738",
                "name": "Joao Paulino",
                "username": "J_Paulinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45830505",
                "name": "Dalva Figueiredo LULA",
                "username": "DalvaFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390128515",
                "name": "Casa Militar PB",
                "username": "cmgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117495809",
                "name": "Viagem Brasil",
                "username": "viagem_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237710969",
                "name": "Receita Estadual",
                "username": "sergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237758034",
                "name": "Agropecu\u00e1ria e Pesca",
                "username": "sedapgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42013194",
                "name": "Loke_",
                "username": "lokeloski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482488637",
                "name": "Marcco Dias",
                "username": "mrcdiasit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274486045",
                "name": "UPB",
                "username": "upboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309051643",
                "name": "Tv Porto",
                "username": "TvPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310480367",
                "name": "Porto Online",
                "username": "Porto_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100283763",
                "name": "Teixeira News",
                "username": "teixeiranews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142333709",
                "name": "Site Sortimentos",
                "username": "sitesortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27160860",
                "name": "Sortimentos",
                "username": "sortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105495055",
                "name": "GEBBEG PEOPLE",
                "username": "GebbegPeople",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321433436",
                "name": "marie",
                "username": "aindignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58236787",
                "name": "Benedicto Rodrigues",
                "username": "sobento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73688856",
                "name": "Augusto Ara\u00fajo",
                "username": "augusto_mit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374236111",
                "name": "Umburanas Bahia",
                "username": "Umburanas_Bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404475374",
                "name": "Ab\u00edlio Jos\u00e9",
                "username": "AbilioJoseF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335384830",
                "name": "felipe labaen alonso",
                "username": "felipecuajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3711794596",
                "name": "Ena Rich",
                "username": "EnaARich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71344413",
                "name": "AcordaCidade.com.br",
                "username": "Acordacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284776731",
                "name": "F\u00e1bio Sena",
                "username": "blogdofabiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245969484",
                "name": "Radar Not\u00edcia",
                "username": "Radarnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62844858",
                "name": "ANTONIO CARLOS LOBO",
                "username": "ACALobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111398736",
                "name": "Monize Rodrigues",
                "username": "moonize_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234042932",
                "name": "Jenny Fuentes",
                "username": "jheniza021989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307490606",
                "name": "politicosdeibicarai",
                "username": "politicosdeibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168207662",
                "name": "Charlie Hogan",
                "username": "chaIiehogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67018874",
                "name": "Calila Not\u00edcias",
                "username": "calilanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131945269",
                "name": "Ob",
                "username": "leslivirop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272618794",
                "name": "Mauricio",
                "username": "MauriToniolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304454404",
                "name": "paulo baptista",
                "username": "baptista_paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86638839",
                "name": "k. \ud83c\udf19",
                "username": "caosvirginiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125716375",
                "name": "Carvalho Potter",
                "username": "JeffersPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174704259",
                "name": "A. Ricord",
                "username": "Yaye_28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48758572",
                "name": "Facundo Maldonado",
                "username": "facu1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171297643",
                "name": "Bruno Medina",
                "username": "_3dimensional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905518",
                "name": "D\u00e9lio Malheiros",
                "username": "deliomalheiros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230601980",
                "name": "_",
                "username": "alissamoroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278178201",
                "name": "tay ",
                "username": "ov3rmyhead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271438014",
                "name": "Simone Tuasco",
                "username": "simonetuasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20940968",
                "name": "Figueira Da Foz",
                "username": "figueiradafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431550646",
                "name": "Eco Iguassu",
                "username": "eco_iguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308566826",
                "name": "BoardShore",
                "username": "BoardShore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289047187",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "RodrigoMacedoCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153244099",
                "name": "Dondeando por a\u00ed...",
                "username": "DondeandoPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54457167",
                "name": "NovasTend\u00eancias - 7",
                "username": "nt7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286373349",
                "name": "portalSetesegundos",
                "username": "portal7segundos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115806350",
                "name": "Mais.al",
                "username": "portalmaisal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240713966",
                "name": "Almanaque Alagoas",
                "username": "AlmanaqueAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36180847",
                "name": "Prefeitura de B\u00fazios",
                "username": "prefbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91618356",
                "name": "LexNite.com",
                "username": "LexNite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75837770",
                "name": "Coral UNI-RN",
                "username": "CoralUNIRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78329045",
                "name": "Denise",
                "username": "denisefelik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196677778",
                "name": "AlagoasWeb Site",
                "username": "alagoasweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50661505",
                "name": "Roteiro Mais",
                "username": "roteiromais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42202564",
                "name": "\u00c9rika Marques",
                "username": "BlogOutrosAres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221874",
                "name": "Mercado & Eventos",
                "username": "MeE_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375841077",
                "name": "Kleber Diniz",
                "username": "Diniz_Kleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260455280",
                "name": "Ag\u00eancia Amap\u00e1",
                "username": "agenciaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369280898",
                "name": "Miriam Tatagiba",
                "username": "MiriamTatagiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14982499",
                "name": "patipapp",
                "username": "patipapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144624571",
                "name": "Dimas Cavalcante",
                "username": "dimasbca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36368068",
                "name": "R\u00e1diocom 104,5 fm",
                "username": "Radiocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486705927",
                "name": "Travel Mais",
                "username": "TravelMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304674319",
                "name": "Osias Lima",
                "username": "Osiaslima_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429196517",
                "name": "Eduardo barbosa",
                "username": "edudejesus2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "AMAP\u00c1 EM 1MINUTO.",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245297233",
                "name": "noticias del genil",
                "username": "noticiasgenil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66237510",
                "name": "IG: @politicaparamulheres",
                "username": "nattvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102116594443079681",
                "name": "Helena palm",
                "username": "HelenaPalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249776992",
                "name": "MarcelloBarboza",
                "username": "BarbozaMarcello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218453130",
                "name": "Onduline Brasil",
                "username": "onduline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470766359",
                "name": "buziosfofocas",
                "username": "buziosfofocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245931088",
                "name": "Casa Branca Cantor Oficial",
                "username": "Casabrancacanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480552768",
                "name": "greenboy",
                "username": "greenboy48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325781161",
                "name": "antoni neto da silva",
                "username": "antoninetodasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20094027",
                "name": "Consuelo Marra",
                "username": "Consuelomarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80587443",
                "name": "Luciana Rebello \ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "lurebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67158761",
                "name": "Mico Le\u00e3o Dourado",
                "username": "micoleaodourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62343345",
                "name": "Investidor de primas",
                "username": "InvestPrimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332226179",
                "name": "TT Curitiba",
                "username": "tt_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347268570",
                "name": "Marina Ondas do Una",
                "username": "marinaondas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369480691",
                "name": "Poder dos N\u00fameros",
                "username": "ClubLoterias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339579608",
                "name": "ONG PNPC",
                "username": "OngPnpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41517624",
                "name": "Rods Cwb",
                "username": "Rodscwb77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163520755",
                "name": "Said Abel",
                "username": "saidabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239484262",
                "name": "Denis Soares",
                "username": "DenisPV43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305793951",
                "name": "UTI dos Concurseiros",
                "username": "UTIconcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97477369",
                "name": "Br\u00fcmmer Advocacia",
                "username": "BrummerAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47711847",
                "name": "Rubinho",
                "username": "rubinhonova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59172174",
                "name": "Fique em casa carai",
                "username": "albrtvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428228198",
                "name": "Gota D`\u00c1gua Not\u00edcias",
                "username": "gotadaguanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201286739",
                "name": "Adriana Souza",
                "username": "driedri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418968372",
                "name": "Regina Celia",
                "username": "Regina_C_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485232926",
                "name": "Benedito Machado",
                "username": "MachadoIguape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37549195",
                "name": "Paulina",
                "username": "polachao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285250438",
                "name": "Michel C. Delgado",
                "username": "BioMichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389265004",
                "name": "WNews Porto Alegre",
                "username": "WhatahealNewsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142104115",
                "name": "Claudia Brito",
                "username": "clau15galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138486690",
                "name": "Matheus A Madureira",
                "username": "MatheusAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32600824",
                "name": "Webrun",
                "username": "webrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101764187",
                "name": "Catarina",
                "username": "catarinaiml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207338171",
                "name": "Milena Hugo",
                "username": "DicaCalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211921280",
                "name": "Rog\u00e9rio Moreira",
                "username": "roger32oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64508786",
                "name": "Daniela Ferro",
                "username": "danielamferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164483676",
                "name": "Portal dos Bar\u00e9s",
                "username": "PortaldosBares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136460952",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Leo_Placido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423869873",
                "name": "I like girls .",
                "username": "karinaicdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482948389",
                "name": "alvino dos anjos",
                "username": "EUALVINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110978623",
                "name": "Lucianno Pessoa",
                "username": "LuciannoPessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17648633",
                "name": "Leonardo Muller",
                "username": "LeonardoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149149374",
                "name": "Lari",
                "username": "laaarisouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180534914",
                "name": "Silvia Daniele",
                "username": "sdanieleap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313653368",
                "name": "Webturbo",
                "username": "webturbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30934416",
                "name": "MARIA GARCIA",
                "username": "Maria2606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98927939",
                "name": "Ruan Magalh\u00e3es",
                "username": "Ruan_Magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66896664",
                "name": "Tarcisio Magdalena",
                "username": "tarmadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406975450",
                "name": "Lubrificantes Fenix",
                "username": "LubFenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301066580",
                "name": "AMREC",
                "username": "AMREC_Criciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267901394",
                "name": "duda",
                "username": "dudariccordi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152471550",
                "name": "Hugo Cuenca",
                "username": "hugocuencaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17346246",
                "name": "Campus Party Brasil",
                "username": "CampusPartyBRA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366147244",
                "name": "ANDR\u00c9 LUIZ SOARES",
                "username": "prandreluiz12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400149003",
                "name": "Jose Carrasco Tapia",
                "username": "JoseCarrascopma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240864847",
                "name": "takissi carrara",
                "username": "carraritaxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62579862",
                "name": "Rui Ventura",
                "username": "rsventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83572049",
                "name": "Carlos E. D. Fons\u00eaca",
                "username": "KaduFonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426646770",
                "name": "Japur\u00e1 Noticias",
                "username": "JapuraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228068295",
                "name": "Denys Lage",
                "username": "DenysDez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138079721",
                "name": "Seguros e Riscos",
                "username": "seguroseriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305937794",
                "name": "ACNS",
                "username": "ACNS_org_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63342232",
                "name": "Greenpeace S\u00e3o Paulo",
                "username": "greenpeaceSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115954358",
                "name": "Camila Bittencourt",
                "username": "xcamiiilaax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108768340",
                "name": "Fl\u00e1via Staico",
                "username": "flavinhastaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55152459",
                "name": "Rodrigo Lago",
                "username": "RodLago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9589012",
                "name": "'Elpidio I F Filho",
                "username": "elpidiofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14617122",
                "name": "S\u00e9rgio Grisa",
                "username": "sergio_grisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136368815",
                "name": "Marcelo Ostrowski \u26a0\ufe0e\ufe0e",
                "username": "marcelo_ostrows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361031201",
                "name": "Site IBAMA",
                "username": "SiteIBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193847140",
                "name": "Pia Marcett",
                "username": "p_marcettB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92967953",
                "name": "JairCorintiano",
                "username": "Jaircorintiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454405789",
                "name": "Pasarella Shop",
                "username": "Pasarella_Shop_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126449104",
                "name": "Arnaldo Rond\u00f3n",
                "username": "Culturallanera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132676328",
                "name": "Venezuela en Foto",
                "username": "venezuelaenfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301584503",
                "name": "Adolfo Starosta",
                "username": "adolfostarosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188133711",
                "name": "Andr\u00e9 Gavlak",
                "username": "andre_gavlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286978221",
                "name": "Mateus Sosa",
                "username": "Mateussosa17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389189454519209986",
                "name": "gonzaalo.bueeno",
                "username": "GBueeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99124969",
                "name": "CO2 Neutro",
                "username": "co2_neutro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53698356",
                "name": "Jossandra Alves",
                "username": "Jo21alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392290295",
                "name": "Viviane Macedo",
                "username": "vivianemacedo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70443574",
                "name": "Veja no Mapa",
                "username": "vejanomapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169180911",
                "name": "Ezequiel Ferreira",
                "username": "DepEzequielRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255643501",
                "name": "NTC&Log\u00edstica",
                "username": "ntclogistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158101534",
                "name": "Terramar Na Copa",
                "username": "terramartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17582028",
                "name": "Rui F.",
                "username": "rui77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225454510",
                "name": "Cupom e Cia",
                "username": "cupomecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471554249",
                "name": "Gian Cardoso",
                "username": "CardosoGian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291730113",
                "name": "\u1d40 \u1d34 \u1d31 Andr\u00e9 Leite'",
                "username": "AndreLeitee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335427466",
                "name": "Renato barbosa",
                "username": "renatobarbosaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52565405",
                "name": "luizguirra",
                "username": "luizguirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107600242",
                "name": "Rafael Guirra",
                "username": "rafaelguirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318780051",
                "name": "Mateus Liver",
                "username": "MateusLiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474613175",
                "name": "marialindica",
                "username": "marialindica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262002363",
                "name": "SP Cultura",
                "username": "spcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323051272",
                "name": "Divulgando mundo",
                "username": "Divulgandomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104178384",
                "name": "Recanto Adormecido",
                "username": "recantonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "s\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49316357",
                "name": "Willian Fagiolo",
                "username": "WillianFagiolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813286",
                "name": "Barack Obama",
                "username": "BarackObama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "355519466",
                "name": "PARMERA COM POLENTA\ud83c\udfb8",
                "username": "CleitonCamposP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759662",
                "name": "Joze de Goes",
                "username": "JozedeGoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35018662",
                "name": "TERRAMUNDI Viagens",
                "username": "terramundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278201977",
                "name": "Robson Dias",
                "username": "rassisaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239648521",
                "name": "Alex Morgan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "morganduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333799830",
                "name": "Estudando Geologia",
                "username": "EGeologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154922461",
                "name": "Danilo Gentili Team",
                "username": "TeamDGentili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91986939",
                "name": "FC Danilo Gentili",
                "username": "DanNossoOrgulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27920505",
                "name": "\uf8ff Marcelo Barros\u2122",
                "username": "marcelo_mb_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62166085",
                "name": "...:::\u00a7\u00a1 \u00ae\u00f6\u00f0\u00ae\u00a1g\u00b5\u00eb\u00a7::",
                "username": "lindaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61600904",
                "name": "Paulo da Silva",
                "username": "pauloss1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33332284",
                "name": "Wesley Batista",
                "username": "wesleyDJbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284540695",
                "name": "Viagens e Turismo",
                "username": "viagensetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29020522",
                "name": "Adriana Campos",
                "username": "adriana_msc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108935544",
                "name": "Nat\u00e1lia Gast\u00e3o *porque gasta muito",
                "username": "ZigaDaZuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165380102",
                "name": "@claudiotebaldi",
                "username": "claudiotebaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472991111",
                "name": "OABLFG",
                "username": "OABLFG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374253041",
                "name": "Geo",
                "username": "GeOjlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427859960",
                "name": "Revista CARAS",
                "username": "caras_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101350789",
                "name": "Rodolpho Salvador",
                "username": "PhSalvador_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "169760593379737600",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzef90bamizcj5965l6rkckvaq95kt",
        "oldest_id": "165914655552843776",
        "result_count": 494
    }
}