{
    "data": [
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:57.000Z",
            "id": "164020031305424898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/o1VxyyZ5"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:57.000Z",
            "id": "164020029577367552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/dmlrWxlF"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:56.000Z",
            "id": "164020028751097857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/VUbc53O8"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:56.000Z",
            "id": "164020028008697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/trtaC2I8"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:56.000Z",
            "id": "164020026960125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/xSvN8ymI"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:56.000Z",
            "id": "164020025873801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/XMFKoKnc"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020025085263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/DHbUexCk"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020024451940352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/3qWl7NLC"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020023583715329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/HW3xzYBR"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020022774202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/m32rvwKF"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020021956313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/fdhqY8Jc"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:55.000Z",
            "id": "164020021075525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/LJjJiohm"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:54.000Z",
            "id": "164020020307955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/bt7mWSWQ"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "164020020094046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a ... http://t.co/B8UJtEYY Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:51.000Z",
            "id": "164020004432519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/855brYXQ"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:50.000Z",
            "id": "164019999994937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/YvPj1OV0"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:47.000Z",
            "id": "164019987894370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/UnOhcUjR"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:46.000Z",
            "id": "164019984408915969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de... http://t.co/zmqks0cV"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:45.000Z",
            "id": "164019981133164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1... http://t.co/nAIy01Vv"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:45.000Z",
            "id": "164019979124080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/m2CmRNvy"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:44.000Z",
            "id": "164019978297806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/0MEUkPEQ"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:42.000Z",
            "id": "164019970433482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/gUdin04T #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:42.000Z",
            "id": "164019967778492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/UzRaPDX3 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:41.000Z",
            "id": "164019965937197057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/flacY0PI"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:40.000Z",
            "id": "164019960245526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km ... http://t.co/0hxC5cZV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:40.000Z",
            "id": "164019959930945538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/aIeHZ9QD"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:36.000Z",
            "id": "164019943904514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km ... http://t.co/nxWQcZeF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:32.000Z",
            "id": "164019924900134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km ... http://t.co/rUQHHxe4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:30.000Z",
            "id": "164019919351058433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/lcnTkdj4 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:29.000Z",
            "id": "164019916066922497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/X2Df2CBz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:28.000Z",
            "id": "164019908785610753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/CScPs6Vp #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:27.000Z",
            "id": "164019903563694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/BhC4PKRg #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:25.000Z",
            "id": "164019899096760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/kd4Uqt7O #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:25.000Z",
            "id": "164019896827658241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/7EdxpvIR #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:24.000Z",
            "id": "164019894843736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/DvPIdQz2 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:24.000Z",
            "id": "164019894378176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/keI2HYrP #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:23.000Z",
            "id": "164019889563115520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/1AksgEMj #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:22.000Z",
            "id": "164019886153150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/lNAAAjDl #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:21.000Z",
            "id": "164019879798779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/80S4GwgA #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:20.000Z",
            "id": "164019875558334464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/PPzakqZ4 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:19.000Z",
            "id": "164019873633153025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/xizHO96F #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:19.000Z",
            "id": "164019871129145345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/9SFQw0w0 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:18.000Z",
            "id": "164019869963141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/OvNlqfv0 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:18.000Z",
            "id": "164019869162029058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/03jfgQdw #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:18.000Z",
            "id": "164019866838372353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/JPhY8osL #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:17.000Z",
            "id": "164019865059999746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Plm8wmGV #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:17.000Z",
            "id": "164019861914271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/bliqCegF #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:16.000Z",
            "id": "164019859745800192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/WXm9yMzK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:16.000Z",
            "id": "164019858789502977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/piu3xtDs #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:13.000Z",
            "id": "164019846831554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Abnjaf3J #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:13.000Z",
            "id": "164019844994437121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/PGjbwgTI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:12.000Z",
            "id": "164019840720441344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/T3XDEzJv #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:11.000Z",
            "id": "164019838132559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/8KdOSZna #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:10.000Z",
            "id": "164019834336722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/2ah5d6LS #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:10.000Z",
            "id": "164019833820819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/9yE4C3DA #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:09.000Z",
            "id": "164019829110620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/V7N5MtIq #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:06.000Z",
            "id": "164019819497267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Z9pxGEkz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:06.000Z",
            "id": "164019817475616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/gqKoJF0S #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:06.000Z",
            "id": "164019815558815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/tqxX57fn #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:06.000Z",
            "id": "164019815521058817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/1IyJPteG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:04.000Z",
            "id": "164019808457854980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/8gPGFuBI #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:03.000Z",
            "id": "164019805240836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/OD77xLgL #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:03.000Z",
            "id": "164019804225806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/onGfaUgg #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:03.000Z",
            "id": "164019802946539524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/E1rmjZU4 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:02.000Z",
            "id": "164019802480979969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/rpLSsaWM #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-01-30T16:19:00.000Z",
            "id": "164019793698095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/HzY3PGjZ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:59.000Z",
            "id": "164019789252132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/LF8EyscC #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:59.000Z",
            "id": "164019786370646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Dhj5YsFy #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:56.000Z",
            "id": "164019777508081665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Lf5KaLWC #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:55.000Z",
            "id": "164019771153715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/ziAIxlRw #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:55.000Z",
            "id": "164019769513750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/hdjlURrR #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:54.000Z",
            "id": "164019769194983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/x4l8LWOA #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:54.000Z",
            "id": "164019765554327555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/IHqQeKnN #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:54.000Z",
            "id": "164019765222973442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/6btNgsLV #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:53.000Z",
            "id": "164019763335532545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/IVnly10x #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:52.000Z",
            "id": "164019759233511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/MJfBcjci #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:51.000Z",
            "id": "164019754439413764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/73Fz6ZWB #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:51.000Z",
            "id": "164019753369866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/sVg4QmOr #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:49.000Z",
            "id": "164019748282171393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/BtHxKR8J #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:49.000Z",
            "id": "164019745354551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/lvhzvkTQ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:48.000Z",
            "id": "164019744113049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/mEQ1A1Fz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:48.000Z",
            "id": "164019740824698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/WwYvJt5Y #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:47.000Z",
            "id": "164019736416497665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/oJVCzOud #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:46.000Z",
            "id": "164019733862158337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/MFAdcgQW #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:46.000Z",
            "id": "164019732410941443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/2D3e54NU #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:45.000Z",
            "id": "164019727897858050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/fNbIHYvY #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:44.000Z",
            "id": "164019725679071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/fPypeA99 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:43.000Z",
            "id": "164019722948583424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/0VxWbO9K #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:43.000Z",
            "id": "164019720444575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/dCkQnKbO #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:43.000Z",
            "id": "164019720331337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/PdRoQ9cO #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:42.000Z",
            "id": "164019716128653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/TkurFdyi #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:41.000Z",
            "id": "164019713209401345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/h34e614c #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:41.000Z",
            "id": "164019711066116097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/2EC2wIrb #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:40.000Z",
            "id": "164019707547099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/aAG3ACtK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:39.000Z",
            "id": "164019705517060096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/JBRdr3sS #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:39.000Z",
            "id": "164019704229412865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/3oG01eay #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:38.000Z",
            "id": "164019701444378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/REIfqRJK #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:38.000Z",
            "id": "164019698713899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/yXKoVniQ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:35.000Z",
            "id": "164019689163472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/lwbxetuY"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:35.000Z",
            "id": "164019687548653569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/38AaKrmJ"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:34.000Z",
            "id": "164019683199172609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/vBfGR0Wb"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:34.000Z",
            "id": "164019682322554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/3hUoNj2A"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:32.000Z",
            "id": "164019676442148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/Z41vNsTX"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:30.000Z",
            "id": "164019666044456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/mtNJ6Edl"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:28.000Z",
            "id": "164019656854740994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/N4cnJwP3"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:27.000Z",
            "id": "164019655403520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de ... http://t.co/pUqMSQdk #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:27.000Z",
            "id": "164019653859999745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/ptfPfd3H"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:25.000Z",
            "id": "164019645953740802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/oLVORIoE"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:25.000Z",
            "id": "164019645748232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/HmXOTjLf"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-30T16:18:23.000Z",
            "id": "164019637040852993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT: Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65km de Cuiab\u00e1, \u00e9 c... http://t.co/rpL11d0W"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2012-01-30T16:17:02.000Z",
            "id": "164019299206443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/mih6BEhe"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-01-30T16:17:02.000Z",
            "id": "164019298120105986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista encontra sossego em cidade 'xar\u00e1' de parque nacional em MT http://t.co/WWpooadv"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2012-01-30T15:07:42.000Z",
            "id": "164001849618333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, guig\u00f3 \u00e9 registrato durante trabalhos de expedi\u00e7\u00e3o no Esp\u00edrito Santo http://t.co/E2a8mksF"
        },
        {
            "author_id": "408129017",
            "created_at": "2012-01-30T14:43:54.000Z",
            "id": "163995860143841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O:espa\u00e7o territorial e seus recursos ambientais,incluindo as \u00e1guas jurisdicionais,c caracter\u00edsticas naturais relevantes"
        },
        {
            "author_id": "177317499",
            "created_at": "2012-01-30T14:27:04.000Z",
            "id": "163991621522825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu cabelo t\u00e1 um monumento natural da natureza , kkk feio"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2012-01-30T14:25:02.000Z",
            "id": "163991113559064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Parque Nacional do Cara\u00e7a tamb\u00e9m \u00e9 outro lugar incr\u00edvel! http://t.co/QiccdPoz"
        },
        {
            "author_id": "104207152",
            "created_at": "2012-01-30T13:43:40.000Z",
            "id": "163980699454554113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional italiano amea\u00e7ado pelo Concordia: http://t.co/O4jxmfEi."
        },
        {
            "author_id": "295650780",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:33.000Z",
            "id": "163966831051292674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/CDAv0xk7"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:32.000Z",
            "id": "163966828761186305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/o5y8MM2g"
        },
        {
            "author_id": "467388285",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:32.000Z",
            "id": "163966828404674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/0VpTMBIE"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:30.000Z",
            "id": "163966819877654528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/AT5SUYIJ"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966814982909953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/QFwupQxZ"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966814169210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/FYzhzrol"
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966813519093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966813468770305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966813389062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:29.000Z",
            "id": "163966812235632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:28.000Z",
            "id": "163966811786842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:28.000Z",
            "id": "163966811681980418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua cataloga..."
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:28.000Z",
            "id": "163966808259436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/MtSJz5zR"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:23.000Z",
            "id": "163966787120152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ghAPvTAT"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:17.000Z",
            "id": "163966765263618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/t5RKhoNs #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:17.000Z",
            "id": "163966763686563841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/1hVCwQfj"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:17.000Z",
            "id": "163966763028066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/BAfHlqkE"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:15.000Z",
            "id": "163966755146969088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/tdPfPdAK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:11.000Z",
            "id": "163966737778356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/l1hSXD8m #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:09.000Z",
            "id": "163966729804976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/IQYPHb2l #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-01-30T12:48:05.000Z",
            "id": "163966713090682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/t5sMAI7p #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:59.000Z",
            "id": "163966690017808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/l6J9M1ql #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:53.000Z",
            "id": "163966662255718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/Z2hojmxN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:50.000Z",
            "id": "163966651463766016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/D7KdwfcZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:48.000Z",
            "id": "163966641087070209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/E0Mi5Qfk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:45.000Z",
            "id": "163966630152519682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/Bk8OPBWC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:43.000Z",
            "id": "163966620916645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/blZxAtpq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:41.000Z",
            "id": "163966612918108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/elJtSyOi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:39.000Z",
            "id": "163966604273664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/6B4IqHdN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:37.000Z",
            "id": "163966594656124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/SJRiUN91 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:34.000Z",
            "id": "163966584426209281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/DW418YLP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:32.000Z",
            "id": "163966575559450626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/WFuQ7ZuE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:29.000Z",
            "id": "163966563769253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/m7Y2Fay4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:27.000Z",
            "id": "163966554910896129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/phcRqH6J #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:25.000Z",
            "id": "163966547042385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/gIwNcqRk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:23.000Z",
            "id": "163966536674054145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/hlMIMVoZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:21.000Z",
            "id": "163966529220788226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/GWCRrxDe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:19.000Z",
            "id": "163966522006585346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/yfCa0ZJe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:19.000Z",
            "id": "163966519066378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/Qbc0DFv9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:14.000Z",
            "id": "163966501622267907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/uUQvyj0Q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:14.000Z",
            "id": "163966498195505153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitr... http://t.co/W0P1crrE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:08.000Z",
            "id": "163966474006970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitrilha', deficie... http://t.co/hPuQIV6B"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:02.000Z",
            "id": "163966448513986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 quedas d'\u00e1gua catalogadas.\nNa 'sensitrilha', deficientes visuais toca... http://t.co/iXlMK38t"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:01.000Z",
            "id": "163966446718824449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/du1AydZ4"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2012-01-30T12:47:00.000Z",
            "id": "163966439789830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/KRfRmOhn"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:58.000Z",
            "id": "163966434303676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/VCDQCzjo"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:57.000Z",
            "id": "163966430113570817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/EEnCxqnd"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:57.000Z",
            "id": "163966429211787267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Npc5injQ"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:57.000Z",
            "id": "163966428351971329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/0XErNUAw"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:57.000Z",
            "id": "163966427353718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/6UAmGagd"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-01-30T12:46:54.000Z",
            "id": "163966417476132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/w2LDZO0S"
        },
        {
            "author_id": "350244676",
            "created_at": "2012-01-30T12:45:00.000Z",
            "id": "163965937828110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/GP4DIKmw"
        },
        {
            "author_id": "360257414",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:56.000Z",
            "id": "163965919742271489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/sMGXBaAa"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:56.000Z",
            "id": "163965918991491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/I6W5tTxD"
        },
        {
            "author_id": "432579127",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:56.000Z",
            "id": "163965918836305922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/jY0d644Z"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:53.000Z",
            "id": "163965906584735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/hvLoMtFE"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:52.000Z",
            "id": "163965904844111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/G95YG5N7"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:50.000Z",
            "id": "163965896883306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de ... http://t.co/QCeIeDfe #brasil"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:49.000Z",
            "id": "163965890633805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/GMh3iaVP"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:45.000Z",
            "id": "163965873114185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/bMZL76Gs"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "163965870488551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais ... http://t.co/4rD1QDeo via @g1"
        },
        {
            "author_id": "422641511",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:44.000Z",
            "id": "163965869297385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/fjgqAxSU"
        },
        {
            "author_id": "420207605",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:42.000Z",
            "id": "163965860195733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/jE7xrQmV"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:39.000Z",
            "id": "163965850989248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/H3ujOp4F"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:36.000Z",
            "id": "163965837462609922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/5nl5RQEW"
        },
        {
            "author_id": "256261405",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:36.000Z",
            "id": "163965836619563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/lmDyxRG7"
        },
        {
            "author_id": "438635385",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:35.000Z",
            "id": "163965832106475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/h6p49Na3"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:32.000Z",
            "id": "163965820412772353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/QFwupQxZ"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:32.000Z",
            "id": "163965818353369089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Z173lMKf"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:28.000Z",
            "id": "163965802272399361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/vZIvC8tt"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:27.000Z",
            "id": "163965800959586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/fe3YmRcE"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:24.000Z",
            "id": "163965788213092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/0zBdQCju"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:24.000Z",
            "id": "163965785230950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/GubHRx3o"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:21.000Z",
            "id": "163965774833266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/TR5cPIfp"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:21.000Z",
            "id": "163965773163925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/jNbpzeFi"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:17.000Z",
            "id": "163965755988258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/t1vzYrOh"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:16.000Z",
            "id": "163965753526202369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada t... http://t.co/K4wiLsR1 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:16.000Z",
            "id": "163965751164813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/MxSThEwB"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:15.000Z",
            "id": "163965750808297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/HH0DAhif"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:15.000Z",
            "id": "163965749130575873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/RDjXMx87"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:15.000Z",
            "id": "163965747972943874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/wnn83fmL"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:14.000Z",
            "id": "163965745808678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/frwKs9KI"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:14.000Z",
            "id": "163965744588132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/PnBa0cg0"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:14.000Z",
            "id": "163965743573123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/GBfZZFlZ"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:13.000Z",
            "id": "163965740557406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/9HvSAAWH"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:13.000Z",
            "id": "163965738925821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/qLDcsU5r"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965737403297793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/g7hMp9Fa"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965736870621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/AHXKhbzr"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965736589606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/PRpzgdm3"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965736405041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/oVNPd5Uk"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965734676987905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/aev6VevJ"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965733771034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/VyHnXk0S"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965732059742209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/HATjTPjL"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965731258630145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Eevwn1uX"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965730004541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/A1hHVs2T"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:10.000Z",
            "id": "163965727987085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/1UFA9F2q"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:10.000Z",
            "id": "163965726678466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/LY05brhu"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:10.000Z",
            "id": "163965726263226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/8lPhTCRu"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:09.000Z",
            "id": "163965723499180033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/KS9cBC0U"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:09.000Z",
            "id": "163965722433818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/CGXt0q7N"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:09.000Z",
            "id": "163965721582374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/5W48p9PU"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965721427185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WWCzQ7nJ"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965719741075458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ibdwRzd1"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965718642167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/7K6tiV0F"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965717484552193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/OF9oSzo9"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:07.000Z",
            "id": "163965716805062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/PGd25e0m"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:01.000Z",
            "id": "163965690443874304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/XIgn3T62"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:56.000Z",
            "id": "163965669275205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem m... http://t.co/hu07MwAw"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:56.000Z",
            "id": "163965668008529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de ... http://t.co/VBbrFg62"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:55.000Z",
            "id": "163965664502087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/4kfuJHt3"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:54.000Z",
            "id": "163965662283300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/jND53riX"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:50.000Z",
            "id": "163965642880450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/njwHbjFm"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:48.000Z",
            "id": "163965636542865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem... http://t.co/m7Y2Fay4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:47.000Z",
            "id": "163965632583450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WjRgdwPx"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:37.000Z",
            "id": "163965589587640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem... http://t.co/IQYPHb2l #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:35.000Z",
            "id": "163965581228392449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem... http://t.co/Vv6oIL5n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:22.000Z",
            "id": "163965526765342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/JPQQvbpL"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:33.000Z",
            "id": "163965320380424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a9 Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de... http://t.co/9FvLz1g a9"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:31.000Z",
            "id": "163965312335740929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a6 Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de... http://t.co/9FvLz1g ;]"
        },
        {
            "author_id": "371487579",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:27.000Z",
            "id": "163965297043316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ELh5Lusn"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:27.000Z",
            "id": "163965294698700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/qkQTgvyT"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:26.000Z",
            "id": "163965292681232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/w9f9WjZP"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:26.000Z",
            "id": "163965291636867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/oRCsTfHI"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:25.000Z",
            "id": "163965288981868545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/qawGpukL"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:25.000Z",
            "id": "163965288344330241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/2b7dLkLr"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:25.000Z",
            "id": "163965287253807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/8fVUL5KE"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:24.000Z",
            "id": "163965285123108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/x5tD4ImC"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:24.000Z",
            "id": "163965281687965697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Zsf4bf8K"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:23.000Z",
            "id": "163965280563892225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/fSkHMFHp"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:21.000Z",
            "id": "163965271797796864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ihpPsJr0"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:21.000Z",
            "id": "163965270594039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/K7lY7Cxl"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:20.000Z",
            "id": "163965265179181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 4... http://t.co/DhkZT6KB #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:19.000Z",
            "id": "163965260309610498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais... http://t.co/VBbrFg62"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:18.000Z",
            "id": "163965259395248129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/TEX24lQW"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:17.000Z",
            "id": "163965255507124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Hjmxthex"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:17.000Z",
            "id": "163965251866468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WcHfezEw"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:16.000Z",
            "id": "163965250734006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/z11rglDY"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:14.000Z",
            "id": "163965240164360193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/vs0QzEC3"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:14.000Z",
            "id": "163965239631675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/R2iZS13F"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:12.000Z",
            "id": "163965231788339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/yrhpikF6"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:09.000Z",
            "id": "163965222237913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/0fFQcwPh"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:08.000Z",
            "id": "163965217531891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/NqQtnAqV"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:04.000Z",
            "id": "163965197361496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/oYCH9afw"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:03.000Z",
            "id": "163965195646013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de ... http://t.co/CFwQfKsX"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:02.000Z",
            "id": "163965190751260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/OGRh7GQk"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:00.000Z",
            "id": "163965184208142337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/r8qYJys6"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:00.000Z",
            "id": "163965183667089409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Ili2Xr8w"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:00.000Z",
            "id": "163965183264432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/n4X6UrRC"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:59.000Z",
            "id": "163965178537447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ncl4P5CD"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:58.000Z",
            "id": "163965173579792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/uyEhfTyU"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:57.000Z",
            "id": "163965168177516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 4... http://t.co/J6hAW1hH"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:55.000Z",
            "id": "163965161445666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/IRjPNPES"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:53.000Z",
            "id": "163965151509352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 4... http://t.co/3ylevXZC"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:51.000Z",
            "id": "163965146631376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/NCK7dX1l"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:51.000Z",
            "id": "163965142764240897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/OwtsgZXR"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:50.000Z",
            "id": "163965141791158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/1Qxd5alE"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:50.000Z",
            "id": "163965141040373761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem ma... http://t.co/IWjM0SN7 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:47.000Z",
            "id": "163965129795440641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/KCcRAnU4"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:45.000Z",
            "id": "163965121314562049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ostgb50B"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:44.000Z",
            "id": "163965117157998593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/zJDcovlI"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:44.000Z",
            "id": "163965116172349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WSSurmos"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:44.000Z",
            "id": "163965116059099138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada te... http://t.co/PnQH01j5 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:43.000Z",
            "id": "163965111407616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/3U1pCnc2"
        },
        {
            "author_id": "182535372",
            "created_at": "2012-01-30T12:07:32.000Z",
            "id": "163956507145289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vou me dedicar na cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (RESEX) de Colares, prote\u00e7\u00e3o ambiental e desenvolvimento sustentavel"
        },
        {
            "author_id": "58366157",
            "created_at": "2012-01-30T11:19:15.000Z",
            "id": "163944357500698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rua Laranjeiras) http://t.co/VGxtRGTq"
        },
        {
            "author_id": "103657705",
            "created_at": "2012-01-29T22:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.514095,
                        -2.797627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "163750388028289024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Les presento lagoa do cora\u00e7ao en el parque nacional jericoacoara !!! http://t.co/DFaGlrdr"
        },
        {
            "author_id": "458996704",
            "created_at": "2012-01-29T22:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "house_in_bali"
                    }
                ]
            },
            "id": "163748363555192832",
            "in_reply_to_user_id": "458996704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@house_in_bali Parque Nacional Kruger: segunda parte \u2014 Kruger National Park, South Africa: \n                Parq... http://t.co/ldZjmkjN"
        },
        {
            "author_id": "282229434",
            "created_at": "2012-01-29T21:09:23.000Z",
            "id": "163730480053751809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio http://t.co/yfWPjPun via @blogdeviagens"
        },
        {
            "author_id": "142914904",
            "created_at": "2012-01-29T20:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28383167,
                        -22.97321188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "163725954760441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o sei que planta \u00e9 essa, mas achei show essa flor...  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/ywWS5svg"
        },
        {
            "author_id": "44601386",
            "created_at": "2012-01-29T19:27:52.000Z",
            "id": "163704933575688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/YiphOAif"
        },
        {
            "author_id": "341253668",
            "created_at": "2012-01-29T18:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "163690171253002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas imagens. Parque\nNacional Yosemite no estado da Calif\u00f3rnia EUA. http://t.co/hPuFq8Rs: http://t.co/i40EbJ9A via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2012-01-29T18:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "163688476712239106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: #ViajepeloBrasil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/BNuexvGt - Uma verdadeira lindura!!! Amo muito!!! =)"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-01-29T18:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "EduardoCBraga"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163688048654155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@EduardoCBraga: RT @AnonIRC: Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho\u201d"
        },
        {
            "author_id": "50301596",
            "created_at": "2012-01-29T18:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163687196082180097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @AnonIRC: Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-01-29T18:14:50.000Z",
            "id": "163686555343532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/MjBiaj46"
        },
        {
            "author_id": "196736767",
            "created_at": "2012-01-29T17:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163682631463092225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sem policia! RT @AnonIRC Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "57795453",
            "created_at": "2012-01-29T17:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163671559276466177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@AnonIRC: Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho\u201d"
        },
        {
            "author_id": "206897317",
            "created_at": "2012-01-29T16:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163667373952483329",
            "in_reply_to_user_id": "336683669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnonIRC Logo mais posto as fotos de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde existe uma constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo. #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "336683669",
            "created_at": "2012-01-29T16:46:04.000Z",
            "id": "163664217659031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "31262630",
            "created_at": "2012-01-29T15:15:58.000Z",
            "id": "163641542987350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo Mostra As Belezas do Parque Nacional Yosemite Durante o Dia e Durante a Noite http://t.co/Smgv1fpB #video #dica #rt"
        },
        {
            "author_id": "134298357",
            "created_at": "2012-01-29T15:00:48.000Z",
            "id": "163637725352820737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque do Utinga sei que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Mas de quem \u00e9 a responsabilidade de cuidar da estrutura? Estado ou munic\u00edpio?"
        },
        {
            "author_id": "340085090",
            "created_at": "2012-01-29T13:21:09.000Z",
            "id": "163612645461737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed o OBAMA vinha nos visitar e conhec\u00edamos uma \u00edndia num parque nacional que seris a 1a desuaetnia a ter educa\u00e7\u00e3o fomal."
        },
        {
            "author_id": "21322146",
            "created_at": "2012-01-29T12:29:35.000Z",
            "id": "163599668385824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Sabiaguaba\" E pensar que j\u00e1 fui ali... e entrei num mangue."
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2012-01-29T11:14:34.000Z",
            "id": "163580790729478145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperatura 15\u00baC, Vento calmo, Visibilidade 10 km, Bar\u00f4metro em 1016 milibares, sol e poucas nuvens no Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2012-01-29T11:00:02.000Z",
            "id": "163577133690654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Lagoa Santa, MG preserva nossa pr\u00e9-hist\u00f3ria e a hist\u00f3ria da coloniza\u00e7\u00e3o portuguesa http://t.co/YtjHnwHR"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-01-29T01:59:18.000Z",
            "id": "163441052232069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Rola-Mo\u00e7a ganha mil mudas de \u00e1rvores: O parque do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 a terceira maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o d... http://t.co/all5Tobz"
        },
        {
            "author_id": "104170007",
            "created_at": "2012-01-28T21:08:25.000Z",
            "id": "163367849577037828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Petra) Petra \u00e9 um dos lugares mais impressionantes que j\u00e1 visitei. O parque nacional vale os 50 dinares (60 euros) do ingresso."
        },
        {
            "author_id": "205535007",
            "created_at": "2012-01-28T20:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "josyanne42"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "ChuvaDasDuas"
                    }
                ]
            },
            "id": "163362527303049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @josyanne42: Aqui , na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, a @ChuvaDasDuas est\u00e1 dando o ar da gra\u00e7a, chuva com trovoada no final de tarde .."
        },
        {
            "author_id": "231842081",
            "created_at": "2012-01-28T19:20:38.000Z",
            "id": "163340725063397377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 42 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u 25-01-12\" http://t.co/QqCm3Hqn"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2012-01-28T19:16:10.000Z",
            "id": "163339603967873025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, upload feito\u2026 http://t.co/vgF6hoyu #Fotografia"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2012-01-28T19:11:05.000Z",
            "id": "163338322532511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional de S\u00e3o Joaquim, veja a imagem desta cachoeira no DC: http://t.co/idJ57GVy"
        },
        {
            "author_id": "176935975",
            "created_at": "2012-01-28T15:57:55.000Z",
            "id": "163289710947598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/FR6tl0Vx #photography"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-28T15:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "163286973035978753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/bzqH7Q3v via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "64663425",
            "created_at": "2012-01-28T08:52:39.000Z",
            "id": "163182687492907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning Ourense... Hoje, visita \u00f3 Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, portugal http://t.co/I9f5eoOk"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2012-01-28T08:35:01.000Z",
            "id": "163178253035638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #GloboEcologia te leva para conhecer o Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG. #GloboCidadania: http://t.co/8mNmdIN4"
        },
        {
            "author_id": "17896640",
            "created_at": "2012-01-28T08:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "163173222077042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/gX9ZAVea #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-01-28T01:25:10.000Z",
            "id": "163070077732798465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROND\u00d4NIA - Parque Nacional dos Pacaas Novos\n\nTudo sobre o parque:... http://t.co/eKbma8uw"
        },
        {
            "author_id": "100076904",
            "created_at": "2012-01-28T00:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "163060117527474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/jwB2ZlL1 via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "15656913",
            "created_at": "2012-01-28T00:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "username": "1step2theleft"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "StefanLevesque"
                    }
                ]
            },
            "id": "163055771007983618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/ukn6APB9 #photography via @1step2theleft RT @StefanLevesque"
        },
        {
            "author_id": "139733411",
            "created_at": "2012-01-28T00:23:41.000Z",
            "id": "163054604362321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len&#231;&#243;is, Brazil http://t.co/sxkQYXwa"
        },
        {
            "author_id": "448983854",
            "created_at": "2012-01-28T00:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "163049527547412480",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1step2theleft Amazing photos of the Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! Would you go back again? :)"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2012-01-27T22:34:52.000Z",
            "id": "163027217721475073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A placa do Monumento Natural das Cagarras foi instalada hoje na ilha Comprida apesar do tempo ruim e da \u00e1gua... http://t.co/SjveFOeh"
        },
        {
            "author_id": "268573711",
            "created_at": "2012-01-27T21:43:12.000Z",
            "id": "163014218210217985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "DANGER: \u00c1rea restrita a kpoppers e afins, haters n\u00e3o s\u00e3o bem vindos com risco de morte ...area protegida por Shisus e lucifah"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-01-27T21:42:26.000Z",
            "id": "163014022386556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 capturada pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1:... http://t.co/KHm0kdIr"
        },
        {
            "author_id": "120292540",
            "created_at": "2012-01-27T18:16:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "162962144982339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei do Parque Nacional de Bras\u00edlia ;)"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2012-01-27T17:58:37.000Z",
            "id": "162957699997380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cear\u00e1 ter\u00e1 financiamento para obras em im\u00f3veis privados em \u00e1rea protegida - http://t.co/zMYLaG5o"
        },
        {
            "author_id": "122714159",
            "created_at": "2012-01-27T17:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 24,
                        "username": "anabeatrizjulho"
                    }
                ]
            },
            "id": "162953419156496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta de ferias? legal RT: @anabeatrizjulho: Tarde fria no Parque Nacional de Itatiaia... http://t.co/PKVhuUyK"
        },
        {
            "author_id": "244347481",
            "created_at": "2012-01-27T16:48:47.000Z",
            "id": "162940123032461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da maconha no parque nacional da Itatiaia hahah ' *-* adorei ."
        },
        {
            "author_id": "165794011",
            "created_at": "2012-01-27T16:42:29.000Z",
            "id": "162938538646708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A\u00e7\u00e3o na Vila Rica\"  - PNT - Parque Nacional da Tijuca   \nData: 28/01/2012  \nSaiba mais,acesse: http://t.co/mkXo5r2b"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2012-01-27T16:33:16.000Z",
            "id": "162936219473416193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rep\u00f3rter Felipe Mortara comenta no Territ\u00f3rio Aventura as atra\u00e7\u00f5es fora do Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/5Smph0Sk"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-01-27T16:00:53.000Z",
            "id": "162928069592621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc quer viver pr\u00f3ximo a natureza? O Condom\u00ednio Fazenda do Engenho tem 2 \u00e1reas verdes, e o Parque Nacional como vizinho.http://owl.li/8Ij9g"
        },
        {
            "author_id": "427890821",
            "created_at": "2012-01-27T15:48:15.000Z",
            "id": "162924888804433921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(21/01/2012) \u2665 Parque Nacional - Trilha suspensa ^^) http://t.co/Sxk7GxVR"
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-01-27T15:01:51.000Z",
            "id": "162913213393014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/AoqALwE2"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2012-01-27T14:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "162910290864906241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo @YouTube aos favoritos http://t.co/2YLAOw8g Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2012-01-27T14:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "162910272900710402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/2YLAOw8g Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-01-27T14:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909882100613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-01-27T14:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909782355873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico  veja"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-01-27T14:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909707990863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-27T14:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909439320539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico  leia"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-27T14:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909357166702593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "334918054",
            "created_at": "2012-01-27T02:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MayronDiaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "162719140522627072",
            "in_reply_to_user_id": "414419142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MayronDiaz  pa vmaos el domingo al parque nacional ??"
        },
        {
            "author_id": "38098007",
            "created_at": "2012-01-27T01:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "barbosalauura"
                    }
                ]
            },
            "id": "162714425646776321",
            "in_reply_to_user_id": "54081214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbosalauura Ter\u00ea \u00e9 muito legal (: Vcs visitaram muita coisa al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os?"
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701452157009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451741773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451511074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451439767554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451339116545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451255230468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:12.000Z",
            "id": "162701405860265985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/ZmfNZy70 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:07.000Z",
            "id": "162701382653190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/GCbDgvAV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:04.000Z",
            "id": "162701370745569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/Uq3UHcna #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:02.000Z",
            "id": "162701364428939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/J0odV7MR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:57.000Z",
            "id": "162701343331594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/PjsRZKBQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:53.000Z",
            "id": "162701325489016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/C8zdFSyu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:47.000Z",
            "id": "162701298809053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/XYUeJhE9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:44.000Z",
            "id": "162701289258618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/h3MbURBf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:42.000Z",
            "id": "162701280081481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/rmtMBHW9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:41.000Z",
            "id": "162701273261551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/w09sfMyi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:40.000Z",
            "id": "162701269839003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/cO3pWpYC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:35.000Z",
            "id": "162701250889125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/s1HRu6v7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:33.000Z",
            "id": "162701239665176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/SvgoZpsz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:30.000Z",
            "id": "162701229615628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/k5JiDQbZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:28.000Z",
            "id": "162701220585275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/ykKuJDiq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:26.000Z",
            "id": "162701211731103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/VrF3FG5Q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:24.000Z",
            "id": "162701202675609601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/3E5QcVkL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:22.000Z",
            "id": "162701194446389249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/oToVbThf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:20.000Z",
            "id": "162701184979836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/1kE6uPol #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:17.000Z",
            "id": "162701175324549121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/APoecPQL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:15.000Z",
            "id": "162701166541676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/tcegQ043 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:13.000Z",
            "id": "162701157356158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/zz9B5gdY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:11.000Z",
            "id": "162701147709259777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/M1nQQLIz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:08.000Z",
            "id": "162701137517084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/DLB2YIsh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:06.000Z",
            "id": "162701129157836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/sgozun8q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:02.000Z",
            "id": "162701112141545474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/JeLgjCxC"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-01-27T00:58:56.000Z",
            "id": "162701086254301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/yaEj2nF4"
        },
        {
            "author_id": "13879982",
            "created_at": "2012-01-26T21:15:12.000Z",
            "id": "162644782236172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo:: 4 minutos no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/BQpkbzEU"
        },
        {
            "author_id": "289538340",
            "created_at": "2012-01-26T19:00:12.000Z",
            "id": "162610806180159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre o parque nacional de Yosemite, o ber\u00e7o do slackline mundial. \nhttp://t.co/j13O4Fym"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-26T18:15:18.000Z",
            "id": "162599509254352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inserido no projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae tem o gosto de... http://t.co/7oJbjwzF"
        },
        {
            "author_id": "70830963",
            "created_at": "2012-01-26T17:55:36.000Z",
            "id": "162594551306002433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e hoje o dia foi maravilhoso conheci o parque nacional de iatatiaia nooooossa muitas cachoeiras lindas"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-26T17:01:44.000Z",
            "id": "162580995797815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha\nComentado por Carlos Quaresma em 26/01/2012 14:46\n\nA Serra Vermelha... http://t.co/MZ1leneN"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2012-01-26T15:46:35.000Z",
            "id": "162562081353252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 daqui a pouquinho: \u00e0s 13h50, dicas sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 no Territ\u00f3rio Aventura, da R\u00e1dio... http://t.co/esFCBKDl"
        },
        {
            "author_id": "68238790",
            "created_at": "2012-01-26T15:28:32.000Z",
            "id": "162557541216296962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de sair do parque nacional do igua\u00e7u, uma das sete maravilhas do mundo e faz juz ao titulo."
        },
        {
            "author_id": "378444060",
            "created_at": "2012-01-26T14:59:55.000Z",
            "id": "162550337323024385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/8sMRFrM2 no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/RvH0Jwgg"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-01-26T13:44:44.000Z",
            "id": "162531420026314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Rio Preto, principal rio que drena o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO http://t.co/Ryod2PI0"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-01-26T13:41:21.000Z",
            "id": "162530567273988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe e agente ambiental flagra pescadores esportistas invadindo \u00e1guas protegidas no Parque Nacional do Pantanal http://t.co/uOaHa4X9"
        },
        {
            "author_id": "312011738",
            "created_at": "2012-01-26T12:30:13.000Z",
            "id": "162512665707675649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/SWhErO63 \n\nUm casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do Pa\u00eds de Gales conseguiu ser localizado gra\u00e7as a um aplicativo..."
        },
        {
            "author_id": "164459860",
            "created_at": "2012-01-26T11:38:37.000Z",
            "id": "162499682231259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recomendamos\n\nParque Nacional Tolhuaca\n\nhttp://t.co/atSwOhMi\n#chiletips"
        },
        {
            "author_id": "404315721",
            "created_at": "2012-01-26T11:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "162498386203918337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/Rwc8tbB"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-26T11:06:23.000Z",
            "id": "162491567859437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "87202683",
            "created_at": "2012-01-26T10:30:51.000Z",
            "id": "162482627994075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia para todas, todos e tudo. Principalmente para todo o Vale do Para\u00edba, Serra da Mantiqueira e Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2012-01-26T07:16:48.000Z",
            "id": "162433792697573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou pegando a estrada agora... indo pra aldeia Barra Velha, na posse dos Conselheiros do Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal !!!"
        },
        {
            "author_id": "444798588",
            "created_at": "2012-01-26T04:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "162393090752118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/HC9x8Rtn AS CATARATAS DO IGUA\u00c7\u00da - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - F"
        },
        {
            "author_id": "261443295",
            "created_at": "2012-01-26T03:11:34.000Z",
            "id": "162372076248891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dormir, amanh\u00e3 aventura com a galera no parque nacional -qq"
        },
        {
            "author_id": "65755291",
            "created_at": "2012-01-26T01:05:25.000Z",
            "id": "162340328341385217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jasmim Selvagem: T\u00e1 limpeza: mutir\u00f5es no Monumento Natural das Ilha... http://t.co/a8wQLCSv"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-26T00:30:20.000Z",
            "id": "162331502162616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inserido no projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae tem o gosto de... http://t.co/BpK17YBS"
        },
        {
            "author_id": "417629678",
            "created_at": "2012-01-26T00:14:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 90,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "162327488398237698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel | Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9QLjOoMQ via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-25T23:15:39.000Z",
            "id": "162312707008237569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inserido no projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae tem o gosto de... http://t.co/GoBFCeR3"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-01-25T22:20:59.000Z",
            "id": "162298948428644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/q0f5xlPA"
        },
        {
            "author_id": "25526914",
            "created_at": "2012-01-25T22:20:10.000Z",
            "id": "162298741783670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para terminar a quarta-feira com estilo: time-lapse do Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia: http://t.co/tuxbGfPH"
        },
        {
            "author_id": "385129721",
            "created_at": "2012-01-25T21:29:23.000Z",
            "id": "162285964922855427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Reporter  Galapagos  Parte 03  12/11/2010 - Parque Nacional Gal\u00e1pagos Equador : Reporter Tino Marcos exibe ani... http://t.co/vSe36WiC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-25T21:12:34.000Z",
            "id": "162281729527263233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inserido no projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae tem o gosto de... http://t.co/RGZl3sr9"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-25T21:11:21.000Z",
            "id": "162281426417487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inserido no projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae tem o gosto de... http://t.co/B69CKhUk"
        },
        {
            "author_id": "48914503",
            "created_at": "2012-01-25T21:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ci_vasconcellos"
                    }
                ]
            },
            "id": "162279048356175873",
            "in_reply_to_user_id": "25301669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ci_vasconcellos Se fosse no Parque Nacional ou no Largo do Arouche... Mas Bel\u00f4? Credo!"
        },
        {
            "author_id": "402681583",
            "created_at": "2012-01-25T20:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "tvrevolta"
                    }
                ]
            },
            "id": "162278433618018304",
            "in_reply_to_user_id": "204925576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@TVRevolta A pol\u00edcia n\u00e3o mete o p\u00e9 na porta de mans\u00e3o erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... Por qu\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2012-01-25T20:14:08.000Z",
            "id": "162267027254419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o de habitat amea\u00e7a gorilas que vivem no Parque Nacional Virunga http://t.co/2ut9hl8I"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-01-25T20:12:48.000Z",
            "id": "162266690510532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o de habitat amea\u00e7a gorilas que vivem no Parque Nacional Virunga http://t.co/xGKM3V3F"
        },
        {
            "author_id": "378380939",
            "created_at": "2012-01-25T20:04:57.000Z",
            "id": "162264717006606337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo ter\u00e1 banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural http://t.co/jjX73ARw"
        },
        {
            "author_id": "86077531",
            "created_at": "2012-01-25T19:30:06.000Z",
            "id": "162255943541862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem bacana esse time-lapse feito no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. http://t.co/a6kLWtUf"
        },
        {
            "author_id": "132360979",
            "created_at": "2012-01-25T18:18:55.000Z",
            "id": "162238030541897730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..N\u00e3o importa que o Parque Nacional do Xingu fique em Mato Grosso: seja sempre contra qualquer interven\u00e7\u00e3o humana no Par\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "309815585",
            "created_at": "2012-01-25T18:05:11.000Z",
            "id": "162234574838042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As paisagens bel\u00edssimas do Parque Nacional Yosemite, na California: http://t.co/C79bmArr"
        },
        {
            "author_id": "17293500",
            "created_at": "2012-01-25T17:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "TheRedheadRiter"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "162232107203166209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TheRedheadRiter: RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/NW235jAG #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-01-25T17:51:35.000Z",
            "id": "162231154307633154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/NpIr2GLU"
        },
        {
            "author_id": "43635444",
            "created_at": "2012-01-25T17:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "162230773083148289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/LE0eWDcV #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "278222641",
            "created_at": "2012-01-25T17:30:38.000Z",
            "id": "162225878435233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As comemora\u00e7\u00f5es p/ o anivers\u00e1rio de #SP n\u00e3o param! Hoje, acontece o Primeiro Passeio Ecol\u00f3gico para Motociclistas: http://t.co/oaIFDd0O"
        },
        {
            "author_id": "125775485",
            "created_at": "2012-01-25T17:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "162221542695120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u prepara estrutura para receber 25 mil turistas durante o Carnaval http://t.co/FQq9kHMk v\u00eda @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "43326876",
            "created_at": "2012-01-25T16:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "mylenak"
                    }
                ]
            },
            "id": "162217947467747329",
            "in_reply_to_user_id": "57237085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mylenak Durante um passeio ela encontrou mais de 12 tartarugas mortas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/vEI2HUAt"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2012-01-25T16:55:29.000Z",
            "id": "162217035110166529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#florestafazadiferenca O Rio GRande do sul tem 32 RPPN e os encontros regionais visam difundir essa categoria de unidade de conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "57237085",
            "created_at": "2012-01-25T16:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "institutobiota"
                    }
                ]
            },
            "id": "162216182752096256",
            "in_reply_to_user_id": "157864926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@institutobiota #SOSBRASIL - ALAGOAS -12 tartarugas encontradas mortas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pmOu1BFJ"
        },
        {
            "author_id": "57237085",
            "created_at": "2012-01-25T16:39:00.000Z",
            "id": "162212884657606656",
            "in_reply_to_user_id": "185665248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_ProjetoTamar #SOSBRASIL - ALAGOAS -12 tartarugas encontradas mortas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pmOu1BFJ"
        },
        {
            "author_id": "57237085",
            "created_at": "2012-01-25T16:34:24.000Z",
            "id": "162211728619343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSBRASIL - ALAGOAS -12 tartarugas encontradas mortas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pmOu1BFJ"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2012-01-25T15:15:17.000Z",
            "id": "162191816920272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carros s\u00e3o flagrados estacionados em \u00e1rea protegida na Praia da Reserva\n\nhttp://t.co/YHZYAg1H"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-01-25T14:40:48.000Z",
            "id": "162183141447041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio. Via Blog de Viagens  http://t.co/sCSmXw47"
        },
        {
            "author_id": "156816510",
            "created_at": "2012-01-25T14:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jheninisilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "162181941322465280",
            "in_reply_to_user_id": "436798474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jheninisilva \u00c9 NO PARQUE NACIONAL AMOR?"
        },
        {
            "author_id": "384530782",
            "created_at": "2012-01-25T14:19:22.000Z",
            "id": "162177747618246657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT de Vit\u00f3ria do Jari realiza atividade politica com lideran\u00e7as da Reserva Extrativista do Cajari!!!"
        },
        {
            "author_id": "92979093",
            "created_at": "2012-01-25T13:01:29.000Z",
            "id": "162158144821268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para sua melhor informa\u00e7\u00e3o.: \n\nParque Nacional Iguaz\u00fa \u2013 Argentina aumenta valores dos ingre... http://t.co/oAZuIUz0 http://t.co/NxbyX4iS"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-25T12:58:43.000Z",
            "id": "162157448008974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes - Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/c9gSlPCQ"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-25T12:57:23.000Z",
            "id": "162157114708602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/lrgg43H9"
        },
        {
            "author_id": "256261405",
            "created_at": "2012-01-25T12:57:13.000Z",
            "id": "162157071452749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/PWuJu0Hk"
        },
        {
            "author_id": "438635385",
            "created_at": "2012-01-25T12:57:12.000Z",
            "id": "162157069078757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/k8kBfGsQ"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-25T12:57:03.000Z",
            "id": "162157030130466818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/koZjZh5f"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-01-25T12:57:02.000Z",
            "id": "162157026980536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/2LV3vpW"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:58.000Z",
            "id": "162157011562270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/2pKQkcSs"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:58.000Z",
            "id": "162157009049894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/w7pvxcv4"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:48.000Z",
            "id": "162156966314127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/0mr2dsJn"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:47.000Z",
            "id": "162156963587829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/qim3pRZU"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:46.000Z",
            "id": "162156960073003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/GhgrZv78"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:45.000Z",
            "id": "162156955081781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/gIevxiq1"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:44.000Z",
            "id": "162156952619716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/HUpL57Cs"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:42.000Z",
            "id": "162156940984713217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/nnYb9HJl"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:38.000Z",
            "id": "162156926472429571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/pej2iswz"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:26.000Z",
            "id": "162156876467945474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/0O2ct8Y4"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:25.000Z",
            "id": "162156871870988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/vc6RZJom"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:23.000Z",
            "id": "162156864002469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/dZNcPmp6"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:22.000Z",
            "id": "162156860667985920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/GiDKig5L"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:22.000Z",
            "id": "162156856620494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/nbvEAdLf"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:20.000Z",
            "id": "162156852350689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista... http://t.co/1hRlZe3f"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:14.000Z",
            "id": "162156826773819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/DzHmoqXO"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:11.000Z",
            "id": "162156811917606913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/lbz8UV5i"
        },
        {
            "author_id": "36137514",
            "created_at": "2012-01-25T12:51:49.000Z",
            "id": "162155715199381506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino beeeem diferente rs (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/WSRScnz0"
        },
        {
            "author_id": "164773357",
            "created_at": "2012-01-25T12:44:59.000Z",
            "id": "162153992783265793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redley Blog: Parque nacional de Yosemite. http://t.co/TY2TEONM"
        },
        {
            "author_id": "70464868",
            "created_at": "2012-01-25T12:39:12.000Z",
            "id": "162152538265747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte dos moradores da Vila \u00c1urea s\u00e3o removidos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/eqFSsyX7"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2012-01-25T12:26:44.000Z",
            "id": "162149402729914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo SP: Comemore o anivers\u00e1rio da cidade de S\u00e3o Paulo na Cachoeira do Sagui http://t.co/DJMNZT9y"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2012-01-25T12:26:18.000Z",
            "id": "162149291979317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo SP: Primeiro Passeio Ecol\u00f3gico para Motociclistas dia 25 em S\u00e3o Paulo http://t.co/DJMNZT9y"
        },
        {
            "author_id": "447906926",
            "created_at": "2012-01-25T12:22:55.000Z",
            "id": "162148442737614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/dVgX5GWR no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/JA0G5YWb"
        },
        {
            "author_id": "19917294",
            "created_at": "2012-01-25T12:03:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "fabojano"
                    }
                ]
            },
            "id": "162143446092615682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@fabojano: Vontade de ir l\u00e1 no Parque Nacional Aparados da Serra novamente!! Lugar lindo demais da conta!\" MAS TCH\u00ca!"
        },
        {
            "author_id": "30941470",
            "created_at": "2012-01-25T11:39:22.000Z",
            "id": "162137482681524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Negro RS Brazil - Este lugar que me refiro! Parque Nacional Aparados da Serra. Feio n\u00e9? http://t.co/jPprdIaO"
        },
        {
            "author_id": "110194489",
            "created_at": "2012-01-25T11:36:47.000Z",
            "id": "162136828965699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha: Al\u00e9m da tx de preserva\u00e7\u00e3o apartir de ABR/12 nova taxa p acesso ao Parque Nacional Marinho R$65, valida por at\u00e9 10 dias"
        },
        {
            "author_id": "30941470",
            "created_at": "2012-01-25T11:36:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "162136652452597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir l\u00e1 no Parque Nacional Aparados da Serra novamente!! Lugar lindo demais da conta!"
        },
        {
            "author_id": "52836555",
            "created_at": "2012-01-25T10:16:59.000Z",
            "id": "162116748638814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povinho sem educa\u00e7\u00e3o!\nhttp://t.co/Lx7rJc3o"
        },
        {
            "author_id": "385129721",
            "created_at": "2012-01-25T08:25:28.000Z",
            "id": "162088684865327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Reporter  Galapagos  Parte 01  12/11/2010 - Parque Nacional Gal\u00e1pagos Equador : Reporter Tino Marcos exibe ani... http://t.co/A8uXpAyX"
        },
        {
            "author_id": "42180903",
            "created_at": "2012-01-25T04:04:21.000Z",
            "id": "162022971723087873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque_nacional_de_Connemara http://t.co/PYiXUoAt"
        },
        {
            "author_id": "174767525",
            "created_at": "2012-01-25T01:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "TurismoSaoPaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "161986104214556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos @CaioCarvalhoSp?rs... \"@TurismoSaoPaulo: Amanh\u00e3 anivers\u00e1rio de SP:banho de cachoeira e passeio de moto  http://t.co/Leoqbbk8\""
        },
        {
            "author_id": "95014364",
            "created_at": "2012-01-25T01:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "TurismoSaoPaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "161980156246900736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@TurismoSaoPaulo: Amanh\u00e3, no anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo: banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural | http://t.co/4pjSoifw\u201d Oh"
        },
        {
            "author_id": "61777522",
            "created_at": "2012-01-25T00:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "username": "aluiziopalmar"
                    }
                ]
            },
            "id": "161976155497447425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pioneiro de Foz foi molestado pela PF por ter criticado licita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ag0yW7x3 via @aluiziopalmar"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-25T00:46:08.000Z",
            "id": "161973089004044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "375733080",
            "created_at": "2012-01-25T00:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 87,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "161967863572344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros sao estacionados em area protegida na Praia da Reserva http://t.co/VLOS1iam via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "124864443",
            "created_at": "2012-01-24T23:23:17.000Z",
            "id": "161952237566967809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Wild About Travel http://t.co/TL3AFk2n"
        },
        {
            "author_id": "15808051",
            "created_at": "2012-01-24T23:00:30.000Z",
            "id": "161946504066637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanh\u00e3, no anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo: banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural | http://t.co/3W5JtUc8"
        },
        {
            "author_id": "473385906",
            "created_at": "2012-01-24T22:49:36.000Z",
            "id": "161943763525189633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/PXfIuBTa no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/CvIxXvtd"
        },
        {
            "author_id": "473060473",
            "created_at": "2012-01-24T21:41:59.000Z",
            "id": "161926746134953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/LqbMAzfJ no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/bRmmppfy"
        },
        {
            "author_id": "179671232",
            "created_at": "2012-01-24T21:09:22.000Z",
            "id": "161918536644698113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/Xz7SJ47s no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/brNDJ5rV"
        },
        {
            "author_id": "352360820",
            "created_at": "2012-01-24T20:38:38.000Z",
            "id": "161910802117443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/yQ3oiZcX Um dia no Parque Nacional de Yosemite"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2012-01-24T20:36:42.000Z",
            "id": "161910315481706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas no anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo tamb\u00e9m tem banho de cachoeira e passeio de moto em parque natural. http://t.co/HTirr4sN"
        },
        {
            "author_id": "184569205",
            "created_at": "2012-01-24T19:34:24.000Z",
            "id": "161894638041567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas imagens do Parque Nacional de Yosemite [v\u00eddeo] http://t.co/LKwoTilY"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2012-01-24T19:00:06.000Z",
            "id": "161886009217384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba+ sobre a hist\u00f3ria d Mesa Verde, o 1\u00ba parque nacional dos #EUA designado p/ preserva\u00e7\u00e3o das 1\u00aas cria\u00e7\u00f5es do homem: http://t.co/fnn0EQwB"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-01-24T18:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "161882364413345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas imagens do Parque Nacional de Yosemite [v\u00eddeo] http://t.co/twIT8cHf via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "45204026",
            "created_at": "2012-01-24T18:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 97,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "161871979610247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros s\u00e3o estacionados em \u00e1rea protegida na Praia da Reserva - O Globo http://t.co/V6pJ2HjQ via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "82518538",
            "created_at": "2012-01-24T18:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "161870953373118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas imagens do Parque Nacional de Yosemite [v\u00eddeo] http://t.co/uD5JFcLb via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2012-01-24T17:41:10.000Z",
            "id": "161866144507101187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Invas\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio Branco http://t.co/7KFwS6wv"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2012-01-24T17:31:32.000Z",
            "id": "161863719310213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que voc\u00ea pode tomar banho de cachoeira e fazer um passeio ecol\u00f3gico de moto em S\u00e3o Paulo? http://t.co/RbuHTQrL #turismoSP #SP458"
        },
        {
            "author_id": "14071659",
            "created_at": "2012-01-24T16:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 82,
                        "username": "litahayata"
                    }
                ]
            },
            "id": "161852829298995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "exato. a unesp \u00e9 quase um distrito, porque j\u00e1 fica na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u201c@litahayata: da\u00ed o gueto unespiano \""
        },
        {
            "author_id": "70756750",
            "created_at": "2012-01-24T16:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "cambaraonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "161850696034037762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem vai pra Vacaria, vale o passeio! RT: @cambaraonline: Parque Nacional de Aparados da Serra come\u00e7ou hoje a funcionar em novo hor\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "325641366",
            "created_at": "2012-01-24T16:28:48.000Z",
            "id": "161847932931424257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL FAZENDA MORRINHOS\n\n    Inicialmente REF\u00daGIO DE ANIMAIS SILVESTRES,... http://t.co/6GJAIwba"
        },
        {
            "author_id": "128307000",
            "created_at": "2012-01-24T16:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "161845715725860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/mKHOs3Gs"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2012-01-24T13:59:44.000Z",
            "id": "161810417260306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Natural Vale, em Linhares (ES), foi apontada como a \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil com... http://t.co/Ed8yE3f3"
        },
        {
            "author_id": "425382328",
            "created_at": "2012-01-24T13:53:22.000Z",
            "id": "161808815946342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Sim, o parque nacional \u00e9 lindo. (Taken with instagram) http://t.co/K9KcNrKF"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2012-01-24T13:36:48.000Z",
            "id": "161804647009501185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja tudo que voc\u00ea precisa saber sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://bit.ly/parque-nacional-do-igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "252665750",
            "created_at": "2012-01-24T13:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 35,
                        "username": "cambaraonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "161803787600805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cambar\u00e1, recomendo fortemente! RT: @cambaraonline: Parque Nacional de Aparados da Serra come\u00e7ou hoje a funcionar em novo hor\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-01-24T13:21:49.000Z",
            "id": "161800871892631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria mata dezenas de tartarugas dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pia\u00e7abu\u00e7u. #NOLITORALSUL http://t.co/0eaoztkn"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2012-01-24T13:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "RSouSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "161797063745609729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rsousilva: MATO GROSSO DO SUL - Serra da Bodoquena\n\nInforma\u00e7\u00f5es gerais:... http://t.co/g03VbfQp http://t.co/FyGwmjin"
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-01-24T13:05:04.000Z",
            "id": "161796658697478145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATO GROSSO DO SUL - Serra da Bodoquena\n\nInforma\u00e7\u00f5es gerais:... http://t.co/QV7QLGFt"
        },
        {
            "author_id": "181129494",
            "created_at": "2012-01-24T12:57:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "cambaraonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "161794854731526145",
            "in_reply_to_user_id": "52744476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cambaraonline Parque Nacional de Aparados da Serra come\u00e7ou hoje a funcionar em novo hor\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-01-24T12:53:16.000Z",
            "id": "161793690438864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra come\u00e7ou hoje a funcionar em novo hor\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "324930108",
            "created_at": "2012-01-24T12:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "161785740148211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Prq. Nacional de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia) http://t.co/ZEAyeAMD"
        },
        {
            "author_id": "140566193",
            "created_at": "2012-01-24T12:05:23.000Z",
            "id": "161781641939922945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros s\u00e3o estacionados em \u00e1rea protegida na Praia da Reserva http://t.co/VSVsto74"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MayronDiaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MayronDiaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MayronDiaz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408129017",
                "name": "Lara Rabelo",
                "username": "larissima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177317499",
                "name": "Fear? Fire don't sense fear.",
                "username": "carolcazzolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104207152",
                "name": "Conapub",
                "username": "conapub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295650780",
                "name": "Chor\u00e3o Fatos",
                "username": "ChoraoFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467388285",
                "name": "Executive Transport",
                "username": "ExecutiveTran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303528445",
                "name": "Palco Sertanejo  \u266b",
                "username": "palcosertanejo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350244676",
                "name": "genivaldo antonio",
                "username": "genivaldo45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360257414",
                "name": "Igor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Igor_Pereirads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432579127",
                "name": "Paulo Reis !!",
                "username": "pauloreis_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422641511",
                "name": "Rodrigo Tim Beta Lab Blablablametro",
                "username": "RodrigoMuller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420207605",
                "name": "Pastor Jorge lu\u00eds",
                "username": "jrio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256261405",
                "name": "Liih  \u270c",
                "username": "EliesioMagione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438635385",
                "name": "Segue de volta ? ;]]",
                "username": "Lucaasrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371487579",
                "name": "reserva,",
                "username": "JordanaDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290743861",
                "name": "Mauricio Silva",
                "username": "By_Mauricio10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182535372",
                "name": "Robson Marques",
                "username": "robsonmarques65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58366157",
                "name": "Cristiane Ribeiro",
                "username": "equipethefamily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103657705",
                "name": "Pamela Zacar\u00edas",
                "username": "turkauc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458996704",
                "name": "IGede Sudirga",
                "username": "house_in_bali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282229434",
                "name": "Palpite de Alice",
                "username": "PalpiteDeAlice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914904",
                "name": "Van Dunnen",
                "username": "Vandunnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44601386",
                "name": "esperando a vacina sentada",
                "username": "sigaafabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341253668",
                "name": "\ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7",
                "username": "SuelenApBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50301596",
                "name": "Eduardo Braga",
                "username": "EduardoCBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336683669",
                "name": "Anonymous",
                "username": "AnonIRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196736767",
                "name": "Lucia Couto",
                "username": "lhcouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57795453",
                "name": "Hermes Lei",
                "username": "hermeslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206897317",
                "name": "renatovaidebike",
                "username": "BicikloAkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31262630",
                "name": "GaeA Astronomia",
                "username": "GAEAastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134298357",
                "name": "Josie Mota",
                "username": "JosieMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340085090",
                "name": "Tergiversa",
                "username": "Tergiversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21322146",
                "name": "Eduardo Tello",
                "username": "dutello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259881794",
                "name": "Vem pra Minas",
                "username": "vempraminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104170007",
                "name": "Airton Ortiz",
                "username": "AirtonOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205535007",
                "name": "Chuva Das Duas",
                "username": "ChuvaDasDuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266541953",
                "name": "Josyanne Rodrigues",
                "username": "josyanne42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231842081",
                "name": "Roberlan Juli\u00e3o Palavra Simples",
                "username": "pastorroberlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176935975",
                "name": "bolkvadze george",
                "username": "georg255",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64663425",
                "name": "M.",
                "username": "Markos409",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17896640",
                "name": "Andreas Susana",
                "username": "Travelwriticus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106419686",
                "name": "thetripz",
                "username": "thetripzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100076904",
                "name": "Isabelle Esteves",
                "username": "izesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15656913",
                "name": "Escape Into Life",
                "username": "EscapeIntoLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29595882",
                "name": "S. L\u00e9vesque",
                "username": "StefanLevesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139733411",
                "name": "Sarah & Terry",
                "username": "LiveShareTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448983854",
                "name": "GiraMondo Travel",
                "username": "GiraMondoTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268573711",
                "name": "Siwon Choi",
                "username": "Siwon_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120292540",
                "name": "Johnin",
                "username": "johninFJV22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122714159",
                "name": "Flavia Medeiros",
                "username": "fmedeiroscn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99589597",
                "name": "AnaBeatrizCavalcante",
                "username": "anabeatrizjulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244347481",
                "name": "Ra\u00ed",
                "username": "_raissalemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165794011",
                "name": "Appai",
                "username": "appairj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427890821",
                "name": "Katherine Duarte",
                "username": "Tinna_katherine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400732875",
                "name": "Elzimar",
                "username": "elzimar_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99605363",
                "name": "Lucy Bream",
                "username": "luziateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334918054",
                "name": "Efimero",
                "username": "ElFlacuchoEse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38098007",
                "name": "D\u00e9borah Coutinho",
                "username": "debacoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54081214",
                "name": "Laura B.",
                "username": "barbosalauura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13879982",
                "name": "Coisa Semanal",
                "username": "coisasemanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289538340",
                "name": "OrangotangoSlackline",
                "username": "orango_slack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70830963",
                "name": "Amanda F",
                "username": "amandafariasr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68238790",
                "name": "art",
                "username": "arthurjaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378444060",
                "name": "Sonaylee R\u00e9gia",
                "username": "sonaylee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312011738",
                "name": "Brasilnet",
                "username": "realbrasilnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164459860",
                "name": "Hostel caf\u00e9 bar",
                "username": "LandayBarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404315721",
                "name": "richard",
                "username": "canibalveg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87202683",
                "name": "Escrevendo",
                "username": "escrevendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51711294",
                "name": "Marcello Louren\u00e7o",
                "username": "MarceLLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444798588",
                "name": "FernandoXavierGalhar",
                "username": "XavierGalharteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261443295",
                "name": "w santos",
                "username": "wlmaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65755291",
                "name": "Diana Levacov (Di)",
                "username": "Diana_Levacov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417629678",
                "name": "Francisca Silva",
                "username": "SilvaSantos1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "410801973",
                "name": "raphael mansur",
                "username": "MansuRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25526914",
                "name": "STB Brasil",
                "username": "STB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385129721",
                "name": "Don Rider",
                "username": "DonRider1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48914503",
                "name": "Guilherme Vello",
                "username": "GuilhermeVello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25301669",
                "name": "cintia vasconcellos",
                "username": "ci_vasconcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402681583",
                "name": "Yasmin Fernandes",
                "username": "YazzieFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204925576",
                "name": "O canal do estresse",
                "username": "tvrevolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368541058",
                "name": "Defender Animais S2",
                "username": "DefenderAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378380939",
                "name": "nordestinpaulistanos",
                "username": "Nordestinospaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86077531",
                "name": "Fabulosa Ideia",
                "username": "fabulosaideia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132360979",
                "name": "Daiana",
                "username": "daiarauj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309815585",
                "name": "Casa Branca Idiomas",
                "username": "_CasaBranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17293500",
                "name": "Joel Meier",
                "username": "Angry_Saguaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43635444",
                "name": "The Redhead Riter",
                "username": "TheRedheadRiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278222641",
                "name": "Renaissance SP Hotel",
                "username": "RenaissanceSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125775485",
                "name": "Martignonifoz",
                "username": "martignonifoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57237085",
                "name": "Mylena Guimar\u00e3es",
                "username": "mylenak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157864926",
                "name": "Instituto Biota de Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "institutobiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156816510",
                "name": "ca",
                "username": "gizellybb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436798474",
                "name": "NEGA DO LUAN",
                "username": "jheninisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384530782",
                "name": "GracyAndrade13",
                "username": "GracyAndrade13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92979093",
                "name": "Rede Harbor Hot\u00e9is",
                "username": "br_harborhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36137514",
                "name": "SaKe",
                "username": "sabrinasake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164773357",
                "name": "Redley",
                "username": "Redley85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70464868",
                "name": "Not\u00edcias de Po\u00e1",
                "username": "noticiasdepoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447906926",
                "name": "Ligia Boni Sampaio",
                "username": "Ligia2507",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19917294",
                "name": "Robson",
                "username": "atsocnosbor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30941470",
                "name": "Fabiano Coelho",
                "username": "fabojano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110194489",
                "name": "Agnustur Viagens",
                "username": "Agnusturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52836555",
                "name": "Denise Thiery",
                "username": "DeniseThiery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42180903",
                "name": "Wikipediabot_ES",
                "username": "wikipediabot_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174767525",
                "name": "Lu L Bueno",
                "username": "LuLBueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15808051",
                "name": "Turismo em S\u00e3o Paulo",
                "username": "TurismoSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95014364",
                "name": "Denise Niederauer",
                "username": "PressDenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61777522",
                "name": "Alu\u00edzio Palmar",
                "username": "aluiziopalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375733080",
                "name": "ElvinoHD",
                "username": "elvino84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124864443",
                "name": "March",
                "username": "MARCH190757",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473385906",
                "name": "wallisson sousa",
                "username": "SousaWallisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473060473",
                "name": "vinicius berto m.",
                "username": "vitorhugo_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179671232",
                "name": "Eduardo Farias",
                "username": "edufariask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352360820",
                "name": "Acordo Tarde",
                "username": "acordo_tarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45204026",
                "name": "Fabio Marcos",
                "username": "fabiojava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82518538",
                "name": "Eduardo Suzuki",
                "username": "itsmesuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467391",
                "name": "Biblioteca Virtual",
                "username": "bvsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14071659",
                "name": "Fuks",
                "username": "fksr86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8770962",
                "name": "talutinha",
                "username": "litahayata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70756750",
                "name": "Projeto Invernia",
                "username": "invernia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325641366",
                "name": "Marcos Murilo",
                "username": "murilo_marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128307000",
                "name": "Isadora Oliveira",
                "username": "IsadoraOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425382328",
                "name": "Beni F. \u2655 \u200f| Rafa",
                "username": "amobenifalcone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252665750",
                "name": "Cultura Ga\u00facha",
                "username": "cultura_gaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966128147937841152",
                "name": "Radeo",
                "username": "RSouSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181129494",
                "name": "Cid Martins",
                "username": "cid_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324930108",
                "name": "Darlan Santos",
                "username": "darlansf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140566193",
                "name": "Baixo Recreio",
                "username": "baixorecreio",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "164020031305424898",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzef7bknhyj6ms43a2cvm3uw8ghl6l",
        "oldest_id": "161781641939922945",
        "result_count": 492
    }
}