{
    "data": [
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:14.000Z",
            "id": "163965744588132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/PnBa0cg0"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:14.000Z",
            "id": "163965743573123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/GBfZZFlZ"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:13.000Z",
            "id": "163965740557406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/9HvSAAWH"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:13.000Z",
            "id": "163965738925821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/qLDcsU5r"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965737403297793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/g7hMp9Fa"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965736870621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/AHXKhbzr"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965736589606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/PRpzgdm3"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965736405041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/oVNPd5Uk"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:12.000Z",
            "id": "163965734676987905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/aev6VevJ"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965733771034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/VyHnXk0S"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965732059742209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/HATjTPjL"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965731258630145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Eevwn1uX"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:11.000Z",
            "id": "163965730004541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/A1hHVs2T"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:10.000Z",
            "id": "163965727987085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/1UFA9F2q"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:10.000Z",
            "id": "163965726678466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/LY05brhu"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:10.000Z",
            "id": "163965726263226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/8lPhTCRu"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:09.000Z",
            "id": "163965723499180033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/KS9cBC0U"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:09.000Z",
            "id": "163965722433818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/CGXt0q7N"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:09.000Z",
            "id": "163965721582374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/5W48p9PU"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965721427185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WWCzQ7nJ"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965719741075458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ibdwRzd1"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965718642167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/7K6tiV0F"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:08.000Z",
            "id": "163965717484552193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/OF9oSzo9"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:07.000Z",
            "id": "163965716805062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/PGd25e0m"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-01-30T12:44:01.000Z",
            "id": "163965690443874304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/XIgn3T62"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:56.000Z",
            "id": "163965669275205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem m... http://t.co/hu07MwAw"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:56.000Z",
            "id": "163965668008529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de ... http://t.co/VBbrFg62"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:55.000Z",
            "id": "163965664502087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/4kfuJHt3"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:54.000Z",
            "id": "163965662283300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/jND53riX"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:50.000Z",
            "id": "163965642880450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/njwHbjFm"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:48.000Z",
            "id": "163965636542865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem... http://t.co/m7Y2Fay4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:47.000Z",
            "id": "163965632583450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WjRgdwPx"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:37.000Z",
            "id": "163965589587640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem... http://t.co/IQYPHb2l #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:35.000Z",
            "id": "163965581228392449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem... http://t.co/Vv6oIL5n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "372502289",
            "created_at": "2012-01-30T12:43:22.000Z",
            "id": "163965526765342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/JPQQvbpL"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:33.000Z",
            "id": "163965320380424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a9 Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de... http://t.co/9FvLz1g a9"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:31.000Z",
            "id": "163965312335740929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a6 Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de... http://t.co/9FvLz1g ;]"
        },
        {
            "author_id": "371487579",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:27.000Z",
            "id": "163965297043316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ELh5Lusn"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:27.000Z",
            "id": "163965294698700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/qkQTgvyT"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:26.000Z",
            "id": "163965292681232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/w9f9WjZP"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:26.000Z",
            "id": "163965291636867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/oRCsTfHI"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:25.000Z",
            "id": "163965288981868545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/qawGpukL"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:25.000Z",
            "id": "163965288344330241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/2b7dLkLr"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:25.000Z",
            "id": "163965287253807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/8fVUL5KE"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:24.000Z",
            "id": "163965285123108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/x5tD4ImC"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:24.000Z",
            "id": "163965281687965697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Zsf4bf8K"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:23.000Z",
            "id": "163965280563892225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/fSkHMFHp"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:21.000Z",
            "id": "163965271797796864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ihpPsJr0"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:21.000Z",
            "id": "163965270594039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/K7lY7Cxl"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:20.000Z",
            "id": "163965265179181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 4... http://t.co/DhkZT6KB #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:19.000Z",
            "id": "163965260309610498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais... http://t.co/VBbrFg62"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:18.000Z",
            "id": "163965259395248129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/TEX24lQW"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:17.000Z",
            "id": "163965255507124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Hjmxthex"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:17.000Z",
            "id": "163965251866468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WcHfezEw"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:16.000Z",
            "id": "163965250734006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/z11rglDY"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:14.000Z",
            "id": "163965240164360193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/vs0QzEC3"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:14.000Z",
            "id": "163965239631675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/R2iZS13F"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:12.000Z",
            "id": "163965231788339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/yrhpikF6"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:09.000Z",
            "id": "163965222237913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/0fFQcwPh"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:08.000Z",
            "id": "163965217531891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/NqQtnAqV"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:04.000Z",
            "id": "163965197361496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/oYCH9afw"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:03.000Z",
            "id": "163965195646013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de ... http://t.co/CFwQfKsX"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:02.000Z",
            "id": "163965190751260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/OGRh7GQk"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:00.000Z",
            "id": "163965184208142337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/r8qYJys6"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:00.000Z",
            "id": "163965183667089409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/Ili2Xr8w"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2012-01-30T12:42:00.000Z",
            "id": "163965183264432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/n4X6UrRC"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:59.000Z",
            "id": "163965178537447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ncl4P5CD"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:58.000Z",
            "id": "163965173579792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/uyEhfTyU"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:57.000Z",
            "id": "163965168177516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 4... http://t.co/J6hAW1hH"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:55.000Z",
            "id": "163965161445666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/IRjPNPES"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:53.000Z",
            "id": "163965151509352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 4... http://t.co/3ylevXZC"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:51.000Z",
            "id": "163965146631376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/NCK7dX1l"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:51.000Z",
            "id": "163965142764240897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/OwtsgZXR"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:50.000Z",
            "id": "163965141791158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/1Qxd5alE"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:50.000Z",
            "id": "163965141040373761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem ma... http://t.co/IWjM0SN7 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:47.000Z",
            "id": "163965129795440641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/KCcRAnU4"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:45.000Z",
            "id": "163965121314562049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/ostgb50B"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:44.000Z",
            "id": "163965117157998593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/zJDcovlI"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:44.000Z",
            "id": "163965116172349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/WSSurmos"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:44.000Z",
            "id": "163965116059099138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada te... http://t.co/PnQH01j5 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-30T12:41:43.000Z",
            "id": "163965111407616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras e trilhas na mata s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es: Parque Nacional de Chapada tem mais de 400 q... http://t.co/3U1pCnc2"
        },
        {
            "author_id": "300327279",
            "created_at": "2012-01-30T12:16:50.000Z",
            "id": "163958848850378753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RELAT\u00d3RIO DA AULA DE CAMPO A SERRA DAS ALMAS-RPPN, COM ALUNOS DO 6\u00ba ANO DAS ESCOLAS MUNICIPAIS http://t.co/1mLOlYYn"
        },
        {
            "author_id": "182535372",
            "created_at": "2012-01-30T12:07:32.000Z",
            "id": "163956507145289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vou me dedicar na cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (RESEX) de Colares, prote\u00e7\u00e3o ambiental e desenvolvimento sustentavel"
        },
        {
            "author_id": "58366157",
            "created_at": "2012-01-30T11:19:15.000Z",
            "id": "163944357500698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rua Laranjeiras) http://t.co/VGxtRGTq"
        },
        {
            "author_id": "103657705",
            "created_at": "2012-01-29T22:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.514095,
                        -2.797627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "163750388028289024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Les presento lagoa do cora\u00e7ao en el parque nacional jericoacoara !!! http://t.co/DFaGlrdr"
        },
        {
            "author_id": "458996704",
            "created_at": "2012-01-29T22:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "house_in_bali"
                    }
                ]
            },
            "id": "163748363555192832",
            "in_reply_to_user_id": "458996704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@house_in_bali Parque Nacional Kruger: segunda parte \u2014 Kruger National Park, South Africa: \n                Parq... http://t.co/ldZjmkjN"
        },
        {
            "author_id": "282229434",
            "created_at": "2012-01-29T21:09:23.000Z",
            "id": "163730480053751809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio http://t.co/yfWPjPun via @blogdeviagens"
        },
        {
            "author_id": "142914904",
            "created_at": "2012-01-29T20:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28383167,
                        -22.97321188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "163725954760441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o sei que planta \u00e9 essa, mas achei show essa flor...  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/ywWS5svg"
        },
        {
            "author_id": "44601386",
            "created_at": "2012-01-29T19:27:52.000Z",
            "id": "163704933575688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/YiphOAif"
        },
        {
            "author_id": "341253668",
            "created_at": "2012-01-29T18:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "163690171253002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas imagens. Parque\nNacional Yosemite no estado da Calif\u00f3rnia EUA. http://t.co/hPuFq8Rs: http://t.co/i40EbJ9A via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2012-01-29T18:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "163688476712239106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: #ViajepeloBrasil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/BNuexvGt - Uma verdadeira lindura!!! Amo muito!!! =)"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-01-29T18:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "EduardoCBraga"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163688048654155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@EduardoCBraga: RT @AnonIRC: Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho\u201d"
        },
        {
            "author_id": "50301596",
            "created_at": "2012-01-29T18:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163687196082180097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @AnonIRC: Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-01-29T18:14:50.000Z",
            "id": "163686555343532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/MjBiaj46"
        },
        {
            "author_id": "196736767",
            "created_at": "2012-01-29T17:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163682631463092225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sem policia! RT @AnonIRC Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "57795453",
            "created_at": "2012-01-29T17:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163671559276466177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@AnonIRC: Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho\u201d"
        },
        {
            "author_id": "206897317",
            "created_at": "2012-01-29T16:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "AnonIRC"
                    }
                ]
            },
            "id": "163667373952483329",
            "in_reply_to_user_id": "336683669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnonIRC Logo mais posto as fotos de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde existe uma constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo. #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "336683669",
            "created_at": "2012-01-29T16:46:04.000Z",
            "id": "163664217659031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 viu desocupa\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio de luxo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "31262630",
            "created_at": "2012-01-29T15:15:58.000Z",
            "id": "163641542987350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo Mostra As Belezas do Parque Nacional Yosemite Durante o Dia e Durante a Noite http://t.co/Smgv1fpB #video #dica #rt"
        },
        {
            "author_id": "134298357",
            "created_at": "2012-01-29T15:00:48.000Z",
            "id": "163637725352820737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque do Utinga sei que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Mas de quem \u00e9 a responsabilidade de cuidar da estrutura? Estado ou munic\u00edpio?"
        },
        {
            "author_id": "340085090",
            "created_at": "2012-01-29T13:21:09.000Z",
            "id": "163612645461737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed o OBAMA vinha nos visitar e conhec\u00edamos uma \u00edndia num parque nacional que seris a 1a desuaetnia a ter educa\u00e7\u00e3o fomal."
        },
        {
            "author_id": "21322146",
            "created_at": "2012-01-29T12:29:35.000Z",
            "id": "163599668385824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Sabiaguaba\" E pensar que j\u00e1 fui ali... e entrei num mangue."
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2012-01-29T11:14:34.000Z",
            "id": "163580790729478145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperatura 15\u00baC, Vento calmo, Visibilidade 10 km, Bar\u00f4metro em 1016 milibares, sol e poucas nuvens no Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2012-01-29T11:00:02.000Z",
            "id": "163577133690654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Lagoa Santa, MG preserva nossa pr\u00e9-hist\u00f3ria e a hist\u00f3ria da coloniza\u00e7\u00e3o portuguesa http://t.co/YtjHnwHR"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2012-01-29T01:59:18.000Z",
            "id": "163441052232069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Rola-Mo\u00e7a ganha mil mudas de \u00e1rvores: O parque do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 a terceira maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o d... http://t.co/all5Tobz"
        },
        {
            "author_id": "104170007",
            "created_at": "2012-01-28T21:08:25.000Z",
            "id": "163367849577037828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Petra) Petra \u00e9 um dos lugares mais impressionantes que j\u00e1 visitei. O parque nacional vale os 50 dinares (60 euros) do ingresso."
        },
        {
            "author_id": "205535007",
            "created_at": "2012-01-28T20:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "josyanne42"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "ChuvaDasDuas"
                    }
                ]
            },
            "id": "163362527303049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @josyanne42: Aqui , na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, a @ChuvaDasDuas est\u00e1 dando o ar da gra\u00e7a, chuva com trovoada no final de tarde .."
        },
        {
            "author_id": "231842081",
            "created_at": "2012-01-28T19:20:38.000Z",
            "id": "163340725063397377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 42 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u 25-01-12\" http://t.co/QqCm3Hqn"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2012-01-28T19:16:10.000Z",
            "id": "163339603967873025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, upload feito\u2026 http://t.co/vgF6hoyu #Fotografia"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2012-01-28T19:11:05.000Z",
            "id": "163338322532511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional de S\u00e3o Joaquim, veja a imagem desta cachoeira no DC: http://t.co/idJ57GVy"
        },
        {
            "author_id": "176935975",
            "created_at": "2012-01-28T15:57:55.000Z",
            "id": "163289710947598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/FR6tl0Vx #photography"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2012-01-28T15:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "163286973035978753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/bzqH7Q3v via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "64663425",
            "created_at": "2012-01-28T08:52:39.000Z",
            "id": "163182687492907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning Ourense... Hoje, visita \u00f3 Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, portugal http://t.co/I9f5eoOk"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2012-01-28T08:35:01.000Z",
            "id": "163178253035638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #GloboEcologia te leva para conhecer o Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG. #GloboCidadania: http://t.co/8mNmdIN4"
        },
        {
            "author_id": "17896640",
            "created_at": "2012-01-28T08:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "163173222077042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/gX9ZAVea #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-01-28T01:25:10.000Z",
            "id": "163070077732798465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROND\u00d4NIA - Parque Nacional dos Pacaas Novos\n\nTudo sobre o parque:... http://t.co/eKbma8uw"
        },
        {
            "author_id": "100076904",
            "created_at": "2012-01-28T00:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "163060117527474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/jwB2ZlL1 via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "15656913",
            "created_at": "2012-01-28T00:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "username": "1step2theleft"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "StefanLevesque"
                    }
                ]
            },
            "id": "163055771007983618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/ukn6APB9 #photography via @1step2theleft RT @StefanLevesque"
        },
        {
            "author_id": "139733411",
            "created_at": "2012-01-28T00:23:41.000Z",
            "id": "163054604362321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len&#231;&#243;is, Brazil http://t.co/sxkQYXwa"
        },
        {
            "author_id": "448983854",
            "created_at": "2012-01-28T00:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "163049527547412480",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1step2theleft Amazing photos of the Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! Would you go back again? :)"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2012-01-27T22:34:52.000Z",
            "id": "163027217721475073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A placa do Monumento Natural das Cagarras foi instalada hoje na ilha Comprida apesar do tempo ruim e da \u00e1gua... http://t.co/SjveFOeh"
        },
        {
            "author_id": "268573711",
            "created_at": "2012-01-27T21:43:12.000Z",
            "id": "163014218210217985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "DANGER: \u00c1rea restrita a kpoppers e afins, haters n\u00e3o s\u00e3o bem vindos com risco de morte ...area protegida por Shisus e lucifah"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2012-01-27T21:42:26.000Z",
            "id": "163014022386556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 capturada pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1:... http://t.co/KHm0kdIr"
        },
        {
            "author_id": "120292540",
            "created_at": "2012-01-27T18:16:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "162962144982339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei do Parque Nacional de Bras\u00edlia ;)"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2012-01-27T17:58:37.000Z",
            "id": "162957699997380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cear\u00e1 ter\u00e1 financiamento para obras em im\u00f3veis privados em \u00e1rea protegida - http://t.co/zMYLaG5o"
        },
        {
            "author_id": "122714159",
            "created_at": "2012-01-27T17:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 24,
                        "username": "anabeatrizjulho"
                    }
                ]
            },
            "id": "162953419156496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta de ferias? legal RT: @anabeatrizjulho: Tarde fria no Parque Nacional de Itatiaia... http://t.co/PKVhuUyK"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2012-01-27T17:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 42,
                        "username": "GGGBook"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 51,
                        "username": "grnenergy"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "ldreyer"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "lohfreytas"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "mestrelin"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "paulascheidt"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 118,
                        "username": "RPPN"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 124,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "spascam"
                    }
                ]
            },
            "id": "162945071317123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Pelo meio-ambiente/#sustentabilidade: @GGGBook @grnenergy @hhenkels @ldreyer @lohfreytas @mestrelin @paulascheidt @RPPN @sosma @spascam"
        },
        {
            "author_id": "244347481",
            "created_at": "2012-01-27T16:48:47.000Z",
            "id": "162940123032461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da maconha no parque nacional da Itatiaia hahah ' *-* adorei ."
        },
        {
            "author_id": "165794011",
            "created_at": "2012-01-27T16:42:29.000Z",
            "id": "162938538646708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A\u00e7\u00e3o na Vila Rica\"  - PNT - Parque Nacional da Tijuca   \nData: 28/01/2012  \nSaiba mais,acesse: http://t.co/mkXo5r2b"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2012-01-27T16:33:16.000Z",
            "id": "162936219473416193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rep\u00f3rter Felipe Mortara comenta no Territ\u00f3rio Aventura as atra\u00e7\u00f5es fora do Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/5Smph0Sk"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-01-27T16:00:53.000Z",
            "id": "162928069592621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc quer viver pr\u00f3ximo a natureza? O Condom\u00ednio Fazenda do Engenho tem 2 \u00e1reas verdes, e o Parque Nacional como vizinho.http://owl.li/8Ij9g"
        },
        {
            "author_id": "427890821",
            "created_at": "2012-01-27T15:48:15.000Z",
            "id": "162924888804433921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(21/01/2012) \u2665 Parque Nacional - Trilha suspensa ^^) http://t.co/Sxk7GxVR"
        },
        {
            "author_id": "400732875",
            "created_at": "2012-01-27T15:01:51.000Z",
            "id": "162913213393014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/AoqALwE2"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2012-01-27T14:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "162910290864906241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo @YouTube aos favoritos http://t.co/2YLAOw8g Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2012-01-27T14:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "162910272900710402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/2YLAOw8g Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "108314686",
            "created_at": "2012-01-27T14:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909882100613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/8Mut3GO5 via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-01-27T14:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909782355873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico  veja"
        },
        {
            "author_id": "107471935",
            "created_at": "2012-01-27T14:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909707990863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/Z4k1K19v via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-27T14:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909439320539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico  leia"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-27T14:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "162909357166702593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "334918054",
            "created_at": "2012-01-27T02:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MayronDiaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "162719140522627072",
            "in_reply_to_user_id": "414419142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MayronDiaz  pa vmaos el domingo al parque nacional ??"
        },
        {
            "author_id": "38098007",
            "created_at": "2012-01-27T01:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "barbosalauura"
                    }
                ]
            },
            "id": "162714425646776321",
            "in_reply_to_user_id": "54081214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbosalauura Ter\u00ea \u00e9 muito legal (: Vcs visitaram muita coisa al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os?"
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701452157009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451741773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451511074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451439767554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451339116545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:23.000Z",
            "id": "162701451255230468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iphan tomba \u00e1rea com 2 mil im\u00f3veis no Centro Hist\u00f3rico de Manaus: Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:12.000Z",
            "id": "162701405860265985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/ZmfNZy70 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:07.000Z",
            "id": "162701382653190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/GCbDgvAV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:04.000Z",
            "id": "162701370745569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/Uq3UHcna #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-27T01:00:02.000Z",
            "id": "162701364428939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/J0odV7MR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:57.000Z",
            "id": "162701343331594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/PjsRZKBQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:53.000Z",
            "id": "162701325489016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/C8zdFSyu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:47.000Z",
            "id": "162701298809053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/XYUeJhE9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:44.000Z",
            "id": "162701289258618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/h3MbURBf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:42.000Z",
            "id": "162701280081481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/rmtMBHW9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:41.000Z",
            "id": "162701273261551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/w09sfMyi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:40.000Z",
            "id": "162701269839003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/cO3pWpYC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:35.000Z",
            "id": "162701250889125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/s1HRu6v7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:33.000Z",
            "id": "162701239665176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/SvgoZpsz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:30.000Z",
            "id": "162701229615628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/k5JiDQbZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:28.000Z",
            "id": "162701220585275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/ykKuJDiq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:26.000Z",
            "id": "162701211731103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/VrF3FG5Q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:24.000Z",
            "id": "162701202675609601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/3E5QcVkL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:22.000Z",
            "id": "162701194446389249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/oToVbThf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:20.000Z",
            "id": "162701184979836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/1kE6uPol #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:17.000Z",
            "id": "162701175324549121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/APoecPQL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:15.000Z",
            "id": "162701166541676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/tcegQ043 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:13.000Z",
            "id": "162701157356158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/zz9B5gdY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:11.000Z",
            "id": "162701147709259777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/M1nQQLIz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:08.000Z",
            "id": "162701137517084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/DLB2YIsh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:06.000Z",
            "id": "162701129157836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/sgozun8q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-01-27T00:59:02.000Z",
            "id": "162701112141545474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/JeLgjCxC"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-01-27T00:58:56.000Z",
            "id": "162701086254301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o votou unanimemente pelo tombamento.\nAgora \u00e1rea protegida por lei. http://t.co/yaEj2nF4"
        },
        {
            "author_id": "13879982",
            "created_at": "2012-01-26T21:15:12.000Z",
            "id": "162644782236172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo:: 4 minutos no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/BQpkbzEU"
        },
        {
            "author_id": "289538340",
            "created_at": "2012-01-26T19:00:12.000Z",
            "id": "162610806180159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre o parque nacional de Yosemite, o ber\u00e7o do slackline mundial. \nhttp://t.co/j13O4Fym"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-26T18:15:18.000Z",
            "id": "162599509254352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inserido no projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae tem o gosto de... http://t.co/7oJbjwzF"
        },
        {
            "author_id": "70830963",
            "created_at": "2012-01-26T17:55:36.000Z",
            "id": "162594551306002433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e hoje o dia foi maravilhoso conheci o parque nacional de iatatiaia nooooossa muitas cachoeiras lindas"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-26T17:01:44.000Z",
            "id": "162580995797815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha\nComentado por Carlos Quaresma em 26/01/2012 14:46\n\nA Serra Vermelha... http://t.co/MZ1leneN"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2012-01-26T15:46:35.000Z",
            "id": "162562081353252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 daqui a pouquinho: \u00e0s 13h50, dicas sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 no Territ\u00f3rio Aventura, da R\u00e1dio... http://t.co/esFCBKDl"
        },
        {
            "author_id": "68238790",
            "created_at": "2012-01-26T15:28:32.000Z",
            "id": "162557541216296962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de sair do parque nacional do igua\u00e7u, uma das sete maravilhas do mundo e faz juz ao titulo."
        },
        {
            "author_id": "378444060",
            "created_at": "2012-01-26T14:59:55.000Z",
            "id": "162550337323024385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/8sMRFrM2 no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/RvH0Jwgg"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-01-26T13:44:44.000Z",
            "id": "162531420026314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Rio Preto, principal rio que drena o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO http://t.co/Ryod2PI0"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-01-26T13:41:21.000Z",
            "id": "162530567273988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe e agente ambiental flagra pescadores esportistas invadindo \u00e1guas protegidas no Parque Nacional do Pantanal http://t.co/uOaHa4X9"
        },
        {
            "author_id": "312011738",
            "created_at": "2012-01-26T12:30:13.000Z",
            "id": "162512665707675649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/SWhErO63 \n\nUm casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do Pa\u00eds de Gales conseguiu ser localizado gra\u00e7as a um aplicativo..."
        },
        {
            "author_id": "164459860",
            "created_at": "2012-01-26T11:38:37.000Z",
            "id": "162499682231259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recomendamos\n\nParque Nacional Tolhuaca\n\nhttp://t.co/atSwOhMi\n#chiletips"
        },
        {
            "author_id": "404315721",
            "created_at": "2012-01-26T11:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "162498386203918337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/Rwc8tbB"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-26T11:06:23.000Z",
            "id": "162491567859437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "87202683",
            "created_at": "2012-01-26T10:30:51.000Z",
            "id": "162482627994075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia para todas, todos e tudo. Principalmente para todo o Vale do Para\u00edba, Serra da Mantiqueira e Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2012-01-26T07:16:48.000Z",
            "id": "162433792697573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou pegando a estrada agora... indo pra aldeia Barra Velha, na posse dos Conselheiros do Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal !!!"
        },
        {
            "author_id": "444798588",
            "created_at": "2012-01-26T04:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "162393090752118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/HC9x8Rtn AS CATARATAS DO IGUA\u00c7\u00da - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - F"
        },
        {
            "author_id": "261443295",
            "created_at": "2012-01-26T03:11:34.000Z",
            "id": "162372076248891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dormir, amanh\u00e3 aventura com a galera no parque nacional -qq"
        },
        {
            "author_id": "65755291",
            "created_at": "2012-01-26T01:05:25.000Z",
            "id": "162340328341385217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jasmim Selvagem: T\u00e1 limpeza: mutir\u00f5es no Monumento Natural das Ilha... http://t.co/a8wQLCSv"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-26T00:30:20.000Z",
            "id": "162331502162616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inserido no projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae tem o gosto de... http://t.co/BpK17YBS"
        },
        {
            "author_id": "417629678",
            "created_at": "2012-01-26T00:14:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 90,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "162327488398237698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel | Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9QLjOoMQ via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-25T23:15:39.000Z",
            "id": "162312707008237569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inserido no projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae tem o gosto de... http://t.co/GoBFCeR3"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-01-25T22:20:59.000Z",
            "id": "162298948428644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/q0f5xlPA"
        },
        {
            "author_id": "25526914",
            "created_at": "2012-01-25T22:20:10.000Z",
            "id": "162298741783670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para terminar a quarta-feira com estilo: time-lapse do Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia: http://t.co/tuxbGfPH"
        },
        {
            "author_id": "385129721",
            "created_at": "2012-01-25T21:29:23.000Z",
            "id": "162285964922855427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Reporter  Galapagos  Parte 03  12/11/2010 - Parque Nacional Gal\u00e1pagos Equador : Reporter Tino Marcos exibe ani... http://t.co/vSe36WiC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-25T21:12:34.000Z",
            "id": "162281729527263233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inserido no projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae tem o gosto de... http://t.co/RGZl3sr9"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-25T21:11:21.000Z",
            "id": "162281426417487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inserido no projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae tem o gosto de... http://t.co/B69CKhUk"
        },
        {
            "author_id": "48914503",
            "created_at": "2012-01-25T21:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ci_vasconcellos"
                    }
                ]
            },
            "id": "162279048356175873",
            "in_reply_to_user_id": "25301669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ci_vasconcellos Se fosse no Parque Nacional ou no Largo do Arouche... Mas Bel\u00f4? Credo!"
        },
        {
            "author_id": "402681583",
            "created_at": "2012-01-25T20:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "tvrevolta"
                    }
                ]
            },
            "id": "162278433618018304",
            "in_reply_to_user_id": "204925576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@TVRevolta A pol\u00edcia n\u00e3o mete o p\u00e9 na porta de mans\u00e3o erguida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... Por qu\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2012-01-25T20:14:08.000Z",
            "id": "162267027254419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o de habitat amea\u00e7a gorilas que vivem no Parque Nacional Virunga http://t.co/2ut9hl8I"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-01-25T20:12:48.000Z",
            "id": "162266690510532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o de habitat amea\u00e7a gorilas que vivem no Parque Nacional Virunga http://t.co/xGKM3V3F"
        },
        {
            "author_id": "378380939",
            "created_at": "2012-01-25T20:04:57.000Z",
            "id": "162264717006606337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo ter\u00e1 banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural http://t.co/jjX73ARw"
        },
        {
            "author_id": "86077531",
            "created_at": "2012-01-25T19:30:06.000Z",
            "id": "162255943541862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem bacana esse time-lapse feito no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. http://t.co/a6kLWtUf"
        },
        {
            "author_id": "132360979",
            "created_at": "2012-01-25T18:18:55.000Z",
            "id": "162238030541897730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..N\u00e3o importa que o Parque Nacional do Xingu fique em Mato Grosso: seja sempre contra qualquer interven\u00e7\u00e3o humana no Par\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "309815585",
            "created_at": "2012-01-25T18:05:11.000Z",
            "id": "162234574838042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As paisagens bel\u00edssimas do Parque Nacional Yosemite, na California: http://t.co/C79bmArr"
        },
        {
            "author_id": "17293500",
            "created_at": "2012-01-25T17:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "TheRedheadRiter"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "162232107203166209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TheRedheadRiter: RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/NW235jAG #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "410801973",
            "created_at": "2012-01-25T17:51:35.000Z",
            "id": "162231154307633154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/NpIr2GLU"
        },
        {
            "author_id": "43635444",
            "created_at": "2012-01-25T17:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "162230773083148289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/LE0eWDcV #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "278222641",
            "created_at": "2012-01-25T17:30:38.000Z",
            "id": "162225878435233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As comemora\u00e7\u00f5es p/ o anivers\u00e1rio de #SP n\u00e3o param! Hoje, acontece o Primeiro Passeio Ecol\u00f3gico para Motociclistas: http://t.co/oaIFDd0O"
        },
        {
            "author_id": "125775485",
            "created_at": "2012-01-25T17:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "162221542695120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u prepara estrutura para receber 25 mil turistas durante o Carnaval http://t.co/FQq9kHMk v\u00eda @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "43326876",
            "created_at": "2012-01-25T16:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "mylenak"
                    }
                ]
            },
            "id": "162217947467747329",
            "in_reply_to_user_id": "57237085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mylenak Durante um passeio ela encontrou mais de 12 tartarugas mortas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/vEI2HUAt"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2012-01-25T16:55:29.000Z",
            "id": "162217035110166529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#florestafazadiferenca O Rio GRande do sul tem 32 RPPN e os encontros regionais visam difundir essa categoria de unidade de conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "57237085",
            "created_at": "2012-01-25T16:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "institutobiota"
                    }
                ]
            },
            "id": "162216182752096256",
            "in_reply_to_user_id": "157864926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@institutobiota #SOSBRASIL - ALAGOAS -12 tartarugas encontradas mortas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pmOu1BFJ"
        },
        {
            "author_id": "57237085",
            "created_at": "2012-01-25T16:39:00.000Z",
            "id": "162212884657606656",
            "in_reply_to_user_id": "185665248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_ProjetoTamar #SOSBRASIL - ALAGOAS -12 tartarugas encontradas mortas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pmOu1BFJ"
        },
        {
            "author_id": "57237085",
            "created_at": "2012-01-25T16:34:24.000Z",
            "id": "162211728619343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSBRASIL - ALAGOAS -12 tartarugas encontradas mortas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pmOu1BFJ"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2012-01-25T15:15:17.000Z",
            "id": "162191816920272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carros s\u00e3o flagrados estacionados em \u00e1rea protegida na Praia da Reserva\n\nhttp://t.co/YHZYAg1H"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-01-25T14:40:48.000Z",
            "id": "162183141447041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio. Via Blog de Viagens  http://t.co/sCSmXw47"
        },
        {
            "author_id": "156816510",
            "created_at": "2012-01-25T14:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jheninisilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "162181941322465280",
            "in_reply_to_user_id": "436798474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jheninisilva \u00c9 NO PARQUE NACIONAL AMOR?"
        },
        {
            "author_id": "384530782",
            "created_at": "2012-01-25T14:19:22.000Z",
            "id": "162177747618246657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT de Vit\u00f3ria do Jari realiza atividade politica com lideran\u00e7as da Reserva Extrativista do Cajari!!!"
        },
        {
            "author_id": "92979093",
            "created_at": "2012-01-25T13:01:29.000Z",
            "id": "162158144821268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para sua melhor informa\u00e7\u00e3o.: \n\nParque Nacional Iguaz\u00fa \u2013 Argentina aumenta valores dos ingre... http://t.co/oAZuIUz0 http://t.co/NxbyX4iS"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-25T12:58:43.000Z",
            "id": "162157448008974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes - Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/c9gSlPCQ"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-25T12:57:23.000Z",
            "id": "162157114708602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/lrgg43H9"
        },
        {
            "author_id": "256261405",
            "created_at": "2012-01-25T12:57:13.000Z",
            "id": "162157071452749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/PWuJu0Hk"
        },
        {
            "author_id": "438635385",
            "created_at": "2012-01-25T12:57:12.000Z",
            "id": "162157069078757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/k8kBfGsQ"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-25T12:57:03.000Z",
            "id": "162157030130466818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/koZjZh5f"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-01-25T12:57:02.000Z",
            "id": "162157026980536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/2LV3vpW"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:58.000Z",
            "id": "162157011562270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/2pKQkcSs"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:58.000Z",
            "id": "162157009049894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/w7pvxcv4"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:48.000Z",
            "id": "162156966314127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/0mr2dsJn"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:47.000Z",
            "id": "162156963587829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/qim3pRZU"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:46.000Z",
            "id": "162156960073003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/GhgrZv78"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:45.000Z",
            "id": "162156955081781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/gIevxiq1"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:44.000Z",
            "id": "162156952619716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/HUpL57Cs"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:42.000Z",
            "id": "162156940984713217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/nnYb9HJl"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:38.000Z",
            "id": "162156926472429571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/pej2iswz"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:26.000Z",
            "id": "162156876467945474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/0O2ct8Y4"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:25.000Z",
            "id": "162156871870988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/vc6RZJom"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:23.000Z",
            "id": "162156864002469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/dZNcPmp6"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:22.000Z",
            "id": "162156860667985920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/GiDKig5L"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:22.000Z",
            "id": "162156856620494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/nbvEAdLf"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:20.000Z",
            "id": "162156852350689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista... http://t.co/1hRlZe3f"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:14.000Z",
            "id": "162156826773819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/DzHmoqXO"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-25T12:56:11.000Z",
            "id": "162156811917606913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva: agricultores da Tapaj\u00f3s Arapiuns recebem sementes: Produtores familiares da Reserva Extrativista (Resex... http://t.co/lbz8UV5i"
        },
        {
            "author_id": "36137514",
            "created_at": "2012-01-25T12:51:49.000Z",
            "id": "162155715199381506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino beeeem diferente rs (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/WSRScnz0"
        },
        {
            "author_id": "164773357",
            "created_at": "2012-01-25T12:44:59.000Z",
            "id": "162153992783265793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redley Blog: Parque nacional de Yosemite. http://t.co/TY2TEONM"
        },
        {
            "author_id": "70464868",
            "created_at": "2012-01-25T12:39:12.000Z",
            "id": "162152538265747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte dos moradores da Vila \u00c1urea s\u00e3o removidos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/eqFSsyX7"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2012-01-25T12:26:44.000Z",
            "id": "162149402729914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo SP: Comemore o anivers\u00e1rio da cidade de S\u00e3o Paulo na Cachoeira do Sagui http://t.co/DJMNZT9y"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2012-01-25T12:26:18.000Z",
            "id": "162149291979317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo SP: Primeiro Passeio Ecol\u00f3gico para Motociclistas dia 25 em S\u00e3o Paulo http://t.co/DJMNZT9y"
        },
        {
            "author_id": "447906926",
            "created_at": "2012-01-25T12:22:55.000Z",
            "id": "162148442737614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/dVgX5GWR no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/JA0G5YWb"
        },
        {
            "author_id": "19917294",
            "created_at": "2012-01-25T12:03:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "fabojano"
                    }
                ]
            },
            "id": "162143446092615682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@fabojano: Vontade de ir l\u00e1 no Parque Nacional Aparados da Serra novamente!! Lugar lindo demais da conta!\" MAS TCH\u00ca!"
        },
        {
            "author_id": "30941470",
            "created_at": "2012-01-25T11:39:22.000Z",
            "id": "162137482681524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Negro RS Brazil - Este lugar que me refiro! Parque Nacional Aparados da Serra. Feio n\u00e9? http://t.co/jPprdIaO"
        },
        {
            "author_id": "110194489",
            "created_at": "2012-01-25T11:36:47.000Z",
            "id": "162136828965699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha: Al\u00e9m da tx de preserva\u00e7\u00e3o apartir de ABR/12 nova taxa p acesso ao Parque Nacional Marinho R$65, valida por at\u00e9 10 dias"
        },
        {
            "author_id": "30941470",
            "created_at": "2012-01-25T11:36:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "162136652452597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir l\u00e1 no Parque Nacional Aparados da Serra novamente!! Lugar lindo demais da conta!"
        },
        {
            "author_id": "52836555",
            "created_at": "2012-01-25T10:16:59.000Z",
            "id": "162116748638814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povinho sem educa\u00e7\u00e3o!\nhttp://t.co/Lx7rJc3o"
        },
        {
            "author_id": "385129721",
            "created_at": "2012-01-25T08:25:28.000Z",
            "id": "162088684865327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Reporter  Galapagos  Parte 01  12/11/2010 - Parque Nacional Gal\u00e1pagos Equador : Reporter Tino Marcos exibe ani... http://t.co/A8uXpAyX"
        },
        {
            "author_id": "42180903",
            "created_at": "2012-01-25T04:04:21.000Z",
            "id": "162022971723087873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque_nacional_de_Connemara http://t.co/PYiXUoAt"
        },
        {
            "author_id": "174767525",
            "created_at": "2012-01-25T01:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "TurismoSaoPaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "161986104214556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos @CaioCarvalhoSp?rs... \"@TurismoSaoPaulo: Amanh\u00e3 anivers\u00e1rio de SP:banho de cachoeira e passeio de moto  http://t.co/Leoqbbk8\""
        },
        {
            "author_id": "95014364",
            "created_at": "2012-01-25T01:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "TurismoSaoPaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "161980156246900736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@TurismoSaoPaulo: Amanh\u00e3, no anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo: banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural | http://t.co/4pjSoifw\u201d Oh"
        },
        {
            "author_id": "61777522",
            "created_at": "2012-01-25T00:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 120,
                        "username": "aluiziopalmar"
                    }
                ]
            },
            "id": "161976155497447425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pioneiro de Foz foi molestado pela PF por ter criticado licita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ag0yW7x3 via @aluiziopalmar"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-25T00:46:08.000Z",
            "id": "161973089004044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "375733080",
            "created_at": "2012-01-25T00:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 87,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "161967863572344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros sao estacionados em area protegida na Praia da Reserva http://t.co/VLOS1iam via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "124864443",
            "created_at": "2012-01-24T23:23:17.000Z",
            "id": "161952237566967809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Wild About Travel http://t.co/TL3AFk2n"
        },
        {
            "author_id": "15808051",
            "created_at": "2012-01-24T23:00:30.000Z",
            "id": "161946504066637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanh\u00e3, no anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo: banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural | http://t.co/3W5JtUc8"
        },
        {
            "author_id": "473385906",
            "created_at": "2012-01-24T22:49:36.000Z",
            "id": "161943763525189633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/PXfIuBTa no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/CvIxXvtd"
        },
        {
            "author_id": "473060473",
            "created_at": "2012-01-24T21:41:59.000Z",
            "id": "161926746134953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/LqbMAzfJ no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/bRmmppfy"
        },
        {
            "author_id": "179671232",
            "created_at": "2012-01-24T21:09:22.000Z",
            "id": "161918536644698113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler essa not\u00edcia http://t.co/Xz7SJ47s no jogo Miss\u00e3o Bioma. #missaobioma http://t.co/brNDJ5rV"
        },
        {
            "author_id": "352360820",
            "created_at": "2012-01-24T20:38:38.000Z",
            "id": "161910802117443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/yQ3oiZcX Um dia no Parque Nacional de Yosemite"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2012-01-24T20:36:42.000Z",
            "id": "161910315481706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas no anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo tamb\u00e9m tem banho de cachoeira e passeio de moto em parque natural. http://t.co/HTirr4sN"
        },
        {
            "author_id": "184569205",
            "created_at": "2012-01-24T19:34:24.000Z",
            "id": "161894638041567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas imagens do Parque Nacional de Yosemite [v\u00eddeo] http://t.co/LKwoTilY"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2012-01-24T19:00:06.000Z",
            "id": "161886009217384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba+ sobre a hist\u00f3ria d Mesa Verde, o 1\u00ba parque nacional dos #EUA designado p/ preserva\u00e7\u00e3o das 1\u00aas cria\u00e7\u00f5es do homem: http://t.co/fnn0EQwB"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-01-24T18:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "161882364413345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas imagens do Parque Nacional de Yosemite [v\u00eddeo] http://t.co/twIT8cHf via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "45204026",
            "created_at": "2012-01-24T18:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 97,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "161871979610247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros s\u00e3o estacionados em \u00e1rea protegida na Praia da Reserva - O Globo http://t.co/V6pJ2HjQ via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "82518538",
            "created_at": "2012-01-24T18:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "161870953373118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas imagens do Parque Nacional de Yosemite [v\u00eddeo] http://t.co/uD5JFcLb via @IdeiasGreen"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2012-01-24T17:41:10.000Z",
            "id": "161866144507101187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Invas\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio Branco http://t.co/7KFwS6wv"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2012-01-24T17:31:32.000Z",
            "id": "161863719310213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que voc\u00ea pode tomar banho de cachoeira e fazer um passeio ecol\u00f3gico de moto em S\u00e3o Paulo? http://t.co/RbuHTQrL #turismoSP #SP458"
        },
        {
            "author_id": "14071659",
            "created_at": "2012-01-24T16:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 82,
                        "username": "litahayata"
                    }
                ]
            },
            "id": "161852829298995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "exato. a unesp \u00e9 quase um distrito, porque j\u00e1 fica na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u201c@litahayata: da\u00ed o gueto unespiano \""
        },
        {
            "author_id": "70756750",
            "created_at": "2012-01-24T16:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "cambaraonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "161850696034037762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem vai pra Vacaria, vale o passeio! RT: @cambaraonline: Parque Nacional de Aparados da Serra come\u00e7ou hoje a funcionar em novo hor\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "128307000",
            "created_at": "2012-01-24T16:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "161845715725860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/mKHOs3Gs"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2012-01-24T13:59:44.000Z",
            "id": "161810417260306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Natural Vale, em Linhares (ES), foi apontada como a \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil com... http://t.co/Ed8yE3f3"
        },
        {
            "author_id": "425382328",
            "created_at": "2012-01-24T13:53:22.000Z",
            "id": "161808815946342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Sim, o parque nacional \u00e9 lindo. (Taken with instagram) http://t.co/K9KcNrKF"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2012-01-24T13:36:48.000Z",
            "id": "161804647009501185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja tudo que voc\u00ea precisa saber sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://bit.ly/parque-nacional-do-igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "252665750",
            "created_at": "2012-01-24T13:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 35,
                        "username": "cambaraonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "161803787600805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cambar\u00e1, recomendo fortemente! RT: @cambaraonline: Parque Nacional de Aparados da Serra come\u00e7ou hoje a funcionar em novo hor\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-01-24T13:21:49.000Z",
            "id": "161800871892631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria mata dezenas de tartarugas dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pia\u00e7abu\u00e7u. #NOLITORALSUL http://t.co/0eaoztkn"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2012-01-24T13:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "RSouSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "161797063745609729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rsousilva: MATO GROSSO DO SUL - Serra da Bodoquena\n\nInforma\u00e7\u00f5es gerais:... http://t.co/g03VbfQp http://t.co/FyGwmjin"
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-01-24T13:05:04.000Z",
            "id": "161796658697478145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATO GROSSO DO SUL - Serra da Bodoquena\n\nInforma\u00e7\u00f5es gerais:... http://t.co/QV7QLGFt"
        },
        {
            "author_id": "181129494",
            "created_at": "2012-01-24T12:57:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "cambaraonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "161794854731526145",
            "in_reply_to_user_id": "52744476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cambaraonline Parque Nacional de Aparados da Serra come\u00e7ou hoje a funcionar em novo hor\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-01-24T12:53:16.000Z",
            "id": "161793690438864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra come\u00e7ou hoje a funcionar em novo hor\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "324930108",
            "created_at": "2012-01-24T12:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "161785740148211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Prq. Nacional de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia) http://t.co/ZEAyeAMD"
        },
        {
            "author_id": "140566193",
            "created_at": "2012-01-24T12:05:23.000Z",
            "id": "161781641939922945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros s\u00e3o estacionados em \u00e1rea protegida na Praia da Reserva http://t.co/VSVsto74"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-01-24T12:00:25.000Z",
            "id": "161780391949254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tamb\u00e9m \u00e9 abrigo das comunidades quilombolas. http://t.co/msorikpc #viajepelobr"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2012-01-24T12:00:16.000Z",
            "id": "161780353416175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio amea\u00e7a Mangue da Pedra, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em B\u00fazios http://t.co/2lfCNJpK"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-01-24T11:45:02.000Z",
            "id": "161776520711512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoismo, Cachoeirismo, B\u00f3ia Cross e Rafting s\u00e3o as principais voca\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #viajeplobr"
        },
        {
            "author_id": "54302128",
            "created_at": "2012-01-24T11:31:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "mirinhobraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "161773219072839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em B\u00fazios @mirinhobraga confere a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \"Monumento Natural do Mangue de Pedra\" http://t.co/MD1zSWfR"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-01-24T11:30:11.000Z",
            "id": "161772784169652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E que tal dar uma esticadinha nesse m\u00eas de janeiro at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? http://t.co/msorikpc #viajepelobr"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-01-24T11:17:15.000Z",
            "id": "161769527091281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u poder\u00e1 ser asfaltada http://t.co/5LLcqZJH"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-01-24T11:13:53.000Z",
            "id": "161768677983797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO: Conhe\u00e7a-o em v\u00eddeo. http://t.co/PQKo97wu"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-01-24T11:12:55.000Z",
            "id": "161768436089880577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense/MT: Conhe\u00e7a-o em v\u00eddeo http://t.co/h66k0BDD"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-01-24T11:09:32.000Z",
            "id": "161767586223235073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara/PI: Maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos atualmente conhecida nas Am\u00e9ricas http://t.co/7gxri3g2"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-01-24T11:06:15.000Z",
            "id": "161766759844691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina - SP/RJ - Diversidade e complexidade natural  http://t.co/5xts4z34"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-01-24T11:04:46.000Z",
            "id": "161766387809918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) \u00e9 destaque como destino de aventura http://t.co/TUuARd4h"
        },
        {
            "author_id": "13819722",
            "created_at": "2012-01-24T10:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "161764253186002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacetada, que fila enorme. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/irxRrSe0"
        },
        {
            "author_id": "42633023",
            "created_at": "2012-01-24T10:52:50.000Z",
            "id": "161763383903928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar obriga Ronaldinho Ga\u00facho a reparar danos ambientais na Reserva Biol\u00f3gica do Lami &gt; http://t.co/WTOl8D8I"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-01-24T10:38:55.000Z",
            "id": "161759880246591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tartarugas em risco de extin\u00e7\u00e3o est\u00e3o aparecendo mortas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no litoral de Alagoas. http://t.co/UNuTP1fS"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-24T10:33:06.000Z",
            "id": "161758416057024513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz estudos geol\u00f3gicos para constru\u00e7\u00e3o de nova trilha.\rhttp://t.co/RwUmOKzJ"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2012-01-24T10:30:21.000Z",
            "id": "161757723095089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) abre inscri\u00e7\u00f5es para brigadista  http://t.co/6szyXHVk"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2012-01-24T10:28:16.000Z",
            "id": "161757198236647426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) abre inscri\u00e7\u00f5es para brigadista http://t.co/yyhpgFdL"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-24T07:04:47.000Z",
            "id": "161705992302759936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "149149374",
            "created_at": "2012-01-24T01:26:56.000Z",
            "id": "161620968492634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha se der certo vamos cedinho pro parque nacional uhuu"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-01-24T01:20:23.000Z",
            "id": "161619320479289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Flora RPPN Rio das Lontras http://t.co/lMSsJjn8"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2012-01-24T00:11:12.000Z",
            "id": "161601911106187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: Mant\u00e9m-se disputa de terras via Mo\u00e7ambique para todos - CONTINUA a disputa ... http://t.co/RCVtgClc"
        },
        {
            "author_id": "176548582",
            "created_at": "2012-01-23T23:52:52.000Z",
            "id": "161597297636032514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai q \u00f3dio q eu tenho quando passa a propaganda para preservar o Parque Nacional do Igua\u00e7u !!!! deixa a gente queto aqui porra"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2012-01-23T23:43:10.000Z",
            "id": "161594854542028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: Mant\u00e9m-se disputa de terras  http://t.co/Pu4PDUya"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2012-01-23T23:06:22.000Z",
            "id": "161585595217485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de amanh\u00e3 o Parque Nacional de Aparados da Serra abre para visita\u00e7\u00e3o uma hora antes, \u00e0s 8h #aparadosdaserra"
        },
        {
            "author_id": "15808051",
            "created_at": "2012-01-23T22:30:16.000Z",
            "id": "161576509608427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo: banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural | http://t.co/3W5JtUc8"
        },
        {
            "author_id": "95366077",
            "created_at": "2012-01-23T21:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "VicenteCruzadv"
                    }
                ]
            },
            "id": "161562394928234497",
            "in_reply_to_user_id": "310986782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VicenteCruzadv to aproveitando ao maximo aqui! Hj fui a pinguinera! Amanha ao parque nacional, depois de amanha aos lagos 4x4!"
        },
        {
            "author_id": "15995787",
            "created_at": "2012-01-23T20:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 18,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "161545235497885697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel RT @MTurismo: Para quem gosta de aventura, o Piau\u00ed oferece o Parque Nacional Serra da Capivara, com 200 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos."
        },
        {
            "author_id": "76362370",
            "created_at": "2012-01-23T20:13:37.000Z",
            "id": "161542120874844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es \u2013 Parque Nacional e Cachoeiras http://t.co/jbfHXOAV"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-01-23T20:00:02.000Z",
            "id": "161538703934763009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara possui pontos de observa\u00e7\u00e3o privilegiados e muitas \u00e1reas acess\u00edveis para deficientes f\u00edsicos."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-01-23T19:55:07.000Z",
            "id": "161537464840892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E para quem gosta de aventura, o Piau\u00ed oferece o Parque Nacional Serra da Capivara, com cerca de 200 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. #viajepelobr"
        },
        {
            "author_id": "28717237",
            "created_at": "2012-01-23T19:45:19.000Z",
            "id": "161535000674701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de encontrar um peda\u00e7o pontiagudo e enorme de vidro na minha bolsa. Lembrei que eu o recolhi do ch\u00e3o no Parque nacional no Chile"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-01-23T19:01:06.000Z",
            "id": "161523871122591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 suspendeu a cobran\u00e7a da taxa de entrada no parque temporariamente."
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2012-01-23T18:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "161517484405555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio: Parque Nacional de Aparados da Serra conta com novo hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/GKDVXd0N"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-23T18:35:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "161517378868477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra conta com novo hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/mVYmDpJM"
        },
        {
            "author_id": "424385422",
            "created_at": "2012-01-23T17:50:20.000Z",
            "id": "161506061940031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plante Bonito: Parque Nacional da Serra da Bodoquena - criadores ... http://t.co/nWF7m9lf"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2012-01-23T17:49:43.000Z",
            "id": "161505907447050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano passado, fomos a outro belo parque nacional americano, o Yellowstone - terra do Z\u00e9 Colmeia http://t.co/v5Z9N1z7"
        },
        {
            "author_id": "17401104",
            "created_at": "2012-01-23T17:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 44,
                        "username": "BoaViagemOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "161505575820201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos que conheci...RT @BoaViagemOGlobo: Parque nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, num lindo v\u00eddeo: http://t.co/j9ZL2iWn"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2012-01-23T17:47:27.000Z",
            "id": "161505337134948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Destino de aventureiros e fam\u00edlias, o parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, num lindo v\u00eddeo: http://t.co/VKvqgguT Curtiram?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-23T17:20:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "161498565246590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema realiza campanha para forma\u00e7\u00e3o de acervo. http://t.co/x0qP1Xey"
        },
        {
            "author_id": "72516438",
            "created_at": "2012-01-23T15:51:26.000Z",
            "id": "161476139561390080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doucheeeeeuh!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/dY0aH9pH"
        },
        {
            "author_id": "38695147",
            "created_at": "2012-01-23T14:41:59.000Z",
            "id": "161458662508990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cacete em pobre que \"invade\" \u00e1rea de banqueiro pode. Cacete pra rica\u00e7o que ocupa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nunca foi cogitado #Pinheirinho"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-01-23T14:33:19.000Z",
            "id": "161456480019677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ter uma casa com vista permanente para a exuber\u00e2ncia do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? http://t.co/NQoKlnMV"
        },
        {
            "author_id": "109718113",
            "created_at": "2012-01-23T13:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 122,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "161443095555227648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta altera \u00e1rea do Parque das Nascentes do Rio Parna\u00edba Rep/Web \u2013 Jornal Correio do Brasil: http://t.co/bYhAi3TI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2012-01-23T13:32:36.000Z",
            "id": "161441200707092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Braziliense - Cidades DF - Estudantes de biologia se mobilizam para salvar esp\u00e9cies no Parqu http://t.co/5zins8jv"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2012-01-23T13:26:42.000Z",
            "id": "161439717307592705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia da coloca\u00e7\u00e3o da placa que sinalizar\u00e1 o acesso restrito ao Monumento Natural das Cagarras, estaremos... http://t.co/zoykZWVg"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2012-01-23T13:18:26.000Z",
            "id": "161437634135195649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time-lapse do Parque Nacional Yosemite: Os amantes de v\u00eddeos realizados em time-lapse n\u00e3o t\u00eam d\u00favidas que o Parq... http://t.co/YD0fryaS"
        },
        {
            "author_id": "187197139",
            "created_at": "2012-01-23T13:18:25.000Z",
            "id": "161437633451524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time-lapse do Parque Nacional Yosemite: Os amantes de v\u00eddeos realizados em time-lapse n\u00e3o t\u00eam d\u00favidas que o Parq... http://t.co/hLyiCjE5"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-23T12:17:48.000Z",
            "id": "161422378524610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina anuncia aumento no pre\u00e7o do ingresso ao Parque Nacional del Iguaz\u00fa.\rhttp://t.co/vTaEyX2u"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2012-01-23T11:22:21.000Z",
            "id": "161408422632370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina se espalha em Len\u00e7\u00f3is, Andara\u00ed, Mucug\u00ea, Ibicoara e Palmeiras. V\u00e1 no #carnaval http://t.co/jzavIPzO"
        },
        {
            "author_id": "234053035",
            "created_at": "2012-01-23T09:24:02.000Z",
            "id": "161378647213744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO: Proposta altera \u00e1rea do Parque Nacional das Nascen... http://t.co/RV0Fzs24"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-01-23T09:14:44.000Z",
            "id": "161376308742467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta altera \u00e1rea do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/k3H1cwBh"
        },
        {
            "author_id": "234053035",
            "created_at": "2012-01-23T09:11:27.000Z",
            "id": "161375479335616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta altera \u00e1rea do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\nhttp://t.co/Ec1Q3VOV"
        },
        {
            "author_id": "74319093",
            "created_at": "2012-01-23T02:30:05.000Z",
            "id": "161274474128355328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/YeOUZXEp"
        },
        {
            "author_id": "371554229",
            "created_at": "2012-01-23T01:04:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "voldyforever"
                    }
                ]
            },
            "id": "161252813777801217",
            "in_reply_to_user_id": "469760045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@voldyforever \u00e9 parque nacional, \u00e9e tipo tudo floresta, onde vc v\u00ea, av\u00eas, macacos, e etc... faz trilha..."
        },
        {
            "author_id": "371554229",
            "created_at": "2012-01-23T01:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "voldyforever"
                    }
                ]
            },
            "id": "161252038892716032",
            "in_reply_to_user_id": "469760045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@voldyforever Fui num parque Nacional hj e peguei um Quati no colo, kkkkkk e vc ?"
        },
        {
            "author_id": "38744691",
            "created_at": "2012-01-23T00:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "tereluhrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "161249939727458304",
            "in_reply_to_user_id": "196384203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tereluhrs que lindo Tere!!! Amado Chilo\u00e9, anda al parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "199378720",
            "created_at": "2012-01-23T00:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "mauracs"
                    }
                ]
            },
            "id": "161242170584604675",
            "in_reply_to_user_id": "339404237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauracs Fiz 36km, 23 dentro do parque nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "153603512",
            "created_at": "2012-01-22T23:39:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.5253672,
                        -13.15456053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "161231468398514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! (@ Parque Nacional de Machu Picchu) [pic]: http://t.co/uCfpcxjh"
        },
        {
            "author_id": "64732802",
            "created_at": "2012-01-22T23:30:59.000Z",
            "id": "161229399826505729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bacana esse timelapse do Parque Nacional de Yosemite (HD) http://t.co/t5LA4X2s"
        },
        {
            "author_id": "298017399",
            "created_at": "2012-01-22T23:29:47.000Z",
            "id": "161229097954058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que mil palavras: fotografias retratam luta em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos (MG) contra minera\u00e7\u00e3o da Vale http://t.co/wNUwmZBM"
        },
        {
            "author_id": "29963610",
            "created_at": "2012-01-22T21:57:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14259804,
                        -29.0608099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "161205974709972994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para o Morro do Puca, Mampituba) http://t.co/JpVN1whh"
        },
        {
            "author_id": "377382871",
            "created_at": "2012-01-22T21:05:21.000Z",
            "id": "161192752711876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousadas Simples no Jalap\u00e3o: Estas s\u00e3o algumas pousadas\nsimples para sua estada\npr\u00f3ximo ao Parque Nacional do\nJa... http://t.co/doePfFT0"
        },
        {
            "author_id": "1649981",
            "created_at": "2012-01-22T20:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "161182282948947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/6UZJaDKx"
        },
        {
            "author_id": "219844572",
            "created_at": "2012-01-22T19:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.977824,
                        -22.426246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "161173862657171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Ceci & Peri, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Inspira\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria de Jos\u00e9 de Alencar. Lindo!! http://t.co/O4PbXm6V"
        },
        {
            "author_id": "381944472",
            "created_at": "2012-01-22T19:27:27.000Z",
            "id": "161168114585845762",
            "in_reply_to_user_id": "348255190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@krviveravida T\u00e1, vou te esperar no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Mais conhecido como Parque da Cidade!"
        },
        {
            "author_id": "46189578",
            "created_at": "2012-01-22T19:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.51208629,
                        -22.45681209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "161165978292592642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no Parque Nacional hoje e veeeeeeeeeeeei que lugar lindo, juro que \u00e9 lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2012-01-22T18:01:29.000Z",
            "id": "161146479673753601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo Mostra As Belezas do Parque Nacional Yosemite Durante o Dia e Durante a Noite #Earth #images -  http://t.co/DI0w2Y9A"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2012-01-22T17:59:59.000Z",
            "id": "161146102308020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo Mostra As Belezas do Parque Nacional Yosemite Durante o Dia e Durante a Noite http://t.co/sHwoj0mI"
        },
        {
            "author_id": "304708357",
            "created_at": "2012-01-22T17:12:06.000Z",
            "id": "161134052672405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas akbei d chegar d uma pedalada de 70 km, em trilhas na floresta nacional do araripe. O clima tava f***da. Muito bom."
        },
        {
            "author_id": "446363135",
            "created_at": "2012-01-22T16:50:41.000Z",
            "id": "161128661146271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista salta sobre uma fenda no Parque Nacional Denali, no Alasca http://t.co/HESb4wBb"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2012-01-22T16:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "thaizamacedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "161124301238571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@thaizamacedo: Passeio com as tias! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/viQJbbRE\u201d delicia!"
        },
        {
            "author_id": "444798588",
            "created_at": "2012-01-22T15:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "161115821681283075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS CATARATAS DO IGUA\u00c7\u00da - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - FOZ DO IGUA\u00c7\u00da: http://t.co/o73tVNvV via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "413552109",
            "created_at": "2012-01-22T15:41:35.000Z",
            "id": "161111272144908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 5 others http://t.co/KpXRXzwa"
        },
        {
            "author_id": "242524546",
            "created_at": "2012-01-22T15:41:28.000Z",
            "id": "161111244215025665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Prof. Adalberto foi o pioneiro das pesquisas na instala\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3, \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal do RN"
        },
        {
            "author_id": "242524546",
            "created_at": "2012-01-22T15:31:19.000Z",
            "id": "161108690550788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muita tristeza recebi a m\u00e1 noticia da morte do Prof. Ms Adalberto Ant\u00f4nio Varela Freira da UFRN - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-22T15:31:01.000Z",
            "id": "161108614784892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional repassa recursos para o Fundo Igua\u00e7u: http://t.co/IpFy6Vgs"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-22T15:31:01.000Z",
            "id": "161108614105411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional repassa recursos para o Fundo Igua\u00e7u: http://t.co/Yoh4awXF"
        },
        {
            "author_id": "36434320",
            "created_at": "2012-01-22T14:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "161096410954072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/M4OVeyQs"
        },
        {
            "author_id": "36434320",
            "created_at": "2012-01-22T14:41:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44000244,
                        -25.68403801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "161096275998158849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at C\u00e2nion Igua\u00e7u (Rodovia das Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/1oWaRAj4"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-22T14:03:18.000Z",
            "id": "161086538745262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ave da semana no blog da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas \u00e9 a alma-de-gato (Piaya... http://t.co/ZszTAUqv"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2012-01-22T13:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "EFeij"
                    }
                ]
            },
            "id": "161083373048184833",
            "in_reply_to_user_id": "313351628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EFeij H\u00e1 chance de criarem o Parque Nacional do Campo dos Padres l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2012-01-22T13:49:11.000Z",
            "id": "161082987423858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo aproveita o domingo visitando as Cachoeiras do Parque Nacional...... http://t.co/nYNPBoWf"
        },
        {
            "author_id": "278010692",
            "created_at": "2012-01-22T13:47:56.000Z",
            "id": "161082671961870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".....como e que pode....Area de protecao ambiental..... http://t.co/B8XRqqHO"
        },
        {
            "author_id": "15808051",
            "created_at": "2012-01-22T13:30:11.000Z",
            "id": "161078206466768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo: banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural | http://t.co/3W5JtUc8"
        },
        {
            "author_id": "110209153",
            "created_at": "2012-01-22T13:18:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "161075286249717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/Sq4O2Tt4"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-22T13:15:07.000Z",
            "id": "161074415268921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lucineide Alves Que foto maravilhosa!! Como voc\u00ea conseguiu, Evando?\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas Oi... http://t.co/LNKgdBjB"
        },
        {
            "author_id": "129684837",
            "created_at": "2012-01-22T12:55:12.000Z",
            "id": "161069399850237953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ba\u00eda de Todos-os-Santos http://t.co/7b5H18XI"
        },
        {
            "author_id": "81666340",
            "created_at": "2012-01-22T10:50:50.000Z",
            "id": "161038101794402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional daki a pouco ^^"
        },
        {
            "author_id": "49438944",
            "created_at": "2012-01-22T10:32:53.000Z",
            "id": "161033585921495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beberibe, Monumento Natural Parque das Falesias http://t.co/Fx7nAnOt"
        },
        {
            "author_id": "142135011",
            "created_at": "2012-01-22T08:51:59.000Z",
            "id": "161008194884354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy. Embarcadero #chichiriviche  http://t.co/L1oJMIdY"
        },
        {
            "author_id": "335757552",
            "created_at": "2012-01-22T02:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "160916149721251840",
            "in_reply_to_user_id": "58008595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stanleyburburin Pode ser at\u00e9 na Fl\u00f3rida nas everglades, mas l\u00e1 \u00e9 \u00e1rea protegida, Enfim, n\u00e3o sei..."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-22T01:06:32.000Z",
            "id": "160891059164020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "73100120",
            "created_at": "2012-01-21T23:48:36.000Z",
            "id": "160871446548193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada da Diamantina http://t.co/ddl7S89x"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2012-01-21T22:23:23.000Z",
            "id": "160850002963464194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de caminhada na Lagoa do Iriry: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Iriry, em Rio das Ostras, re... http://t.co/QAPrkoml"
        },
        {
            "author_id": "394855031",
            "created_at": "2012-01-21T21:30:03.000Z",
            "id": "160836581689798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia se mobilizam para salvar esp\u00e9cies no Parque Nacional http://t.co/a4Sxfzmc."
        },
        {
            "author_id": "80389721",
            "created_at": "2012-01-21T20:41:15.000Z",
            "id": "160824301044506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Montecristo(inspirou Alexandre Dumas)\u00e9 uma \u00e1rea protegida onde focas-monge nadam. \u00d3leo do Costa Conc\u00f3rdia pode atingi-la"
        },
        {
            "author_id": "209746014",
            "created_at": "2012-01-21T19:45:01.000Z",
            "id": "160810145432076289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos no facebook vendo meu \u00e1lbum no Parque Nacional hoje, eles pensam que eu n\u00e3o sei! kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "15768105",
            "created_at": "2012-01-21T19:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "JacquelineViana"
                    }
                ]
            },
            "id": "160804199645450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JacquelineViana I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/KIso10T5 // Saudade de voc\u00ea e da Vista :o)"
        },
        {
            "author_id": "209746014",
            "created_at": "2012-01-21T19:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "idayannesabino"
                    }
                ]
            },
            "id": "160801136553631744",
            "in_reply_to_user_id": "233289674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@idayannesabino nada, t\u00e9dio demais! Hoje fiz algo diferente...fui pro parque nacional com a galera...foi muito bom"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-01-21T19:07:27.000Z",
            "id": "160800692045488129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2,2 milh\u00f5es de hectares: #Parque Nacional do #Ja\u00fa preserva belezas e esp\u00e9cies da #Amaz\u00f4nia http://t.co/AqhKEFZz #Floresta #Amazonas #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "15103018",
            "created_at": "2012-01-21T18:48:43.000Z",
            "id": "160795979044495361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim sim, diz a\u00ed? (at Parque Nacional de Itatiaia) [pic] \u2014 http://t.co/VzoHJ3e5"
        },
        {
            "author_id": "209746014",
            "created_at": "2012-01-21T18:30:29.000Z",
            "id": "160791392342384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando algumas fotos de hoje no Parque Nacional de Ubajara no facebook!"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-21T18:08:31.000Z",
            "id": "160785863721238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN Entrevista conversa com o chefe do Parque Nacional, Jorge Pegoraro. J\u00e1 dispon\u00edvel: http://t.co/MudYuqT4"
        },
        {
            "author_id": "49361386",
            "created_at": "2012-01-21T17:57:55.000Z",
            "id": "160783195846098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu RPPN Itaytiba. Vc conhece? http://t.co/eTI5fGA2"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-01-21T17:18:51.000Z",
            "id": "160773365341241345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Belezas do Cerrado - Parque Nacional das Emas\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o / E: http://t.co/VK6I1izK"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-01-21T17:16:32.000Z",
            "id": "160772782077116417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Cerrado - Parque Nacional das Emas http://t.co/1yRrFHHV"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2012-01-21T16:53:00.000Z",
            "id": "160766858901987330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda (Gavieira), Arcos de Valdevez - Parque Nacional http://t.co/ANaW5JZS"
        },
        {
            "author_id": "105265231",
            "created_at": "2012-01-21T15:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "160748902264475650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/jvnMwUb7"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-21T15:39:02.000Z",
            "id": "160748245264506882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e3mbito do projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae anuncia para... http://t.co/r7NfpVLO"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-21T15:34:01.000Z",
            "id": "160746983252967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN Entrevista (21/01) \u2013 Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/K4WoDqxF"
        },
        {
            "author_id": "41500096",
            "created_at": "2012-01-21T15:17:35.000Z",
            "id": "160742843655274498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/gv5CupTn"
        },
        {
            "author_id": "202897980",
            "created_at": "2012-01-21T14:44:53.000Z",
            "id": "160734615512940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/2HGBHSa"
        },
        {
            "author_id": "15844854",
            "created_at": "2012-01-21T14:41:56.000Z",
            "id": "160733873758683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/dTZ6cqZH"
        },
        {
            "author_id": "15808051",
            "created_at": "2012-01-21T14:40:07.000Z",
            "id": "160733416793448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo: banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural | http://t.co/3W5JtUc8"
        },
        {
            "author_id": "235117947",
            "created_at": "2012-01-21T14:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "verdademz"
                    }
                ]
            },
            "id": "160730918653399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal, mandar pra la os pseudo-politicos tambem? RT\"@verdademz: Parque Nacional do Zinave Sul #Mo\u00e7ambique vai receber mais animais bravios"
        },
        {
            "author_id": "202897980",
            "created_at": "2012-01-21T14:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "160729425086922753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/UGzmN6G"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2012-01-21T14:09:15.000Z",
            "id": "160725649005355012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Zinave Sul #Mo\u00e7ambique vai receber mais animais bravios http://t.co/uskZ6nJP"
        },
        {
            "author_id": "52154957",
            "created_at": "2012-01-21T13:36:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "160717307738460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/wFH7TKvS"
        },
        {
            "author_id": "452454505",
            "created_at": "2012-01-21T13:15:04.000Z",
            "id": "160712014115774466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 fechado por... http://t.co/z0lpjS9z"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-21T12:50:01.000Z",
            "id": "160705709510623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN Entrevista. Convidado deste s\u00e1bado \u00e9 o chefe do Parque Nacional, Jorge Pegoraro. Ou\u00e7a em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-21T12:36:02.000Z",
            "id": "160702190451818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidado do CBN Entrevista deste s\u00e1bado \u00e9 o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Jorge Pegoraro. Ou\u00e7a em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "73105769",
            "created_at": "2012-01-21T12:20:49.000Z",
            "id": "160698360662204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DOCTV - Filhos do Ja\u00fa. Saiba mais sobre as popula\u00e7\u00f5es que habitam o Parque Nacional do Ja\u00fa. Hoje, \u00e0s 12h. http://t.co/4JbO0l41"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-21T12:20:04.000Z",
            "id": "160698171884978177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 o convidado do CBN Entrevista deste s\u00e1bado. Ou\u00e7a em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-21T12:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 44,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "160694640507486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN Entrevista, com Lu\u00eds Henrique Scheffer (@luiscbn). Convidado deste s\u00e1bado \u00e9 o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Jorge Pegoraro."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-21T11:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "160685578264915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Entrevista deste s\u00e1bado, \u00e0s 10h00, Lu\u00eds Henrique (@luiscbn) conversa com o chefe do Parque Nacional, Jorge Pegoraro. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "291687949",
            "created_at": "2012-01-21T11:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "160679521329233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/Jm3YXhsE"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-21T10:34:18.000Z",
            "id": "160671555167322113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/yhU6vupE"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-21T09:16:20.000Z",
            "id": "160651935819628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, ainda tem focos de inc\u00eandio e continua parcialmente fechado http://t.co/xDPgFUuV"
        },
        {
            "author_id": "127582322",
            "created_at": "2012-01-21T09:09:25.000Z",
            "id": "160650193283465217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u http://t.co/zWM4b31J"
        },
        {
            "author_id": "423583322",
            "created_at": "2012-01-21T06:44:26.000Z",
            "id": "160613705455906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: by Fabricio Marvel on Flickr. Waterfall in Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goias, Brazil. http://t.co/lZpo0x1I"
        },
        {
            "author_id": "33526026",
            "created_at": "2012-01-21T03:07:41.000Z",
            "id": "160559158972776448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esbarrar com Mait\u00ea Proen\u00e7a em Petr\u00f3polis, depois de uma caminhada de 1h30 numa trilha do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, tem pre\u00e7o?"
        },
        {
            "author_id": "96577034",
            "created_at": "2012-01-21T02:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Isa_Kastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "160548697380372480",
            "in_reply_to_user_id": "125113355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ISA_KASTRO Isso \u00e9 um guin\u00fa!!! http://t.co/sw7h4Uoj"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-21T00:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "160524269665787905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico ...isso \u00e9 real..."
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-21T00:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "160519686595944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico .leia"
        },
        {
            "author_id": "109433054",
            "created_at": "2012-01-21T00:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Cons_Juridico"
                    }
                ]
            },
            "id": "160519331980132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjur - Desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bertioga continua suspenso http://t.co/BRd8WIPn via @cons_juridico"
        },
        {
            "author_id": "118425728",
            "created_at": "2012-01-20T23:47:12.000Z",
            "id": "160508706268774401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Menina I - Parque Nacional Chico Mendes http://t.co/pxfh5OKA"
        },
        {
            "author_id": "118425728",
            "created_at": "2012-01-20T23:47:11.000Z",
            "id": "160508702942699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chico Mendes - Entrada pelo Lado Capixaba - Pedra Menina http://t.co/n8DD4xRX"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2012-01-20T23:00:28.000Z",
            "id": "160496946426036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os quatis tamb\u00e9m aparecem para tirar fotos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. S\u00f3 n\u00e3o alimente os animais. #BlogTurFoz http://t.co/cRuxMMbh"
        },
        {
            "author_id": "128563341",
            "created_at": "2012-01-20T22:42:27.000Z",
            "id": "160492413771726849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Home - Anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo ter\u00e1 banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural http://t.co/PNWga6Pu"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2012-01-20T22:15:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "160485502577938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "desviado para campanhas da fam\u00edlia do senador Gilvam Borges,PADRINHO\nVista do Parque Nacional de Tumucumaque, no Amap\u00e1, e o senador Gilvam.."
        },
        {
            "author_id": "119881872",
            "created_at": "2012-01-20T21:09:46.000Z",
            "id": "160469089486245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Endemismo e diversidade de moluscos em parque nacional cubano http://t.co/XrhD91vd"
        },
        {
            "author_id": "35511265",
            "created_at": "2012-01-20T20:58:54.000Z",
            "id": "160466354519027713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Carlos Melles, autor de projetos que reduzem Parque Nacional da Serra da Canastra, ... http://t.co/LeYpgQh9"
        },
        {
            "author_id": "15808051",
            "created_at": "2012-01-20T20:35:04.000Z",
            "id": "160460353342406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de S\u00e3o Paulo: banho de cachoeira e passeio de moto at\u00e9 parque natural | http://t.co/3W5JtUc8"
        },
        {
            "author_id": "444798588",
            "created_at": "2012-01-20T18:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "160429794654289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/HC9x8Rtn CATARATAS DO IGUA\u00c7\u00da - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da -"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2012-01-20T18:31:28.000Z",
            "id": "160429251038937089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra ter\u00e1 novo hor\u00e1rio de funcionamento e passar\u00e1 a abrir tamb\u00e9m nas... http://t.co/oItYd1tz"
        },
        {
            "author_id": "469506684",
            "created_at": "2012-01-20T18:13:22.000Z",
            "id": "160424695198527488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "miutopia - parque nacional de Bu\u00e7aco http://t.co/DLyQ9xZH v\u00eda @oscar_miutopia"
        },
        {
            "author_id": "104964403",
            "created_at": "2012-01-20T17:37:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "160415779597201409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e... em causar um inc\u00eandio por estar acendendo uma fogueira dentro de um parque nacional. Isso que \u00e9 ultra cidadania!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-20T17:32:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "Luiscbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "160414287163174912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Entrevista deste s\u00e1bado, \u00e0s 10h00, Lu\u00eds Henrique (@luiscbn) conversa com o chefe do Parque Nacional, Jorge Pegoraro. N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2012-01-20T17:25:45.000Z",
            "id": "160412713632276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u  http://t.co/eTi8OJk7"
        },
        {
            "author_id": "130168229",
            "created_at": "2012-01-20T17:19:46.000Z",
            "id": "160411204844658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/vhobk8IY"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2012-01-20T17:08:29.000Z",
            "id": "160408368433991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u http://t.co/hIfYFrSF"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-01-20T17:00:05.000Z",
            "id": "160406254500585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u http://t.co/SgGjh84R"
        },
        {
            "author_id": "70803728",
            "created_at": "2012-01-20T16:42:02.000Z",
            "id": "160401710387445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudantes de biologia se mobilizam para salvar esp\u00e9cies no Parque Nacional, em Bras\u00edlia http://t.co/dCtV1Vdf (via @correio_web)"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2012-01-20T16:41:25.000Z",
            "id": "160401555487588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u http://t.co/4hu1S4vZ"
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:27.000Z",
            "id": "160399548773183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:27.000Z",
            "id": "160399548110471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:26.000Z",
            "id": "160399548001423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:26.000Z",
            "id": "160399547946909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:26.000Z",
            "id": "160399547896578049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:26.000Z",
            "id": "160399547808485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPo..."
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:16.000Z",
            "id": "160399504414212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros... http://t.co/B4VTMLxc"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:15.000Z",
            "id": "160399497766252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/bIeYTCIZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:10.000Z",
            "id": "160399479571349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/0otAEs8G #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:08.000Z",
            "id": "160399470251614209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/cP7hyVg1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:06.000Z",
            "id": "160399460244000768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/2xrihg6j #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-01-20T16:33:01.000Z",
            "id": "160399442002968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/lBs876iV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:57.000Z",
            "id": "160399423225073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/zMX8sLvP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:50.000Z",
            "id": "160399396364750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/iQu5zR45 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:48.000Z",
            "id": "160399386822721539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/oRiPfZDo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:46.000Z",
            "id": "160399377200984065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/kZckvQa1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:44.000Z",
            "id": "160399368128708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/zIRwXcO3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:41.000Z",
            "id": "160399359006085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/tmBJbzp1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:39.000Z",
            "id": "160399348998471681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/yA0vfxDH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:38.000Z",
            "id": "160399343462006785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/reosgwNh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:37.000Z",
            "id": "160399341746536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/kQA1Duva #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:33.000Z",
            "id": "160399321676779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/i3EguKLC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:30.000Z",
            "id": "160399312109572096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/ppxZXpZM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:28.000Z",
            "id": "160399302928244737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/zqa9yAT5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:26.000Z",
            "id": "160399293755305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/iUxmvArM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:24.000Z",
            "id": "160399284955652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/I5PMqtdr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:21.000Z",
            "id": "160399275291967490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/78TDS5TK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:19.000Z",
            "id": "160399265972228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/2icJ793H #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:17.000Z",
            "id": "160399256648290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/NlDy4YGZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:16.000Z",
            "id": "160399251015335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/VtrxHH0n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:15.000Z",
            "id": "160399247525687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/PI1PJg8q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:10.000Z",
            "id": "160399228898779137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais r... http://t.co/B85loaJV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-01-20T16:32:05.000Z",
            "id": "160399207323271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais realizavam fisc... http://t.co/GkKxVQvm"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-01-20T16:31:59.000Z",
            "id": "160399179733139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros, disse a pol\u00edcia.\nPoliciais realizavam fiscaliza\u00e7\u00e3o preventiva. http://t.co/KNbS0gsq"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-01-20T16:31:51.000Z",
            "id": "160399146552016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas s\u00e3o apreendidas e suspeitos de ca\u00e7a fogem no ES: Ca\u00e7adores estavam em Reserva Biol\u00f3gica em Pinheiros... http://t.co/gbIaBvhc"
        },
        {
            "author_id": "220399814",
            "created_at": "2012-01-20T16:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 53,
                        "username": "RuthHyath"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 65,
                        "username": "jhordanverly"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 93,
                        "username": "VictoMonteiro"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 119,
                        "username": "JacimaraPereira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "160394890746925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Geente ...Sabado todos l\u00e1a no Parque Nacional hein ! @RuthHyath  @jhordanverly  @_SteefanyP  @VictoMonteiro  @Lariinyc @JacimaraPereira  ..."
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2012-01-20T16:00:31.000Z",
            "id": "160391263286345729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios do Parque Igua\u00e7u: Macuco Safari, Campo de Desafios, Trilhas do Po\u00e7o Preto, Bananeiras e Cataratas. #BlogTurFoz http://t.co/zL3whbFH"
        },
        {
            "author_id": "73198033",
            "created_at": "2012-01-20T15:39:13.000Z",
            "id": "160385901002891265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u repassa mais de R$ 2 milh\u00f5es para Fundo Igua\u00e7u: Apenas em 2011 o valor arrecadado foi ... http://t.co/FRI0dJsS"
        },
        {
            "author_id": "46569570",
            "created_at": "2012-01-20T15:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "160385035650871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/84R6oB5Z"
        },
        {
            "author_id": "128582121",
            "created_at": "2012-01-20T15:33:34.000Z",
            "id": "160384481772056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/bXIl4e4v"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2012-01-20T15:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "vidadeturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "160383631238496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dica RT @vidadeturista: Uma das novas 7 maravilhas da natureza ficam dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u: as Cataratas http://t.co/DphBZHoM"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-20T15:24:14.000Z",
            "id": "160382129849647105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia se mobilizam para salvar esp\u00e9cies no Parque Nacional\n\nTha\u00eds Paranhos, correioweb... http://t.co/qtyk0rO3"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MayronDiaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MayronDiaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MayronDiaz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372502289",
                "name": "O Mundo Agora",
                "username": "oMundoAgora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371487579",
                "name": "reserva,",
                "username": "JordanaDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290743861",
                "name": "Mauricio Silva",
                "username": "By_Mauricio10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300327279",
                "name": "Deputado Dr. Carlos Felipe",
                "username": "depcarlosfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182535372",
                "name": "Robson Marques",
                "username": "robsonmarques65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58366157",
                "name": "Cristiane Ribeiro",
                "username": "equipethefamily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103657705",
                "name": "Pamela Zacar\u00edas",
                "username": "turkauc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458996704",
                "name": "IGede Sudirga",
                "username": "house_in_bali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282229434",
                "name": "Palpite de Alice",
                "username": "PalpiteDeAlice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914904",
                "name": "Van Dunnen",
                "username": "Vandunnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44601386",
                "name": "esperando a vacina sentada",
                "username": "sigaafabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341253668",
                "name": "\ud835\udcfc\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7",
                "username": "SuelenApBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#obrasiltalascado \ud83d\ude1d",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50301596",
                "name": "Eduardo Braga",
                "username": "EduardoCBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336683669",
                "name": "Anonymous",
                "username": "AnonIRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196736767",
                "name": "Lucia Couto",
                "username": "lhcouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57795453",
                "name": "Hermes Lei",
                "username": "hermeslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206897317",
                "name": "renatovaidebike",
                "username": "BicikloAkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31262630",
                "name": "GaeA Astronomia",
                "username": "GAEAastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134298357",
                "name": "Josie Mota",
                "username": "JosieMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340085090",
                "name": "Tergiversa",
                "username": "Tergiversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21322146",
                "name": "Eduardo Tello",
                "username": "dutello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259881794",
                "name": "Vem pra Minas",
                "username": "vempraminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104170007",
                "name": "Airton Ortiz",
                "username": "AirtonOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205535007",
                "name": "Chuva Das Duas",
                "username": "ChuvaDasDuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266541953",
                "name": "Josyanne Rodrigues",
                "username": "josyanne42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231842081",
                "name": "Roberlan Juli\u00e3o Palavra Simples",
                "username": "pastorroberlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176935975",
                "name": "bolkvadze george",
                "username": "georg255",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64663425",
                "name": "M.",
                "username": "Markos409",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17896640",
                "name": "Andreas Susana",
                "username": "Travelwriticus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106419686",
                "name": "thetripz",
                "username": "thetripzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100076904",
                "name": "Isabelle Esteves",
                "username": "izesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15656913",
                "name": "Escape Into Life",
                "username": "EscapeIntoLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29595882",
                "name": "S. L\u00e9vesque",
                "username": "StefanLevesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139733411",
                "name": "Sarah & Terry",
                "username": "LiveShareTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448983854",
                "name": "GiraMondo Travel",
                "username": "GiraMondoTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268573711",
                "name": "Siwon Choi",
                "username": "Siwon_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120292540",
                "name": "Johnin",
                "username": "johninFJV22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122714159",
                "name": "Flavia Medeiros",
                "username": "fmedeiroscn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99589597",
                "name": "AnaBeatrizCavalcante",
                "username": "anabeatrizjulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117229239",
                "name": "Girls Gone Green",
                "username": "GGGBook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76175521",
                "name": "GRNEnergy",
                "username": "grnenergy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67296970",
                "name": "Lorena Freitas",
                "username": "lohfreytas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125319242",
                "name": "M Estrelin",
                "username": "mestrelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44664789",
                "name": "Paula Scheidt",
                "username": "paulascheidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146282182",
                "name": "Sheila GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "spascam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244347481",
                "name": "Ra\u00ed",
                "username": "_raissalemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165794011",
                "name": "Appai",
                "username": "appairj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427890821",
                "name": "Katherine Duarte",
                "username": "Tinna_katherine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400732875",
                "name": "Elzimar",
                "username": "elzimar_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99605363",
                "name": "Lucy Bream",
                "username": "luziateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108314686",
                "name": "disknoticia futebol Dress by Cass",
                "username": "noticiaefutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785456642850775040",
                "name": "Cons_Juridico",
                "username": "Cons_Juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107471935",
                "name": "disknoticia_free",
                "username": "disknoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109433054",
                "name": "bananasbrazil",
                "username": "BananasBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334918054",
                "name": "Efimero",
                "username": "ElFlacuchoEse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38098007",
                "name": "D\u00e9borah Coutinho",
                "username": "debacoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54081214",
                "name": "Laura B.",
                "username": "barbosalauura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13879982",
                "name": "Coisa Semanal",
                "username": "coisasemanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289538340",
                "name": "OrangotangoSlackline",
                "username": "orango_slack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70830963",
                "name": "Amanda F",
                "username": "amandafariasr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68238790",
                "name": "art",
                "username": "arthurjaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378444060",
                "name": "Sonaylee R\u00e9gia",
                "username": "sonaylee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312011738",
                "name": "Brasilnet",
                "username": "realbrasilnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164459860",
                "name": "Hostel caf\u00e9 bar",
                "username": "LandayBarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404315721",
                "name": "richard",
                "username": "canibalveg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87202683",
                "name": "Escrevendo",
                "username": "escrevendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51711294",
                "name": "Marcello Louren\u00e7o",
                "username": "MarceLLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444798588",
                "name": "FernandoXavierGalhar",
                "username": "XavierGalharteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261443295",
                "name": "w santos",
                "username": "wlmaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65755291",
                "name": "Diana Levacov (Di)",
                "username": "Diana_Levacov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417629678",
                "name": "Francisca Silva",
                "username": "SilvaSantos1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "410801973",
                "name": "raphael mansur",
                "username": "MansuRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25526914",
                "name": "STB Brasil",
                "username": "STB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385129721",
                "name": "Don Rider",
                "username": "DonRider1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48914503",
                "name": "Guilherme Vello",
                "username": "GuilhermeVello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25301669",
                "name": "cintia vasconcellos",
                "username": "ci_vasconcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402681583",
                "name": "Yasmin Fernandes",
                "username": "YazzieFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204925576",
                "name": "O canal do estresse",
                "username": "tvrevolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368541058",
                "name": "Defender Animais S2",
                "username": "DefenderAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378380939",
                "name": "nordestinpaulistanos",
                "username": "Nordestinospaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86077531",
                "name": "Fabulosa Ideia",
                "username": "fabulosaideia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132360979",
                "name": "Daiana",
                "username": "daiarauj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309815585",
                "name": "Casa Branca Idiomas",
                "username": "_CasaBranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17293500",
                "name": "Joel Meier",
                "username": "Angry_Saguaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43635444",
                "name": "The Redhead Riter",
                "username": "TheRedheadRiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278222641",
                "name": "Renaissance SP Hotel",
                "username": "RenaissanceSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125775485",
                "name": "Martignonifoz",
                "username": "martignonifoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57237085",
                "name": "Mylena Guimar\u00e3es",
                "username": "mylenak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157864926",
                "name": "Instituto Biota de Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "institutobiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156816510",
                "name": "ca",
                "username": "gizellybb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436798474",
                "name": "NEGA DO LUAN",
                "username": "jheninisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384530782",
                "name": "GracyAndrade13",
                "username": "GracyAndrade13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92979093",
                "name": "Rede Harbor Hot\u00e9is",
                "username": "br_harborhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256261405",
                "name": "Liih  \u270c",
                "username": "EliesioMagione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438635385",
                "name": "Segue de volta ? ;]]",
                "username": "Lucaasrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36137514",
                "name": "SaKe",
                "username": "sabrinasake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164773357",
                "name": "Redley",
                "username": "Redley85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70464868",
                "name": "Not\u00edcias de Po\u00e1",
                "username": "noticiasdepoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447906926",
                "name": "Ligia Boni Sampaio",
                "username": "Ligia2507",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19917294",
                "name": "Robson",
                "username": "atsocnosbor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30941470",
                "name": "Fabiano Coelho",
                "username": "fabojano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110194489",
                "name": "Agnustur Viagens",
                "username": "Agnusturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52836555",
                "name": "Denise Thiery",
                "username": "DeniseThiery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42180903",
                "name": "Wikipediabot_ES",
                "username": "wikipediabot_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174767525",
                "name": "Lu L Bueno",
                "username": "LuLBueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15808051",
                "name": "Turismo em S\u00e3o Paulo",
                "username": "TurismoSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95014364",
                "name": "Denise Niederauer",
                "username": "PressDenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61777522",
                "name": "Alu\u00edzio Palmar",
                "username": "aluiziopalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375733080",
                "name": "ElvinoHD",
                "username": "elvino84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124864443",
                "name": "March",
                "username": "MARCH190757",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473385906",
                "name": "wallisson sousa",
                "username": "SousaWallisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473060473",
                "name": "vinicius berto m.",
                "username": "vitorhugo_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179671232",
                "name": "Eduardo Farias",
                "username": "edufariask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352360820",
                "name": "Acordo Tarde",
                "username": "acordo_tarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45204026",
                "name": "Fabio Marcos",
                "username": "fabiojava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82518538",
                "name": "Eduardo Suzuki",
                "username": "itsmesuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467391",
                "name": "Biblioteca Virtual",
                "username": "bvsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14071659",
                "name": "Fuks",
                "username": "fksr86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8770962",
                "name": "talutinha",
                "username": "litahayata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70756750",
                "name": "Projeto Invernia",
                "username": "invernia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128307000",
                "name": "Isadora Oliveira",
                "username": "IsadoraOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425382328",
                "name": "Beni F. \u2655 \u200f| Rafa",
                "username": "amobenifalcone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252665750",
                "name": "Cultura Ga\u00facha",
                "username": "cultura_gaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966128147937841152",
                "name": "Radeo",
                "username": "RSouSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181129494",
                "name": "Cid Martins",
                "username": "cid_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324930108",
                "name": "Darlan Santos",
                "username": "darlansf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140566193",
                "name": "Baixo Recreio",
                "username": "baixorecreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54302128",
                "name": "Sergio Quissak",
                "username": "sergioquissak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72137926",
                "name": "Mirinho Braga12 \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mirinhobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13819722",
                "name": "Abigobaldo",
                "username": "Abigobaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42633023",
                "name": "IranRosa",
                "username": "iranrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149149374",
                "name": "Lari",
                "username": "laaarisouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176548582",
                "name": "GaGa Gloss",
                "username": "gagagloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95366077",
                "name": "romulo torres",
                "username": "romuloct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310986782",
                "name": "VICENTE CRUZ \u2696\ufe0f ADVOCACIA",
                "username": "VicenteCruzadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15995787",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "Marcelo_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362370",
                "name": "@CleuzaTur",
                "username": "CleuzaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28717237",
                "name": "flav\u00ednea",
                "username": "petitefla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424385422",
                "name": "IASB",
                "username": "iasb_bonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17401104",
                "name": "Thiago Lavinas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37",
                "username": "Thiago_Lavinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72516438",
                "name": "Tom De Cock",
                "username": "tomdecock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38695147",
                "name": "BrunaBelatrizBrasil",
                "username": "BelatrizBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109718113",
                "name": "Ernandes C Santos",
                "username": "EC_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187197139",
                "name": "Mariah",
                "username": "zezinha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234053035",
                "name": "Jose Bonifacio",
                "username": "josebbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74319093",
                "name": "Maricy Simas",
                "username": "maricyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371554229",
                "name": "Ao infinito e al\u00e9m \u23c3",
                "username": "OjesedPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185201109",
                "name": "stvebucky",
                "username": "voldyforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38744691",
                "name": "Javiera Acosta",
                "username": "javi_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196384203",
                "name": "tere",
                "username": "tereluhrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199378720",
                "name": "Sidclei Nagasawa",
                "username": "sidcleinagasawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339404237",
                "name": "Maura da Silva",
                "username": "mauracs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153603512",
                "name": "Klytemnestra Orfeo Ulrica",
                "username": "orfeo_ulrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64732802",
                "name": "erique",
                "username": "erickrayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298017399",
                "name": "Escola de Ativismo",
                "username": "EAtivismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29963610",
                "name": "Ricardo Mazzorana",
                "username": "RickMazzorana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377382871",
                "name": "OrkFeeds",
                "username": "orkfeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649981",
                "name": "Bruno Maranh\u00e3o",
                "username": "brunofpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219844572",
                "name": "Israel Pavnic",
                "username": "IsraelNicolau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381944472",
                "name": "Thiago Augustto",
                "username": "O_ThiagoAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46189578",
                "name": "LUIZA VARGAS",
                "username": "luizavargasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304708357",
                "name": "\uf8ffTchesko\u2122",
                "username": "Tchesko_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446363135",
                "name": "\u03df\u25cf\u2022\u042f\u039bF\u039b\u03a3L SILV\u039b\u2022\u25cf\u03df",
                "username": "38Rafael_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25788404",
                "name": "Girl from Big Field",
                "username": "thaizamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413552109",
                "name": "Marcus Ribeiro",
                "username": "marcuspvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242524546",
                "name": "R\u00f4mulo Targino",
                "username": "RomuloTargino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36434320",
                "name": "Gisele Prado",
                "username": "GiPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278010692",
                "name": "luana maria",
                "username": "luanazumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110209153",
                "name": "Bruno R Rabello",
                "username": "Bruno_R_Rabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129684837",
                "name": "Turismo Social SESC",
                "username": "TS_SESCSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81666340",
                "name": "Thales Feitosa",
                "username": "thaferoter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49438944",
                "name": "romulo a soares",
                "username": "romuloasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142135011",
                "name": "Diana Carolina \u262a",
                "username": "Dianitacrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335757552",
                "name": "Subcomandante Marco",
                "username": "marcaoifcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73100120",
                "name": "Wellington Alencar",
                "username": "wlataliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394855031",
                "name": "Movimento Cidades DF",
                "username": "MovCidadesDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80389721",
                "name": "Roberto Clementino",
                "username": "bobclementino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209746014",
                "name": "breno cf \ud83c\udf35",
                "username": "bc_feitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15768105",
                "name": "SoninhaFrancine",
                "username": "SoninhaFrancine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14752389",
                "name": "Jacqueline Viana",
                "username": "JacquelineViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233289674",
                "name": "Idayanne Sabino",
                "username": "idayannesabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15103018",
                "name": "CAROLINA",
                "username": "carolguido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49361386",
                "name": "mauricio",
                "username": "machib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105265231",
                "name": "Rodrigo Statute",
                "username": "RStatute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41500096",
                "name": "Ariel Vovchenco",
                "username": "vovchenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202897980",
                "name": "Daniel Sim\u00f5es",
                "username": "_danielsaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15844854",
                "name": "Alessandro Castro",
                "username": "AleRagnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235117947",
                "name": "Gil Cambule",
                "username": "Gil_Cambule_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52154957",
                "name": "Ricardo Dias",
                "username": "ricardosdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452454505",
                "name": "G10 NOT\u00cdCIAS",
                "username": "G10NOTCIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73105769",
                "name": "SescTV",
                "username": "sesctv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467986973",
                "name": "Luis Carlos Nonato",
                "username": "Luiscbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291687949",
                "name": "Fernando Fernandes",
                "username": "fer_duartina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127582322",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "LixoSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423583322",
                "name": "Cristi Man",
                "username": "CristiMan78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33526026",
                "name": "Arthur Mota",
                "username": "arthurmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96577034",
                "name": "Noh Oliver",
                "username": "Noh_Olive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125113355",
                "name": "Isa (imurch\u00e1vel)",
                "username": "Isa_Kastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118425728",
                "name": "TheTvNet",
                "username": "thetvnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128563341",
                "name": "Paulista Com Orgulho",
                "username": "SPMEUPAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "AMAP\u00c1 EM 1MINUTO.",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119881872",
                "name": "Prensa Latina",
                "username": "PrensaLatina_cu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35511265",
                "name": "Denis Okizy",
                "username": "denisokizy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469506684",
                "name": "Oscar S\u00e1nchez",
                "username": "osr_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104964403",
                "name": "yadya",
                "username": "yadyabaquil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130168229",
                "name": "Robson Iannuzzi",
                "username": "robinhoffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70803728",
                "name": "Undime",
                "username": "undime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220399814",
                "name": "\u2022 Jennefer Santos \u2022",
                "username": "jenne_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69369842",
                "name": "hyath",
                "username": "RuthHyath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160779991",
                "name": "jhordan verly",
                "username": "jhordanverly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247654173526634498",
                "name": "Victo Monteiro",
                "username": "VictoMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346900085",
                "name": "Jacimara",
                "username": "JacimaraPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73198033",
                "name": "WTI Divulga\u00e7\u00f5es - Sites, SEO, M\u00eddias e Marketing",
                "username": "WtiDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46569570",
                "name": "Jacqueline",
                "username": "jacbrito04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128582121",
                "name": "Fl\u00e1via Salles",
                "username": "Flavia_SallesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "163965744588132352",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzef6w6iczvdg2lfuycl2xu1j9p119",
        "oldest_id": "160382129849647105",
        "result_count": 490
    }
}