{
    "data": [
        {
            "author_id": "240738253",
            "created_at": "2012-11-21T17:05:33.000Z",
            "id": "271298316732600321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEM vai dar suporte ao Parque Nacional de Ilha Grande.\n\nNa sexta-feira, dia 16, a Universidade Estadual de... http://t.co/d5kYTHOy"
        },
        {
            "author_id": "191918158",
            "created_at": "2012-11-21T16:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marceloadnet0"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "271295791350546432",
            "in_reply_to_user_id": "146367309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marceloadnet0 @pluraleemsite Isso \u00e9 o progresso, o que significa uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, diante de um resort para divertir turistas"
        },
        {
            "author_id": "161262581",
            "created_at": "2012-11-21T16:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "271282081986928641",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rt @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/GOIJJIKn #Travel #Brazil #ttot"
        },
        {
            "author_id": "168880097",
            "created_at": "2012-11-21T15:59:49.000Z",
            "id": "271281773172908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel c\u00e9u no Parque Nacional da Serra da Bocaina \u2013 S\u00e3o Paulo http://t.co/Njn7aG8G"
        },
        {
            "author_id": "206424638",
            "created_at": "2012-11-21T15:36:32.000Z",
            "id": "271275915118518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje li uma reportagem sobre a constru\u00e7\u00e3o do Resort na Praia da Reserva, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  onde (cont) http://t.co/5gRteHBw"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2012-11-21T15:17:51.000Z",
            "id": "271271211340800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas \n\nhttp://t.co/SlpEpWgl"
        },
        {
            "author_id": "224312818",
            "created_at": "2012-11-21T15:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "271267959962492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/HscmAKit"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2012-11-21T14:45:03.000Z",
            "id": "271262955390267393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voc\u00ea, j\u00e1 conhece esta que \u00e9 uma das maiores belezas do mundo? Confira em nosso flickr alguns registros do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is."
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2012-11-21T14:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 23,
                        "username": "Marca_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "271259703693172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio continua lindo! RT @Marca_RJ: A BELEZA do Parque Nacional da Tijuca tornou-se uma importante \u00e1rea de lazer do Rio. http://t.co/UYTJLnnx"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2012-11-21T14:03:38.000Z",
            "id": "271252533354319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense MS/MT - Terra das \u00e1guas\n\nO territ\u00f3rio que compreende o Pantanal... http://t.co/QmpkKcLj"
        },
        {
            "author_id": "464477761",
            "created_at": "2012-11-21T13:47:17.000Z",
            "id": "271248421069918208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida: peligro...\nCanal Cultura http://t.co/XqLkltB8"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-21T12:54:54.000Z",
            "id": "271235237080621058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2012-11-21T12:54:37.000Z",
            "id": "271235166691815425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s.\nVale a pena conhecer, no munic\u00edpio de Belterra.\nCom o devido consentimento do... http://t.co/Rf6MLoOg"
        },
        {
            "author_id": "192983347",
            "created_at": "2012-11-21T12:19:20.000Z",
            "id": "271226287543173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEM dar\u00e1 suporte a pesquisas no  Parque Nacional de Ilha Grande. http://t.co/tNxCQxCi"
        },
        {
            "author_id": "23222690",
            "created_at": "2012-11-21T11:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Incubo"
                    }
                ]
            },
            "id": "271221123428012032",
            "in_reply_to_user_id": "773808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@incubo | Arcos de Valdevez - reuni\u00e3o do projeto Eco-Biz. Eco-inova\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "193262815",
            "created_at": "2012-11-21T11:51:31.000Z",
            "id": "271219285869854721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de corrubedo http://t.co/Z177ewJo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-21T11:45:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "271217784493592577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1 cria Conselho Consultivo. http://t.co/nKR78EWC"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-11-21T11:39:17.000Z",
            "id": "271216209582755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show da foto foi nos 70 anos do Parque Nacional Do Igua\u00e7u. http://t.co/IW4VWopQ"
        },
        {
            "author_id": "358193358",
            "created_at": "2012-11-21T11:23:11.000Z",
            "id": "271212155032965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reserva #biol\u00f3gica #Amap\u00e1 Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/RevthFSl"
        },
        {
            "author_id": "581814710",
            "created_at": "2012-11-21T10:20:15.000Z",
            "id": "271196316137299969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo segue destruindo  a reserva biol\u00f3gica do Piratuba e sem BSB haver se manifestado sobre ajuda p conter labaredas."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2012-11-21T09:06:54.000Z",
            "id": "271177860549595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspectiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Susana Matos. http://t.co/T5Va7GLI"
        },
        {
            "author_id": "905929321",
            "created_at": "2012-11-21T07:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "citisparrow"
                    }
                ]
            },
            "id": "271151062868717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA! http://t.co/TOXOMHnk via @citisparrow"
        },
        {
            "author_id": "915994843",
            "created_at": "2012-11-21T01:05:18.000Z",
            "id": "271056662209650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pared\u00e3o @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/OycCwrvz"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-21T00:24:04.000Z",
            "id": "271046282511011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba - http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2012-11-21T00:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "271041195982065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 \u00e9 considerado o maior dos \u00faltimos sete anos http://t.co/Xu9nFxAP via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-11-20T23:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44468172,
                        -7.21085542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "271039199724072961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/mRtcDcvi"
        },
        {
            "author_id": "564729399",
            "created_at": "2012-11-20T23:24:53.000Z",
            "id": "271031391116984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUGAR: EN LA SEDE DE LOS BOMBEROS: HORA: 7:00 AM; DESTINO: PARQUE NACIONAL MUSIU CARMELO; ,"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-11-20T22:50:26.000Z",
            "id": "271022718596571137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nicho Legal: X Encontro dos Pesquisadores do Parque Nacional da... http://t.co/qOkraHLF"
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2012-11-20T22:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.85109992,
                        -15.35100226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "271021813637734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que choove? @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Fc9e95V6"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-11-20T22:00:43.000Z",
            "id": "271010210485772289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de 33 mil turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado prolongado http://t.co/ANwWDrpa"
        },
        {
            "author_id": "169095952",
            "created_at": "2012-11-20T21:48:32.000Z",
            "id": "271007141899419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00ab Amores no Velho Chico http://t.co/2INkeCiZ"
        },
        {
            "author_id": "466433311",
            "created_at": "2012-11-20T21:09:50.000Z",
            "id": "270997402595495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euu t\u00f4 l\u00e1 no fundo d foto (Parque Nacional Carlos Botelho)MTO boom l\u00e1...Ameiii te ido &lt;3 http://t.co/f1oSLSkt"
        },
        {
            "author_id": "466433311",
            "created_at": "2012-11-20T20:54:09.000Z",
            "id": "270993455512166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euu estou exausta :-C Hoje eu fui pra S\u00e3o Miguel Arcanjo...Mtoo boom l\u00e1...Algu\u00e9m daqui j\u00e1 foi pro Parque Nacional Carlos Botelho ????"
        },
        {
            "author_id": "182143709",
            "created_at": "2012-11-20T20:20:38.000Z",
            "id": "270985020934615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Barriga abriga o Parque Nacional do Quilombo dos Palmares em Uni\u00e3o dos Palmares.. Parte de nossa historia e cultura!"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2012-11-20T20:05:47.000Z",
            "id": "270981283407077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: MP constatou, com base em laudo t\u00e9cnico, que a Namisa, do Grupo CSN, minerou \u00e1rea protegida que emoldura os profetas do Aleijadinho"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-20T19:20:41.000Z",
            "id": "270969936183185409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio promove dia de limpeza na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo, em Florian\u00f3polis (SC) &gt;http://t.co/O1LPsb6H"
        },
        {
            "author_id": "170490247",
            "created_at": "2012-11-20T19:00:19.000Z",
            "id": "270964807396646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida e Caminhada da Supera\u00e7\u00e3o reuniu corredores na bela paisagem do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nY8KMTnb"
        },
        {
            "author_id": "109307989",
            "created_at": "2012-11-20T18:53:59.000Z",
            "id": "270963215733751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/6fc0YMkj"
        },
        {
            "author_id": "134963200",
            "created_at": "2012-11-20T18:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "270959668627648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/CidVfR7y #Travel #Brazil #ttot"
        },
        {
            "author_id": "86366288",
            "created_at": "2012-11-20T18:30:16.000Z",
            "id": "270957246270296065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lindo modelo #tijuca , com o visual da floresta. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/1aAcCgdf"
        },
        {
            "author_id": "785888780",
            "created_at": "2012-11-20T17:59:31.000Z",
            "id": "270949509704589314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA \n SERRA DA CANASTRA\n\nMAPAS \n\nCriado em 1972, o Parque Nacional da Serra da Canastra... http://t.co/LMRQnw9w"
        },
        {
            "author_id": "128651464",
            "created_at": "2012-11-20T17:56:12.000Z",
            "id": "270948674710937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embaixador espera que o Parque Nacional da Serra da Capivara seja mais divulgado na Alemanha http://t.co/yJ19rbpD"
        },
        {
            "author_id": "417744341",
            "created_at": "2012-11-20T17:39:56.000Z",
            "id": "270944581019914241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares\n\nMontanhas, bosques, lagos e gelo (muito gelo). Declarado pela Unesco como... http://t.co/ql4zUCbf"
        },
        {
            "author_id": "197623835",
            "created_at": "2012-11-20T17:12:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4848563,
                        -23.48312723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "270937751258550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso morar aqui? @ floresta nacional de ipanema http://t.co/cIJwy2c9"
        },
        {
            "author_id": "197623835",
            "created_at": "2012-11-20T17:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4848563,
                        -23.48312723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "270937064055398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Ipanema @ floresta nacional de ipanema http://t.co/KBQwW2WP"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-11-20T17:08:21.000Z",
            "id": "270936632323088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 33 mil turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado prolongado http://t.co/dqdveiSZ"
        },
        {
            "author_id": "197623835",
            "created_at": "2012-11-20T16:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4848563,
                        -23.48312723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "270933924375572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo esse lugar! @ floresta nacional de ipanema http://t.co/j3uFCcID"
        },
        {
            "author_id": "592118453",
            "created_at": "2012-11-20T15:41:26.000Z",
            "id": "270914758771875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra Da Bocaina Seleciona Volunt\u00e1rios http://t.co/937SXOJG"
        },
        {
            "author_id": "592118453",
            "created_at": "2012-11-20T15:31:01.000Z",
            "id": "270912138460139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra Da Bocaina Seleciona Volunt\u00e1rios: O Parque Nacional (Parna) da Serra da Bocaina, loca... http://t.co/3I9JmvDl"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2012-11-20T15:23:39.000Z",
            "id": "270910284300947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/GYLGxKC4"
        },
        {
            "author_id": "96230938",
            "created_at": "2012-11-20T14:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15721976,
                        -22.4270117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "270897472640016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/KVjqsVbV"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-11-20T14:10:39.000Z",
            "id": "270891913119424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de 33 mil turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado prolongado http://t.co/q440foUN"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-11-20T14:09:53.000Z",
            "id": "270891717660639233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 33 mil turistas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado prolongado:  http://t.co/em7bIhuO"
        },
        {
            "author_id": "51790169",
            "created_at": "2012-11-20T13:49:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "270886649817350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/INopu3iw"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2012-11-20T13:44:18.000Z",
            "id": "270885280939126785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U RECEBEU MAIS DE 33 MIL VISITANTES NO FERIAD\u00c3O\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde... http://t.co/9Yj9phFT"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2012-11-20T13:42:14.000Z",
            "id": "270884759943655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares: \nMontanhas, bosques, lagos e gelo (muito gelo). Declarado pela Unesco como Patrim... http://t.co/MFVeGlL9"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-11-20T13:41:18.000Z",
            "id": "270884527088472065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/AL processa Renan Calheiros por dano ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal - http://t.co/KM5EBjEi"
        },
        {
            "author_id": "135959845",
            "created_at": "2012-11-20T12:54:20.000Z",
            "id": "270872707904700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL GLACIER\n\nBARBARELA TURISMO\nF: (19) 3826-3440 / 8154-9440\nE-mail: renata@barbarelaturismo.com.br... http://t.co/rhvMRumq"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2012-11-20T12:49:22.000Z",
            "id": "270871456282472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca tornou-se uma importante \u00e1rea de lazer da cidade do Rio de Janeiro. E \u00e9 atualmente o... http://t.co/5Z5gCky6"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-11-20T12:43:58.000Z",
            "id": "270870098137477122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Palanquinho, em Caxias do Sul, dever\u00e1 ser criada ainda neste ano http://t.co/B2g8EEEA"
        },
        {
            "author_id": "237758034",
            "created_at": "2012-11-20T12:30:27.000Z",
            "id": "270866694854045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador\nhttp://t.co/3i9Ve23W"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-11-20T11:57:18.000Z",
            "id": "270858352194637826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador no brejo paraibano http://t.co/l1ICfIyR #GovParaiba"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-11-20T11:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "270857867492487169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/eOOhM03b"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2012-11-20T11:53:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "270857296979054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/mmgAHCY5"
        },
        {
            "author_id": "121127883",
            "created_at": "2012-11-20T11:44:01.000Z",
            "id": "270855011771244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Candeia - Ja\u00fa: C\u00e2mara sedia audi\u00eancia sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BGAHgFEX"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2012-11-20T11:12:27.000Z",
            "id": "270847068619296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: MP constatou, com base em laudo t\u00e9cnico, q a Namisa, Grupo CSN, minerou \u00e1rea protegida que emoldura os profetas do Aleijadinho"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "AngToledo"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 100,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "270794323099000832",
            "in_reply_to_user_id": "65457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AngToledo ~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA! http://t.co/Zzr5GCkN via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "270793815412076545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA! http://t.co/Zzr5GCkN via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:39:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "citisparrow"
                    }
                ]
            },
            "id": "270793401279053825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA! http://t.co/Al6mUZRj via @citisparrow"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:38:56.000Z",
            "id": "270793334304407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/1MwUKUPk ~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA!"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:38:25.000Z",
            "id": "270793204293582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/luOwBrSP ~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA!"
        },
        {
            "author_id": "181481383",
            "created_at": "2012-11-20T07:35:40.000Z",
            "id": "270792509528100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~~~ ACTIONS! ~CREATE THE PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA! http://t.co/Al6mUZRj"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2012-11-20T06:24:50.000Z",
            "id": "270774684029698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um m\u00e3e e do beb\u00ea rinoceronte amble em dire\u00e7\u00e3o de seu abrigo para a noite no Parque Nacional do Nairobi Lago... http://t.co/7kY3wwBL"
        },
        {
            "author_id": "207559881",
            "created_at": "2012-11-20T04:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.67550392,
                        11.94585064
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "270746867304919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/2NluxJlm"
        },
        {
            "author_id": "119255036",
            "created_at": "2012-11-20T03:44:35.000Z",
            "id": "270734358887948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/qOhGRp3K"
        },
        {
            "author_id": "419711852",
            "created_at": "2012-11-20T02:20:51.000Z",
            "id": "270713285869985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmas pra vc q votou no Eduardo Paes!! http://t.co/SEq0ocsl"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2012-11-20T01:42:02.000Z",
            "id": "270703517012996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/J0gOuTAw"
        },
        {
            "author_id": "66673330",
            "created_at": "2012-11-20T01:30:29.000Z",
            "id": "270700609810862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/6OhzHegZ"
        },
        {
            "author_id": "840271608",
            "created_at": "2012-11-20T01:13:42.000Z",
            "id": "270696385786044417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade para levar ... \u2014 parque nacional.... mt bom moro em teres\u00f3polis http://t.co/OqwiFQIb"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-11-20T00:12:06.000Z",
            "id": "270680885551063041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Palanquinho, em Caxias do Sul, dever\u00e1 ser criada ainda neste ano http://t.co/sFKlsR4h"
        },
        {
            "author_id": "78932028",
            "created_at": "2012-11-20T00:00:18.000Z",
            "id": "270677915199475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuten\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Palanquinho, em Cri\u00fava, deve custar R$ 40 mil mensais http://t.co/oxrytCri"
        },
        {
            "author_id": "119255036",
            "created_at": "2012-11-19T23:21:38.000Z",
            "id": "270668182811971584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador - http://t.co/bC9GItsm"
        },
        {
            "author_id": "796116667",
            "created_at": "2012-11-19T22:44:42.000Z",
            "id": "270658889329025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o \"Friends\" de hoje: Leny e Lais mostram os arredores de Manaus, Parque Nacional de Anavilhanas e boto rosa. http://t.co/8vF8hGMH"
        },
        {
            "author_id": "149360845",
            "created_at": "2012-11-19T22:12:32.000Z",
            "id": "270650793835773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tsingy de Bemaraha National localizado em Madagascar, em \u00c1frica. A express\u00e3o Tsingy... http://t.co/dUPbGkZD"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-11-19T21:48:20.000Z",
            "id": "270644706231349249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: divirta-se nas cataratas por terra, \u00e1gua e ar - http://t.co/P3RaAouC via @inquietosblog"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-11-19T21:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "username": "asnsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "270638619587387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Semarh - Acad\u00eamicos de Alagoas visitam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mata do Junco http://t.co/IbSjjYXi (@asnsergipe)"
        },
        {
            "author_id": "161371716",
            "created_at": "2012-11-19T21:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "ocaxiense"
                    }
                ]
            },
            "id": "270637214529110017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ocaxiense: Monumento Natural Palanquinho pode ter investimento de R$ 590 mil em estrutura http://t.co/9DyRU4RE\u201dhorr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2012-11-19T21:14:12.000Z",
            "id": "270636114153443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador http://t.co/AyouGEZp"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-11-19T21:00:25.000Z",
            "id": "270632645006880769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: PARQUE NACIONAL DO CABO ORANGE \u00c9 CANDIDATO A S\u00cdTIO  RAMSAR... http://t.co/uNa9hAFl"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2012-11-19T20:51:45.000Z",
            "id": "270630464585342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melastomataceae no Parque Nacional do Itatiaia, Sudeste do Brasil: Tribos Bertolonieae e Merianieae..http://t.co/KUh6bUdm"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2012-11-19T20:43:35.000Z",
            "id": "270628411444178946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/Fe0YZmzu"
        },
        {
            "author_id": "149360845",
            "created_at": "2012-11-19T20:39:35.000Z",
            "id": "270627402206560260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 s\u00edtios no mundo que s\u00e3o como certas exist\u00eancia humanas: tudo se conjuga para que nada falte \u00e0 sua grandeza e... http://t.co/Tm0gp66n"
        },
        {
            "author_id": "119090617",
            "created_at": "2012-11-19T20:38:36.000Z",
            "id": "270627154797154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog  Lena Rep\u00f3rter: Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do R... http://t.co/E89BBvnI"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2012-11-19T20:37:35.000Z",
            "id": "270626898642599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente http://t.co/h5Rdk50s"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2012-11-19T20:35:08.000Z",
            "id": "270626284432932864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/0haOH01e"
        },
        {
            "author_id": "185699468",
            "created_at": "2012-11-19T20:29:23.000Z",
            "id": "270624834755637249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador, na regi\u00e3o do Brejo, vai ser gerida por um Conselho, ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o do Copam http://t.co/wlY3KVgW"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2012-11-19T20:27:39.000Z",
            "id": "270624401324662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador, na regi\u00e3o do Brejo, vai ser gerida por um Conselho, ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o do Copam http://t.co/l1ICfIyR"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2012-11-19T20:24:34.000Z",
            "id": "270623625026093058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: SUDEMA: Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador: A \u00c1rea de P... http://t.co/EHC5mygx #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2012-11-19T20:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "folha_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "270623096141131778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @folha_turismo: Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente. http://t.co/73WBMV6J"
        },
        {
            "author_id": "533083864",
            "created_at": "2012-11-19T20:21:55.000Z",
            "id": "270622957804593153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da natureza! Rio de 4 cores\n\nParque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena.\nE voc\u00ea qual... http://t.co/X4BNbnDX"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2012-11-19T20:20:03.000Z",
            "id": "270622485991542785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade de Maring\u00e1 dar\u00e1 suporte ao Parque Nacional de Ilha Grande"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2012-11-19T20:18:37.000Z",
            "id": "270622125587562498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA: Conselho vai gerir \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Roncado... http://t.co/GGq4Xr6E"
        },
        {
            "author_id": "267790758",
            "created_at": "2012-11-19T20:17:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "folha_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "270621725622943745",
            "in_reply_to_user_id": "91183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_turismo Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente. http://t.co/VkTFARd0"
        },
        {
            "author_id": "51452692",
            "created_at": "2012-11-19T20:12:26.000Z",
            "id": "270620569135886337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/rOmD86Up"
        },
        {
            "author_id": "327593952",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:13.000Z",
            "id": "270620263639560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/YtIrIyFy"
        },
        {
            "author_id": "471633299",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:13.000Z",
            "id": "270620262712635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/UfFFo5b3"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:12.000Z",
            "id": "270620260095381506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/7YtkpJ9C"
        },
        {
            "author_id": "271045390",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:12.000Z",
            "id": "270620259344596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/eWAuqWjf"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:11.000Z",
            "id": "270620255888486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/IE3GKOa5"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:11.000Z",
            "id": "270620254856699906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/XO3ezRVM"
        },
        {
            "author_id": "259412912",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:11.000Z",
            "id": "270620253795524609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente http://t.co/6rDjEBDT"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2012-11-19T20:11:05.000Z",
            "id": "270620230315827201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente. http://t.co/P3l5pdpI"
        },
        {
            "author_id": "364862275",
            "created_at": "2012-11-19T20:07:03.000Z",
            "id": "270619214530887681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/wlOGgWhJ"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-11-19T20:07:02.000Z",
            "id": "270619209795518465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente http://t.co/U2UXOY8b Via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "376464759",
            "created_at": "2012-11-19T20:07:01.000Z",
            "id": "270619208436576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, voltam a funcionar normalmente: As cachoeiras de Yosem... http://t.co/WqdcB2hB"
        },
        {
            "author_id": "39691177",
            "created_at": "2012-11-19T20:05:50.000Z",
            "id": "270618909764358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade Estadual de Maring\u00e1 dar\u00e1 suporte ao Parque Nacional de Ilha Grande  http://t.co/shhRSsOV"
        },
        {
            "author_id": "78932028",
            "created_at": "2012-11-19T20:03:14.000Z",
            "id": "270618254035255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Palanquinho pode ter investimento de R$ 590 mil em estrutura http://t.co/oxrytCri"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2012-11-19T19:27:48.000Z",
            "id": "270609338811437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Cri\u00fava ser\u00e1 apresentada \u00e0 popula\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira, em Caxias do Sul http://t.co/RQhrozRT"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-11-19T19:22:32.000Z",
            "id": "270608010718617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresa do senador Renan Calheiros pavimenta estrada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal - http://t.co/6TTXAEWF"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-19T19:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "270602431866478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios\nhttp://t.co/rvE3HrJK \u2022 Via ICMBio [@ICMBio] http://t.co/siI53qIs"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2012-11-19T18:38:16.000Z",
            "id": "270596870726897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger - dia 3 http://t.co/S1bvJ0t"
        },
        {
            "author_id": "46705859",
            "created_at": "2012-11-19T18:11:42.000Z",
            "id": "270590188349190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinguins na praia? Sim! Na Cidade do Cabo voc\u00ea pode ver isso, na Boulders Beach, que faz parte do Parque Nacional... http://t.co/a4qbxbv1"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2012-11-19T17:58:01.000Z",
            "id": "270586741273022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A BELEZA do Parque Nacional da Tijuca tornou-se uma importante \u00e1rea de lazer da cidade do Rio de Janeiro. http://t.co/egA4DkPJ"
        },
        {
            "author_id": "52440205",
            "created_at": "2012-11-19T17:46:58.000Z",
            "id": "270583963112861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bwMGiG0l"
        },
        {
            "author_id": "277141294",
            "created_at": "2012-11-19T17:16:01.000Z",
            "id": "270576173698928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Meio Ambiente: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 so... http://t.co/7XI0D2E7"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-11-19T16:02:20.000Z",
            "id": "270557628927713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor http://t.co/SvDr9gLs"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2012-11-19T15:41:51.000Z",
            "id": "270552477785526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEM vai dar suporte ao Parque Nacional de Ilha Grande - Not\u00edcias - Portal Icara\u00edma - Portal Icara\u00edma http://t.co/HAhSwzZe"
        },
        {
            "author_id": "43110985",
            "created_at": "2012-11-19T15:25:00.000Z",
            "id": "270548235892977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhecido mundialmente por suas Belezas Naturais, Fernando de Noronha foi declarado como parque nacional em 1988. #Voc\u00eaSabia?"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2012-11-19T15:00:30.000Z",
            "id": "270542068303147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Glacier \u00e9 uma grande reserva da biosfera que fica em Montana, Estados Unidos. Neste parque h\u00e1... http://t.co/bKNTlwEt"
        },
        {
            "author_id": "78932028",
            "created_at": "2012-11-19T15:00:13.000Z",
            "id": "270541997448769537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Palanquinho ser\u00e1 apresentado \u00e0 comunidade em audi\u00eancia p\u00fablica, daqui a pouco, na C\u00e2mara http://t.co/6DcuinL1"
        },
        {
            "author_id": "386635563",
            "created_at": "2012-11-19T14:53:54.000Z",
            "id": "270540407576862721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Itatiaia. Com Aninha, D\u00e9bora, Eu(feia com sempre) rs' e Elza. http://t.co/IaZyn0AO"
        },
        {
            "author_id": "386635563",
            "created_at": "2012-11-19T14:38:36.000Z",
            "id": "270536559416193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u da noiva Parque Nacional Itatiaia http://t.co/xVNuuzLc"
        },
        {
            "author_id": "386635563",
            "created_at": "2012-11-19T14:22:00.000Z",
            "id": "270532381818101761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do museu do Parque Nacional de Itatiaia. http://t.co/Uh6oBCRv"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-19T13:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "abranches"
                    }
                ]
            },
            "id": "270522049800318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Comentarista @abranches destaca o alto desmatamento na Flona do Jamanxim, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica http://t.co/Nv0Fufnu"
        },
        {
            "author_id": "893181018",
            "created_at": "2012-11-19T13:37:24.000Z",
            "id": "270521156921090049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoiguacu  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EgjYjdzo"
        },
        {
            "author_id": "770190738",
            "created_at": "2012-11-19T13:14:28.000Z",
            "id": "270515386812870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxias ter\u00e1 primeiro monumento natural do Estado, com cria\u00e7\u00e3o do parque Palanquinho"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2012-11-19T13:04:34.000Z",
            "id": "270512893622091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEM vai dar suporte ao Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/2UBpW8IZ"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-19T13:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "MadeinForest"
                    }
                ]
            },
            "id": "270512605699928065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Made in Forest @MadeinForest\nConferindo \"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o... http://t.co/P4SiZ9ba"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-11-19T12:36:52.000Z",
            "id": "270505921116008450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Parque Nacional do Pantanal Matogrossense\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o / E: http://t.co/mIATUprD"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-11-19T12:36:33.000Z",
            "id": "270505843294867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conferindo \"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o / E: http://t.co/YZparhOh"
        },
        {
            "author_id": "302002419",
            "created_at": "2012-11-19T12:31:42.000Z",
            "id": "270504624392400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, aventureiros!\n\nJ\u00e1 conhecem o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3?\n\nO Parque fica cerca de 100 km de Belo... http://t.co/mAjBxg2H"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-19T12:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 7,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "270504054927552513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio @ICMBio\nParque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios. http://t.co/kBeypmM7 http://t.co/ZQRhTX8R"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2012-11-19T12:23:58.000Z",
            "id": "270502675953635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger - dia 2 http://t.co/zfbskEO"
        },
        {
            "author_id": "792356953",
            "created_at": "2012-11-19T12:21:23.000Z",
            "id": "270502027010916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/dro1GN0a"
        },
        {
            "author_id": "34484007",
            "created_at": "2012-11-19T12:20:45.000Z",
            "id": "270501867186970626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #CarlosParadaPhoto #unflitered #bogota #morning (at Parque Nacional) http://t.co/96wK1Bmz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-19T12:08:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "270498796662833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios. http://t.co/Zg9L57We"
        },
        {
            "author_id": "78932028",
            "created_at": "2012-11-19T12:00:08.000Z",
            "id": "270496678061150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica sobre Monumento Natural Palanquinho \u00e9 nesta segunda (19) http://t.co/6DcuinL1"
        },
        {
            "author_id": "28008174",
            "created_at": "2012-11-19T11:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270494046466760704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kd catarata (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/IXYglHjM"
        },
        {
            "author_id": "49328236",
            "created_at": "2012-11-19T10:11:55.000Z",
            "id": "270469446232064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil http://t.co/akaji1wn"
        },
        {
            "author_id": "49328236",
            "created_at": "2012-11-19T10:07:57.000Z",
            "id": "270468448507813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - Bahia - Brasil http://t.co/dHU4ai0T"
        },
        {
            "author_id": "49328236",
            "created_at": "2012-11-19T10:03:36.000Z",
            "id": "270467350879420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil http://t.co/lmKt6SRR"
        },
        {
            "author_id": "190832631",
            "created_at": "2012-11-19T10:02:10.000Z",
            "id": "270466991104593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas poder\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nhttp://t.co/BRM6CLW3 http://t.co/96tLsYWi"
        },
        {
            "author_id": "492335335",
            "created_at": "2012-11-19T09:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "pedalcombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "270459123705978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bike RT @pedalcombr: Turistas poder\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/50txEOzI"
        },
        {
            "author_id": "377375210",
            "created_at": "2012-11-19T08:12:42.000Z",
            "id": "270439444987920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranh\u00e3o, Brasil http://t.co/BzsWMtZp"
        },
        {
            "author_id": "48308929",
            "created_at": "2012-11-19T06:27:01.000Z",
            "id": "270412847287238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas poder\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/473lbTYC"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2012-11-19T06:24:03.000Z",
            "id": "270412102106234881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger - dia 1 http://t.co/JtDz2gU"
        },
        {
            "author_id": "306475865",
            "created_at": "2012-11-19T02:48:34.000Z",
            "id": "270357873194827777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2gkkRKLe mi proxima mascota"
        },
        {
            "author_id": "91713598",
            "created_at": "2012-11-19T02:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "luisbecerrilr"
                    }
                ]
            },
            "id": "270357400807157762",
            "in_reply_to_user_id": "117879976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisbecerrilr \u00e1rea protegida o algo asi..."
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-11-19T01:44:21.000Z",
            "id": "270341713632063490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Residencias no Parque Nacional do Igua\u00e7u, lindas mas irregulares:  O Programa Meu Paran\u00e1 apresentou amanh\u00e3 uma \u00e1... http://t.co/wYtBI5vA"
        },
        {
            "author_id": "176923340",
            "created_at": "2012-11-19T00:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 2,
                        "username": "Lipe_Assuncao"
                    }
                ]
            },
            "id": "270322520400474114",
            "in_reply_to_user_id": "41269233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" @Lipe_Assuncao Parece que quando ele descobriu que o Rosa \u00e9 coniderada uma RESERVA biol\u00f3gica, foi embora! #BolivarnaPraiaFIFA"
        },
        {
            "author_id": "165231612",
            "created_at": "2012-11-18T23:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270314151346331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supostamente eu e as cataratas #love #instagram #beatful #day #god #foz #hotel # @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lrtG2Pmk"
        },
        {
            "author_id": "75436685",
            "created_at": "2012-11-18T23:44:07.000Z",
            "id": "270311455247720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto contra constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Reserva - RJ http://t.co/cPwsEFW0"
        },
        {
            "author_id": "165231612",
            "created_at": "2012-11-18T23:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270311188540309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de saber que foi Ele que fez isso j\u00e1 me d\u00e1 uma esperan\u00e7a muito grande #catara @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tjiF5fTd"
        },
        {
            "author_id": "68537798",
            "created_at": "2012-11-18T21:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11001033,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "270284616001261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa ver.\n @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/IuDT07pa"
        },
        {
            "author_id": "68537798",
            "created_at": "2012-11-18T21:54:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11001033,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "270283907667218433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro.falesias @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/6jlhoqXE"
        },
        {
            "author_id": "554080956",
            "created_at": "2012-11-18T21:35:56.000Z",
            "id": "270279197077929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 curtiu a p\u00e1gina do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange?... http://t.co/VtmvjuW3"
        },
        {
            "author_id": "554080956",
            "created_at": "2012-11-18T21:32:26.000Z",
            "id": "270278316831944706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o site do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange!\nhttp://t.co/KbEzrQAs http://t.co/bQyLMYfO"
        },
        {
            "author_id": "938062243",
            "created_at": "2012-11-18T21:28:41.000Z",
            "id": "270277369791647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postado uma nova trilha: http://t.co/t7n70KLH (Foz do Igua\u00e7u - Parque Nacional de Iguazu (Argentina)) no #wikiloc"
        },
        {
            "author_id": "938062243",
            "created_at": "2012-11-18T21:11:15.000Z",
            "id": "270272984177078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postado uma nova trilha: http://t.co/y1IEisQm (Foz do Igua\u00e7u - Parque Nacional de Igua\u00e7u (Brasil)) no #wikiloc"
        },
        {
            "author_id": "515476654",
            "created_at": "2012-11-18T20:51:36.000Z",
            "id": "270268039444983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ibitipoca:  Eu sobrevivi! ;p"
        },
        {
            "author_id": "73989041",
            "created_at": "2012-11-18T20:34:58.000Z",
            "id": "270263854158737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/TSRrd9Vw"
        },
        {
            "author_id": "73989041",
            "created_at": "2012-11-18T20:33:34.000Z",
            "id": "270263502768316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/CsaeNl7q"
        },
        {
            "author_id": "41367308",
            "created_at": "2012-11-18T20:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5862712,
                        -25.53473574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270262546769002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre quis descer as Cataratas em um barril - com kalinacastro  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pW1vP6ks"
        },
        {
            "author_id": "78907101",
            "created_at": "2012-11-18T20:00:01.000Z",
            "id": "270255059571449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas in Love - 2 Noites em Bungalow por 64\u20ac\n\nEm pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, vive uma experi\u00eancia de... http://t.co/pwoMXNJw"
        },
        {
            "author_id": "410693098",
            "created_at": "2012-11-18T19:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51933205,
                        -25.58039396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270254042419179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eaee cheguei! :)) hoje foi muito bom!! Fomos nas cataratas passeei por 'baixo' delas fui no parque nacional com os bichos! At\u00e9 segurei cobra"
        },
        {
            "author_id": "100347774",
            "created_at": "2012-11-18T19:00:38.000Z",
            "id": "270240113601179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito parecido com o f\u00f3ssil encontrado na \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alagados do Vale Encantado http://t.co/XhXxJZ4d"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2012-11-18T19:00:38.000Z",
            "id": "270240112154116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Arcos \u00e9 um parque dos Estados Unidos localizado no estado do Utah que \u00e9 conhecido por sua... http://t.co/dj6Xm4z8"
        },
        {
            "author_id": "110650406",
            "created_at": "2012-11-18T17:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "270221536135360513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ehhhh Sexy Lady... Gangnam Style. satishanti e Aminia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XdYYxjMt"
        },
        {
            "author_id": "145403850",
            "created_at": "2012-11-18T17:12:27.000Z",
            "id": "270212887275008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ac\u00e1, mas enguayabado que un bocadillo! Rsrsrsr! (@ Parque Nacional) http://t.co/5g5pj6gv"
        },
        {
            "author_id": "309323604",
            "created_at": "2012-11-18T17:09:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89809399,
                        -3.83846403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "270212181432340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/jjhbnfbK"
        },
        {
            "author_id": "130199336",
            "created_at": "2012-11-18T16:47:37.000Z",
            "id": "270206637271314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor, ajudem a responder o questionario sobre turismo de aventura no Parque Nacional Ja\u00fa: http://t.co/vMDVjPug"
        },
        {
            "author_id": "182983428",
            "created_at": "2012-11-18T16:04:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26844883,
                        -22.84752846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "270195716440338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Cacheira do salto baixo - Extrema http://t.co/zSvDZNNv"
        },
        {
            "author_id": "34347976",
            "created_at": "2012-11-18T15:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "mirlamiranda_sa"
                    }
                ]
            },
            "id": "270193781662433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@mirlamiranda_sa: V\u00e9u de Noiva- Chapada dos Guimar\u00e3es @ Parque Nacional http://t.co/Tyk0lLBo\u201d as belezas do nosso Brasil"
        },
        {
            "author_id": "387272433",
            "created_at": "2012-11-18T15:54:32.000Z",
            "id": "270193278249472000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo Post Lugares Extraordin\u00e1rios: Parque Nacional de G\u00f6reme - Capad\u00f3cia: O parque est\u00e1 localizado na Tu... http://t.co/lFLQIUap Visite!"
        },
        {
            "author_id": "309323604",
            "created_at": "2012-11-18T15:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89809399,
                        -3.83846403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "270192733895925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bondinho :p (@ Parque Nacional de Ubajara) http://t.co/fREHB6Nf"
        },
        {
            "author_id": "114235783",
            "created_at": "2012-11-18T15:50:10.000Z",
            "id": "270192181782913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - Bahia - Brasil http://t.co/UtywRyty"
        },
        {
            "author_id": "110650406",
            "created_at": "2012-11-18T15:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "270191058904834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tur\u00edstico c/ Sati, Aminia e Paulette ;-) (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/waaqcZnp"
        },
        {
            "author_id": "46180304",
            "created_at": "2012-11-18T15:44:54.000Z",
            "id": "270190856789712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo o lugar no parque nacional de #Palenque, Cascadas de Agua Azul #chiapas http://t.co/QT3T23MB"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2012-11-18T15:40:13.000Z",
            "id": "270189677066211329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando o Imensid\u00e3o: Pescadores comerciais presos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pescando raias mantas???... http://t.co/gmgmVbyT"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2012-11-18T15:40:08.000Z",
            "id": "270189656174362625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando o Imensid\u00e3o: Pescadores comerciais presos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pescando raias mantas??? http://t.co/DW7Dhrqg"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2012-11-18T15:40:08.000Z",
            "id": "270189655817846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando o Imensid\u00e3o: Pescadores comerciais presos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pescando raias mantas??? http://t.co/zCWFGU9f"
        },
        {
            "author_id": "548835579",
            "created_at": "2012-11-18T15:17:19.000Z",
            "id": "270183914453221377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/P8UO8Q6w"
        },
        {
            "author_id": "127524478",
            "created_at": "2012-11-18T15:03:13.000Z",
            "id": "270180365228982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e9u de Noiva- Chapada dos Guimar\u00e3es @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/AK0Z1HOh"
        },
        {
            "author_id": "44156108",
            "created_at": "2012-11-18T14:20:54.000Z",
            "id": "270169714674790401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indescrit\u00edvel mais uma vez.. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/1QmpBJj"
        },
        {
            "author_id": "51221651",
            "created_at": "2012-11-18T13:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "270161726790569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Pol\u00edcia usa spray de pimenta para conter protesto contra resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio - http://t.co/PlZsOFV5 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "74415212",
            "created_at": "2012-11-18T13:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "270156414008315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/4QGBR1Vz #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-11-18T13:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 40,
                        "username": "exp4x1"
                    }
                ]
            },
            "id": "270151944289525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #VIAGEMDECARRO | @exp4x1 | Parque Nacional da Serra da Capivara | BR - http://t.co/9kJVStXL"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-11-18T13:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 40,
                        "username": "1000dias"
                    }
                ]
            },
            "id": "270151929798197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #VIAGEMDECARRO | @1000dias | Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es | BR - http://t.co/DuqgHecD"
        },
        {
            "author_id": "135430109",
            "created_at": "2012-11-18T12:31:07.000Z",
            "id": "270142089080213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta da Tijuca (Parque Nacional), pr\u00f3ximo ao Mirante Santa Marta. Pertinho do Cristo Redentor. http://t.co/PLAVVF0g"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2012-11-18T12:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 80,
                        "username": "suzanatardin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.94867523,
                        -22.39170397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "270137152376016897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARNASO=Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os:-)  Encontro Fluminense de Mosaicos\"@suzanatardin: Dia 1 \u00e9 S\u00e1bado n\u00e9?\""
        },
        {
            "author_id": "229612465",
            "created_at": "2012-11-18T11:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54819644,
                        -25.57695783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "270127758213013509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/L3WLhcaT"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-11-18T11:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.44881595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "270121991103709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 2 others [pic]: http://t.co/B3OyuizZ"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-11-18T11:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "ceci_da"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.44881595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "270121497320910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted @ceci_da as the mayor of Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os on @foursquare! http://t.co/ippXxKsW"
        },
        {
            "author_id": "71056507",
            "created_at": "2012-11-18T05:17:06.000Z",
            "id": "270032863213281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REVOLTANTE!!! http://t.co/7Z7UUGLz"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2012-11-18T01:26:03.000Z",
            "id": "269974717048446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Click @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/74lnrtjF"
        },
        {
            "author_id": "277241976",
            "created_at": "2012-11-18T00:36:59.000Z",
            "id": "269962370024095746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 Bilh\u00f5es que vamos pagar... para destruir o Parque Nacional do Xing\u00fa... a FLORESTA AMAZ\u00d4NICA com sua fauna e... http://t.co/TExKpExj"
        },
        {
            "author_id": "410693098",
            "created_at": "2012-11-18T00:19:02.000Z",
            "id": "269957852049850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque nacional de foz!! :)) amanha o dia vai ser longo vou ter que acordar umas 5:30 6hrs!!"
        },
        {
            "author_id": "118503194",
            "created_at": "2012-11-17T23:59:01.000Z",
            "id": "269952816397824002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas - http://t.co/OsjMQBdm"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2012-11-17T22:49:21.000Z",
            "id": "269935285150818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos das Esmeralda Mt. Parque Nacional de Tongariro \u00e9 o mais antigo parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia e uma dupla... http://t.co/1ERFsALw"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2012-11-17T22:44:33.000Z",
            "id": "269934075593248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchow! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YQjHpwT3"
        },
        {
            "author_id": "204563115",
            "created_at": "2012-11-17T21:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269922236255850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/u3yDsNc5 #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "204563115",
            "created_at": "2012-11-17T21:57:15.000Z",
            "id": "269922173966229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/Rgg0ZOyI"
        },
        {
            "author_id": "478512506",
            "created_at": "2012-11-17T21:54:01.000Z",
            "id": "269921357310091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional Floresta da Baviera, Alemanha, \u00e9 a caminhada mais longa do mundo at\u00e9 o topo das \u00e1rvores http://t.co/kbiz00ur"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-11-17T21:51:56.000Z",
            "id": "269920834402013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto educativo em manejo florestal \u00e9 lan\u00e7ado no Par\u00e1 http://t.co/eFW1uqZu"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-11-17T21:35:17.000Z",
            "id": "269916643826745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recursos da Iniciativa Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e3o aplicados na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, Silva Jardim (RJ) http://t.co/rzJ9uUFl"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2012-11-17T21:24:43.000Z",
            "id": "269913985636265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente das cataratas... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AzoKmiLU"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2012-11-17T21:17:25.000Z",
            "id": "269912148002611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pgfopIV6"
        },
        {
            "author_id": "216076540",
            "created_at": "2012-11-17T21:15:46.000Z",
            "id": "269911731063619585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Zai77JB1"
        },
        {
            "author_id": "86836334",
            "created_at": "2012-11-17T20:45:28.000Z",
            "id": "269904107022716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia! \u00c9 aqui onde eu moro... http://t.co/akG9HGZA"
        },
        {
            "author_id": "78907101",
            "created_at": "2012-11-17T20:00:01.000Z",
            "id": "269892668040028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, vive uma experi\u00eancia de calma e muita natureza. Respira Ger\u00eas!\n\nGer\u00eas... http://t.co/7eLTrH3o"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-17T19:18:01.000Z",
            "id": "269882098465271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana de movimento intenso no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/AbhUTew0"
        },
        {
            "author_id": "66257303",
            "created_at": "2012-11-17T18:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269870054416465921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/89WHz6aG #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-17T18:00:32.000Z",
            "id": "269862602170044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas\nTerreno na Barra da Tijuca, ao lado da... http://t.co/ooMDhmR5"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-11-17T18:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269862593835962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/H6h9cmI2 #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "617425728",
            "created_at": "2012-11-17T16:42:43.000Z",
            "id": "269843018868224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil http://t.co/K5vLcyqG"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2012-11-17T16:08:48.000Z",
            "id": "269834483723800577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CANUDOS (BAH\u00cdA): A Esta\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica de Canudos \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica\u2026 http://t.co/KyppxQtv"
        },
        {
            "author_id": "462052218",
            "created_at": "2012-11-17T16:07:53.000Z",
            "id": "269834250499547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores fazem protesto contra a constru\u00e7\u00e3o de hotel na Barra - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Reserva de Marapendi http://t.co/p4UCqsKV"
        },
        {
            "author_id": "76424315",
            "created_at": "2012-11-17T16:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27473616,
                        -22.96132773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "269833942939623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/cnD6u3ID"
        },
        {
            "author_id": "296788627",
            "created_at": "2012-11-17T16:05:18.000Z",
            "id": "269833602202734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado de trabalho  ceu azul e muitos turistas contemplando essa maravilha! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9xKLj8zo"
        },
        {
            "author_id": "118431669",
            "created_at": "2012-11-17T16:02:53.000Z",
            "id": "269832991541456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores fazem protesto contra a constru\u00e7\u00e3o de hotel na Barra - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Reserva de Marapendi http://t.co/KRdigGBE"
        },
        {
            "author_id": "629468621",
            "created_at": "2012-11-17T14:55:15.000Z",
            "id": "269815971953393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fraga da Pena \u00e9 um lugar \u00fanico, que fica em plena Mata da Margara\u00e7a, inserida na \u00e1rea protegida da Serra do... http://t.co/axcMiEsX"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-11-17T14:32:12.000Z",
            "id": "269810170899615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00eamea de um belo besouro-da-figueira (Acrocinus longimanus), tamb\u00e9m conhecido como besouro arlequim. Na RPPN Rio... http://t.co/GBjtjEdj"
        },
        {
            "author_id": "50091884",
            "created_at": "2012-11-17T14:10:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269804827926724610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others [pic]: http://t.co/DgkFv0aD"
        },
        {
            "author_id": "15473451",
            "created_at": "2012-11-17T13:55:08.000Z",
            "id": "269800844017418241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/uzkXpA59"
        },
        {
            "author_id": "54768549",
            "created_at": "2012-11-17T13:54:51.000Z",
            "id": "269800773242720257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia da Reserva \u00e9 parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Marapendi. Esse trecho da praia, situado entre... http://t.co/HOWkTp8m"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-17T13:18:23.000Z",
            "id": "269791597380661249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 o que relata o rep\u00f3rter Mauricio Freire, ao vivo do Centro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-17T13:07:00.000Z",
            "id": "269788731651809282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "238361912",
            "created_at": "2012-11-17T12:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "269780139808804865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reencontro :) (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) http://t.co/Py57slqm"
        },
        {
            "author_id": "51754637",
            "created_at": "2012-11-17T11:58:00.000Z",
            "id": "269771367057072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/Va6Dd7Pv"
        },
        {
            "author_id": "16321163",
            "created_at": "2012-11-17T11:35:50.000Z",
            "id": "269765788892819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/tTC78Squ"
        },
        {
            "author_id": "62341077",
            "created_at": "2012-11-17T10:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54819644,
                        -25.57719011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269750277605847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/pfSJexwE"
        },
        {
            "author_id": "789937724",
            "created_at": "2012-11-17T09:29:13.000Z",
            "id": "269733923540578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o partiu , processo APELL  @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/Jfwe5Xl2"
        },
        {
            "author_id": "175595827",
            "created_at": "2012-11-17T09:21:09.000Z",
            "id": "269731892633415682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/p4yQgZxh"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-11-17T08:28:19.000Z",
            "id": "269718597125947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto leg\u00edtimo e necess\u00e1rio:... http://t.co/5Bk1K19D"
        },
        {
            "author_id": "14859460",
            "created_at": "2012-11-17T08:20:50.000Z",
            "id": "269716714600665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria muito, mas muito, de saber se esses revoltados votaram no Paes e queriam Copa e Olimp\u00edadas por aqui - http://t.co/O58JtEDq"
        },
        {
            "author_id": "790775419",
            "created_at": "2012-11-17T05:29:09.000Z",
            "id": "269673507577794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica (Photo) http://t.co/J3vg4VVF"
        },
        {
            "author_id": "625549876",
            "created_at": "2012-11-17T03:38:00.000Z",
            "id": "269645535923814401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas aproveitaram para descontar a indigna\u00e7\u00e3o contra o prefeito Eduardo Paes que no passado chegou... http://t.co/ty5jokQQ"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2012-11-17T03:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269637477298479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteste j\u00e1 carioca: Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/GtR5T6Ne #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "104551375",
            "created_at": "2012-11-17T03:02:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "269636656510930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "High way to paradise @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/dWVp0xUO"
        },
        {
            "author_id": "52139055",
            "created_at": "2012-11-17T02:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269632223693643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/MPJGmucv #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "162754531",
            "created_at": "2012-11-17T01:40:12.000Z",
            "id": "269615889924628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Brasil - Rio - Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/Oa3LXWBl"
        },
        {
            "author_id": "342337871",
            "created_at": "2012-11-17T01:31:18.000Z",
            "id": "269613652519292929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Politica_RJ: Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/5AAUy5dF\u201d"
        },
        {
            "author_id": "404735568",
            "created_at": "2012-11-17T00:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269604208498589697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/nRkqvP0a #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "582264898",
            "created_at": "2012-11-17T00:52:07.000Z",
            "id": "269603792188755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#podiolimpico2020 - Treinamento na FLONA - Floresta Nacional pelos ateltas do PRPO 14/11 - fotos. https://t.co/TrLLS6BP"
        },
        {
            "author_id": "762525463",
            "created_at": "2012-11-17T00:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 84,
                        "username": "1bertoGessinger"
                    }
                ]
            },
            "id": "269601699457556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara, \"o ber\u00e7o do homem americano\"@1bertoGessinger"
        },
        {
            "author_id": "25777615",
            "created_at": "2012-11-17T00:41:38.000Z",
            "id": "269601152050556929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/8xiUQwhe"
        },
        {
            "author_id": "100615509",
            "created_at": "2012-11-17T00:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "SOS_RIO"
                    }
                ]
            },
            "id": "269600140128579584",
            "in_reply_to_user_id": "274791620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biaevinni @SOS_RIO  Isso de area de protecao ambiental no Rio j\u00e1 sabemos no que d\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2012-11-17T00:28:43.000Z",
            "id": "269597904103170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia [Sul Fluminense] forma multiplicadores em educa\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/adboJL24 via... http://t.co/rt4F8qwJ"
        },
        {
            "author_id": "100615509",
            "created_at": "2012-11-17T00:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269597890769473537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mim nao. Melhor Hotel q favelas RT Constru\u00e7\u00e3o d hotel em antiga \u00c1rea d Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta c.. http://t.co/lfbxS6Fl @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:28:16.000Z",
            "id": "269597790429130753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (18)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/Lo1iJtmC"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:27:48.000Z",
            "id": "269597671138926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (17)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/WHbGUPft"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:27:16.000Z",
            "id": "269597535750987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (15)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/zS1cZjvy"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:26:32.000Z",
            "id": "269597354653532161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (13)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/8NCfgFyA"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:25:58.000Z",
            "id": "269597211015405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (12)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/M0oabnYB"
        },
        {
            "author_id": "48438382",
            "created_at": "2012-11-17T00:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269597134825873408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/pjOeRkyN #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:25:23.000Z",
            "id": "269597063191334913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (11)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/nMx0Pdbt"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:24:36.000Z",
            "id": "269596865350213633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (11)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/MoViE75B"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:23:58.000Z",
            "id": "269596708638437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (10)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/vm41PBDh"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:23:27.000Z",
            "id": "269596575045652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (9)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/pcHPbFle"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:22:50.000Z",
            "id": "269596421995511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (8)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/X5nI1m9V"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:22:18.000Z",
            "id": "269596286175547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (7)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/plgc4jjt"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:21:32.000Z",
            "id": "269596095317934081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (5)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/cJZrbdZv"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:20:37.000Z",
            "id": "269595863389712384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (4)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/o6SdFMfi"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:19:30.000Z",
            "id": "269595584233623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (3)\n \n 'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/nQRNOLVM"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:16:01.000Z",
            "id": "269594708383256578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (2)\n\n'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/4EmgtyAP"
        },
        {
            "author_id": "34382074",
            "created_at": "2012-11-17T00:13:48.000Z",
            "id": "269594148267499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Este \u00e9 o rio mais bonito do mundo'\n\nFOTO (01)\n\n'Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional... http://t.co/EHbIV5xK"
        },
        {
            "author_id": "128259677",
            "created_at": "2012-11-17T00:04:44.000Z",
            "id": "269591866301902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema! http://t.co/Xxz3d1qm"
        },
        {
            "author_id": "206649425",
            "created_at": "2012-11-16T23:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269588883551956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/esl3XYFA #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-11-16T23:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269587572278308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/YMrKOKRN #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2012-11-16T23:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 124,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269587430577942528",
            "in_reply_to_user_id": "9317652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornaldoBrasil Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/YMrKOKRN  #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "9317652",
            "created_at": "2012-11-16T23:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "269587071147077633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/akGyUNtH #rio via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "63873156",
            "created_at": "2012-11-16T23:44:34.000Z",
            "id": "269586793182134273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bando de vendidos, ignorantes, imbecis sem-vergonha que votaram nesse cr\u00e1pula...\nOlha ai o que ele quer: GRANA!!!... http://t.co/HWbxl2PG"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-11-16T23:44:12.000Z",
            "id": "269586699359748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "59928849",
            "created_at": "2012-11-16T22:52:11.000Z",
            "id": "269573608756609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/59xoDyMO"
        },
        {
            "author_id": "59928849",
            "created_at": "2012-11-16T22:51:56.000Z",
            "id": "269573546928398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/LGKx6XGG"
        },
        {
            "author_id": "168007412",
            "created_at": "2012-11-16T22:44:21.000Z",
            "id": "269571636955602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de hotel em antiga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental revolta cariocas http://t.co/AijkWj2I /Parab\u00e9ns a todos q reelegeram Eduardo Paes!"
        },
        {
            "author_id": "97239012",
            "created_at": "2012-11-16T22:30:01.000Z",
            "id": "269568030923694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Parque Nacional da Lagoa do Peri foi criado em 1981, reunindo \u00f3tima infraestrutura tur\u00edstica aliada a... http://t.co/TTtfpsMB"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-11-16T22:00:24.000Z",
            "id": "269560577729384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos tons de #verde ;) #fotoencantada #fotomorfose #poesiadoolhar l @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/E2gqnCbB"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-11-16T21:47:27.000Z",
            "id": "269557318369280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 #m\u00e1gico !#conhecaobrasil #mtur #turismo #igersbsb #igersdizquefui @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7FkiOL7g"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-11-16T21:36:58.000Z",
            "id": "269554678105247745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo menino \u00e9 um rei, e eu tamb\u00e9m j\u00e1 fui rei...! #conhecaobrasil #turismo #meu @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/SMLIwJKw"
        },
        {
            "author_id": "355671082",
            "created_at": "2012-11-16T20:54:21.000Z",
            "id": "269543954494660609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a lua passeia na pedra da sereia, toda fonte \u00e9 sagrada, toda \u00e1gua \u00e9 doc @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/D7AdKM3L"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2012-11-16T20:33:13.000Z",
            "id": "269538636662468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As 10 pessoas que chegarem aqui e responderem a pergunta : em qual ano foi criada a unidade de conservacao do MoNa Cagarras ?"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2012-11-16T20:11:14.000Z",
            "id": "269533103586955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol na Serra do Cip\u00f3! Vivencie conosco um passeio de caiaques, caminhada no Parque Nacional, cavalgada... http://t.co/vWaEgtQm"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2012-11-16T19:53:23.000Z",
            "id": "269528610883371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol na Serra do Cip\u00f3! Vivencie conosco um passeio de caiaques, caminhada no Parque Nacional, cavalgada... http://t.co/eMtzgAOw"
        },
        {
            "author_id": "84645840",
            "created_at": "2012-11-16T19:49:46.000Z",
            "id": "269527702346801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RedeSul..... Audi\u00eancia apresenta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Monumento Natural Palanquinho: A Secretari... http://t.co/q5Cp0WQf"
        },
        {
            "author_id": "159814852",
            "created_at": "2012-11-16T19:49:01.000Z",
            "id": "269527511887671296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redesul de R\u00e1dio - Audi\u00eancia apresenta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Monumento Natural Palanquinho: A Sec... http://t.co/gMFSa70G"
        },
        {
            "author_id": "21597504",
            "created_at": "2012-11-16T19:48:02.000Z",
            "id": "269527266088849410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia apresenta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Monumento Natural Palanquinho: A Secretaria Municipal do... http://t.co/8IOeeu5b"
        },
        {
            "author_id": "40861070",
            "created_at": "2012-11-16T19:48:02.000Z",
            "id": "269527265346465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia apresenta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Monumento Natural Palanquinho: A Secretaria Municipal do... http://t.co/msq4egFv"
        },
        {
            "author_id": "129917204",
            "created_at": "2012-11-16T19:40:53.000Z",
            "id": "269525466883424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia apresenta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Monumento Natural Palanquinho: A Secretaria Municipal d... http://t.co/XMIbT7mP"
        },
        {
            "author_id": "517659837",
            "created_at": "2012-11-16T19:40:52.000Z",
            "id": "269525463305695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal do Meio Ambiente realiza na pr\u00f3xima segunda-feira, dia 19, uma audi\u00eancia p\u00fablica para a i... http://t.co/bS5hAMM3"
        },
        {
            "author_id": "287654580",
            "created_at": "2012-11-16T18:44:19.000Z",
            "id": "269511232904638464",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom parab\u00e9ns pela reportagem sobre RPPN estou estudando sobre o assunto e a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 criar uma em Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-11-16T18:24:41.000Z",
            "id": "269506292182286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputada Janete Capiberibe (PSB/AP) criticou descaso da Uni\u00e3o com a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena do Parque Nacional do Tumucumaque, no Amap\u00e1 e Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "48789145",
            "created_at": "2012-11-16T18:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 36,
                        "username": "ihbabi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269504998914793473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @ihbabi http://t.co/LKLIIpLn"
        },
        {
            "author_id": "32692139",
            "created_at": "2012-11-16T18:14:14.000Z",
            "id": "269503660181049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 a\u00ed o que eles est\u00e3o fazendo na Reserva, que \u00e9 APA (  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ) - http://t.co/R2eM0tfj"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2012-11-16T15:20:04.000Z",
            "id": "269459826017447937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Geres photo #portugal http://t.co/P9LiRSTS"
        },
        {
            "author_id": "32225929",
            "created_at": "2012-11-16T15:06:09.000Z",
            "id": "269456329427546113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Monte (que parou de novo h\u00e1 alguns dias) destituiu o Parque Nacional do Xing\u00fa de sua condi\u00e7\u00e3o de santu\u00e1rio e... http://t.co/TzFGn1PZ"
        },
        {
            "author_id": "511897124",
            "created_at": "2012-11-16T14:58:36.000Z",
            "id": "269454428967432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERIAD\u00c3O DAR PRA CURTIR TER\u00ca AT\u00c9 COM O FRIOZINHO E CHUVINHA FINA PARQUE NACIONAL DE TER\u00ca VARIAS TRILHAS http://t.co/REwa3PAF"
        },
        {
            "author_id": "366596805",
            "created_at": "2012-11-16T14:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ArajoMello"
                    }
                ]
            },
            "id": "269449968559988736",
            "in_reply_to_user_id": "366596805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArajoMello Parque Nacional de Teres\u00f3polis\\ RJ Brasil"
        },
        {
            "author_id": "48185762",
            "created_at": "2012-11-16T14:21:59.000Z",
            "id": "269445213666308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mortinhas! (@ Parque Nacional da Serra do Cipo) [pic]: http://t.co/7oaXCzuV"
        },
        {
            "author_id": "48185762",
            "created_at": "2012-11-16T14:20:19.000Z",
            "id": "269444791551553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansei! (@ Parque Nacional da Serra do Cipo) [pic]: http://t.co/c0EsQwT3"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2012-11-16T14:02:55.000Z",
            "id": "269440415277649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaribas-Pi, localizada no Sul do Estado. A cidade \u00e9 cercada pelos pared\u00f5es de rocha do Parque Nacional Serra das... http://t.co/YJIIQMgN"
        },
        {
            "author_id": "789937724",
            "created_at": "2012-11-16T13:56:07.000Z",
            "id": "269438703963877377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de trabalhar galera kkkkkkk  @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/20YuEiRp"
        },
        {
            "author_id": "743634446",
            "created_at": "2012-11-16T13:43:15.000Z",
            "id": "269435465990553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "John Deere S\u00e9rie E com papel relevante na floresta nacional http://t.co/mxGLXV1G"
        },
        {
            "author_id": "605988307",
            "created_at": "2012-11-16T13:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 45,
                        "username": "AndyGamer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "269435142987202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @andygamer1 http://t.co/pdxdYvsp Alan Wake PC Detonado PT BR - Ep.2 : Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "449159838",
            "created_at": "2012-11-16T13:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.781569,
                        -4.202814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "269431323272282113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hum pedra... (@ Parque Nacional Das Setes Cidades) http://t.co/tlI70HT"
        },
        {
            "author_id": "19443968",
            "created_at": "2012-11-16T13:00:49.000Z",
            "id": "269424788026568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o construir um resort numa APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental), a da Praia da Reserva, na Barra/Recreio. \u00c9 isso mesmo? http://t.co/uFXn56SR"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-11-16T13:00:38.000Z",
            "id": "269424740417028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do SESC visitam Reserva Ecol\u00f3gica Osvaldo Timoteo: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Osva... http://t.co/TL8XeteI"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2012-11-16T12:20:00.000Z",
            "id": "269414515299475457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio ministra oficina sobre Educa\u00e7\u00e3o Ambiental para professores de reserva extrativista http://t.co/tYUasyaR"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-11-16T12:13:38.000Z",
            "id": "269412912106438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Parque Nacional de Bras\u00edlia no sentido Granja do Torto com velocidade m\u00e9dia de 8km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "28371109",
            "created_at": "2012-11-16T12:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269410213038272513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wohoo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/AubNWVZ8"
        },
        {
            "author_id": "141023741",
            "created_at": "2012-11-16T11:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27473616,
                        -22.96132773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "269408282479828993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/sToXCeR"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2012-11-16T09:40:25.000Z",
            "id": "269374353408409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESCONTO DO DIA | TERMAS (-51%)\n\nNum cen\u00e1rio id\u00edlico, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, um t\u00edpico hotel... http://t.co/lDDBsreU"
        },
        {
            "author_id": "41508430",
            "created_at": "2012-11-16T01:37:09.000Z",
            "id": "269252735365443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra de Cunha\u00fa: MP quer unidade de conserva\u00e7\u00e3o para manguezal: No VNT do MP RNO 41\u00b0 Promotor de Justi\u00e7a do Meio... http://t.co/VW9D4gHp"
        },
        {
            "author_id": "41508430",
            "created_at": "2012-11-16T01:37:08.000Z",
            "id": "269252733268262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra de Cunha\u00fa: MP quer unidade de conserva\u00e7\u00e3o para manguezal: No VNT do MP RNO 41\u00b0 Promotor de Justi\u00e7a do Meio... http://t.co/CvkTs8YB"
        },
        {
            "author_id": "89695822",
            "created_at": "2012-11-16T01:35:08.000Z",
            "id": "269252227204530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @blogkampa: Festival de escalada esportiva acontecer\u00e1 em SC entre 15 e 18/11: http://t.co/IhN1IPu2 / Come\u00e7a hoje!"
        },
        {
            "author_id": "66256431",
            "created_at": "2012-11-15T23:56:04.000Z",
            "id": "269227296831979521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vista! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) [pic]: http://t.co/pjm5a8Uk"
        },
        {
            "author_id": "84337761",
            "created_at": "2012-11-15T23:09:43.000Z",
            "id": "269215631600148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retratos da Floresta Nacional (Flona) de Altamira no Par\u00e1.\nBrasil. http://t.co/zsQhxzn"
        },
        {
            "author_id": "807459248",
            "created_at": "2012-11-15T22:50:33.000Z",
            "id": "269210809194934273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Juan Falc\u00f3n voc\u00ea pode ver as cavernas  e cachoeiras mais espetaculares. #ViviVenezuela http://t.co/GnRHJkTU"
        },
        {
            "author_id": "89994161",
            "created_at": "2012-11-15T21:37:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07054793,
                        9.93478486
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "269192365409988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo todo &lt;3 (@ Parque Nacional) http://t.co/LO2C1lBk"
        },
        {
            "author_id": "45447729",
            "created_at": "2012-11-15T21:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81307983,
                        -14.17548084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "269183491239972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na Chapada, com ceciliagoiania e marcio_guia... @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/zud2eM3f"
        },
        {
            "author_id": "92016419",
            "created_at": "2012-11-15T19:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269162322151501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others [pic]: http://t.co/2dmmq4Wi"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-15T18:40:01.000Z",
            "id": "269147759603503106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u no primeiro dia do feriado prolongado http://t.co/Fm93gy8O"
        },
        {
            "author_id": "45447729",
            "created_at": "2012-11-15T18:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "269145269667520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) [pic]: http://t.co/ZODAvSM6"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2012-11-15T17:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "269132332928221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de Urutau tirada na RPPN Encantos da Jur\u00e9ia - Pedro de Toledo /SP - 11/11/2012 http://t.co/AijcfQig via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "70452712",
            "created_at": "2012-11-15T16:46:03.000Z",
            "id": "269119078763986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Claudia Botelho  em Parque Nacional de Igua\u00e7u. Bem lindo!!!!"
        },
        {
            "author_id": "47832342",
            "created_at": "2012-11-15T16:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "269113753281384450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/yOCmwml1"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2012-11-15T16:02:22.000Z",
            "id": "269108087397429249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela mat\u00e9ria da jornalista Miriam Leit\u00e3o mostra a RPPN Feliciano Miguel Abdala, os Muriquis e a possibilidade... http://t.co/1VpXJyO5"
        },
        {
            "author_id": "771759302",
            "created_at": "2012-11-15T15:10:29.000Z",
            "id": "269095031338594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem curte uns dias de descanso na serra, indicamos o PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA! http://t.co/PTwk1xbG"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-15T14:53:50.000Z",
            "id": "269090840415186945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "398784256",
            "created_at": "2012-11-15T14:28:31.000Z",
            "id": "269084469242249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmFoz Grande movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u no primeiro dia do feriado prolongado http://t.co/hWu0ebbq"
        },
        {
            "author_id": "471301557",
            "created_at": "2012-11-15T14:28:31.000Z",
            "id": "269084469233868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmFoz Grande movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u no primeiro dia do feriado prolongado http://t.co/Ncuwh8m6"
        },
        {
            "author_id": "462052218",
            "created_at": "2012-11-15T14:00:49.000Z",
            "id": "269077500234182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria avan\u00e7a ...\n\nNossas APAs (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) est\u00e3o sendo devoradas pela... http://t.co/bJU432O5"
        },
        {
            "author_id": "462052218",
            "created_at": "2012-11-15T14:00:32.000Z",
            "id": "269077428205387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria avan\u00e7a ...\n\nNossas APAs (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) est\u00e3o sendo devoradas pela... http://t.co/mEVIcMyv"
        },
        {
            "author_id": "605468338",
            "created_at": "2012-11-15T13:14:45.000Z",
            "id": "269065907001782273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marlon e Sidinei s\u00e3o Santa Catarina no Rally das Serras. A abertura do evento aconteceu nesta q.... http://t.co/mRz2OnhJ"
        },
        {
            "author_id": "629764372",
            "created_at": "2012-11-15T12:52:29.000Z",
            "id": "269060303378079745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com 8,4 mil hectares e 213 cavernas em seu interior, o Parque Nacional Furna Feia, localizado entre Bara\u00fana e Mossor\u00f3. #AcreditoNoRNMaior"
        },
        {
            "author_id": "629764372",
            "created_at": "2012-11-15T12:50:42.000Z",
            "id": "269059854818222081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Furna Feia: primeiro parque nacional do RN - Gov. do Estado em parceria com o Gov. Federal est\u00e3o ampliando a cobertura de areas verdes."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-15T12:39:33.000Z",
            "id": "269057048703037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00c2NSITO: movimento intenso nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Aten\u00e7\u00e3o na chegada ao Centro de Recep\u00e7\u00e3o. #transitofoz"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-15T12:35:00.000Z",
            "id": "269055902907265025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rep\u00f3rter Bruno Zanette acompanha movimenta\u00e7\u00e3o de turistas nesta quinta-feira de feriado prolongado."
        },
        {
            "author_id": "54705466",
            "created_at": "2012-11-15T12:23:48.000Z",
            "id": "269053081302495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio Cidade Sustent\u00e1vel na Reserva Biol\u00f3gica do Lami - 28/11/12"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2012-11-15T12:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98406279,
                        -22.44881595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "269050654457208834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) [pic]: http://t.co/SFqoJcDz"
        },
        {
            "author_id": "39152987",
            "created_at": "2012-11-15T12:06:39.000Z",
            "id": "269048767087525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nKs4rlGf"
        },
        {
            "author_id": "49353175",
            "created_at": "2012-11-15T11:39:46.000Z",
            "id": "269042000265891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espelho d'\u00e1gua, em Mocambeiro, Matozinhos, MG. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental amea\u00e7ada pelo lixo. http://t.co/0WTWotc1"
        },
        {
            "author_id": "260531574",
            "created_at": "2012-11-15T10:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "miriamleitao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1471848,
                        -19.7904388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "844b4e11fb967ed2"
            },
            "id": "269018458711265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 @MiriamLeitao por mostrar no @bomdia_brasil, para todo pa\u00eds, o belo trabalho de preserva\u00e7\u00e3o feito na #RPPN de #Caratinga.#Muriqui"
        },
        {
            "author_id": "171765314",
            "created_at": "2012-11-15T04:09:01.000Z",
            "id": "268928565809123329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Meio Ambiente promove debates sobre Monumento Natural das Ilhas Cagarras http://t.co/Dj8COUJM"
        },
        {
            "author_id": "148881839",
            "created_at": "2012-11-15T03:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "MolterGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "268923239336644608",
            "in_reply_to_user_id": "54611454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MolterGui Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - acho q \u00e9 um Parque Nacional - do Jalap\u00e3o. Muito trabalhoso de chegar, mas vale a pena."
        },
        {
            "author_id": "16814640",
            "created_at": "2012-11-15T01:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "268894264078004225",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @bomdia_brasil @canalglobonews Mas essa RPPN que vou mostrar \u00e9 uma super RPPN."
        },
        {
            "author_id": "70689698",
            "created_at": "2012-11-15T01:03:46.000Z",
            "id": "268881945444880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u201cO rio mais lindo do mundo\u201d Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no\u00a0Parque Nacional Natural da... http://t.co/GSDdnoFG"
        },
        {
            "author_id": "789937724",
            "created_at": "2012-11-15T01:03:07.000Z",
            "id": "268881785658699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 segundos depois kkkkkk  @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/TsJEFOtT"
        },
        {
            "author_id": "789937724",
            "created_at": "2012-11-15T00:34:11.000Z",
            "id": "268874501746483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoroooooo :)  @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/YV4kC9qb"
        },
        {
            "author_id": "414910234",
            "created_at": "2012-11-14T23:18:18.000Z",
            "id": "268855405344595969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano http://t.co/Tr82drqd"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-11-14T23:05:04.000Z",
            "id": "268852077462183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AL processa Renan Calheiros por dano ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal http://t.co/AZvzr84R"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2012-11-14T20:11:58.000Z",
            "id": "268808514984624128",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom @bomdia_brasil @canalglobonews Verei! Me lembrando do texto que voc\u00ea escreveu sobre sua RPPN no meu livro.Show!"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-11-14T20:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "268807805530673153",
            "in_reply_to_user_id": "35949122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EcoViagem Faltou o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o... #FicaaDica ;)"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2012-11-14T20:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 42,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "268805932601987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja \u00e1rea altamente preservada no Par\u00e1 MT @Imazon: A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Flota do Paru http://t.co/b8kKBpBf"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2012-11-14T19:40:24.000Z",
            "id": "268800566136815617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Flota do Paru abrange parte de Almeirim, Monte Alegre, Alenquer, \u00d3bidos e Prainha. http://t.co/HAaIwfKV"
        },
        {
            "author_id": "287307756",
            "created_at": "2012-11-14T19:28:29.000Z",
            "id": "268797569457602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Amigos da On\u00e7a: Barra de Cunha\u00fa/RN: MP quer unidade de conserva\u00e7\u00e3o para manguezal... http://t.co/sTVkiMfJ"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2012-11-14T19:02:48.000Z",
            "id": "268791107633172482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Imbassa\u00ed \u00e9 um destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2012-11-14T18:57:22.000Z",
            "id": "268789737739931649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei essa foto no Parque Nacional do Igua\u00e7u em agosto desse ano. Fascinante http://t.co/W2N8S9kW"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2012-11-14T18:52:36.000Z",
            "id": "268788536726142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade, em Niter\u00f3i, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do munic\u00edpio e tem uma vista deslumbrante. http://t.co/wH5U3SvF"
        },
        {
            "author_id": "628573466",
            "created_at": "2012-11-14T18:48:52.000Z",
            "id": "268787600280662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saquarema vai ter um Ref\u00fagio de Vida Silvestre. Conhe\u00e7a o projeto para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/TAJgYmWC."
        },
        {
            "author_id": "23334199",
            "created_at": "2012-11-14T17:54:47.000Z",
            "id": "268773991609671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando est\u00e1 cinza ela \u00e9 bonita. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nEHUrr4e"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-11-14T17:50:25.000Z",
            "id": "268772892903342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano http://t.co/4TOj61HR"
        },
        {
            "author_id": "140390196",
            "created_at": "2012-11-14T17:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 81,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "268766220763947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano http://t.co/eNsuG116 via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "328531032",
            "created_at": "2012-11-14T17:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "268762127261630464",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio . Carreta de combust\u00edvel  tomba em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Guapimirim na BR 493 ."
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2012-11-14T16:57:18.000Z",
            "id": "268759525123837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35% da \u00c1rea do Parque Nacional da Gorongosa, Ardeu em 2011 http://t.co/5fzahvIT"
        },
        {
            "author_id": "120496947",
            "created_at": "2012-11-14T16:50:52.000Z",
            "id": "268757906109911041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barra de Cunha\u00fa: MP quer unidade de conserva\u00e7\u00e3o para manguezal. http://t.co/4WPZttfq"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2012-11-14T16:29:17.000Z",
            "id": "268752474230370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Fonte Prism\u00e1tica fica no Parque Yellowstone que \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos... http://t.co/6REEHak7"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-11-14T15:57:55.000Z",
            "id": "268744581162622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ator Bruno Gagliasso conheceu as melhorias no Parque Nacional Marinho  Fernando de #Noronha http://t.co/tyDaPDuJ"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2012-11-14T15:57:50.000Z",
            "id": "268744560547614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano: \n\nPor Natalia Cesana (da Reda\u00e7\u00e3o)\n\n(Foto: Shutterstock... http://t.co/oWB65uaM"
        },
        {
            "author_id": "161371716",
            "created_at": "2012-11-14T15:33:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ocaxiense"
                    }
                ]
            },
            "id": "268738377187225601",
            "in_reply_to_user_id": "78932028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocaxiense lament\u00e1vel o projeto do Monumento Natural Palanquinho. Novamente o munic\u00edpio perde uma grande oportunidade..."
        },
        {
            "author_id": "227394488",
            "created_at": "2012-11-14T15:21:05.000Z",
            "id": "268735310341476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u: Feriado 15 de novembro: O\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u\u00a0tem 73 anos de exist\u00eancia, sendo que em... http://t.co/gsLnsIy2"
        },
        {
            "author_id": "804563354",
            "created_at": "2012-11-14T14:42:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 110,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "268725505283481601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AL processa Renan Calheiros por dano ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal http://t.co/C9wKwJkp via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2012-11-14T14:01:40.000Z",
            "id": "268715324545830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brutalidade humana\nCa\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano\n\nFuncion\u00e1rios da reserva Uganda... http://t.co/2qPBva06"
        },
        {
            "author_id": "158588690",
            "created_at": "2012-11-14T13:45:16.000Z",
            "id": "268711196478275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8. Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil http://t.co/hRITwUFl"
        },
        {
            "author_id": "605468338",
            "created_at": "2012-11-14T13:25:25.000Z",
            "id": "268706200588267521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helena Deyama e Minae Miyauti formam a dupla feminina do 4\u00ba Rally das Serras. A abertura do eve.... http://t.co/4mYA4EYa"
        },
        {
            "author_id": "165973715",
            "created_at": "2012-11-14T13:24:35.000Z",
            "id": "268705991011471360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil visitantes no \u00faltimo feriado prolongado do ano. Saiba mais:... http://t.co/jeBlLTrL"
        },
        {
            "author_id": "605468338",
            "created_at": "2012-11-14T13:23:01.000Z",
            "id": "268705595987738625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Rally segue para a pen\u00faltima disputa do ano, o 4\u00ba Rally das Serras. O evento ter\u00e1 abert.... http://t.co/0MP6Nx7r"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-11-14T13:20:18.000Z",
            "id": "268704915692589057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar na Ilha das Can\u00e1rias, em Araioses? \u00c9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com paisagens incr\u00edveis! =) http://t.co/RCzk0XF9"
        },
        {
            "author_id": "274486045",
            "created_at": "2012-11-14T12:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "268698558528634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Ilh\u00e9us http://t.co/7JiJhXOV via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "175425818",
            "created_at": "2012-11-14T12:24:28.000Z",
            "id": "268690861943046145",
            "in_reply_to_user_id": "101560772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tumucumaq uma brincadeira sobre uma tese do Antonio Feij\u00e3o sobre o Parque Nacional do Tumucumaq"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-11-14T11:10:04.000Z",
            "id": "268672141967364097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AL processa Renan Calheiros por dano ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal http://t.co/YL5ZxMEZ"
        },
        {
            "author_id": "16814640",
            "created_at": "2012-11-14T11:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "luliguimaraes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "rodrigoalvarez"
                    }
                ]
            },
            "id": "268671764509376512",
            "in_reply_to_user_id": "162124762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luliguimaraes @rodrigoalvarez Excelente mesmo. Luli n\u00e3o deixe de ver minha mat\u00e9ria amanh\u00e3 que fiz numa maravilhosa RPPN em Minas"
        },
        {
            "author_id": "280773271",
            "created_at": "2012-11-14T10:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "ANIMAISOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "268668980435251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ANIMAISOS Ca\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano http://t.co/QwqY27gp http://t.co/AjRIy16M"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-11-14T09:49:52.000Z",
            "id": "268651954891288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u planeja receber 25 mil turistas no feriad\u00e3o: 14/11/2012 - http://t.co/HSdHZQiu"
        },
        {
            "author_id": "169574728",
            "created_at": "2012-11-14T09:35:57.000Z",
            "id": "268648455331778562",
            "in_reply_to_user_id": "174801678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fundodobau98 Via do minerio apartir da estacao ecologica da mannesman com transito lento ate a entrada para o anel."
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2012-11-14T08:00:23.000Z",
            "id": "268624403263287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7adores envenenam animais em parque nacional africano http://t.co/4TOj61HR"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2012-11-14T01:51:22.000Z",
            "id": "268531538155687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera do pedal, venham conhecer a Serra do Cip\u00f3, temos um circuito de 360 graus no entorno do Parque Nacional da... http://t.co/dqtaxVwo"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2012-11-14T01:37:16.000Z",
            "id": "268527989967421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera do pedal, venham conhecer a Serra do Cip\u00f3, temos um circuito de 360 graus no entorno do Parque Nacional da... http://t.co/OahpqOka"
        },
        {
            "author_id": "93674594",
            "created_at": "2012-11-14T01:35:58.000Z",
            "id": "268527664749498369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/bdg713QR"
        },
        {
            "author_id": "93674594",
            "created_at": "2012-11-14T01:35:07.000Z",
            "id": "268527446914109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/uzh9jEhQ"
        },
        {
            "author_id": "93674594",
            "created_at": "2012-11-14T01:30:22.000Z",
            "id": "268526251751395329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/skKmn0Zg"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-11-14T01:05:58.000Z",
            "id": "268520111776878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "74415212",
            "created_at": "2012-11-14T00:34:11.000Z",
            "id": "268512116712022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1, na Praia da Reserva (\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL) seu primeiro resort, com hotel e condom\u00ednio  http://t.co/fOgcFpQj"
        },
        {
            "author_id": "131590179",
            "created_at": "2012-11-13T22:19:39.000Z",
            "id": "268478256443953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o rio mais lindo do mundo Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena, na Col\u00f4mbia. http://t.co/eSvtWUja"
        },
        {
            "author_id": "727417915",
            "created_at": "2012-11-13T22:04:41.000Z",
            "id": "268474492580413441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "situado no Parque Nacional da Tijuca, e os obeliscos - colocados pelos ma\u00e7ons em pra\u00e7as e canteiros de avenidas);"
        },
        {
            "author_id": "78932028",
            "created_at": "2012-11-13T22:00:07.000Z",
            "id": "268473343261437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima segunda (19), audi\u00eancia p\u00fablica vai debater o Monumento Natural Palanquinho http://t.co/BfDVdrjr"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-11-13T21:58:26.000Z",
            "id": "268472920622366721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor http://t.co/nmjNFIir"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-11-13T21:53:17.000Z",
            "id": "268471623810682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 25 mil turistas no feriad\u00e3o da Republica http://t.co/n4pJd7kD"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2012-11-13T21:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "ViagemNatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "268464910525149186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ViagemNatureza: [PN da Tijuca]: Aproveite o clima ameno para percorrer as trilhas no meio da mata http://t.co/7kDQlL6V"
        },
        {
            "author_id": "208183873",
            "created_at": "2012-11-13T20:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 128,
                        "username": "guia"
                    }
                ]
            },
            "id": "268455966146695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba, eu quero ir: Parque Nacional Hist\u00f3rico do Monte Pascoal - Itamaraju - BA, que vi no aplicativo 1001 Atra\u00e7\u00f5es Culturais, do @guia"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-11-13T20:40:32.000Z",
            "id": "268453315791179778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/3c44npSN"
        },
        {
            "author_id": "806836363",
            "created_at": "2012-11-13T20:34:40.000Z",
            "id": "268451837827497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais longa caminhada at\u00e9 o topo das \u00e1rvores do mundo: Localizado no Parque Nacional Floresta da Baviera em Neu... http://t.co/IvfoeXxJ"
        },
        {
            "author_id": "187197139",
            "created_at": "2012-11-13T20:34:40.000Z",
            "id": "268451836904751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais longa caminhada at\u00e9 o topo das \u00e1rvores do mundo: Localizado no Parque Nacional Floresta da Baviera em Neu... http://t.co/758isAcY"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2012-11-13T20:34:39.000Z",
            "id": "268451835952640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais longa caminhada at\u00e9 o topo das \u00e1rvores do mundo: Localizado no Parque Nacional Floresta da Baviera em Neu... http://t.co/Pe3cr14r"
        },
        {
            "author_id": "43893464",
            "created_at": "2012-11-13T20:30:01.000Z",
            "id": "268450668891750401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que... \n\na maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak? Localizada no Parque Nacional Gunung Mulu, na... http://t.co/q1ar0oQo"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-11-13T20:22:06.000Z",
            "id": "268448676849012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha audit\u00f3rio http://t.co/xy3nUxMT"
        },
        {
            "author_id": "238724614",
            "created_at": "2012-11-13T20:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 113,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "268447713509658625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o morro de amores pelo Renan, mas isso j\u00e1 \u00e9 palha\u00e7ada. Senador pavimente a minha rua. http://t.co/7G4Wd3Uq via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "446233849",
            "created_at": "2012-11-13T20:17:23.000Z",
            "id": "268447488749473793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF processa Renan Calheiros por crime ambiental em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Algu\u00e9m viu isso na home do UOL? Ou nos jornais? http://t.co/NuyebUaZ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-11-13T19:43:29.000Z",
            "id": "268438957908447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o vai at\u00e9 amanh\u00e3 no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Detalhes ao vivo na CBN."
        },
        {
            "author_id": "286373349",
            "created_at": "2012-11-13T19:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "268434941870743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias MPF processa Calheiros por pavimentar estrada em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Estrada foi p... http://t.co/IMOlhmQ6 Via:@portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "436986966",
            "created_at": "2012-11-13T19:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "268434940931215361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias MPF processa Calheiros por pavimentar estrada em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Estrada foi p... http://t.co/ZPw53tea Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "270594234",
            "created_at": "2012-11-13T19:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "268434939949768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias MPF processa Calheiros por pavimentar estrada em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Estrada foi p... http://t.co/CGgatH16 Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-11-13T19:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "268434939207380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias MPF processa Calheiros por pavimentar estrada em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Estrada foi p... http://t.co/M5NX12xJ Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "397206036",
            "created_at": "2012-11-13T19:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "268434938502733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias MPF processa Calheiros por pavimentar estrada em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Estrada foi p... http://t.co/oLgibDpn Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-11-13T19:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "268434937693237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias MPF processa Calheiros por pavimentar estrada em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Estrada foi p... http://t.co/hLcrwDz1 Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "286373349",
            "created_at": "2012-11-13T19:19:22.000Z",
            "id": "268432890029826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa Calheiros por pavimentar estrada em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/nCIYqw5V"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2012-11-13T18:56:23.000Z",
            "id": "268427104826302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra - RS #AdventureBloggers http://t.co/IYkJDWMR"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-11-13T18:44:05.000Z",
            "id": "268424010738593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Macaco barrigudo mergulha de bra\u00e7os abertos nas copas das \u00e1rvores do Parque Nacional Yasuni, no Equador. Fot http://t.co/1uhdFqIz"
        },
        {
            "author_id": "10072172",
            "created_at": "2012-11-13T18:25:34.000Z",
            "id": "268419350984282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Peyto \u00e9 uma das paisagens mais bonitas do Parque Nacional Banff, nas Montanhas Rochosas do Canad\u00e1. E antes... http://t.co/XYZZsNqr"
        },
        {
            "author_id": "616172383",
            "created_at": "2012-11-13T17:29:19.000Z",
            "id": "268405191567626241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza dominicana...parque nacional... http://t.co/g2FzDdf5"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2012-11-13T17:13:07.000Z",
            "id": "268401116696416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto para construir casas populares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental causa pol\u00eamica: http://t.co/2CzPHsk2"
        },
        {
            "author_id": "557773814",
            "created_at": "2012-11-13T17:06:17.000Z",
            "id": "268399397358931970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In Parque Nacional do Igua\u00e7u! Lado Argentino\n\nBy Leticia Costa http://t.co/a7jFOWRS"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2012-11-13T17:05:13.000Z",
            "id": "268399130236297217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de escalada esportiva acontecer\u00e1 em SC entre 15 e 18/11: http://t.co/IC7oIWg3"
        },
        {
            "author_id": "276669646",
            "created_at": "2012-11-13T16:46:08.000Z",
            "id": "268394326017593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/bWkgIRia"
        },
        {
            "author_id": "240410465",
            "created_at": "2012-11-13T16:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g_"
                    }
                ]
            },
            "id": "268386692757594113",
            "in_reply_to_user_id": "17020470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@G_ O maranh\u00e3o tem riquezas, temos atrativos naturais, culturais e arquitet\u00f4nicos Ex: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, mas..."
        },
        {
            "author_id": "922949412",
            "created_at": "2012-11-13T16:03:44.000Z",
            "id": "268383655758532611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Ap6xfjwg"
        },
        {
            "author_id": "276669646",
            "created_at": "2012-11-13T15:46:21.000Z",
            "id": "268379279610494977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/bWkgIRia"
        },
        {
            "author_id": "385716735",
            "created_at": "2012-11-13T15:45:14.000Z",
            "id": "268378999821053956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos lugares mais belos do mundo e recebe a visita de aproximadamente dois... http://t.co/5M9VaWke"
        },
        {
            "author_id": "385716735",
            "created_at": "2012-11-13T15:29:30.000Z",
            "id": "268375042042249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos lugares mais belos do mundo e recebe a visita de aproximadamente dois... http://t.co/MWOU2fys"
        },
        {
            "author_id": "42653656",
            "created_at": "2012-11-13T14:55:13.000Z",
            "id": "268366411271917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra da s\u00e9rie \"Lugares que precisamos preservar\"\n\nParque Nacional Plitvice Lakes\nCro\u00e1cia\nhttp://t.co/xskoZQQF"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2012-11-13T14:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 82,
                        "username": "msimoes01"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "virgilio_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "268365414327799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) ....fizeram uma visita \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro/ @msimoes01 @fasamazonas @virgilio_viana #amazonnia"
        },
        {
            "author_id": "308600413",
            "created_at": "2012-11-13T14:50:29.000Z",
            "id": "268365223763779585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Brasil a escalada \u00e9 muito praticada no Pico de Marumbi no Paran\u00e1, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/slSVABGu"
        },
        {
            "author_id": "115707214",
            "created_at": "2012-11-13T14:41:51.000Z",
            "id": "268363047381368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro Serra da Canastra de Lester Scalon, conhecido pescador apresentando o Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/0Q9XFjrN"
        },
        {
            "author_id": "51194167",
            "created_at": "2012-11-13T14:32:30.000Z",
            "id": "268360697602244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o lugar mais bonito que voc\u00ea j\u00e1 viu? \u2014 Parque nacional de Ubajara http://t.co/QgrKWSYc"
        },
        {
            "author_id": "276669646",
            "created_at": "2012-11-13T14:24:38.000Z",
            "id": "268358717953675265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/2gyI4KuS"
        },
        {
            "author_id": "126730588",
            "created_at": "2012-11-13T14:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "268355726118887425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burgu\u00eas prop\u00f5e casa popular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Pol\u00edtica - Hoje Em Dia http://t.co/pk8xsKX8 via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-11-13T13:48:30.000Z",
            "id": "268349624404824065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro ter\u00e1 R$ 23 mi at\u00e9 2017 http://t.co/m8t8FIfP"
        },
        {
            "author_id": "114283953",
            "created_at": "2012-11-13T13:38:50.000Z",
            "id": "268347189628121091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares Incr\u00edveis - A cachoeira Horsetail, localizado no Parque Nacional de Yosemite Calif\u00f3rnia (EUA) apenas... http://t.co/v5lyXp3i"
        },
        {
            "author_id": "200186058",
            "created_at": "2012-11-13T13:38:37.000Z",
            "id": "268347134519156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Morning Glory Pool localizada no Parque Nacional de Yellowstone, tornou-se uma deslumbrante piscina natural.... http://t.co/n0o7nPty"
        },
        {
            "author_id": "245724786",
            "created_at": "2012-11-13T13:18:00.000Z",
            "id": "268341948522303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro ter\u00e1 R$ 23 mi at\u00e9 2017 | Not\u00edcias | http://t.co/uOJat5xo: http://t.co/23bvpdsa"
        },
        {
            "author_id": "246756828",
            "created_at": "2012-11-13T12:41:53.000Z",
            "id": "268332859218092032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a Criar o PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA e\nPreservar a SEGUNDA MAIOR FLORESTA DE MATA ATL\u00c2NTICA DE... http://t.co/8x62HHpi"
        },
        {
            "author_id": "637266975",
            "created_at": "2012-11-13T12:39:50.000Z",
            "id": "268332344342097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa ter\u00e7a e quarta-feira (13 e 14) acontece o \"Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Nacional do Igua\u00e7u\".... http://t.co/pStGQmpx"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2012-11-13T12:39:49.000Z",
            "id": "268332339535433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa Renan por crime ambiental em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: A\u00e7\u00e3o \u00e9 de autoria do procurador Anselmo Cordeiro Lopes http://t.co/xWH1W0QS #fb"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-11-13T12:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 7,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "268329988900675585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio @ICMBio\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio ganha Conselho Consultivo. http://t.co/7EG2EZXJ http://t.co/6KYBFdb4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-11-13T12:02:06.000Z",
            "id": "268322848479784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio ganha Conselho Consultivo. http://t.co/J6fk54YB"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2012-11-13T11:53:17.000Z",
            "id": "268320626299777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/8ii29ixr v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-13T11:41:27.000Z",
            "id": "268317649166036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o vai at\u00e9 amanh\u00e3 no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Detalhes ao vivo na CBN."
        },
        {
            "author_id": "161733828",
            "created_at": "2012-11-13T11:07:02.000Z",
            "id": "268308990134452225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/11 o P.F.F.C realiza o Projeto Caminhada Integra\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. 50 anos do Parque Nacional de Porto Ferreira. http://t.co/JGYsW6BB"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-13T10:31:35.000Z",
            "id": "268300068224901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2012-11-13T09:43:41.000Z",
            "id": "268288013438697474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, Rodrigo Neves, vamos criar o Monumento Natural do Morro do Santo In\u00e1cio? Niter\u00f3i quer! http://t.co/WeKDB9dJ"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2012-11-13T08:16:38.000Z",
            "id": "268266105791971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma not\u00edcia interessante sobre a nova \u00e1rea protegida marinha em Mo\u00e7ambique.\n\nAnother interesting news about... http://t.co/UTvZGrIF"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-11-13T07:53:10.000Z",
            "id": "268260200803356673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qYILgUMQ Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "221783425",
            "created_at": "2012-11-13T07:22:04.000Z",
            "id": "268252374802501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UNProcurement Obra para Reforma da Base de Prote\u00e7\u00e3o e Alojamento no N\u00facleo Arpoador da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica...: #Brazi... http://t.co/qDvhYfb8"
        },
        {
            "author_id": "561251897",
            "created_at": "2012-11-13T04:56:21.000Z",
            "id": "268215704749215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 alguns anos foi incorporada ao Parque Nacional da Serra do Taboleiro (regi\u00e3o entre a Praia do Siri\u00fa e o Morro... http://t.co/aoxZG8ZD"
        },
        {
            "author_id": "781399609",
            "created_at": "2012-11-13T02:03:55.000Z",
            "id": "268172306902290434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caverna da torrinha regiao das grutas.Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/riKnNHPS"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2012-11-13T01:18:53.000Z",
            "id": "268160975046332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello - http://t.co/77xAzxF7"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-11-13T00:53:56.000Z",
            "id": "268154695997063169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem para o Cear\u00e1? Que tal escapar dos roteiros de praia? // Parque Nacional de Ubajara (Bondinho e Gruta) http://t.co/c2KBZXJ8"
        },
        {
            "author_id": "599562508",
            "created_at": "2012-11-13T00:17:11.000Z",
            "id": "268145448869564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil http://t.co/qgwi9C3U"
        },
        {
            "author_id": "304533452",
            "created_at": "2012-11-12T23:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 48,
                        "username": "Fernandaico"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 61,
                        "username": "Narcelioj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.8477013,
                        -6.3949417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f4d8c79809298eb5"
            },
            "id": "268126833466277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ficou na hist\u00f3ria, j\u00e1 estou cm saudades ;) @fernandaico @narcelioj marcia @ Parque Nacional De Ubajara http://t.co/8ODqFTLd"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-11-12T21:51:08.000Z",
            "id": "268108694393348096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa o senador Renan Calheiros por crime ambiental em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. #EMMURICI #ALTUDONAHORA"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-11-12T21:49:51.000Z",
            "id": "268108371528413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF processa Renan por crime ambiental em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) em Alagoas entro... http://t.co/hvsQ6stM"
        },
        {
            "author_id": "46513113",
            "created_at": "2012-11-12T21:11:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.565245,
                        -32.588875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "268098635772854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kapi'wara, o maior roedor do mundo.\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. http://t.co/8ylfa2la"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2012-11-12T20:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 85,
                        "username": "viajandocomeles"
                    }
                ]
            },
            "id": "268085529160077313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abel Tasman, um incr\u00edvel parque nacional na Nova Zel\u00e2ndia - http://t.co/AVIAUBIv via @viajandocomeles"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-11-12T20:15:41.000Z",
            "id": "268084672330883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional localizado no Amap\u00e1 passa a integrar a rela\u00e7\u00e3o brasileira de zonas \u00famidas - http://t.co/wD9TbyjM"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2012-11-12T19:54:42.000Z",
            "id": "268079391786020865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, no Amap\u00e1 est\u00e1 h\u00e1 mais de 20 dias fora de controle.... http://t.co/Tk5LKALm"
        },
        {
            "author_id": "270956385",
            "created_at": "2012-11-12T19:28:49.000Z",
            "id": "268072879525076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "travessia vale do paty ,reveillon 2013 parque nacional da ,chapada diamantina ,bahia\ncontatos:///www.facebook.com/jonathan.rodrigues.125"
        },
        {
            "author_id": "568858278",
            "created_at": "2012-11-12T19:13:33.000Z",
            "id": "268069037605527553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva Huilo Huilo recebeu em Londres o pr\u00eamio de melhor iniciativa de conserva\u00e7\u00e3o de fauna e comunidades locais!!! http://t.co/bYd1pfLV"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-11-12T19:02:51.000Z",
            "id": "268066344283561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) ser\u00e1 ampliada\nhttp://t.co/FIXfB8gw"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-11-12T18:50:57.000Z",
            "id": "268063349894430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Bahia quer construir escoamento de min\u00e9rio para atender interesses privados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://t.co/DnxNmd8R"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2012-11-12T18:20:18.000Z",
            "id": "268055635977981954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PN da Tijuca]: Aproveite o clima ameno para percorrer as trilhas no meio da mata e explorar as vias de escalada. :) http://t.co/IlDXu8p6"
        },
        {
            "author_id": "522252077",
            "created_at": "2012-11-12T17:50:32.000Z",
            "id": "268048144179273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade sedia a principal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica da regi\u00e3o: a Gruta de Ubajara, localizada no Parque Nacional de... http://t.co/44HFjsoU"
        },
        {
            "author_id": "494218945",
            "created_at": "2012-11-12T17:46:11.000Z",
            "id": "268047050308997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso pela policia ambiental em reserva biol\u00f3gica http://t.co/NnilDLcl"
        },
        {
            "author_id": "627801307",
            "created_at": "2012-11-12T16:39:42.000Z",
            "id": "268030318223699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/lUvN8OVV"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2012-11-12T16:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 12,
                        "username": "MPF_SE"
                    }
                ]
            },
            "id": "268021713848115201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Sergipe, @MPF_SE aju\u00edza duas a\u00e7\u00f5es para repara\u00e7\u00e3o de danos em Parque Nacional: http://t.co/Op38V3gv"
        },
        {
            "author_id": "287890437",
            "created_at": "2012-11-12T16:01:00.000Z",
            "id": "268020579024654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na divisa entre Cear\u00e1 e Pernambuco fica a Floresta Nacional Araripe-Apodi. Confiraa mat\u00e9ria completa na Cariri Revista! http://t.co/8lBiu7df"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2012-11-12T15:22:12.000Z",
            "id": "268010817138610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Belterra] Vale a pena conhecer a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/hUao7xFw Santar\u00e9m em Conex\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-11-12T15:14:00.000Z",
            "id": "268008753226477569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia para debater entrada de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional ser\u00e1 no dia 30: http://t.co/b9qiAJxb"
        },
        {
            "author_id": "794739426",
            "created_at": "2012-11-12T14:57:32.000Z",
            "id": "268004607022747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 http://t.co/PTJXhci0"
        },
        {
            "author_id": "276669646",
            "created_at": "2012-11-12T13:41:28.000Z",
            "id": "267985464856834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Parque Nacional Serra de Itabaiana, em SE, sofre degrada\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/2gyI4KuS"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2012-11-12T13:22:56.000Z",
            "id": "267980802162319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Chaxa\n\nNo Salar do Atacama, a cerca de 2300 metros de altitude, est\u00e1 o Parque Nacional dos Flamingos.... http://t.co/HK6VQR85"
        },
        {
            "author_id": "61190865",
            "created_at": "2012-11-12T13:22:18.000Z",
            "id": "267980640631259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato: Parque Nacional Serra da Capivara entra para o Guia da National Geographic - Po http://t.co/AZD3SdzV"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [marceloadnet0].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marceloadnet0",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marceloadnet0"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [asnsergipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asnsergipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asnsergipe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ANIMAISOS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ANIMAISOS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ANIMAISOS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [guia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "guia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "guia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [g_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "g_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "g_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caratinga, Brasil",
                "id": "844b4e11fb967ed2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ic\u00f3, Brasil",
                "id": "f4d8c79809298eb5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "240738253",
                "name": "Radio Abdallah FM",
                "username": "abdallahfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191918158",
                "name": "MarcioPimenta",
                "username": "Mborges67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161262581",
                "name": "Michael",
                "username": "easyhiker101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168880097",
                "name": "Renato Teixeira",
                "username": "renataoteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206424638",
                "name": "Eliane Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LLia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224312818",
                "name": "juan bailetti \uf8ff",
                "username": "tuitafollower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464477761",
                "name": "CANAL CULTURA",
                "username": "CANALCULTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192983347",
                "name": "Tribuna de Cianorte",
                "username": "tribunacianorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23222690",
                "name": "Rodrigo Castro",
                "username": "rodrigomlcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773808",
                "name": "Incubo",
                "username": "Incubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193262815",
                "name": "duluoz",
                "username": "cofratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358193358",
                "name": "Amap\u00e1 HitHot",
                "username": "Amapa_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581814710",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "luizmelodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905929321",
                "name": "CORINA STREAHORN",
                "username": "CORINASTWEET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181481383",
                "name": "sparrow",
                "username": "citisparrow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915994843",
                "name": "Rafael Nagano",
                "username": "rafaellnagano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy ValleVe",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564729399",
                "name": "Ing en Azucar",
                "username": "IngAzucarA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71420224",
                "name": "Vivian Souza",
                "username": "viviansouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169095952",
                "name": "AmoresNoVelhoChico",
                "username": "aexpedicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466433311",
                "name": "S\u03b1\u2113\u03bd\u03b1\u0442\u03c3\u044f\u0454s \u2665 #ISF",
                "username": "Carina_ISF_TVD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182143709",
                "name": "JHC",
                "username": "JHC_40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170490247",
                "name": "Hora de Correr",
                "username": "horadecorrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109307989",
                "name": "Juliana Jardim",
                "username": "JardimdaJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134963200",
                "name": "C. A Caro",
                "username": "CarlosCaro37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86366288",
                "name": "ABSURDA",
                "username": "absurdabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785888780",
                "name": "Paulo Cesar Freitas",
                "username": "PauloCesarFrei6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128651464",
                "name": "Wallysson Bernardes",
                "username": "jornalista292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417744341",
                "name": "Roberto Lima Gomes",
                "username": "RobertoLimaGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197623835",
                "name": "\ud83d\udea9Lis \ud83d\udea9",
                "username": "irislis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592118453",
                "name": "Divulgando Ci\u00eancias",
                "username": "DivulgandoCinci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96230938",
                "name": "S\u00e9rgio Taldo",
                "username": "sergiotaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51790169",
                "name": "Roberto Augusto",
                "username": "dllbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135959845",
                "name": "patricia machado",
                "username": "patimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95436211",
                "name": "Grupo Solu\u00e7\u00f5es LCA Com",
                "username": "GrupoSolucoesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237758034",
                "name": "Agropecu\u00e1ria e Pesca",
                "username": "sedapgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121127883",
                "name": "Jornal Candeia",
                "username": "jornalcandeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65457986",
                "name": "Angela Toledo",
                "username": "AngToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207559881",
                "name": "#PauloDaMazurky",
                "username": "PAULOMAZURKY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119255036",
                "name": "Luiz Vieira",
                "username": "luizvieirapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419711852",
                "name": "Mata Hari",
                "username": "MarinhoHtah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66673330",
                "name": "Green Renaissance",
                "username": "GreenRenaissanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840271608",
                "name": "Gio",
                "username": "GiovanaahP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78932028",
                "name": "O Caxiense",
                "username": "ocaxiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796116667",
                "name": "BrasileirosMundAfora",
                "username": "brasileirosMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149360845",
                "name": "Cepa",
                "username": "cepadaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161371716",
                "name": "Rodrigo Romanini",
                "username": "arqromanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151541978",
                "name": "Prof. Valdi Tutunji",
                "username": "Blog_Scientia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119090617",
                "name": "Lena Azevedo",
                "username": "Lenareporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767357",
                "name": "Luis Fernando Marque",
                "username": "lmsilva3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185699468",
                "name": "Tony Ambientalista",
                "username": "meioambientepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "533083864",
                "name": "Viver na Boa",
                "username": "ViverNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267790758",
                "name": "Dias na Estrada",
                "username": "diasnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51452692",
                "name": "Djalma Augusto",
                "username": "djalmaortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593952",
                "name": "clarice helena",
                "username": "claricehelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471633299",
                "name": "Viajar \u00e9 Bom Demais",
                "username": "To_no_Aeroporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271045390",
                "name": "Fernando Augusto",
                "username": "dinheiro_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259412912",
                "name": "PersonalTour",
                "username": "personal_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364862275",
                "name": "Silvio Borges",
                "username": "Silvio_bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376464759",
                "name": "Clovis Moscal",
                "username": "ClovisMoscal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39691177",
                "name": "O Di\u00e1rio",
                "username": "odiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46705859",
                "name": "Egali Interc\u00e2mbio",
                "username": "egali_no_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52440205",
                "name": "Marcelo Rio Branco",
                "username": "RioFot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277141294",
                "name": "JORNAL VOC\u00caESEUPET",
                "username": "VOCEESEUPET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43110985",
                "name": "Pousada Del Mares",
                "username": "PousadaDelMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386635563",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabyJanuario_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893181018",
                "name": "Fabiana Ribeiro",
                "username": "RibeiroFabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770190738",
                "name": "Ga\u00facha Serra",
                "username": "GauchaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302002419",
                "name": "VentureShop",
                "username": "VentureShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792356953",
                "name": "Andrea Zimmermann",
                "username": "andreamatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34484007",
                "name": "Carlos Parada P",
                "username": "CarlosParadaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28008174",
                "name": "Davi Junior",
                "username": "davihey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49328236",
                "name": "Cid Soares",
                "username": "aquarellatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190832631",
                "name": "BKL - Bikeland",
                "username": "bklbikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492335335",
                "name": "Ciclista_AoVivo",
                "username": "Ciclista_AoVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48308929",
                "name": "Pedal.com.br",
                "username": "pedalcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377375210",
                "name": "BJ Pease",
                "username": "bj_pease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306475865",
                "name": "tomimcc",
                "username": "tomiimcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91713598",
                "name": "Lorena Jannet (Miss Fif\u00ed)",
                "username": "lorejann751008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117879976",
                "name": "Luis Becerril",
                "username": "luisbecerrilr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176923340",
                "name": "Uma burrata, uma focaccia",
                "username": "Tobias_Fretta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41269233",
                "name": "Lipe",
                "username": "Lipe_Assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165231612",
                "name": "Mattagarcia",
                "username": "mattagarcia_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75436685",
                "name": "Natalia B.",
                "username": "_nath_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68537798",
                "name": "Michelepaes",
                "username": "Mimaamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554080956",
                "name": "Victor Castagnara",
                "username": "VCastagnara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938062243",
                "name": "Trip sem Grana",
                "username": "TripsemGrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515476654",
                "name": "Nayala",
                "username": "nayarasmontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73989041",
                "name": "Mari Soares",
                "username": "Marisoaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41367308",
                "name": "Thiago Pimentel",
                "username": "thigs_pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78907101",
                "name": "Odisseias",
                "username": "odisseias_gifts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410693098",
                "name": "Filipe Salles \u270c\ufe0f",
                "username": "_Filipinhozin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100347774",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110650406",
                "name": "Marcelo Germano",
                "username": "m4r6e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145403850",
                "name": "JorgEnr!que MD",
                "username": "JorgEnriquePB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309323604",
                "name": "Maykle Oliveira",
                "username": "MaykleOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130199336",
                "name": "Isis Felippe",
                "username": "Isis_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182983428",
                "name": "Rodrigo Felicio",
                "username": "Rodrigof_92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34347976",
                "name": "Alexandr Nunes Nobre",
                "username": "AlexNunesAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127524478",
                "name": "Mirla Miranda",
                "username": "mirlamiranda_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387272433",
                "name": "TurismoBra",
                "username": "TurismoBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114235783",
                "name": "maria cristina",
                "username": "crismvick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46180304",
                "name": "Jean Ferri",
                "username": "jeanferri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548835579",
                "name": "agro rossi limeira",
                "username": "agrorossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44156108",
                "name": "Daniel Rodrigues",
                "username": "Daniel_Leitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51221651",
                "name": "Claudia Santiago",
                "username": "claudinhaNPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74415212",
                "name": "?",
                "username": "AMORAORIO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535506051",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o 4x1",
                "username": "exp4x1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135430109",
                "name": "Eric Campos",
                "username": "ericeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177907",
                "name": "Vania Vicente",
                "username": "Vania_Vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224399808",
                "name": "Suzana D Tardin",
                "username": "suzanatardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229612465",
                "name": "Brau \ud83d\udc9a",
                "username": "brauhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19631359",
                "name": "Ceci",
                "username": "ceci_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71056507",
                "name": "Bruno Larrubia",
                "username": "brunolarrubia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216076540",
                "name": "Nath\u00e1lia Ara\u00fajo",
                "username": "culpadanathi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277241976",
                "name": "Minervina",
                "username": "MinervinaTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118503194",
                "name": "engenheironline",
                "username": "engenheironline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204563115",
                "name": "Ren\u00ea Casemiro",
                "username": "ReneCasemiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478512506",
                "name": "FULLFRAME Tatuap\u00e9",
                "username": "fullframetat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86836334",
                "name": "Fl\u00e1vio Celestino",
                "username": "fcelest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66257303",
                "name": "Leandro Basil",
                "username": "GaiaSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617425728",
                "name": "marli sanhudo",
                "username": "marlisanhudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462052218",
                "name": "Enfermeira Rosa",
                "username": "EnfermeiraRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76424315",
                "name": "(d) existindo \u26af\u035b \u277e\u00be \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "leviOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296788627",
                "name": "Cassiano Preve",
                "username": "CassianoPreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118431669",
                "name": "Fernando Torres",
                "username": "Fernandofjmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629468621",
                "name": "Revista face-post",
                "username": "revistafacepost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50091884",
                "name": "V\u00edtor Mendes",
                "username": "byvitormendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15473451",
                "name": "Francis oZAKi",
                "username": "zak_francis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54768549",
                "name": "O Carioca Web Design",
                "username": "crasolutions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238361912",
                "name": "Priscila Inserra",
                "username": "priscilainserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754637",
                "name": "Breno Pizzorno",
                "username": "brenopizzorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16321163",
                "name": "Nina LULA Delfim",
                "username": "mulhergorila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62341077",
                "name": "mariana costi",
                "username": "maahcosti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789937724",
                "name": "Luiz filemon",
                "username": "Luizfilemon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175595827",
                "name": "Anderson Alexandre",
                "username": "dicesaris1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14859460",
                "name": "Marcos Andr\u00e9 Lessa",
                "username": "lessa27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790775419",
                "name": "Wes Weston",
                "username": "DoUEnglish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625549876",
                "name": "ACORDA BRASIL !",
                "username": "ACORDABRASIL9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104551375",
                "name": "Paulo Pereira",
                "username": "_PauloHenriqueP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52139055",
                "name": "Fl\u00e1via F.",
                "username": "FlaviaFafiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162754531",
                "name": "Deleon Araujo",
                "username": "dellmanson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342337871",
                "name": "Carlos Lobo",
                "username": "auditorabnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404735568",
                "name": "Arboristas Urbanos",
                "username": "arboristaurbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582264898",
                "name": "podiolimpico2020",
                "username": "podiolimpico202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762525463",
                "name": "Eu",
                "username": "LuguiaZap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71443527",
                "name": "Humberto Gessinger",
                "username": "1bertoGessinger",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25777615",
                "name": "Matheus R.",
                "username": "matheusrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100615509",
                "name": "@SOS_RIO",
                "username": "SOS_RIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34382074",
                "name": "MARCUS ALCOFORADO",
                "username": "sucramrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48438382",
                "name": "RUTH SALDANHA",
                "username": "DHARMA_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128259677",
                "name": "Tiago Ribeiro",
                "username": "tiagopalito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206649425",
                "name": "Jackson LULA Tome",
                "username": "jacksontome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63873156",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz L. Costa",
                "username": "AndrezinhoEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59928849",
                "name": "MANUEL MACHADO",
                "username": "tokontigo51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168007412",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "MarcoAureliogdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97239012",
                "name": "Hoteis Costa Norte",
                "username": "hotelcostanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355671082",
                "name": "S\u00e3o Benedito",
                "username": "saobeneditopaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84645840",
                "name": "Jo\u00e3o Romanini",
                "username": "jcromanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159814852",
                "name": "Tua R\u00e1dio Cacique",
                "username": "TuaRadioCacique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21597504",
                "name": "TrumpDePapelao \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7 #bolsonaro",
                "username": "trumpdepapelao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40861070",
                "name": "Rede Scalabriniana",
                "username": "redescalabrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129917204",
                "name": "Alceu Ferronato",
                "username": "alceuferronato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517659837",
                "name": "Correio Riograndense",
                "username": "correiorgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287654580",
                "name": "Let\u00edcia Marcelina Loures",
                "username": "leticialoures1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48789145",
                "name": "Thiago | OGGY_RangeR",
                "username": "thiago3dart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19686139",
                "name": "Babi",
                "username": "ihbabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32692139",
                "name": "Paula Souto",
                "username": "PaulaSouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32225929",
                "name": "Patrick Sampaio",
                "username": "patricksampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511897124",
                "name": "Green Road V\u00eddeo",
                "username": "greenroadvclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366596805",
                "name": "CLAUDIA CRISTINA",
                "username": "ArajoMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48185762",
                "name": "Luana Lacerda",
                "username": "luana_luli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743634446",
                "name": "COM\u00c9RCIO M\u00c1QUINAS",
                "username": "comercio_maq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605988307",
                "name": "A N D Y G A M E R",
                "username": "AndyGamer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "449159838",
                "name": "Vivian Silva",
                "username": "VivianKelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19443968",
                "name": "Vilma Goulart",
                "username": "vilmoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76931509",
                "name": "Tr\u00e2nsito DF",
                "username": "transito_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28371109",
                "name": "Alice Herrera",
                "username": "herreralice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141023741",
                "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a",
                "username": "dwwgsuicide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41508430",
                "name": "VNT Online",
                "username": "vntonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89695822",
                "name": "SOLO",
                "username": "solobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66256431",
                "name": "Na\u00edrio Santos",
                "username": "nairiosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84337761",
                "name": "gleuza salomon",
                "username": "gleulomon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807459248",
                "name": "Surtrek Brasil",
                "username": "surtrekbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89994161",
                "name": "Majo",
                "username": "MajoHowell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447729",
                "name": "\ue245Agno Santos",
                "username": "agnosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92016419",
                "name": "Marcio Jorge",
                "username": "mnfjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70452712",
                "name": "cinthia",
                "username": "cinthiafloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47832342",
                "name": "Lon Chao",
                "username": "Lon_Chao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771759302",
                "name": "FaceBooking.me",
                "username": "FaceBookingMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398784256",
                "name": "Haralan",
                "username": "HaralanMucelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471301557",
                "name": "Delegado Geraldo",
                "username": "delegadogeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605468338",
                "name": "Bate Roda",
                "username": "bateroda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629764372",
                "name": "Thiago Silveira A.",
                "username": "thiagoleaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705466",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "ju_port",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39152987",
                "name": "May Laurino",
                "username": "may_laurino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49353175",
                "name": "Odilon Amaral",
                "username": "odilonamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260531574",
                "name": "Leo Bai\u00e3o",
                "username": "leobaiaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171765314",
                "name": "PORTAL Live 2 Dive",
                "username": "Live_2_Dive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148881839",
                "name": "Adalberto Dantas",
                "username": "AdalbertoDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54611454",
                "name": "M\u00f6lter\u2122 \ud83d\ude81\u2708\ufe0f",
                "username": "MolterGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70689698",
                "name": "Roder Rock",
                "username": "RoderRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414910234",
                "name": "Or\u00e1culo",
                "username": "Merciabh09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287307756",
                "name": "BlogOsAmigosdaOn\u00e7a",
                "username": "OsAmigosdaOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981933",
                "name": "Projeto Semente",
                "username": "projetosemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628573466",
                "name": "Franciane",
                "username": "Franciane_Faz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23334199",
                "name": "Leandra Lima",
                "username": "leandralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140390196",
                "name": "GABRIEL",
                "username": "GabriellRitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328531032",
                "name": "Nelson Santos",
                "username": "dosanttosnelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120496947",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRN",
                "username": "mprn_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227394488",
                "name": "jess",
                "username": "jessjamesbrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804563354",
                "name": "Francisco d'Albertas",
                "username": "FdAlbertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158588690",
                "name": "AGTRAVEL",
                "username": "ag_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165973715",
                "name": "Souzamar Iguassu",
                "username": "Souzamariguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274486045",
                "name": "UPB",
                "username": "upboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175425818",
                "name": "alansales",
                "username": "65alansales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162124762",
                "name": "Ana Luiza Guimar\u00e3es",
                "username": "luliguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19074283",
                "name": "Rodrigo N. Alvarez",
                "username": "rodrigoalvarez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280773271",
                "name": "Dra. Andressa Su\u00eania",
                "username": "andressasuenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169574728",
                "name": "Lisiane",
                "username": "Floresdosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93674594",
                "name": "D. Borghetti Furlan",
                "username": "dborghetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131590179",
                "name": "sandra mara salmeron",
                "username": "salmeronsandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727417915",
                "name": "Gra\u00e7a Azeredo",
                "username": "azeredo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208183873",
                "name": "Tweet de teste",
                "username": "testandosu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806836363",
                "name": "Gabriella Dur\u00e3o",
                "username": "GabriellaDurao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187197139",
                "name": "Mariah",
                "username": "zezinha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43893464",
                "name": "Paulo Maia",
                "username": "jornalrilex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238724614",
                "name": "Vitor Hugo",
                "username": "vhlied",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286373349",
                "name": "portalSetesegundos",
                "username": "portal7segundos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446233849",
                "name": "Outro Brasil",
                "username": "blogOutroBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436986966",
                "name": "arapiracanarede",
                "username": "arapiracanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270594234",
                "name": "1twittara",
                "username": "1Twittara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397206036",
                "name": "sampanarede",
                "username": "sampanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10072172",
                "name": "Mauricio Matos",
                "username": "mauriciomatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616172383",
                "name": "Radhames Reyes",
                "username": "Radhareyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "557773814",
                "name": "Let\u00edcia Costa",
                "username": "Leticia_Sacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276669646",
                "name": "Camila Lopez",
                "username": "CamilaMirandaSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240410465",
                "name": "Gislaine Guterres",
                "username": "GisaGuterres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922949412",
                "name": "Natural Treads",
                "username": "NaturalTreads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385716735",
                "name": "Unibens Turismo",
                "username": "UnibensTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42653656",
                "name": "Recicleiros",
                "username": "recicleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132038695",
                "name": "Marco Sim\u00f5es Coelho",
                "username": "msimoes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211639122",
                "name": "Virgilio Viana",
                "username": "virgilio_viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308600413",
                "name": "Sport Point PB",
                "username": "SportPointPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115707214",
                "name": "Pesca Minas",
                "username": "PescaMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51194167",
                "name": "Loren3go",
                "username": "35sango35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126730588",
                "name": "Genias de Paula",
                "username": "GeniasGM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114283953",
                "name": "Claudia Santos",
                "username": "Claudia_acs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200186058",
                "name": "Marsi Imprensa",
                "username": "marsi_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245724786",
                "name": "Elemidia Manaus",
                "username": "ElemidiaManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246756828",
                "name": "Katia Winter Brand\u00e3o",
                "username": "Epoucomasemeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637266975",
                "name": "Para\u00edso das \u00c1guas",
                "username": "Paraisodasguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161733828",
                "name": "Clube Porto Ferreira",
                "username": "portoferreirafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221783425",
                "name": "UN Development Business",
                "username": "devbusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561251897",
                "name": "TripSC",
                "username": "Trip_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781399609",
                "name": "N\u00f3s Na Trilha",
                "username": "N0sNaTrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747834138",
                "name": "Corre La Voz Chiapas & CLV Travel",
                "username": "CorreLaVoz_MX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599562508",
                "name": "Vitorino Moreira",
                "username": "VtocMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304533452",
                "name": "Vih Gomes ;)",
                "username": "vitoriagomesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290301606",
                "name": "Fernanda L\u00e1isla",
                "username": "Fernandaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352703892",
                "name": "Nana ;p",
                "username": "Narcelioj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46513113",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Ebone",
                "username": "joaoebone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791924292",
                "name": "Viajando com Eles",
                "username": "viajandocomeles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270956385",
                "name": "jonathan rodrigues",
                "username": "jonathanchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568858278",
                "name": "In Out Patagonia",
                "username": "InOutPatagonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522252077",
                "name": "Amazonia Locadora",
                "username": "AmazoniaRentCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494218945",
                "name": "Brand\u00e3o Junior",
                "username": "RedeBJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627801307",
                "name": "Ramos",
                "username": "eeumariannaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287890437",
                "name": "Cariri Revista",
                "username": "caririrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794739426",
                "name": "Higor #TeamRos\u00e9",
                "username": "walkerhigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190865",
                "name": "Portal Sul do Piau\u00ed",
                "username": "suldopiaui",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "271298316732600321",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzpo6f2thpxpbwqt2s7annx58zcl9",
        "oldest_id": "267980640631259136",
        "result_count": 491
    }
}