{
    "data": [
        {
            "author_id": "169544827",
            "created_at": "2012-01-19T10:29:55.000Z",
            "id": "159945674190893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz hoje consulta p\u00fablica para decidir sobre cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baia de Ilha Grande http://t.co/FQ7xSCZP"
        },
        {
            "author_id": "234053035",
            "created_at": "2012-01-19T09:24:42.000Z",
            "id": "159929262307155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba poder\u00e1 ser demarcado\nhttp://t.co/uq9K0Q8S"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2012-01-19T09:17:08.000Z",
            "id": "159927358030233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba poder\u00e1 ser demarcado:  http://t.co/XcdTtSA8"
        },
        {
            "author_id": "395969800",
            "created_at": "2012-01-19T08:40:45.000Z",
            "id": "159918205224239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Vila Velha, Paran\u00e1 http://t.co/BtHHMQ1O"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2012-01-19T08:27:06.000Z",
            "id": "159914769741119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o ocupa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de #Bras\u00edlia - http://t.co/lJ7WXopd"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2012-01-19T07:49:31.000Z",
            "id": "159905310998401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local paradis\u00edaco, \u00e1guas transparentes, recifes, corais, cardumes e muito mais no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/DKBjnOPv"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2012-01-19T05:29:14.000Z",
            "id": "159870008191754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Zinave vai receber novos animais (#canalmoz) http://t.co/apESxXjr"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-19T04:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "159851456831299585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo da @ngbrasil Jo\u00e3o Marcos Rosa desvenda os novos caminhos da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s http://t.co/xG3WSYj3"
        },
        {
            "author_id": "40401360",
            "created_at": "2012-01-19T01:31:30.000Z",
            "id": "159810180501094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia bem primitivo no Parque Nacional 07 Cidades - PI"
        },
        {
            "author_id": "168221198",
            "created_at": "2012-01-19T00:02:10.000Z",
            "id": "159787696875769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sacanagem meu, s\u00f3 porq ia com as meninas no parque nacional amanha o tempo muda.. Meu que odio ;@"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-18T23:46:41.000Z",
            "id": "159783803076882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e3mbito do projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae anuncia para... http://t.co/JFcefkpY"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2012-01-18T23:46:03.000Z",
            "id": "159783640086233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de subir na fan page um \u00e1lbum do Parque Nacional de Ubajara! http://t.co/SQ2tb3St #Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-01-18T21:03:12.000Z",
            "id": "159742659798380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrange 14 munic\u00edpios brasileiros! Foz do Igua\u00e7u, Medianeira, C\u00e9u Azul e Capanema s\u00e3o alguns deles!"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-18T20:33:57.000Z",
            "id": "159735296513150977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "About this Cause  Salvar a \u00faltima floresta do semi-\u00e1rido nordestino. Join the Cause http://t.co/DEZEM2tU"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-18T20:32:14.000Z",
            "id": "159734866752176129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/zckUqnFo"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-18T20:28:14.000Z",
            "id": "159733861113266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VVgJFNh5 \u00bb Parque Nacional da Serra Vermelha est\u00e1 virando carv\u00e3o, denuncia a Reapi http://t.co/iS9O0q55"
        },
        {
            "author_id": "57750696",
            "created_at": "2012-01-18T19:56:01.000Z",
            "id": "159725747764858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais: olha a foto da \"Grande Fonte Prism\u00e1tica\", Parque Nacional de Yellowstone, EUA. Amazing! http://t.co/BpoXstne"
        },
        {
            "author_id": "53457205",
            "created_at": "2012-01-18T18:16:08.000Z",
            "id": "159700616610979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ALuizan\u00e3oViu a maravilha que \u00e9 o Parque Nacional dos Aparados da Serra, mas viu o Parque Nacional Jasper, porque ela no Canad\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "53457205",
            "created_at": "2012-01-18T18:14:47.000Z",
            "id": "159700275236573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ALuizan\u00e3oViu a maravilha que \u00e9 o Parque Nacional dos Aparados da Serra, mas viu o Parque Nacional Jasper, porque est\u00e1 no Canad\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "53457205",
            "created_at": "2012-01-18T18:14:17.000Z",
            "id": "159700148245630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ALuizan\u00e3oViu a maravilha que \u00e9 o Parque Nacional dos Aparados da Serra, mas viu o Parque Nacional Jasper, porque ela est\u00e1 no Canad\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "244106496",
            "created_at": "2012-01-18T18:06:59.000Z",
            "id": "159698314172960769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios da Baixada Fluminense ganhar\u00e3o \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/ptjPgxgV #campos #RJ #noticia"
        },
        {
            "author_id": "236783978",
            "created_at": "2012-01-18T18:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 93,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "159697588344463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o ocupa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/X1vQjdHh via @g1"
        },
        {
            "author_id": "99557328",
            "created_at": "2012-01-18T17:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 129,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "159684790092705796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 1192/2011 define a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Urbano de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Sao Paulo http://t.co/5MTnfXGe via @ecomeninas"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2012-01-18T17:05:38.000Z",
            "id": "159682875476803584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Endere\u00e7o: Parque Nacional da Tijuca\nAcesso: Estrada de Ferro Corcovado - Rua Cosme Velho, 513 tipo, t\u00e1, e a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2012-01-18T17:02:42.000Z",
            "id": "159682136742436866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: PNUD: Sele\u00e7\u00e3o de proposta para a plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental/ \u00e1rea relevante interess... http://t.co/mJJcXZ9w"
        },
        {
            "author_id": "252575786",
            "created_at": "2012-01-18T17:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "amauryreporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "159681623934255104",
            "in_reply_to_user_id": "390821105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@amauryreporter Amaury, s\u00e1bado na Feira do Peixe em Ananindeua, caranguejo grande da reserva extrativista de SJo\u00e3oPonta a R$ 1,00. CN 6, 7hs"
        },
        {
            "author_id": "120801479",
            "created_at": "2012-01-18T16:59:18.000Z",
            "id": "159681280047456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duque de Caxias, Nova Igua\u00e7u e Belford Roxo v\u00e3o ganhar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u, \u00e1rea de 22 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "106746145",
            "created_at": "2012-01-18T16:54:50.000Z",
            "id": "159680155349037057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNUD: Sele\u00e7\u00e3o de proposta para a plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental/ \u00e1rea relevante interesse ecol\u00f3gico http://t.co/6UOtGViL"
        },
        {
            "author_id": "110749728",
            "created_at": "2012-01-18T16:41:52.000Z",
            "id": "159676891266154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00eam que pagar pra serem civilizados e respeitarem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..........."
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-01-18T16:15:21.000Z",
            "id": "159670220661858305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Foto imperd\u00edvel] Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) http://t.co/qfeCy3l9 #chapadadosveadeiros #brasilimperd\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "50428688",
            "created_at": "2012-01-18T15:50:26.000Z",
            "id": "159663948294135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu corre o risco de ter abaixo 5 d\u00e9cadas de luta pelo respeito \u00e0 cultura ind\u00edgena (\"Expedi\u00e7\u00f5es\"). http://t.co/gmXf6Jjo"
        },
        {
            "author_id": "71863148",
            "created_at": "2012-01-18T15:30:14.000Z",
            "id": "159658865884004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste de pre\u00e7o em Fevereiro http://t.co/uRAMVvCr #Cataratas #PersonalBrasil"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2012-01-18T14:54:12.000Z",
            "id": "159649797517754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o ocupa terreno da Caesb. \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. A Agefis j\u00e1 notificou invasores  http://t.co/sWqhHC9"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-18T14:50:37.000Z",
            "id": "159648895339724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia - O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/AN9LNqNT"
        },
        {
            "author_id": "25275685",
            "created_at": "2012-01-18T14:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 61,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "159644622484815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Invas\u00e3o urbana. Al\u00f4 ecoterroristas! N\u00e3o \u00e9 C\u00f3digo Florestal! \u201c@g1: Invas\u00e3o ocupa APA na Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/wjQfuYKJ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-01-18T14:28:26.000Z",
            "id": "159643312825958402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o ocupa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/9TdoJkzY"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:56.000Z",
            "id": "159642179441147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/whklKgtl"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:42.000Z",
            "id": "159642123367497729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter... http://t.co/QOOh1P7d #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:38.000Z",
            "id": "159642104182743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/a2H659d"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:34.000Z",
            "id": "159642086793166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/DdFencJC"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:28.000Z",
            "id": "159642061157580801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #Terra ] Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional d... http://t.co/gXs1oBz5 [ #ultimasnoticias ]"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:23.000Z",
            "id": "159642042585194498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/sVz7zauT"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:22.000Z",
            "id": "159642038890012674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/4Dg6CbmX"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:20.000Z",
            "id": "159642031524814849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/xtlcPmhN"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:20.000Z",
            "id": "159642027766718465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/1U4b5tR3"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:15.000Z",
            "id": "159642009504722945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/MMX0oki4"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:14.000Z",
            "id": "159642002449891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter con... http://t.co/kzIBA9sA"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-18T14:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "159641978135511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas vol... http://t.co/MPfJT3jy Via @terranoticiasbr"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2012-01-18T14:22:54.000Z",
            "id": "159641922145759233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/GzWKecnD"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-01-18T14:22:54.000Z",
            "id": "159641918597382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/pOIqCc7J"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-18T14:22:52.000Z",
            "id": "159641911873900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/xG4GuFdq"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-01-18T14:22:51.000Z",
            "id": "159641907918684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex... http://t.co/gVxSs4Bj"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2012-01-18T14:22:43.000Z",
            "id": "159641875479937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/zzpoRydZ"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2012-01-18T14:22:40.000Z",
            "id": "159641861068296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restabelecida conex\u00e3o do Parque das Emas com o Rio Araguaia: O Parque Nacional das Emas volta a ter conex\u00e3o da b... http://t.co/kLt2gWiM"
        },
        {
            "author_id": "452454505",
            "created_at": "2012-01-18T14:20:05.000Z",
            "id": "159641213551648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o ocupa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Bras\u00edlia &#13;\n\tA... /index.php?option=com_content&view=article&id=94&catid=7"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2012-01-18T14:19:05.000Z",
            "id": "159640960945496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o ocupa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/7P7xgr9H"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-01-18T14:19:02.000Z",
            "id": "159640947599228929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Invas\u00e3o ocupa \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/AGoCERhv"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2012-01-18T13:46:55.000Z",
            "id": "159632865032806402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixada Fluminense ter\u00e1 em breve uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a APA do Alto Igua\u00e7u: http://t.co/t240FQaB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-18T13:09:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "159623351290171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Mapu\u00e1 inicia primeira etapa do recadastramento da unidade. http://t.co/O1InWwFT"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-01-18T12:11:49.000Z",
            "id": "159608930203467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixada Fluminense vai ganhar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/6QrygLnq"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-01-18T12:10:09.000Z",
            "id": "159608511997820929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o nosso vizinho, o Parque Nacional da Serra da Cip\u00f3. http://t.co/e84GDBjO"
        },
        {
            "author_id": "96316494",
            "created_at": "2012-01-18T12:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "159608483984064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/jTjJMzPm #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "140515281",
            "created_at": "2012-01-18T12:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "159607761162862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011 | Ag\u00eancia FAPESP :: Not\u00edcias: http://t.co/XGVbffHN via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "173623127",
            "created_at": "2012-01-18T10:44:53.000Z",
            "id": "159587055263956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 pessoal vamos d\u00e1 uma for\u00e7a p esse abaixo assinado para reduzirem o Parque nacional da serra da canastra http://t.co/DY6WFt54"
        },
        {
            "author_id": "252628834",
            "created_at": "2012-01-18T10:14:21.000Z",
            "id": "159579372834144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes http://t.co/GdAEDBwk"
        },
        {
            "author_id": "204049432",
            "created_at": "2012-01-18T10:10:47.000Z",
            "id": "159578475076927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixada Fluminense vai ganhar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/mOLPlwVE (via Caxias Digital)"
        },
        {
            "author_id": "69314941",
            "created_at": "2012-01-18T10:01:29.000Z",
            "id": "159576132319055872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixada Fluminense vai ganhar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Meio Ambiente  http://t.co/QtLmwHrL"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2012-01-18T10:00:06.000Z",
            "id": "159575786553221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011. http://t.co/CRnOUFZL #turismo"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2012-01-18T03:45:07.000Z",
            "id": "159481417800232961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo: Projeto define unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea urbana http://t.co/aAIOz4MK"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2012-01-18T02:26:37.000Z",
            "id": "159461662661951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "297675763",
            "created_at": "2012-01-18T02:10:02.000Z",
            "id": "159457484950618113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural Das Falesias http://t.co/Q4OiQNw9"
        },
        {
            "author_id": "466952332",
            "created_at": "2012-01-18T01:49:40.000Z",
            "id": "159452364942749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra da Capivara - parte 1 - Piau\u00ed: http://t.co/Df36gh9I"
        },
        {
            "author_id": "466952332",
            "created_at": "2012-01-18T01:47:24.000Z",
            "id": "159451793800183809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional: Sete Cidades (Piau\u00ed): http://t.co/gB2z6DmA"
        },
        {
            "author_id": "94331257",
            "created_at": "2012-01-18T01:15:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "159443863705096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mas fazer Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no 'ENTORNO DA BARRAGEM\", N\u00c3O! A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai ser o espelho d'\u00e1gua e s\u00f3 isso!!!! #Credo"
        },
        {
            "author_id": "434257388",
            "created_at": "2012-01-18T01:05:28.000Z",
            "id": "159441238272126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011. http://t.co/M08woRgF #turismo\""
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2012-01-18T01:00:29.000Z",
            "id": "159439986834415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011. http://t.co/CRnOUFZL #turismo"
        },
        {
            "author_id": "133431975",
            "created_at": "2012-01-18T00:42:28.000Z",
            "id": "159435451755790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual o Parque Nacional que possui a maior e mais preservada gruta do Brasil? Conhe\u00e7a j\u00e1: http://t.co/x30EX5Ol"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2012-01-18T00:11:20.000Z",
            "id": "159427616212918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer definir unidade de conserva\u00e7\u00e3o em parques: http://t.co/aAIOz4MK"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-01-17T23:38:15.000Z",
            "id": "159419290263617537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixada Fluminense vai ganhar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n    Baixada Flum... http://t.co/PndQ8tTv"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-01-17T23:37:53.000Z",
            "id": "159419197309452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixada Fluminense vai ganhar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n    Baixada Flum... http://t.co/IWOap6GH"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2012-01-17T23:16:21.000Z",
            "id": "159413781552824322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e3mbito do projecto \"Sons Coloridos pelo Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" o Hotel Castrum Villae anuncia para... http://t.co/sN1mT9Vw"
        },
        {
            "author_id": "252628834",
            "created_at": "2012-01-17T21:30:26.000Z",
            "id": "159387123055722497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes http://t.co/TNRb5U0a"
        },
        {
            "author_id": "168157849",
            "created_at": "2012-01-17T21:25:25.000Z",
            "id": "159385862612848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tio acabou de me ligar, me chamando pra amanh\u00e3 ir com ele at\u00e9 o parque nacional de bike, como se eu tivesse resist\u00eancia f\u00edsica"
        },
        {
            "author_id": "117110737",
            "created_at": "2012-01-17T21:07:05.000Z",
            "id": "159381248853295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil~  #Natureza  ~  Serra das Confus\u00f5es ~  http://t.co/fl78SmEo  ~   #video"
        },
        {
            "author_id": "227394488",
            "created_at": "2012-01-17T20:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "HypeScience"
                    }
                ]
            },
            "id": "159377229997015041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @HypeScience Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico http://t.co/KDF6RjCW #@jamesbrx"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2012-01-17T19:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "1000dias"
                    }
                ]
            },
            "id": "159350928200318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1000dias: Novo post! Parque Nacional Lagos de Montebello, sul do #M\u00e9xico http://t.co/i76aU6uY"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2012-01-17T19:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "1000dias"
                    }
                ]
            },
            "id": "159350923855003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1000dias: Novo post! Parque Nacional Lagos de Montebello, sul do #M\u00e9xico http://t.co/l05jsIWp"
        },
        {
            "author_id": "453572156",
            "created_at": "2012-01-17T19:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "HypeScience"
                    }
                ]
            },
            "id": "159350216636641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @HypeScience Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico http://t.co/2jxZ2VUe"
        },
        {
            "author_id": "304962868",
            "created_at": "2012-01-17T18:48:01.000Z",
            "id": "159346251354210306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que Noronha foi transformada em Parque Nacional Marinho e tombada pela Unesco como Patrim\u00f4nio Mundial Natural?"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2012-01-17T18:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "159345862772916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Vale: Angra realiza debate sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/wzrbf5wp via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-01-17T18:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "159344715299422208",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Di\u00e1rio do Vale: Angra realiza debate sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/BuDQaOvM"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2012-01-17T18:37:46.000Z",
            "id": "159343673367199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo post! Parque Nacional Lagos de Montebello, sul do #M\u00e9xico http://t.co/vycPJCDm"
        },
        {
            "author_id": "270160909",
            "created_at": "2012-01-17T18:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "username": "turomaquia"
                    }
                ]
            },
            "id": "159341741504331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Chile alugando um carro http://t.co/CCGYod0J (por @turomaquia)"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-17T18:14:33.000Z",
            "id": "159337827283378179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova RPPN liga o Parque Nacional das Emas ao Rio Araguaia. http://t.co/qAlUQtwC"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2012-01-17T17:42:21.000Z",
            "id": "159329723913224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre processo de sele\u00e7\u00e3o de BRIGADA DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE AOS INC\u00caNDIOS FLORESTAIS (2012) http://t.co/BySYQrCG"
        },
        {
            "author_id": "159319822",
            "created_at": "2012-01-17T17:40:46.000Z",
            "id": "159329326905556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO_LEGENDA_por_MARISTELA_COLUCCI - Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas http://t.co/zapOSM5h"
        },
        {
            "author_id": "61480235",
            "created_at": "2012-01-17T17:39:01.000Z",
            "id": "159328888382689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove caminhadas de ver\u00e3o http://t.co/vNBbErHn"
        },
        {
            "author_id": "14712615",
            "created_at": "2012-01-17T17:30:52.000Z",
            "id": "159326836373991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico http://t.co/qcKGm2ci"
        },
        {
            "author_id": "264393131",
            "created_at": "2012-01-17T17:27:53.000Z",
            "id": "159326085958475777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha parque nacional da tijuca...Let\u00b4s work!"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-17T16:06:36.000Z",
            "id": "159305631386443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nDiretor do Centro de Ensino Arapoanga - Planaltina DF, convida pais de alunos... http://t.co/35uxrACc"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2012-01-17T15:45:08.000Z",
            "id": "159300228154015744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA apreende 25 tatus no Parque Nacional Serra da Capivara -&gt;  http://t.co/pJ61Uw6G"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2012-01-17T15:30:14.000Z",
            "id": "159296478681112580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011. http://t.co/CRnOUFZL #turismo"
        },
        {
            "author_id": "108938084",
            "created_at": "2012-01-17T15:20:42.000Z",
            "id": "159294077370765313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011. Leia em http://t.co/Kdzzoinn"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-01-17T15:05:02.000Z",
            "id": "159290137442914305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Angra realiza debate sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/SsLVO4A6"
        },
        {
            "author_id": "127582322",
            "created_at": "2012-01-17T15:04:21.000Z",
            "id": "159289964968939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ - Angra realiza debate sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/6lvw2kQX"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-01-17T14:39:30.000Z",
            "id": "159283709147750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que al\u00e9m das catarata... http://t.co/8P5tYn7Y"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2012-01-17T14:26:55.000Z",
            "id": "159280543043825665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011 http://t.co/OaVhb3KV"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-01-17T14:26:55.000Z",
            "id": "159280542750228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011 http://t.co/4ag1buw9"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-01-17T14:20:02.000Z",
            "id": "159278811853234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que al\u00e9m das catarata... http://t.co/2WndjjHV"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2012-01-17T14:20:01.000Z",
            "id": "159278805326901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que al\u00e9m das catarata... http://t.co/qma4q98J"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-01-17T14:20:00.000Z",
            "id": "159278804739702785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que al\u00e9m das catarata... http://t.co/EQMHBPEb"
        },
        {
            "author_id": "69126597",
            "created_at": "2012-01-17T14:18:07.000Z",
            "id": "159278329634103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To sonhando de mais vendo os sites do Parque Nacional do Igua\u00e7u! Magina que vou pirar por l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-01-17T14:12:06.000Z",
            "id": "159276815695888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DO ITATIAIA APRESENTA A EXPO XAM\u00c3S  http://t.co/jkXIkeyL"
        },
        {
            "author_id": "135747401",
            "created_at": "2012-01-17T14:04:52.000Z",
            "id": "159274993350475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto para turistas em 2014 http://t.co/CBPmqClF"
        },
        {
            "author_id": "24541789",
            "created_at": "2012-01-17T13:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "fdeandrea"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 125,
                        "username": "Karen_Jimenez"
                    }
                ]
            },
            "id": "159273225224859649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@fdeandrea: Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011 | Ag\u00eancia FAPESP :: Not\u00edcias http://t.co/WWgROJCM\u201d @karen_jimenez"
        },
        {
            "author_id": "32506125",
            "created_at": "2012-01-17T13:56:18.000Z",
            "id": "159272837654380546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011 | Ag\u00eancia FAPESP :: Not\u00edcias http://t.co/xywmqTY6"
        },
        {
            "author_id": "267276979",
            "created_at": "2012-01-17T13:08:22.000Z",
            "id": "159260774991273985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AeroBlogJoi: Parque nacional (RJ) pode receber visitas em 4x4 e... http://t.co/MfT08h9r"
        },
        {
            "author_id": "267276979",
            "created_at": "2012-01-17T13:00:36.000Z",
            "id": "159258822844743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AeroBlogJoi: Caderno de Viagem - JORDI CASTAN - Parque Nacional... http://t.co/trdyEGXs"
        },
        {
            "author_id": "56299937",
            "created_at": "2012-01-17T12:58:16.000Z",
            "id": "159258233582796800",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_  Bom dia Prefeito! Lancei um desafio ao Governador e ele abra\u00e7ou a id\u00e9ia; Corrida do Cristo dentro do parque nacional me fala?"
        },
        {
            "author_id": "312150692",
            "created_at": "2012-01-17T12:58:04.000Z",
            "id": "159258182475186176",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar vi uma palestra em Ipanema sobre o \"monumento natural\" das ilhas. S\u00f3 10 metros de prote\u00e7\u00e3o na \u00e1rea aqu\u00e1tica \u00e9 \u00ednfimo!"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2012-01-17T12:56:25.000Z",
            "id": "159257766358294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jurubatida: ICMBio fixa normas para visita\u00e7\u00e3o do parque - As novas regras para a visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da ... http://t.co/7FZ9JuBU"
        },
        {
            "author_id": "35802694",
            "created_at": "2012-01-17T12:43:54.000Z",
            "id": "159254619401355265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias JR 17/01 09:28 -  Parque nacional (RJ) pode receber visitas em 4x4 e barco http://t.co/VxdEHw6W"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2012-01-17T12:34:43.000Z",
            "id": "159252307584892929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es - 800.000 hectares com mais de 200 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros glo.bo/xGvTAA #Piau\u00ed #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-01-17T12:05:18.000Z",
            "id": "159244903212265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011 http://t.co/tRHP70g1 #turismo"
        },
        {
            "author_id": "2198081",
            "created_at": "2012-01-17T11:48:51.000Z",
            "id": "159240765443280897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011 | Ag\u00eancia FAPESP: http://t.co/ZkP35xNn."
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2012-01-17T11:45:21.000Z",
            "id": "159239884199034881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/01 09:28 -  Parque nacional (RJ) pode receber visitas em 4x4 e barco: O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/FtPHbiH5"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2012-01-17T11:30:08.000Z",
            "id": "159236056045207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamada para realiza\u00e7\u00e3o de obras da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba. http://t.co/Y3qWkuVH #edital"
        },
        {
            "author_id": "176523331",
            "created_at": "2012-01-17T10:54:43.000Z",
            "id": "159227140729094145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Vale do Cap\u00e3o/ Morro do Pai In\u00e1cio, uma das melhoes trilhas para mountain bike no parque nacional... http://t.co/NHyEsmOU"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2012-01-17T10:12:25.000Z",
            "id": "159216495673614337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2011 - http://t.co/8YWnzHUj"
        },
        {
            "author_id": "109494921",
            "created_at": "2012-01-17T09:05:35.000Z",
            "id": "159199677416353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia vou no parque nacional de yellowstone. pelo menos a\u00e9reo ele \u00e9 bem bonito, e adorei os canons  e montanhas"
        },
        {
            "author_id": "42399225",
            "created_at": "2012-01-17T08:55:23.000Z",
            "id": "159197111529914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com quase 1,4 milh\u00f5es de visitantes, Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de p\u00fablico http://t.co/xv8y4W3X"
        },
        {
            "author_id": "62545077",
            "created_at": "2012-01-17T01:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "harpiaharpyia"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 39,
                        "username": "ngbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 62,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "159089846160338945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagraram Andr\u00e9 @harpiaharpyia rsrs RT @ngbrasil Blogueiro da @ngbrasil mostra como fotografou harpias na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "60578277",
            "created_at": "2012-01-17T01:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "159089208185733120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do @ngbrasil \"Blogueiro da @ngbrasil mostra como fotografou harpias na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-17T01:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "159089053638209537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Blogueiro da @ngbrasil mostra como fotografou harpias na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "270545409",
            "created_at": "2012-01-17T01:05:06.000Z",
            "id": "159078758853251073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Semin\u00e1rio: Reserva biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas(RJ)"
        },
        {
            "author_id": "115175440",
            "created_at": "2012-01-17T00:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "DonLota"
                    }
                ]
            },
            "id": "159072030732464128",
            "in_reply_to_user_id": "325653073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DonLota a acampar perrito, parque nacional tolhuaca o a Conguillio, paz y relax"
        },
        {
            "author_id": "28717237",
            "created_at": "2012-01-16T23:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.97294599,
                        -51.23418096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "159061750543691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Chile! =]  @ Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/XxgOk1gV"
        },
        {
            "author_id": "43314503",
            "created_at": "2012-01-16T23:47:58.000Z",
            "id": "159059347878584321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\n Depois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/4uNa6pCZ"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2012-01-16T22:45:09.000Z",
            "id": "159043540977074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamada para realiza\u00e7\u00e3o de obras da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba. http://t.co/Y3qWkuVH #edital"
        },
        {
            "author_id": "324671690",
            "created_at": "2012-01-16T21:24:54.000Z",
            "id": "159023346485444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do RJ quer tornar ba\u00eda da Ilha Grande em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental prefeitos de Angra,Mangaratiba e Paraty protestam."
        },
        {
            "author_id": "452921554",
            "created_at": "2012-01-16T21:03:42.000Z",
            "id": "159018007337766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Forte do Leme ...caminhada ecol\u00f3gica na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Mata Atl\u00e2ntica e uma visita ao s\u00edtio hist\u00f3rico do local."
        },
        {
            "author_id": "191177561",
            "created_at": "2012-01-16T20:55:10.000Z",
            "id": "159015862051930113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico http://t.co/Avp4vZ7B #Twitter"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2012-01-16T20:32:11.000Z",
            "id": "159010079071404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento fluvial na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Samuel http://t.co/vyiJvg0Z"
        },
        {
            "author_id": "43314503",
            "created_at": "2012-01-16T20:17:22.000Z",
            "id": "159006350217707522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a sua... http://t.co/oxWxVdwl"
        },
        {
            "author_id": "353129424",
            "created_at": "2012-01-16T19:44:38.000Z",
            "id": "158998111379922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento fluvial na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Samuel http://t.co/q55mK8pQ"
        },
        {
            "author_id": "263338831",
            "created_at": "2012-01-16T19:44:38.000Z",
            "id": "158998109890949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento fluvial na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Samuel http://t.co/rLZsytUM"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-01-16T19:30:35.000Z",
            "id": "158994573828435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "More no Condom\u00ednio Fazenda do Engenho, o endere\u00e7o mais cobi\u00e7ado da Serra. Vista permanente para o Parque Nacional. http://t.co/T407kuW4"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-01-16T18:15:16.000Z",
            "id": "158975622322991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @blogdeviagens: Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio #Fozdoigua\u00e7\u00fa \nhttp://t.co/bEjv8t7M"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2012-01-16T17:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "HypeScience"
                    }
                ]
            },
            "id": "158967626301849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @HypeScience Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico http://t.co/2VkZNBn0"
        },
        {
            "author_id": "80371136",
            "created_at": "2012-01-16T17:43:26.000Z",
            "id": "158967611508527107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA apreende ca\u00e7adores com tatus no Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/ai2SZJoe"
        },
        {
            "author_id": "295373373",
            "created_at": "2012-01-16T17:26:44.000Z",
            "id": "158963406089633793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeSigoMeSegue Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico http://t.co/dmBTWUZi #FollowBack #SigueMe"
        },
        {
            "author_id": "26016195",
            "created_at": "2012-01-16T17:25:10.000Z",
            "id": "158963014140297216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ci\u00eancia: - Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico http://t.co/6LNejdPw"
        },
        {
            "author_id": "80371136",
            "created_at": "2012-01-16T17:14:39.000Z",
            "id": "158960368784392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA apreende ca\u00e7adores com tatus no Parque Nacional Serra da Capivara: No total eram 25 tatus que estavam em p... http://t.co/bdoywObg"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2012-01-16T17:12:30.000Z",
            "id": "158959827459125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!Science - Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico http://t.co/0pnHi4Lz"
        },
        {
            "author_id": "227394488",
            "created_at": "2012-01-16T17:12:30.000Z",
            "id": "158959824741220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico: Um novo sistema de informa\u00e7\u00f5es, que usa o Twitter como ba... http://t.co/01XyjN3K"
        },
        {
            "author_id": "86316502",
            "created_at": "2012-01-16T17:04:57.000Z",
            "id": "158957927779143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico: Um novo sistema de informa\u00e7\u00f5es, que usa o Twitter como ba... http://t.co/odtcemv4"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2012-01-16T16:51:55.000Z",
            "id": "158954645287477249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico  http://t.co/OsRAkSOD"
        },
        {
            "author_id": "19780520",
            "created_at": "2012-01-16T16:29:30.000Z",
            "id": "158949004196061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Twitter ajuda visitantes em parque nacional brit\u00e2nico http://t.co/xxM26bJs"
        },
        {
            "author_id": "185723497",
            "created_at": "2012-01-16T16:09:25.000Z",
            "id": "158943950533689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo fazer minha corrida la no parque nacional, e depois muscula\u00e7\u00e3o! meu ontem fui la, e ta doendo meu corpo, muito, mais vou voltar! flw"
        },
        {
            "author_id": "319249601",
            "created_at": "2012-01-16T15:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "o_acre_existe"
                    }
                ]
            },
            "id": "158935309512478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_acre_existe O Acre Existe_Filme \nParque Nacional da Serra do Divisor - http://t.co/t37N7EaO\n#documentario #Brasil #movie"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2012-01-16T15:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "osnigomes1"
                    }
                ]
            },
            "id": "158927175368708097",
            "in_reply_to_user_id": "333496614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osnigomes1 Al\u00e9m disso, o local fica na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Capivari-Monos. O GESP far\u00e1 a extens\u00e3o da Linha 9 - cont."
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2012-01-16T14:33:13.000Z",
            "id": "158919741057150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver Natureza report #1\nA monitoriza\u00e7\u00e3o da fauna do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, realizada pela equipa do Ver... http://t.co/LVQW7JoS"
        },
        {
            "author_id": "56370493",
            "created_at": "2012-01-16T14:00:37.000Z",
            "id": "158911538646892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais antigo parque nacional do Brasil foi fundado em 1937 e abrange munic\u00edpios do Rio de Janeiro e Minas Gerais. Em http://t.co/9rOmD59r"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2012-01-16T13:19:45.000Z",
            "id": "158901251680116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participe de campanha para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de corais na Austr\u00e1lia:http://t.co/iklJ6pqE"
        },
        {
            "author_id": "271131817",
            "created_at": "2012-01-16T13:13:13.000Z",
            "id": "158899607760412672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NaturalMente Ambiental: Debate sobre o pr\u00e9dio que abriga o Hotel das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/190IYAev"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-01-16T12:27:12.000Z",
            "id": "158888029803646977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de transporte do Parque Nacional ter\u00e1 reajuste http://t.co/5FvG5mzQ"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2012-01-16T12:02:31.000Z",
            "id": "158881815770308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL ESTADUAL GRUTA REI DO MATO- ESPELEOTURISMO | http://t.co/NZPsi0QI http://t.co/sYT3aT85"
        },
        {
            "author_id": "22144758",
            "created_at": "2012-01-16T11:25:20.000Z",
            "id": "158872456600371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/My872p23"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2012-01-16T10:27:58.000Z",
            "id": "158858022041550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte ter\u00e1 reajuste de R$ 0,30 no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7Lc9IT4K"
        },
        {
            "author_id": "142104115",
            "created_at": "2012-01-16T03:10:46.000Z",
            "id": "158747995515531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha eh dia de parque nacional tierra del fuego, trem do fim do mundo e Pinguineira :)"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2012-01-16T02:59:22.000Z",
            "id": "158745127551107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo SP: Assista o video sobre S\u00e3o Francisco Xavier-SP numa \u00e1rea protegida pelo IBAMA http://t.co/hDsxl5iT"
        },
        {
            "author_id": "420604435",
            "created_at": "2012-01-16T02:30:26.000Z",
            "id": "158737848340721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque nacional das emas.. HSUAUHSAUHASUH"
        },
        {
            "author_id": "61559492",
            "created_at": "2012-01-16T01:57:43.000Z",
            "id": "158729611377786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vixe, pega essa Floresta Nacional de Ipanema, j\u00e1 to querendo ir l\u00e1 h\u00e1 anos! ='("
        },
        {
            "author_id": "74430458",
            "created_at": "2012-01-16T01:35:20.000Z",
            "id": "158723979232808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma loa ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/qa4MMx2j"
        },
        {
            "author_id": "67351412",
            "created_at": "2012-01-16T01:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 47,
                        "username": "o_acre_existe"
                    }
                ]
            },
            "id": "158717457442414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Seera do Divisor \u00e9 um lugar fascinante!!! RT @o_acre_existe: Parque Nacional da Serra do Divisor - http://t.co/D7Zit6P6"
        },
        {
            "author_id": "417398162",
            "created_at": "2012-01-16T01:07:51.000Z",
            "id": "158717064037662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor - http://t.co/eGykJesd"
        },
        {
            "author_id": "370461319",
            "created_at": "2012-01-16T00:02:11.000Z",
            "id": "158700538844819457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Cidade de Niter\u00f3i.. http://t.co/6Yxvstxo"
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-01-15T23:26:34.000Z",
            "id": "158691574652485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRE - Rio Branco, cidade de belezas intoc\u00e1veis! Possui o 4\u00ba maior Parque Nacional!!!\n\nConhe\u00e7a mais em:... http://t.co/79qCptUH"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2012-01-15T22:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ulissesaesse"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "158683472389615616",
            "in_reply_to_user_id": "56670711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ulissesaesse e @marconiperillo Plano de Manejo \u00e9 a ferramenta b\u00e1sica em termos t\u00e9cnicos e legais d Planejamento de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2012-01-15T22:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ulissesaesse"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "158683277035704322",
            "in_reply_to_user_id": "56670711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ulissesaesse avisa ao @marconiperillo que abrir Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 Parques ECO \u00e9 imprescind\u00edvel elaborar o Plano de Manejo!"
        },
        {
            "author_id": "62950011",
            "created_at": "2012-01-15T19:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "username": "marcellocr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11021166,
                        -4.15544148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "158632337435926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias w/ @marcellocr http://t.co/Ky79CzQy"
        },
        {
            "author_id": "44473208",
            "created_at": "2012-01-15T18:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "158622005325856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/PB28Jdbl"
        },
        {
            "author_id": "28559807",
            "created_at": "2012-01-15T18:15:08.000Z",
            "id": "158613201582436354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendi a promocao das cataratas e do parque nacional do iguacu como responsabilidade oficial da FIFA e da copa do mundo."
        },
        {
            "author_id": "135146777",
            "created_at": "2012-01-15T18:03:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "158610304421466113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/BU4YkoDw"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-15T17:37:39.000Z",
            "id": "158603768290742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nV\u00eddeo com imagens de excelente qualidade! A M\u00e3e-da-lua \u00e9 uma das aves mais... http://t.co/bfbAzZGM"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2012-01-15T15:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 33,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "158564860643385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #AMAZONAS | @mochileiroscom | parque nacional do ja\u00fa no amazonas | http://t.co/muuw9dnr"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-15T15:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 33,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "158564858156167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #AMAZONAS | @mochileiroscom | parque nacional do ja\u00fa no amazonas | http://t.co/wHiRPEoB"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2012-01-15T14:08:12.000Z",
            "id": "158551058422042625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Igua\u00e7u ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: O governador do Rio de Janeiro, S\u00e9rgio Cabral, vai assinar, em feve... http://t.co/yOhmEcK7"
        },
        {
            "author_id": "12592012",
            "created_at": "2012-01-15T13:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.574562,
                        -27.48015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "158545420635738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atras no Clube do Cavalo de Ituporanga (@ Parque Nacional da Cebola) http://t.co/UjVSJz1j"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2012-01-15T13:35:05.000Z",
            "id": "158542724176429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Igua\u00e7u ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/ptA3kHda"
        },
        {
            "author_id": "15560896",
            "created_at": "2012-01-15T11:12:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "158506763409297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/udKtgKaC"
        },
        {
            "author_id": "15560896",
            "created_at": "2012-01-15T11:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "158504868842176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/SMlBilYd"
        },
        {
            "author_id": "338671775",
            "created_at": "2012-01-15T09:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 50,
                        "username": "FeedCuriosidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "158479418577256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais antigo parque nacional http://t.co/0Z23mENs  @FeedCuriosidade"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2012-01-15T05:01:47.000Z",
            "id": "158413545682378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chorro Verde Esmeralda http://t.co/z9VLytzb http://t.co/B22Habyi"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2012-01-15T04:55:59.000Z",
            "id": "158412081304043521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chorro Solange http://t.co/z9VLytzb http://t.co/y3cOMxof"
        },
        {
            "author_id": "339964882",
            "created_at": "2012-01-15T04:18:04.000Z",
            "id": "158402546229194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais antigo parque nacional http://t.co/UFugIVUj"
        },
        {
            "author_id": "89704365",
            "created_at": "2012-01-14T21:30:47.000Z",
            "id": "158300047644168195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/CrM0aW3d"
        },
        {
            "author_id": "190248087",
            "created_at": "2012-01-14T21:26:59.000Z",
            "id": "158299094455042049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu preciso ir no mirante, subir o morro ou ir na reserva biol\u00f3gica. D:"
        },
        {
            "author_id": "460787257",
            "created_at": "2012-01-14T20:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "pedalcombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "158285975649398785",
            "in_reply_to_user_id": "48308929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedalcombr Nossa Trip j\u00e1 est\u00e1 confirmada, venham pedalar conosco na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itains!! Inscri\u00e7\u00f5es em http://t.co/cqzptCAb"
        },
        {
            "author_id": "460787257",
            "created_at": "2012-01-14T20:30:16.000Z",
            "id": "158284821808939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal nossa pr\u00f3xima Trip j\u00e1 est\u00e1 confirmada! Ser\u00e1 para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins. Fa\u00e7am j\u00e1 sua inscri\u00e7\u00f5es em http://t.co/cqzptCAb!!"
        },
        {
            "author_id": "379353995",
            "created_at": "2012-01-14T20:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MariMoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "158281076186423296",
            "in_reply_to_user_id": "14946999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marimoon vc ja ouviu falar do Parque Nacional Serra da Capivara? Se n\u00e4o pesquisa no google e me fala o q vc achou. E lindo!"
        },
        {
            "author_id": "25391117",
            "created_at": "2012-01-14T19:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "158267099406544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/YVg0onti"
        },
        {
            "author_id": "107324642",
            "created_at": "2012-01-14T18:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "username": "_Piquenasz"
                    }
                ]
            },
            "id": "158252224533893121",
            "in_reply_to_user_id": "404950467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Serra da  Capivara. S\u00e3o Raimundo Nonato , PIAU\u00cd\n @_Piquenasz http://t.co/ghEBUfMZ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-01-14T18:15:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "158250998266208257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo da @ngbrasil Jo\u00e3o Marcos Rosa desvenda os novos caminhos da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s http://t.co/xG3WSYj3"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2012-01-14T17:54:58.000Z",
            "id": "158245738197950466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas \nFilipe \u00e9 uma ave passeriforme da fam\u00edlia Tyrannidae, pertencendo \u00e0 subfam\u00edlia... http://t.co/hZNDMc9N"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2012-01-14T17:14:32.000Z",
            "id": "158235563722407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem aqui a nossa pagininha que prop\u00f4e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha \u00e9 clicar curtindo e aderindo,... http://t.co/A9qGF9jh"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-14T16:45:02.000Z",
            "id": "158228139355537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarifa do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustada em R$ 0,30: http://t.co/vrIpSbTD"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-14T16:45:01.000Z",
            "id": "158228134624366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarifa do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustada em R$ 0,30: http://t.co/LRDgU25G"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-01-14T16:40:02.000Z",
            "id": "158226879130775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores da fronteira celebram anivers\u00e1rio do Parque Nacional: http://t.co/dOoLe0Pj"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-14T16:40:01.000Z",
            "id": "158226873602670594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores da fronteira celebram anivers\u00e1rio do Parque Nacional: http://t.co/KW4xIJ7d"
        },
        {
            "author_id": "172371584",
            "created_at": "2012-01-14T14:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "158188633797574658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/5Kksc5Hr"
        },
        {
            "author_id": "255521836",
            "created_at": "2012-01-14T13:41:00.000Z",
            "id": "158181825267769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Luis Quinn\" --&gt; http://t.co/x77VbjY"
        },
        {
            "author_id": "172371584",
            "created_at": "2012-01-14T13:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "158175484876828673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/nlIOU6Zf"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-14T13:13:22.000Z",
            "id": "158174868834238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre os 73 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Ou\u00e7a no CBN Turismo - www.cbnfoz.com.br"
        },
        {
            "author_id": "62413877",
            "created_at": "2012-01-14T13:06:39.000Z",
            "id": "158173178982703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesa do Imperador! No parque Nacional da Tijuca #Fdsnorj"
        },
        {
            "author_id": "142004003",
            "created_at": "2012-01-14T12:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2845632,
                        -22.97334064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "158162043810230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo... (@ Parque Nacional & Floresta da Tijuca) http://t.co/8j5EA5Pr"
        },
        {
            "author_id": "114569163",
            "created_at": "2012-01-14T01:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rrFlima"
                    }
                ]
            },
            "id": "158004818735144960",
            "in_reply_to_user_id": "96256919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rrFlima ah deve ser o parque nacional!! eu ja fui sim :pp"
        },
        {
            "author_id": "237361621",
            "created_at": "2012-01-14T00:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 78,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "157981359611187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/O39CLrWZ via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2012-01-13T23:49:02.000Z",
            "id": "157972452289421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acarinhado e co\u00e7ado por gorilas selvagens!: No parque nacional _Bwindi_ no Uganda, este turista... http://t.co/HLPLpGIl #Video #Insolito"
        },
        {
            "author_id": "123919865",
            "created_at": "2012-01-13T23:00:14.000Z",
            "id": "157960172977917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A come\u00e7ar pelo nome, o Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, causa estranhamento e at\u00e9 um certo temor. http://t.co/4itTjKXh"
        },
        {
            "author_id": "397650619",
            "created_at": "2012-01-13T20:30:52.000Z",
            "id": "157922583923265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada - http://t.co/z57WsfZv http://t.co/Rboi14u1"
        },
        {
            "author_id": "93929641",
            "created_at": "2012-01-13T19:18:43.000Z",
            "id": "157904426915471360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga projeto de nova sinaliza\u00e7\u00e3o e #acessibilidade | http://t.co/tUprqdeu"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2012-01-13T18:50:41.000Z",
            "id": "157897369864777731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado federal autor de projetos que reduzem em 24%o Parque Nacional da Serra da Canastra possui fazenda na \u00e1rea: http://t.co/mabjhTW1"
        },
        {
            "author_id": "137587192",
            "created_at": "2012-01-13T18:48:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "U2Chile"
                    }
                ]
            },
            "id": "157896806678790144",
            "in_reply_to_user_id": "33286215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@U2Chile Infogr\u00e1fico da Parque Nacional Torres del Paine  ap\u00f3s o inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-13T18:47:07.000Z",
            "id": "157896473189679105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/7dGr1cAt"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-13T18:47:07.000Z",
            "id": "157896472195641345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/7Yj9zZb3"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-13T18:47:07.000Z",
            "id": "157896471440666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/i7GUYmtf"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2012-01-13T18:43:10.000Z",
            "id": "157895480251121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra, MG, Brasil.pps http://t.co/SRacczv5"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2012-01-13T18:28:49.000Z",
            "id": "157891866816286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/eAJ3VNzk"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-01-13T18:22:03.000Z",
            "id": "157890166814547970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito de ratos invade a ilha de Montecristo, na It\u00e1lia: Ilha, que tem apenas 10 km\u00b2, \u00e9 uma \u00e1rea protegida e c... http://t.co/8AttWNqG"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:21.000Z",
            "id": "157889991127740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a4 Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil... http://t.co/1zetBKA a4"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:17.000Z",
            "id": "157889973750730753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/Q3s0nslh"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:17.000Z",
            "id": "157889972861542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/Su5nkbia"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:17.000Z",
            "id": "157889971141873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/9x1xmC7a"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:13.000Z",
            "id": "157889956050776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/qdmk9SZH"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:12.000Z",
            "id": "157889950346526720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m... http://t.co/TIlRpiGR #G1"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:10.000Z",
            "id": "157889942322806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/iU8qLTWa"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:09.000Z",
            "id": "157889939491667969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 ... http://t.co/iiP704H4"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:09.000Z",
            "id": "157889939172892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/6W3Wik75"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:09.000Z",
            "id": "157889937574854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/yWOPIlaJ"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:08.000Z",
            "id": "157889933397344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/j7ayvUqY"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:04.000Z",
            "id": "157889917815504897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/rhvrgmZa"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:04.000Z",
            "id": "157889917085679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/lvfRfjPV"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:04.000Z",
            "id": "157889916838215686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/BFibo921"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:04.000Z",
            "id": "157889916112601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/Lv7LATLv"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:03.000Z",
            "id": "157889915517022211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/lHuqK83g"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "157889914858508291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de ... http://t.co/CiuZTkqM Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:03.000Z",
            "id": "157889914015457281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/T8yjuyVG"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:03.000Z",
            "id": "157889913415671809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/AJHQIjrT"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2012-01-13T18:21:03.000Z",
            "id": "157889913306615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/7RK00PMm"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2012-01-13T18:20:22.000Z",
            "id": "157889743034646529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/Dhbbn8lE"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-01-13T18:20:10.000Z",
            "id": "157889691046252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @blogdeviagens: Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio http://t.co/8ui5ugZQ"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-01-13T18:19:04.000Z",
            "id": "157889414419324929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/5qM6YeAG"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:35.000Z",
            "id": "157889294072152065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/8R4X1UPp"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:35.000Z",
            "id": "157889292662878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/ccGFVHIh #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "404452238",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:33.000Z",
            "id": "157889283322150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/E4D5odSs"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:32.000Z",
            "id": "157889279220121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/EpbJvB1t"
        },
        {
            "author_id": "72663214",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:31.000Z",
            "id": "157889277487890434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/QjCz3XNJ"
        },
        {
            "author_id": "445375153",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:31.000Z",
            "id": "157889276514807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/znvrh0TH"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:31.000Z",
            "id": "157889275780800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia te... http://t.co/BAN70u9N #brasil"
        },
        {
            "author_id": "434126486",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:30.000Z",
            "id": "157889272748322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/nxOUbQgQ"
        },
        {
            "author_id": "422641511",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:26.000Z",
            "id": "157889255539081218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/goLTqG42"
        },
        {
            "author_id": "138065442",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:26.000Z",
            "id": "157889254729592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/FjnhuJaT"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "157889250988273664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 m... http://t.co/1QbkXvvY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "420207605",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:25.000Z",
            "id": "157889249486704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/9X4lvf6U"
        },
        {
            "author_id": "201361171",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:25.000Z",
            "id": "157889249050509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/kth57QWw"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:24.000Z",
            "id": "157889247477633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/eAYlp5jP"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:22.000Z",
            "id": "157889239982411777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/bhcn8E6y"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:22.000Z",
            "id": "157889236337565696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/5kWfSpS3"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:21.000Z",
            "id": "157889235481927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/5kWfSpS3"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "157889234898927617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 m... http://t.co/YINUhAW9 Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "273676153",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:20.000Z",
            "id": "157889228322246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/dvAU482y"
        },
        {
            "author_id": "316129953",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:19.000Z",
            "id": "157889225621114881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/iW5KPlqx"
        },
        {
            "author_id": "329266919",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:18.000Z",
            "id": "157889222022410241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/3I36eJlT"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:18.000Z",
            "id": "157889221103849472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/AYX8bPrG"
        },
        {
            "author_id": "326198290",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:17.000Z",
            "id": "157889216439783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/RQ7JEszm"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:16.000Z",
            "id": "157889211985436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/ONUlqoPT"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:15.000Z",
            "id": "157889209397551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/DibaJ6Vj"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:13.000Z",
            "id": "157889198878232581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/nTD9m98V"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:11.000Z",
            "id": "157889193765380096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:11.000Z",
            "id": "157889193199140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/u7Mm9Lb4"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:11.000Z",
            "id": "157889191416569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/rsbvcTYR"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:11.000Z",
            "id": "157889190653198336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/UGrtSoBt"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:06.000Z",
            "id": "157889173146185729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1re... http://t.co/slFeUfAb #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:06.000Z",
            "id": "157889172789673987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/igtu3k9d"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:06.000Z",
            "id": "157889171560726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/1yRlC8r6"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:06.000Z",
            "id": "157889171049021442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/w2lNS5CX"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:06.000Z",
            "id": "157889169987866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/kMaRsAFp"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:06.000Z",
            "id": "157889169534877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/IeUO2feP"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:05.000Z",
            "id": "157889167760687107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/RI9hExv2"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:05.000Z",
            "id": "157889167030878209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/wuamGHaa"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:05.000Z",
            "id": "157889166582095874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/QzZyLdLj"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:04.000Z",
            "id": "157889163931299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/GrV3Jlrt"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:04.000Z",
            "id": "157889162828189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/tn0M6kow"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:04.000Z",
            "id": "157889162136141826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/0jXmmZ9d"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:04.000Z",
            "id": "157889161444077569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/HMcsC9Jq"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:03.000Z",
            "id": "157889160647151617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/diI0W0q3"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:03.000Z",
            "id": "157889159984447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/f6VDGyed"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:03.000Z",
            "id": "157889159191740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/hRTO7YFX"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:03.000Z",
            "id": "157889158252216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/pFXiqVi3"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:03.000Z",
            "id": "157889157501419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/jqUhGTTs"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:03.000Z",
            "id": "157889156620632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/7cqFoIYk"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:02.000Z",
            "id": "157889154917744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/3puPkTQF"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:02.000Z",
            "id": "157889154716418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/G7V8YiEE"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:02.000Z",
            "id": "157889154393452546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/FYujIWqK"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:02.000Z",
            "id": "157889153667825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/AlIHSaL4"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:02.000Z",
            "id": "157889153651052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/B73CK2sy"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:01.000Z",
            "id": "157889151755235329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/2rZi76Tv"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:01.000Z",
            "id": "157889151251918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/mS0yOMPF"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:01.000Z",
            "id": "157889150748606466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/POO6NOL4"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:01.000Z",
            "id": "157889150568239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/6ntHOKmi"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:01.000Z",
            "id": "157889149427396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/yvQKq4VU"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:00.000Z",
            "id": "157889147791605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/Nx6pqLRs"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:00.000Z",
            "id": "157889147225378817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/5oJeNsIZ"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2012-01-13T18:18:00.000Z",
            "id": "157889146311016449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/aexKACrx"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:56.000Z",
            "id": "157889128774635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/Q6FAfOyO"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:55.000Z",
            "id": "157889125880565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/Eog8ZN2E"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:51.000Z",
            "id": "157889109891874817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/aVUx2njF"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:51.000Z",
            "id": "157889108428079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de... http://t.co/K9s31GoG"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:51.000Z",
            "id": "157889106670665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/QXkRlr5I"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:50.000Z",
            "id": "157889105974394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/uTcfvVnV"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:50.000Z",
            "id": "157889105387200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil ... http://t.co/iiP704H4"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:49.000Z",
            "id": "157889101780099074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/gidb5zu6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:49.000Z",
            "id": "157889099431297024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/pFmpGNam #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:49.000Z",
            "id": "157889097900367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/92K5Br7f"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:48.000Z",
            "id": "157889097132802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/a0BXxXS8 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:45.000Z",
            "id": "157889082712793090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea ... http://t.co/04gnzomc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:39.000Z",
            "id": "157889057261760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea ... http://t.co/IfdK12HM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:38.000Z",
            "id": "157889051960164354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea ... http://t.co/pr7R4XwP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:36.000Z",
            "id": "157889044351692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/WDvBsrSF #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:34.000Z",
            "id": "157889036780978178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/yvvH9Vqn #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:33.000Z",
            "id": "157889032968355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/tjEJIrfE #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:33.000Z",
            "id": "157889031533891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/gEYMbw2y #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:31.000Z",
            "id": "157889024109973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/UrlJRJcN #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:30.000Z",
            "id": "157889020523843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/6tfSUm1J #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:30.000Z",
            "id": "157889018409926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/zNSUaFBm #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:29.000Z",
            "id": "157889014630842370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/coemnKmw #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:28.000Z",
            "id": "157889011455770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/t4plVUSV #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:26.000Z",
            "id": "157889004778430465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/ScDLfxNY #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:25.000Z",
            "id": "157889000412160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/EnKnhg0f #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:24.000Z",
            "id": "157888994917617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/2H1eG8Kl #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:23.000Z",
            "id": "157888990568128512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/l3vbi17N #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:22.000Z",
            "id": "157888986977800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/w63ow7oA #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:22.000Z",
            "id": "157888986428346369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/sljhFh7e #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:21.000Z",
            "id": "157888983316185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/QIOyWsyF #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:19.000Z",
            "id": "157888976085188610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/TvICpYW6 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:19.000Z",
            "id": "157888973732188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/Z6RVNDpO #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:18.000Z",
            "id": "157888970125099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/ro8UUFwi #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:18.000Z",
            "id": "157888968464138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/e9z88Iid #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:16.000Z",
            "id": "157888960079728640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/tHKEsHU0 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:15.000Z",
            "id": "157888958586568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/pG18UkX4 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:15.000Z",
            "id": "157888956636213249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/bkgZb8Ak #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:14.000Z",
            "id": "157888950952931329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/mciB879M #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:13.000Z",
            "id": "157888947043840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/rHvGFqgu #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:12.000Z",
            "id": "157888944283987970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/doJaBRIm #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:11.000Z",
            "id": "157888940555247616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/eQCr6TiJ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:10.000Z",
            "id": "157888937396940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/6NIwZU3C #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:08.000Z",
            "id": "157888929561985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/P6KxRPZq #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:08.000Z",
            "id": "157888926911180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/CRjHuGvY #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:07.000Z",
            "id": "157888924025499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/EP71wDrr #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:06.000Z",
            "id": "157888920569393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/m8y2pXL7 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:06.000Z",
            "id": "157888919327875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/1CA59aHv"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:05.000Z",
            "id": "157888914441515009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/sgGr0AvX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:04.000Z",
            "id": "157888910700191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/RRKYPWbp #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:03.000Z",
            "id": "157888907403476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/5J2RIzzP #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:02.000Z",
            "id": "157888903158824962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/z1OxCWb2 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2012-01-13T18:17:01.000Z",
            "id": "157888899732078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/2b0b9WEr #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:59.000Z",
            "id": "157888890831781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/8a7X5L3x #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:57.000Z",
            "id": "157888882501890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/wkC8J4te #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:56.000Z",
            "id": "157888879393902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/dBYJjLz6 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:55.000Z",
            "id": "157888871420538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/HdkFqQBX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:53.000Z",
            "id": "157888866844549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/X8fwUhaT #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:53.000Z",
            "id": "157888864646725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/ZCUW9jKO #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:53.000Z",
            "id": "157888863296176129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/B1Al5XYq #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:52.000Z",
            "id": "157888860783775744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/WEBk87cP #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:52.000Z",
            "id": "157888860653752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/ZTP4FS8T #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:51.000Z",
            "id": "157888856480423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/s87mHSaH #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:51.000Z",
            "id": "157888854865625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/IPULHwXX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:50.000Z",
            "id": "157888853074644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/3cfrqlMC #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:50.000Z",
            "id": "157888852294504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/auwg4q2B #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:49.000Z",
            "id": "157888849014562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/EUxFbz4v #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:49.000Z",
            "id": "157888847164866562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/h7bbu3Dv #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:48.000Z",
            "id": "157888845814308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/e5e8BhlT #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:48.000Z",
            "id": "157888843666829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/oOANhMbG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:47.000Z",
            "id": "157888839313137665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/BBsenZ9I #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:47.000Z",
            "id": "157888838239399937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/0RalBt3o #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:46.000Z",
            "id": "157888835034943488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/mk1Vm4rS #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:45.000Z",
            "id": "157888831142633474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/sB650M4E #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:44.000Z",
            "id": "157888829003538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/C8vniHh1 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:44.000Z",
            "id": "157888828588302338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/SFLqPQwy #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:44.000Z",
            "id": "157888826273054721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/L6QSzMiX #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:43.000Z",
            "id": "157888822254907392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/RpCyDBrZ #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:42.000Z",
            "id": "157888819432136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/Ww4xHGQG #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:42.000Z",
            "id": "157888817917992961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/W7XsNDac #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:41.000Z",
            "id": "157888814206029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/E0rLWFlz #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:41.000Z",
            "id": "157888814101184513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/7fwHpKrg #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:39.000Z",
            "id": "157888808115900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/YfE4X9W2 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:39.000Z",
            "id": "157888806647906305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/GlZVALb8 #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:39.000Z",
            "id": "157888804395552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/MPQbQ9uY"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:38.000Z",
            "id": "157888803988713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/HaPH3BmL #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:38.000Z",
            "id": "157888801514065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/4ygvoUrl #BBB12 #TVGLOBO #BBB"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:37.000Z",
            "id": "157888799911849985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/q6KPVBMP"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:35.000Z",
            "id": "157888787563823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/JpYjhA2L"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:34.000Z",
            "id": "157888786842390529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/lcDoTDzr"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:33.000Z",
            "id": "157888780886474752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/XtCE0wDO"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:30.000Z",
            "id": "157888767447932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/DeWkQY6W"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:28.000Z",
            "id": "157888759990464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/mvqeZhKY"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:27.000Z",
            "id": "157888756731482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/PHS2bwAo"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:27.000Z",
            "id": "157888754781130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de ... http://t.co/IsI5Ai5B #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:26.000Z",
            "id": "157888751123697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada http://t.co/wvzdsIl2"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:25.000Z",
            "id": "157888749617954817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/c6da4mMx"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2012-01-13T18:16:24.000Z",
            "id": "157888744635105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pedem \u00e1rea de lazer em unidade de conserva\u00e7\u00e3o degradada: Bairro de Goi\u00e2nia tem uma \u00e1rea de 2 mil m\u00b2 li... http://t.co/fXoFoEJ1"
        },
        {
            "author_id": "431571316",
            "created_at": "2012-01-13T18:11:41.000Z",
            "id": "157887556191649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergio Cabral alterou a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental da ilha Grnde para favorecer a casa de Luciano Huck cliente de sua esposa advogada!"
        },
        {
            "author_id": "52788040",
            "created_at": "2012-01-13T18:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "157886462468177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/FmtXIiOT #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2012-01-13T17:40:54.000Z",
            "id": "157879810822115330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia renova sinaliza\u00e7\u00e3o. Veja: http://t.co/emGOGgB4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-13T17:40:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "157879744396922881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia renova sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/9eJkeLm8"
        },
        {
            "author_id": "236545922",
            "created_at": "2012-01-13T17:33:00.000Z",
            "id": "157877823120478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Conhe\u00e7a esse ref\u00fagio:      O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado por decreto federal... http://t.co/w3tHVB59"
        },
        {
            "author_id": "154336315",
            "created_at": "2012-01-13T17:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "157877727972691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Boca_Maldita: Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/vVaSxIr3"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2012-01-13T17:32:24.000Z",
            "id": "157877669831258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/q5szfMIb"
        },
        {
            "author_id": "159942554",
            "created_at": "2012-01-13T17:20:01.000Z",
            "id": "157874552515469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: conhe\u00e7a esse ref\u00fagio http://t.co/GkIVw5rV (por @blogdeviagens)"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-01-13T17:00:19.000Z",
            "id": "157869596215476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte ter\u00e1 reajuste de R$ 0,30 no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 13/01/2012 - A taxa de transporte aos turistas... http://t.co/OOS6hdHq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-13T16:59:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "157869404598697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos e professores do IFPB visitam a Floresta Nacional de Cabedelo. http://t.co/LDB8ZRQW"
        },
        {
            "author_id": "31155617",
            "created_at": "2012-01-13T16:40:03.000Z",
            "id": "157864494675144704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo Parque de sete cidades (Piau\u00ed). Visite o parque nacional das rochas que falam http://t.co/g5NcdTPm"
        },
        {
            "author_id": "296788627",
            "created_at": "2012-01-13T16:19:09.000Z",
            "id": "157859237228326916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de 160 pa\u00edses visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2011, Foz do Igua\u00e7u Destino do Mundo #Viajepelobrasil http://t.co/KOBKfCn1"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-13T16:14:00.000Z",
            "id": "157857942270509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais ambientais prendem ca\u00e7ador no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/JawI0ZHO"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2012-01-13T16:00:07.000Z",
            "id": "157854445072433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00f3xima a Alto Para\u00edso est\u00e1 o vilarejo de S\u00e3o Jorge, a entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #ViajepeloBrasil"
        },
        {
            "author_id": "67775497",
            "created_at": "2012-01-13T15:56:39.000Z",
            "id": "157853575714836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diante dos mon\u00f3litos, monumento natural de Quixad\u00e1, mulher esbo\u00e7a a maior bobagem que j\u00e1 ouvi: \"eita, aqui dava uma pedreira boa, viu!\""
        },
        {
            "author_id": "106419686",
            "created_at": "2012-01-13T15:49:59.000Z",
            "id": "157851896621711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RORAIMA - Uiramut\u00e3!!! Cidade com rios, cachoeiras e o famoso Parque Nacional do Monte Roraima!!\n\nSaiba mais em:... http://t.co/EV7ydvub"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2012-01-13T15:30:25.000Z",
            "id": "157846972525588480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acarinhado e co\u00e7ado por gorilas selvagens!: No parque nacional Bwindi no Uganda, este turista\u2026 http://t.co/iChB1reE"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-01-13T15:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "username": "vidabuenasite"
                    }
                ]
            },
            "id": "157843731712708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISTAS DE 160 PA\u00cdSES VISITARAM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 2011 http://t.co/YI9ndxrl via @vidabuenasite"
        },
        {
            "author_id": "449578866",
            "created_at": "2012-01-13T15:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "157842140221812736",
            "in_reply_to_user_id": "8474802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aventureiros  Aventura, no parque nacional sui\u00e7o visite a pagina do hotel. http://t.co/MYVojmzR"
        },
        {
            "author_id": "74178956",
            "created_at": "2012-01-13T14:55:47.000Z",
            "id": "157838257189687297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafos acampam em Parque Nacional da Espanha e registram imagens que impressionaram o mundo http://t.co/lM45OIxY"
        },
        {
            "author_id": "74321919",
            "created_at": "2012-01-13T14:39:15.000Z",
            "id": "157834097463541762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea protegida. Empresa de seguran\u00e7a Olhos de Serpente\"... Acho q ningu\u00e9m avisou eles q serpentes n\u00e3o enxergam mto bem :3"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2012-01-13T13:26:00.000Z",
            "id": "157815663300317185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas http://t.co/zCQxsvIT"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-01-13T13:26:00.000Z",
            "id": "157815662864121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas http://t.co/lycEo45Y"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2012-01-13T13:20:51.000Z",
            "id": "157814366106947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DB1iDsNK"
        },
        {
            "author_id": "277321194",
            "created_at": "2012-01-13T12:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "mucaoaovivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "157808526708838400",
            "in_reply_to_user_id": "51064041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mucaoaovivo: G1:\"Para evitar matan\u00e7a, Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional\" -Espero que a minha sogra v\u00e1 no meio."
        },
        {
            "author_id": "277321194",
            "created_at": "2012-01-13T12:57:03.000Z",
            "id": "157808375009247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1:\"Para evitar matan\u00e7a, Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional\" -Espero que a minha sogra v\u00e1 no meio."
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2012-01-13T12:56:54.000Z",
            "id": "157808340213317634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira - Noticias http://t.co/eUKzAgcD"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2012-01-13T12:56:53.000Z",
            "id": "157808332516765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas http://t.co/Bq5JJ6pg"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-01-13T12:37:34.000Z",
            "id": "157803471091924993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas: O Programa Voluntariado, ... http://t.co/QdzvgAc9"
        },
        {
            "author_id": "107324642",
            "created_at": "2012-01-13T12:28:19.000Z",
            "id": "157801145891438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vamos ao Parque nacional serra da capivara , em Sao Raimundo Nonato . PI"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-01-13T12:28:03.000Z",
            "id": "157801079248142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas: O Programa Voluntariado, ... http://t.co/7j0fgxKs"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2012-01-13T12:28:03.000Z",
            "id": "157801078052761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas: O Programa Voluntariado, ... http://t.co/898Il0OF"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2012-01-13T12:28:02.000Z",
            "id": "157801075817197569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas: O Programa Voluntariado, ... http://t.co/Jb0bZtJD"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2012-01-13T12:18:03.000Z",
            "id": "157798562300829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental | Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pmSbeN8w"
        },
        {
            "author_id": "240759703",
            "created_at": "2012-01-13T12:06:00.000Z",
            "id": "157795529651257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um \u00f3timo lugar para levar os seus filhos! Conhe\u00e7a as diversas atividades do local: http://t.co/DW2991lB"
        },
        {
            "author_id": "51903255",
            "created_at": "2012-01-13T11:43:49.000Z",
            "id": "157789946021806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ler no Jornal do Brasil que Luciano Huck \u00e9 propriet\u00e1rio de uma resid\u00eancia constru\u00edda ilegalmente em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-01-13T11:24:01.000Z",
            "id": "157784963515817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA: policiais da For\u00e7a Verde localizaram dois ca\u00e7adores no interior do Parque Nacional. Um deles fugiu, mas j\u00e1 est\u00e1 identificado."
        },
        {
            "author_id": "5111641",
            "created_at": "2012-01-13T11:20:56.000Z",
            "id": "157784189146644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Rio Cajari - Amap\u00e1. Esta \u00e9 a \u00e1gua que os moradores da comunidade s\u00e3o obrigados a beber:  http://t.co/9dBIwfag"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2012-01-13T11:18:09.000Z",
            "id": "157783488198742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7ador no Parque Nacional.\rhttp://t.co/m0YvFxfv"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2012-01-13T10:38:35.000Z",
            "id": "157773528031174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 detido com animal silvestre abadito dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u (foto) http://t.co/nZSFbELu"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2012-01-13T10:20:02.000Z",
            "id": "157768860861349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador \u00e9 detido com animal silvestre abadito dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u (foto) http://t.co/EWFP2WW1"
        },
        {
            "author_id": "101693594",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:59.000Z",
            "id": "157706690991628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/i7dNBeKo.... #Copa2014 #CopanoPantanal #Agecopa"
        },
        {
            "author_id": "309570966",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:57.000Z",
            "id": "157706681634136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/KcOJ0609.... #Agecopa #Copa2014 #CopanoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "145291624",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:57.000Z",
            "id": "157706679172075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/1NxSDrVy.... #Agecopa #Copa2014 #CopanoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "196902524",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:56.000Z",
            "id": "157706678924607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/yWKaKK1N... # Agecopa #Copa2014 #CopanoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "19881999",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:56.000Z",
            "id": "157706675548196865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/Fms11PWC.... #Copa2014 #CopanoPantanal #Agecopa"
        },
        {
            "author_id": "150801725",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:56.000Z",
            "id": "157706675300732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/5pDjoNoV.... #Copa2014 #CopanoPantanal #Agecopa"
        },
        {
            "author_id": "148971900",
            "created_at": "2012-01-13T06:12:56.000Z",
            "id": "157706675086827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal ser\u00e1 aberto a turistas em 2014 http://t.co/u5ebaWjc.... #Copa2014 #CopanoPantanal #Agecopa"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2012-01-13T03:12:53.000Z",
            "id": "157661367611047937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios auxiliam Parque Nacional de Bras\u00edlia no levantamento de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2012-01-13T01:02:31.000Z",
            "id": "157628559035351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gilvam se oferece para ser preso, no lugar do motorista de sua patrol, que raspava uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Imagens no canal 52, 10h"
        },
        {
            "author_id": "25993097",
            "created_at": "2012-01-13T00:37:10.000Z",
            "id": "157622180195217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tal de Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os \u00e9 foda mesmo...  http://t.co/rLHD7Xyd"
        },
        {
            "author_id": "150862660",
            "created_at": "2012-01-13T00:05:53.000Z",
            "id": "157614307411103745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final do passeio do.macuco safari no parque nacional do igua\u00e7u sao oferecidas fotos do seu passeio"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2012-01-12T23:55:18.000Z",
            "id": "157611641691848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como \u00e9 que Gilvam n\u00e3o iria para na cadeia. Enfiou sua patrol em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sem a devida licen\u00e7a pra isso."
        },
        {
            "author_id": "91679611",
            "created_at": "2012-01-12T23:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "157601473075740672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/IXEJ3drq via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "38667854",
            "created_at": "2012-01-12T22:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "157589430411067392",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/X3W05lUR #Travel #TTOT v @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "34141139",
            "created_at": "2012-01-12T21:50:44.000Z",
            "id": "157580292289339392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Itamarac\u00e1 Fest foi CANCELADO! Devido a montagem do palco numa \u00e1rea de 'Prote\u00e7\u00e3o Ambiental'. FOI TRISTE! :O"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-01-12T20:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "gsilvanunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "157566127902433280",
            "in_reply_to_user_id": "208146844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gsilvanunes destacou  a importante obra de infraestrutura do Governo do Estado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  do Junco."
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2012-01-12T20:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 126,
                        "username": "gsilvanunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "157564847326900225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Semarh- Presente no evento \"Meio Ambiente com Divers\u00e3o\", realizado hj  na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mata do Junco, o secret\u00e1rio @gsilvanunes"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2012-01-12T20:44:34.000Z",
            "id": "157563642408222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA TAMB\u00c9M \u00c9 RESENDE\n\nAs Prateleiras ficam dentro dos nossos limites geogr\u00e1ficos.\n\nFoto:... http://t.co/QIMHF3n3"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2012-01-12T20:38:43.000Z",
            "id": "157562169750339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a Exposi\u00e7\u00e3o Xam\u00e3s: Tha\u00eds Alves Bras\u00edlia (12/01/2012) Os visitantes que pas... http://t.co/OGtJe8R1"
        },
        {
            "author_id": "96968161",
            "created_at": "2012-01-12T20:30:38.000Z",
            "id": "157560136347549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u, 73 anos. Tive o prazer de conhecer. Encantador!!"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2012-01-12T20:10:11.000Z",
            "id": "157554989437427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/scKKOnfD"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-01-12T20:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "Aguilera13"
                    }
                ]
            },
            "id": "157552652765503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional RT @aguilera13 Voltamos do Parque Nacional Cahuita.agencia U$51 mochileiro U$2,20 #DiarioOnTheRoad Foto: http://t.co/Ka51xPVP"
        },
        {
            "author_id": "424541793",
            "created_at": "2012-01-12T19:56:54.000Z",
            "id": "157551647885758465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem deixa em alerta a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS http://t.co/2vDLakbT"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-01-12T19:33:51.000Z",
            "id": "157545845619826690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado autor dos projetos que reduzem em 24% \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra possui fazenda na \u00e1rea - http://t.co/HWjpuGJK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-12T19:17:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "157541662070013952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Campos Amaz\u00f4nicos monitora limites e instala placas de sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/IHwoJHRn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-12T18:44:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "157533480631271426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia apresenta a Exposi\u00e7\u00e3o Xam\u00e3s. http://t.co/mO9KZn9U"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-01-12T17:47:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "157518980117053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Mapu\u00e1 inicia projeto com bioj\u00f3ias e cadastra regat\u00f5es. http://t.co/e8zbazLE"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-01-12T17:03:39.000Z",
            "id": "157508046149533697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o pague mico: nada de levar de l\u00e1 plantas, rochas, frutos e outras coisas encontradas no caminho!"
        },
        {
            "author_id": "150862660",
            "created_at": "2012-01-12T16:53:27.000Z",
            "id": "157505479671685121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque nacional do iguacu,bem bonito aki mas querem fazer eu andar 3km em uma trilha..."
        },
        {
            "author_id": "150862660",
            "created_at": "2012-01-12T16:52:01.000Z",
            "id": "157505121163558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/aE2XMwUh"
        },
        {
            "author_id": "52729024",
            "created_at": "2012-01-12T16:49:19.000Z",
            "id": "157504437655576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive no parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Lindo ver toda a beleza que Deus criou! http://t.co/xfbKPUTo"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2012-01-12T16:01:04.000Z",
            "id": "157492295762063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 est\u00e1 na lista do Minist\u00e9rio do Turismo de destinos indicados para turistas na Copa do Mundo..."
        },
        {
            "author_id": "166638366",
            "created_at": "2012-01-12T15:41:51.000Z",
            "id": "157487460983644163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que me aguarda no 3\u00ba semestre? Biomas Brasileiros, Direito Ambiental (o.O), Ecogeografia ( *-* ) G. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e P. Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "404817064",
            "created_at": "2012-01-12T15:15:12.000Z",
            "id": "157480756053151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os amantes da natureza devem visitar o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, com grandes pared\u00f5es como o Pico  Dedo de Deus, Pedra do..."
        },
        {
            "author_id": "404817064",
            "created_at": "2012-01-12T15:10:02.000Z",
            "id": "157479456754253825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, com grandes pared\u00f5es e a linda cahoeira V\u00e9u de Noiva com piscinas naturais.\n http://t.co/BVDdwcun"
        },
        {
            "author_id": "114326322",
            "created_at": "2012-01-12T14:50:53.000Z",
            "id": "157474637293428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem reduzir 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra. Vamos deixar? Assine, RT e compartilhe. #sosCanastra http://t.co/xAvztKvF"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2012-01-12T14:39:32.000Z",
            "id": "157471777369501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A China come\u00e7ou a enviar, esta quarta-feira, pandas criados no cativeiro para uma \u00e1rea protegida na prov\u00edncia de... http://t.co/u13RnvnQ"
        },
        {
            "author_id": "26502853",
            "created_at": "2012-01-12T13:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "157447875511582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAB photos!!! RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/JKGZsg3Q #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "41255000",
            "created_at": "2012-01-12T12:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.13436059,
                        -29.05023981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "157446343433007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para Morro do Puca, Torres) http://t.co/OWklRLY2"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2012-01-12T12:54:56.000Z",
            "id": "157445454580301825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental. A Floresta Nacional e a Reserva da Fauna s\u00e3o de posse e dom\u00ednio p\u00fablicos, (1/2)"
        },
        {
            "author_id": "81200504",
            "created_at": "2012-01-12T12:11:31.000Z",
            "id": "157434528116375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais. Se... http://t.co/qHnuDkzJ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "169544827",
                "name": "Programa Ecos",
                "username": "programaecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234053035",
                "name": "Jose Bonifacio",
                "username": "josebbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395969800",
                "name": "Lew Moraes",
                "username": "lew_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269484025",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "cidadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40401360",
                "name": "Salsicha Nunes",
                "username": "salsichahotdog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168221198",
                "name": "bela",
                "username": "aLUANcinadasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57750696",
                "name": "World Study POA",
                "username": "worldstudypoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53457205",
                "name": "\ud83d\ude02Kaia\ud83d\udc99Na Gandaia \ud83d\ude02",
                "username": "KKKaiaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244106496",
                "name": "Eduardo Castilho",
                "username": "castiledu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236783978",
                "name": "CRMV-GO",
                "username": "CRMVGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99557328",
                "name": "ecomeninas",
                "username": "ecomeninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40805818",
                "name": "Mary Akira",
                "username": "maryakira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252575786",
                "name": "sergio noronha",
                "username": "noronhasergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390821105",
                "name": "Amaury Silveira",
                "username": "amauryreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120801479",
                "name": "Dalva Lazaroni",
                "username": "DalvaLazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746145",
                "name": "Top Agronomia",
                "username": "topagronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110749728",
                "name": "La\u00edso",
                "username": "LaisBrocollis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50428688",
                "name": "Rogelio Casado",
                "username": "rogeliocasado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863148",
                "name": "Personal Brasil",
                "username": "personalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25275685",
                "name": "Impostuinte\u2122",
                "username": "ReginaBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452454505",
                "name": "G10 NOT\u00cdCIAS",
                "username": "G10NOTCIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96316494",
                "name": "Lori Pascal",
                "username": "TravelMoments",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140515281",
                "name": "Suely",
                "username": "sucamposcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173623127",
                "name": "Bianca Fonseca",
                "username": "bibigd9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252628834",
                "name": "santafeonline",
                "username": "santafeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204049432",
                "name": "Eu amo Baixada",
                "username": "euamobaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69314941",
                "name": "\ud83d\udc38GAB:@CaxiasDigital",
                "username": "caxiasdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297675763",
                "name": "TMD SPORTS \u00ae ( De \ud83c\udfe1 ) \ud83d\udd30",
                "username": "VemPraTmdSports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466952332",
                "name": "Amigos da Codevasf",
                "username": "CODEVASF1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94331257",
                "name": "Ot\u00e1vio Valente Ruivo",
                "username": "OtavioVRuivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434257388",
                "name": "Projeto Ecozone",
                "username": "ecozoneprojeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133431975",
                "name": "Passagens Aereas",
                "username": "aereaspromo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168157849",
                "name": "hackeado",
                "username": "anacarlaa_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117110737",
                "name": "Teresa Santos",
                "username": "Teresa_Santoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227394488",
                "name": "jess",
                "username": "jessjamesbrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19780520",
                "name": "HypeScience",
                "username": "HypeScience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21544898",
                "name": "Monique B.R.",
                "username": "Moniquebianchir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Me Joguei no Mundo",
                "username": "mejogueinomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453572156",
                "name": "Juana Darc",
                "username": "aJuanaDarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304962868",
                "name": "Simpatia da Ilha",
                "username": "Simpatiadailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270160909",
                "name": "Aluguel de Carro",
                "username": "_alugueldecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159319822",
                "name": "Marakuthai",
                "username": "Marakuthai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61480235",
                "name": "Web Curr\u00edculo",
                "username": "webcurriculo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14712615",
                "name": "Guia F\u00e1cil",
                "username": "guiafacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264393131",
                "name": "Patty Almeida",
                "username": "patty__almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108938084",
                "name": "Revista Museu",
                "username": "revista_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127582322",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "LixoSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69126597",
                "name": "Patricia Azevedo",
                "username": "PaatyAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135747401",
                "name": "SOS Pantanal",
                "username": "sospantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24541789",
                "name": "Xinia Coy Herrera",
                "username": "XiniaCH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32506125",
                "name": "FDEANDREA",
                "username": "fdeandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604000226",
                "name": "Karen Jimenez",
                "username": "Karen_Jimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267276979",
                "name": "AeroBlogJoi",
                "username": "AeroBlogJoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56299937",
                "name": "RobsonCaetanoDaSilva",
                "username": "robsoncaetano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312150692",
                "name": "Escrever d\u00f3i",
                "username": "fuiobrigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35802694",
                "name": "JR Hotel",
                "username": "JRHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198081",
                "name": "Neli Maria Mengalli",
                "username": "NeliMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176523331",
                "name": "Jubileu",
                "username": "jubileuchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109494921",
                "name": "\ud83c\udf3c",
                "username": "dilandinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62545077",
                "name": "emersonlinhares",
                "username": "elinhares37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50640751",
                "name": "Andr\u00e9 Lima",
                "username": "harpiaharpyia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60578277",
                "name": "Roberto Maciel",
                "username": "roberto_maciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270545409",
                "name": "\u270c Denis Duarte",
                "username": "Denis_ND",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115175440",
                "name": "Edgardo Escobar",
                "username": "Edgardo_aes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325653073",
                "name": "Rodrigo Ruiz Garc\u00e9s",
                "username": "DonLota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28717237",
                "name": "flav\u00ednea",
                "username": "petitefla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43314503",
                "name": "Marco Palmeira",
                "username": "MarcoPalmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324671690",
                "name": "Israel Maia",
                "username": "PrIsraelMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452921554",
                "name": "Celhyl",
                "username": "celhyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191177561",
                "name": "Vije",
                "username": "vijeredesocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353129424",
                "name": "Grupo Nossa Folha",
                "username": "GrupoNossaFolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263338831",
                "name": "Jornal Nossa Folha",
                "username": "jnossafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80371136",
                "name": "Portal Acesse Piau\u00ed",
                "username": "acessepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295373373",
                "name": "Antonya Lee",
                "username": "LeeAntonya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26016195",
                "name": "Ci\u00eancias Exactas",
                "username": "CienciasExactas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86316502",
                "name": "Raysa Lins Caldas",
                "username": "RaysaLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185723497",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "1DozedeWhisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319249601",
                "name": "MOP3 Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "mop3_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417398162",
                "name": "O Acre Existe_Filme",
                "username": "o_acre_existe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333496614",
                "name": "osni gomes",
                "username": "osnigomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56370493",
                "name": "RankBrasil",
                "username": "RankBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271131817",
                "name": "Naturalmente",
                "username": "NaturalMenteAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22144758",
                "name": "Obrigada, Obrigada, por simplesmente nada...",
                "username": "onlycassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431550646",
                "name": "Eco Iguassu",
                "username": "eco_iguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142104115",
                "name": "Claudia Brito",
                "username": "clau15galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420604435",
                "name": "thiago",
                "username": "Thiiago_Temp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61559492",
                "name": "Bruno Bellato",
                "username": "brunobellato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74430458",
                "name": "Rodrigo Chia",
                "username": "pedaladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67351412",
                "name": "\u2693De A a Z\u2693\ufe0f",
                "username": "andreazilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370461319",
                "name": "Tamires Andrade",
                "username": "tamiandrade__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106419686",
                "name": "thetripz",
                "username": "thetripzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56670711",
                "name": "Ulisses Aesse",
                "username": "ulissesaesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62950011",
                "name": "mariana",
                "username": "maricr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51163010",
                "name": "Marcello Rodrigues",
                "username": "marcellocr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44473208",
                "name": "thiago schweigert",
                "username": "thiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28559807",
                "name": "Jo\u00e3o Arruda",
                "username": "joao_arruda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135146777",
                "name": "Andr\u00e9 Vin\u00edcius",
                "username": "andrevteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12592012",
                "name": "Sandro A. Fernandes",
                "username": "sandroaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15560896",
                "name": "Belisa Furquim",
                "username": "belisafurquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338671775",
                "name": "feedhits",
                "username": "feedhits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339964882",
                "name": "feedhits",
                "username": "FeedCuriosidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89704365",
                "name": "patricia roncha",
                "username": "patironcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190248087",
                "name": "Paulo Fratari",
                "username": "pfratari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460787257",
                "name": "cicloride",
                "username": "cicloride",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48308929",
                "name": "Pedal.com.br",
                "username": "pedalcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379353995",
                "name": "Andressa castro",
                "username": "ddessaCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946999",
                "name": "MariMoon \u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83c\udf43\ud83c\udf19",
                "username": "MariMoon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25391117",
                "name": "Patrick van Helden",
                "username": "pvhprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107324642",
                "name": ".",
                "username": "the_luccazs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404950467",
                "name": "Thalitasz",
                "username": "_Piquenasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172371584",
                "name": "Robert...",
                "username": "RoberClark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255521836",
                "name": "David",
                "username": "shift_dvdspg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62413877",
                "name": "Graciella D' Ferraz",
                "username": "GraciellaFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142004003",
                "name": "Wallace G. Carvalho",
                "username": "wgcwallace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114569163",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rodiferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888729549",
                "name": "\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "rrFlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237361621",
                "name": "Ana  Cardoso",
                "username": "LambidasAmigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18212997",
                "name": "Nuno Costa",
                "username": "ncosta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123919865",
                "name": "FreedomCorp",
                "username": "FreedomCorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397650619",
                "name": "Viva Goiania",
                "username": "VivaGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93929641",
                "name": "Vida Mais Livre",
                "username": "vidamaislivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137587192",
                "name": "#Pur\u00e9DeZapallo",
                "username": "Nicko_Pezoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33286215",
                "name": "U2Chile",
                "username": "U2Chile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404452238",
                "name": "xxxx",
                "username": "itsmealts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72663214",
                "name": "F\u00c3 CLUBE DO BIEUH.",
                "username": "FCBieuhOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445375153",
                "name": "Dalton Melo",
                "username": "DaltonMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434126486",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "mqlimaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422641511",
                "name": "Rodrigo Tim Beta Lab Blablablametro",
                "username": "RodrigoMuller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138065442",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BCBrunoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420207605",
                "name": "Pastor Jorge lu\u00eds",
                "username": "jrio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201361171",
                "name": "Luiz Antonio",
                "username": "TotiAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303528445",
                "name": "Palco Sertanejo  \u266b",
                "username": "palcosertanejo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273676153",
                "name": "tiiago ferreira",
                "username": "tiiagoferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316129953",
                "name": "J\u00fanior Carvalho",
                "username": "jrcarvalhoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329266919",
                "name": "Aline gleyce",
                "username": "morissette24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326198290",
                "name": "Rog\u00e9rio Pimentel",
                "username": "rogerrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124330971",
                "name": "Holman",
                "username": "HolmanDuran4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431571316",
                "name": "paulopericlesdasilva",
                "username": "paulopericlesda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52788040",
                "name": "Iain Mallory",
                "username": "MalloryOnTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236545922",
                "name": "Ser Universit\u00e1rio",
                "username": "SerUniversity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154336315",
                "name": "Blog Olho na Mira",
                "username": "BlogOlhoNaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159942554",
                "name": "Turismo",
                "username": "_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31155617",
                "name": "Instituto Universal Brasileiro",
                "username": "IUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296788627",
                "name": "Cassiano Preve",
                "username": "CassianoPreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67775497",
                "name": "Joafr\u00e2nia Nogueira",
                "username": "joafrania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449578866",
                "name": "Heinrich-Braz",
                "username": "HotelAclaFilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74178956",
                "name": "Hoteispontocom",
                "username": "hoteispontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74321919",
                "name": "Ben Hur Auwarter",
                "username": "BenHur_Aw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277321194",
                "name": "Andr\u00e9 H. Loyola",
                "username": "djandreloyola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064041",
                "name": "Mu\u00e7\u00e3o",
                "username": "mucaoaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240759703",
                "name": "MAPED Brasil",
                "username": "Maped_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51903255",
                "name": "Pilar",
                "username": "JotaPilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5111641",
                "name": "Jean Marconi",
                "username": "jmarc0n1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101693594",
                "name": "Bairro Web",
                "username": "BairroWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309570966",
                "name": "Aydde Salles",
                "username": "AyddeSalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145291624",
                "name": "Grande Cuiab\u00e1",
                "username": "GrandeCuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196902524",
                "name": "Central ETI",
                "username": "CentralETI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19881999",
                "name": "Eriseu R Trindade Jr",
                "username": "Eriseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150801725",
                "name": "AGE Copa 2014",
                "username": "GECopa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148971900",
                "name": "AGE Copa 2014",
                "username": "AgeCopa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25993097",
                "name": "Rafaela Freitas",
                "username": "rafitcha_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150862660",
                "name": "C\u00e9lio de Assis",
                "username": "celioxf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91679611",
                "name": "Juliceli Oliveira",
                "username": "juliceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38667854",
                "name": "Badini",
                "username": "BadiniCreateam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34141139",
                "name": "\u00cdtalo Raphael",
                "username": "olimpio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96968161",
                "name": "Jean",
                "username": "jeanlmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137083006496251909",
                "name": "Aguilera",
                "username": "Aguilera13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424541793",
                "name": "adriano w schneider",
                "username": "adrianoaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52729024",
                "name": "Filosof\u00e1gico",
                "username": "filosofagico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166638366",
                "name": "laree napolitano \u2728",
                "username": "_lareeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404817064",
                "name": "Grande Hotel",
                "username": "GrandeHotel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114326322",
                "name": "R\u00e1dio Hist\u00f3ria",
                "username": "radiohistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26502853",
                "name": "Janice & Tracey",
                "username": "solotraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41255000",
                "name": "Reeichel",
                "username": "Reeichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305793951",
                "name": "UTI dos Concurseiros",
                "username": "UTIconcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81200504",
                "name": "Aires Turismo Brasil",
                "username": "airesturismo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "159945674190893056",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzeca2fua528ptwospt51a28htuzy5",
        "oldest_id": "157434528116375552",
        "result_count": 494
    }
}